<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>À vos framewoks !</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/a-vos-framewoks" rel="alternate"></link><published>2017-12-11T13:49:22+01:00</published><updated>2017-12-12T11:42:54+01:00</updated><author><name>luciend</name></author><id>https://www.afpy.org/jobs/a-vos-framewoks</id><summary type="html">Afin de permettre à tous ceux et celles qui n'ont pas l'occasion de faire du python Vincent Maillol vous propose l'atelier "à vos framewoks" au Cowork'in Montpellier 4 rue Auguste Comte, Montpellier, le Lundi 18 décembre 2017 à 19h</summary><content type="html">&lt;p&gt;Au programme &lt;br /&gt;Afin de permettre à tous ceux et celles qui n'ont pas l'occasion de faire du python &lt;br /&gt;Je vous propose l'atelier à vos framewoks, cet atelier va se dérouler en plusieurs étapes et de la manière suivante :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Phase 1 Après une bref présentation d'un certain nombre de frameworks pythons, chacun choisit un framework et réalise un Hello world avec. Ceux qui auront fini les premiers aideront les autres en attendant que tout le monde ait fini.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Une fois que tout le monde a un Hello world réalisé avec le framework de son choix, on entre dans la phase 2 chacun pourra présenter comment il a réalisé son Hello world &lt;br /&gt;Ensuite, chacun proposera une fonctionnalité à ajouter au Hello world, je recueillerais vos propositions, que je garderai précieusement pour la phase 3.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Phase 3, Elle se déroulera en plusieurs séances. À chaque séance, on sélectionne l'une des fonctionnalités proposées. &lt;br /&gt;Chaque participant devra donc faire grossir son Hello world avec la fonctionnalité proposée. &lt;br /&gt;À la fin, chacun présentera comment il a utilisé son framework pour implémenter la fonctionnalité, cela permettra de comparer les différences entre les frameworks et chacun pourra alors se faire son propre avis sur chacune de ces technologies.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Chacun devra venir avec son ordinateur portable, si vous souhaitez être à plusieurs sur le même ordi, c'est possible. &lt;br /&gt;Pour ceux qui débutent en python, je fournirai des mémos avec les bases du langage.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La date est fixé pour le lundi 18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class="external-link" href="https://www.meetup.com/fr-FR/Meetup-Python-Montpellier/events/245721909/" target="_blank" title="Le Meetup est ici !"&gt;https://www.meetup.com/fr-FR/Meetup-Python-Montpellier/events/245721909/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><location>Montpellier</location></entry>