<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Le nouveau site de l'AFPy</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/le-nouveau-site-de-lafpy" rel="alternate"></link><published>2013-03-31T20:35:37+02:00</published><updated>2013-03-31T21:20:59+02:00</updated><author><name>nvaroqua</name></author><id>https://www.afpy.org/jobs/le-nouveau-site-de-lafpy</id><summary type="html">Le week-end du 30-31 Mars 2013, nous avons terminé et mis en prod le nouveau site de l'AFPy...</summary><content type="html">&lt;p&gt;Après de nombreux mois (voire années ?) de travail, nous avons terminé et mis en production le site de l'AFPy ce week-end. Bien qu'il reste quelques améliorations possibles, le site fonctionne maintenant avec une version (presque) récente de plone, une interface simplifiée et plus ergonomique et une restructuration du contenu. Ce travail de titan a été effectué par une poignée des membres de l'AFPy:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Sabrina a migré le site d'une version antique de Plone (2.0 quelque chose) vers Plone4 ; elle s'est chargée des migrations de contenus, et autres bugs tellement obscurs que je me suis empressée de les oublier;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Gawel s'est occupé de la partie membres faite avec Pylons: gestion des inscriptions, mise à jour du profil, rappel des cotisations (en tant que bon trésorier) et communication entre l'application Pylons et le Plone (et plein d'autres trucs);&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Baptiste, après s'être cassé la tête à essayer de reproduire l'architecture de l'ancien site en local, s'est chargé de la partie log du chan irc (problème d'encodage et faille de sécurité) , de la migration des derniers dépôt svn vers mercurial, et du planète (&lt;a class="external-link" href="../planet.html"&gt;www.afpy.org/planet.html&lt;/a&gt;);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gab' a commencé la mise à jour de la documentation Sphinx sur l'association et que la création du nouveau thème Afpy (voir &lt;a class="external-link" href="../doc/afpy"&gt;www.afpy.org/doc/afpy&lt;/a&gt;);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Florent s'est occupé du déploiement et nettoyage du nouveau site de PyconFr'13 (&lt;a class="external-link" href="http://www.pycon.fr/2013" title="http://www.afpy.org/"&gt;www.pycon.fr/2013&lt;/a&gt;) et de l'archivage de l'ancien site (&lt;a class="external-link" href="http://www.pycon.fr/2012"&gt;www.pycon.fr/2012&lt;/a&gt;);&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Christophe, après avoir attendu qu'on fasse la moitié du travail (et seulement la moitié!!) s'est occupé de mettre en prod le site buggé (et oui, c'est de sa faute si vous avez tenté de vous connecter sur le site le 30 Mars vers minuit, et que vous aviez des erreurs incompréhensibles), de la mise à jour du serveur (lorsque celui-ci ne répondait déjà plus suite aux tortures que lui faisait subir Sabrina et Gawel) ainsi que de la suppression de quelques packages (qui sont d'ailleurs peut être indispensable au bon fonctionnement du nouveau site). Il s'est aussi chargé de l'archivage de l'ancien site vers archives.afpy.org, et a fait du support technique sur plone.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Gilles a fait du support technique sur sphinx et plone pour aider Sabrina et Gab';&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Kamon a fait des choses, mais (à l'heure où j'écris le blogpost), je ne sais pas vraiment quoi...;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Et moi, la partie la plus importante: gestion du café, de la nourriture et de la bière... (ainsi que la fin du design de la partie sphinx, la migration du contenu de l'ancien site vers le nouveau et notre nouvelle page principale et peer (beer?) debugging avec gawel sur la partie membre!)&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Kiorky a implémenté les nouvelles galleries du site web lors de sprint précédent.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Malheureusement, ces changements ont entraîné quelques pertes de contenu, et nous espèrons les  régler ces quelques derniers problèmes rapidement.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Merci à &lt;a class="external-link" href="http://bearstech.com"&gt;Bearstech&lt;/a&gt; de nous avoir accueilli pendant deux jours dans leur locaux, et à &lt;a class="external-link" href="http://www.emencia.com/"&gt;Emencia&lt;/a&gt; pour avoir financer ce sprint !&lt;/p&gt;</content><location></location></entry>