<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Rencontre Python à Lyon : Une carte pour les amener tous, Et dans la connaissance les lier.</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/rencontre-python-a-lyon-une-carte-pour-les-amener-tous-et-dans-la-connaissance-les-lier" rel="alternate"></link><published>2017-11-14T10:11:08+01:00</published><updated>2017-11-14T10:11:24+01:00</updated><author><name>arthru</name></author><id>https://www.afpy.org/jobs/rencontre-python-a-lyon-une-carte-pour-les-amener-tous-et-dans-la-connaissance-les-lier</id><summary type="html">Une rencontre Python aura lieu à Lyon le mercredi 22 novembre à partir de 19h au Bel Air Camp (11 Avenue du Bel air, 69100 Villeurbanne).</summary><content type="html">&lt;p&gt;Thierry Chantier nous fera un présentation sur la carte micro:bit.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Née en Angleterre, la carte micro:bit est un outil mis à la disposition d'un million d'élèves pour découvrir le monde numérique, la programmation et les objets connectés.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La carte micro:bit est un formidable outil : enfants ou adultes, langages de programmation ou interfaces visuelles, codeurs ou makers tous peuvent se retrouver autour et partager un moment.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il nous propose de découvrir ce que l'on peut faire avec cette carte, son écosystème, par le biais de ses expériences avec MixTeen. L'ouverture technique des outils permettra de montrer la facilité d'évoluer de l'interface purement visuelle à des langages comme JavaScript ou Python.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les aspects communautaires et Opensource de cette carte permettront également d'aborder la question du partage des connaissances.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Comme d'habitude, amenez ce que vous voulez partager à boire ou à manger.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Et comme d'habitude, comportez vous en accord avec la &lt;a href="http://www.afpy.org/doc/afpy/charte.html"&gt;charte de l'AFPy&lt;/a&gt; !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class="external-link" href="https://www.meetup.com/fr-FR/Python-AFPY-Lyon/events/243331476/" target="_self" title=""&gt;Détails et inscriptions sur meetup.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><location></location></entry>