<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Soirée Python à Marseille le 9/2/2018</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/soiree-python-a-marseille-le-9-2-2018" rel="alternate"></link><published>2018-02-07T23:28:32+01:00</published><updated>2018-02-07T23:28:41+01:00</updated><author><name>arthru</name></author><id>https://www.afpy.org/jobs/soiree-python-a-marseille-le-9-2-2018</id><summary type="html">Le PLUG, Hack in Provence et l’AFPy organisent une soirée le vendredi 9 février.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Des utilisat•eurs•rices de Python dans la région de Marseille ? Évidemment ! Et sous l’égide de l’AFPy c’est le retour des « AFPyros » (apéros Python), accueillis par le PLUG et Hack in Provence, pour qui le Python a toujours été important.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Il y aura une présentation des tests unitaires en Python, afin de découvrir les bonnes pratiques de la communauté.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Un atelier démo/jeu autour de Minecraft montrera ce qui est possible avec Python dans cet univers. Il sera animé notamment par de jeunes enfants accompagnés. N’hésitez donc pas à venir avec les vôtres. Si vous avez des ordinateurs transportables, prenez les, sinon certains postes seront disponibles sur place.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Les membres du PLUG et de Hack in Provence participeront également à illustrer la place de Python dans leurs univers et centres d’intérêt.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Tout le monde est bienvenu — du plus jeune au plus âgé, néophyte ou expert, amateur ou professionnel, tous genres et tous styles — pour mélanger les expériences et les connaissances.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Selon la tradition de l’auberge espagnole, les participant•e•s sont invité•e•s à apporter quelque chose à boire et/ou à grignoter. Des pizzas seront également commandées pour celles et ceux qui veulent plus que l’apéro.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Tout se passe à La Bo[a]te, qui se trouve ici, jusqu’à environ minuit (ou un peu plus).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Vous pouvez éventuellement confirmer votre présence sur la page Meetup de la soirée&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Rendez vous sur &lt;a class="external-link" href="http://plugfr.org/reunions/9-fevrier-2018/" target="_self" title=""&gt;http://plugfr.org/reunions/9-fevrier-2018/&lt;/a&gt; pour tous les détails&lt;/p&gt;</content><location></location></entry>