<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur Développement &amp; Architectures Web / Django</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/aauclair-CVDMWEBDJANGO" rel="alternate"></link><published>2011-01-25T17:40:20+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:23+02:00</updated><author><name>admin</name><email>www.cvdm-solutions.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/aauclair-CVDMWEBDJANGO</id><summary type="html">CVDM-Solutions, éditeur logiciel innovant (extraction d'informations dans des images et gestion de données) recrute un ingénieur pour prendre en charge ses développements web (Django/Python/WebServices).</summary><content type="html">&lt;p&gt;La société
&lt;br /&gt;**************
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;CVDM-Solutions est un éditeur logiciel innovant, spécialisé dans le traitement d'images et la gestion de données pour le marché de la grande distribution. Notre cœur de métier est d'automatiser l'extraction d'information dans des images pour ensuite synthétiser ces données. 
&lt;br /&gt;Autour de cette spécialisation, les projets de notre équipe de R&amp;amp;D sont groupés en 4 axes :
&lt;br /&gt;• Des algorithmes images (recherche d’images, apprentissage automatique, stitching d’images…)
&lt;br /&gt;• Des clients lourds de gestion de données (affichage d’image, gestion de base de données, synchronisation…)
&lt;br /&gt;• Des clients légers de transfert de données (notamment des photos) sur divers terminaux (PC, smart-phone, tablettes)
&lt;br /&gt;• Des plate-formes web pour centraliser l’accès, le partage et la gestion de données
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;De deux personnes à sa création en Avril 2009, la société est passée à 14 personnes aujourd’hui. Nous avons une vingtaine de clients grands comptes, des premiers clients en UK et en Allemagne, et de nombreux nouveaux projets… Notre philosophie est de développer une excellence technologique en couplant nos travaux de R&amp;amp;D avec l’utilisation des méthodes  les plus efficaces en développement logiciel. Cette approche nous permet de proposer des produits toujours différenciant par rapport à la concurrence.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Le Poste
&lt;br /&gt;********
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Nous cherchons un ingénieur architecte et développeur web pour : 
&lt;br /&gt;• Décider des architectures logicielles à mettre en place.
&lt;br /&gt;• Administrer les serveurs web (Debian, Apache, MySQL)
&lt;br /&gt;• Développer en Django/Python notre plate-forme web et les interfaces associées (HTML, CSS, JQuery)
&lt;br /&gt;• Mettre en œuvre les web-services pour permettre l’accès aux données à tous nos clients (PC, Smart-Phone…)
&lt;br /&gt;• Mettre en œuvre l’accès à ces web-services sur les clients
&lt;br /&gt;• Assurer la qualité des développements
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Compétences
&lt;br /&gt;***********
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;De profil ingénieur, vous avez les compétences suivantes :
&lt;br /&gt;• Excellente maitrise de Linux
&lt;br /&gt;• Grande culture et intérêt pour les technologies web (et pour les outils Open Source en général)
&lt;br /&gt;• Bon niveau général en développement, notamment avec des notions d’architecture logicielle, d’algorithmique, de performance et de gestion de projet  (méthode de développement, agilité, tests, intégration continue, gestion de tickets…)
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Idéalement, vous avez une première expérience sur certaines des compétences suivantes :
&lt;br /&gt;• Django (ou un autre Framework MVC)
&lt;br /&gt;• Python
&lt;br /&gt;• HTML, CSS, JQuery
&lt;br /&gt;• Mise en œuvre d’un site haute performance (nombre de connections, volumes transférés, SGDB répliqués,…)
&lt;br /&gt;• Administration de serveur sous Linux (web, ftp, SGBD)
&lt;br /&gt;• SVN &amp;amp; Trac
&lt;br /&gt;• Développement mobile (Android, Symbian,…)
&lt;br /&gt;• Web-services (vous parlez REST, CRUD, SOAP…)
&lt;br /&gt;• Systèmes de traitements asynchrones par messages
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Au-delà de posséder certaines de ces compétences, la volonté et la capacité à apprendre rapidement sur ces domaines sera un critère déterminant. L’envie d’intégrer une équipe R&amp;amp;D de haut niveau et de s’investir dans une jeune société en croissance est aussi un point important.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Contact
&lt;br /&gt;*******
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;• Candidature par email seulement à aauclair@cvdm-solutions.com (envoyer un CV très détaillé)
&lt;br /&gt;• 2 à 3 ans d’expérience (jeunes diplômés acceptés si très bon niveau et des projets personnels)
&lt;br /&gt;• Lieu de travail : Paris 20ème (métro Jourdain ou Gambetta)
&lt;br /&gt;• Salaire : 35k€ - 45 k€ bruts / an, selon profil et expérience&lt;/p&gt;</content><company>CVDM Solutions</company><address>24 rue de l'Est, 75020 Paris</address><contact>Adrien Auclair</contact><location></location><phone></phone></entry>