<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>[CDI] Développeur Python/Zope3 confirmé</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/accelrh-AccelRH" rel="alternate"></link><published>2010-09-15T14:38:11+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:26+02:00</updated><author><name>admin</name><email>nsalhi@accelrh.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/accelrh-AccelRH</id><summary type="html">Si vous souhaitez mettre à profit votre maitrise de Python dans une entreprise à taille humaine,
dynamique et en très forte expansion, ce poste est fait pour vous !
Notre client, une entreprise leader dans le développement de solutions de gestion e-commerce,
recherche un développeur Python confirmé qui aura la responsabilité du développement et du déploiement
d'une application web d'e-commerce basée sur Zope 3.

Le poste est à pourvoir immédiatement et pour une durée indeterminée.

La rémunération est motivante et complétée de la mutuelle, des tickets restaurants ainsi que de la participation au frais de transport.</summary><content type="html">Responsabilités :
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
• Evolution de l’application web
&lt;br&gt;
• Développement des webservices
&lt;br&gt;
• Evolution de la base de données
&lt;br&gt;
• Reengineering et programmation : développement de nouvelles fonctionnalités et améliorations des fonctionnalités existantes
&lt;br&gt;
• Tests, recettes et documentation
&lt;br&gt;
• Vous vous assurez aussi de la mise en place des projets et de la bonne implantation des solutions commercialisées
&lt;br&gt;
• Enfin, vous êtes force de proposition quant à l’évolution de l’application et des nouvelles technologies à explorer
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Compétences :
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
• Expérience en développement d’application web et en gestion de projets complexes
&lt;br&gt;
• Vous êtes idéalement habitué(e) à travailler avec les technologies Linux, Apache, HTML, Javascript, Python (Zope 3 et Twisted) et PostgreSQL
&lt;br&gt;
• Dynamique et réactif(ve), vous appréciez le travail en équipe
&lt;br&gt;
• Passionné(e) des nouvelles technologies et d’Internet
&lt;br&gt;

</content><company>AccelRH</company><address>36 Avenue du Général de Gaulle
93170 Bagnolet</address><contact>Namane Salhi</contact><location></location><phone>0172408676</phone><link href="http://www.accelrh.com" rel="about"></link></entry>