<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python Senior</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/accelrh-DEVELOPPEUR%20%20PYTHON%20SR" rel="alternate"></link><published>2011-03-01T15:30:14+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:23+02:00</updated><author><name>admin</name><email>nsalhi@accelrh.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/accelrh-DEVELOPPEUR  PYTHON SR</id><summary type="html">Pour un de nos clients, un acteur innovant du e-commerce, le premier fournisseur de solutions de gestion e-commerce multi-canal, nous recherchons un Développeur Python Senior.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Pour un de nos clients, un acteur innovant du e-commerce, le premier fournisseur de solutions de gestion e-commerce multi-canal, nous recherchons un Développeur Open Source Senior.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;MISSION: 
&lt;br /&gt;Développement et déploiement des interfaces de communication
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;RESPONSABILITES:
&lt;br /&gt;• Développement des webservices et de la communication avec les places de marché
&lt;br /&gt;• Evolution de la base de données
&lt;br /&gt;• Reengineering et programmation : développement de nouvelles fonctionnalités et améliorations des fonctionnalités existantes
&lt;br /&gt;• Tests, recettes et documentation 
&lt;br /&gt;• Vous vous assurez aussi de la mise en place des projets et de la bonne implantation des solutions commercialisées
&lt;br /&gt;• Enfin, vous êtes force de proposition quant à l’évolution de l’application et des nouvelles technologies à explorer
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;COMPÉTENCES REQUISES:
&lt;br /&gt;• Vous êtes habitué(e) à travailler avec les technologies Zope 3, Linux, XML, Python (Twisted) et PostgreSQL
&lt;br /&gt;• Dynamique et réactif(ve), vous appréciez le travail en équipe
&lt;br /&gt;• Passionné(e) des nouvelles technologies et d’Internet vous êtes intéressés par les services web
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;FORMATION:
&lt;br /&gt;Bac +5 Ecole d’Ingénieur, Université
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;LANGUE:
&lt;br /&gt;Anglais technique
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;CONTRAT:
&lt;br /&gt;CDI
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;RÉMUNÉRATION:
&lt;br /&gt;Selon profil
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Nous sommes un cabinet de conseil en recrutement (non une SSII) par conséquent le poste est à pourvoir en CDI directement chez notre client final.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Pour postuler, envoyez votre CV à nsalhi@accelrh.com ou contactez-nous par téléphone au 01.48.58.65.45&lt;/p&gt;</content><company>AccelRH</company><address></address><contact>M. Namane SALHI</contact><location></location><phone>01 48 58 65 45</phone><link href="http://accelrh.com/poste_details.php?id=37" rel="via"></link></entry>