<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stages long Python/Django</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/actecil-stages" rel="alternate"></link><published>2012-08-13T10:44:37+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:15+02:00</updated><author><name>admin</name><email>rbertrand@actecil.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/actecil-stages</id><summary type="html">STAGE DE DEVELOPPEMENT D’UN SITE WEB « FROM SCRATCH » EN PYTHON+DJANGO

Société à taille humaine et en pleine croissance, présente et spécialisée dans la conformité aux législations « vie privée » et la protection des données à caractère personnel en France, au Luxembourg, en Allemagne, et au Maroc. ACTECIL propose des solutions en matière d’audit, de formation, et d’outils logiciels.

PROJET
Nous recherchons des stagiaires développeurs Python pour notre service R&amp;D. Ils ou elles auront la tâche de développer un site web possédant des fonctionnalités enrichies et à destination d’un public néophyte. Une formation préalable est prévue pour le/la stagiaire.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;PROFIL
Possédant une forte attirance pour le monde du web, vous travaillerez directement avec le directeur et avec des acteurs extérieurs sur ce projet innovant.
LIEU ET CONDITIONS DE TRAVAIL
Pôle ADEC, 67350 La Walck
Ambiance conviviale – conditions idéales – Ticket Repas et Participation Frais de transport
FORMATIONS PREVUES EN INTERNE
•     Maîtrise des impacts de la loi Informatique et Libertés
•     Optimisation de référencement on-page
LES MISSIONS
•     Développement et évolution de la solution
•     R&amp;D sur les nouveaux projets de la société
•     Gestion de projet
NIVEAU REQUIS : BAC+3/5, POUR UN STAGE LONG
COMPETENCES REQUISES
•     Sens du contact
•     Bonne maîtrise du Python / Notions souhaitées en framework Django
•     Maîtrise de MySQL ou PostgreSQL
•     Maîtrise du HTML, de CSS et/ou d’un framework AJAX au choix : pyQuery, jQuery, …
•     Liberté de choix pour les technologies annexes&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous vous sentez de taille pour le challenge, contactez-nous au 06 27 30 15 02, ou twittez-nous des exemples de vos réalisations ! - twitter.com/actecil
&lt;/p&gt;
</content><company>ACTECIL</company><address>37 rue d'Engwiller
67350 LA-WALCK</address><contact>M. BERTRAND</contact><location></location><phone>0627301502</phone><link href="http://www.actecil.fr" rel="about"></link></entry>