<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Chef Projet - Développeur Python Django   </title><link href="https://www.afpy.org/jobs/actecil-developpeur" rel="alternate"></link><published>2012-08-09T19:02:49+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:15+02:00</updated><author><name>admin</name><email>rbertrand@actecil.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/actecil-developpeur</id><summary type="html">Société à taille humaine et en pleine croissance, présente et spécialisée dans le domaine de la conformité aux législations « vie privée » et la protection des données à caractère personnel en France, dans les DOMS, au Luxembourg, en Allemagne, et au Maroc,  ACTECIL propose des solutions en matière d’audit, de formation, et d’outils logiciels.

</summary><content type="html">Description du poste : 

Dans le cadre du développement de nos activités, vous intervenez sur des projets innovants et participez aux différentes phases du cycle de développement d'applications Web.

Rattaché(e) au Gérant, vous :
•	Participez au programme de recherche et au développement composant le socle technique commun des différents services.
•	Participez à la conception et à l'évolution de l'architecture applicative.
•	Prenez la responsabilité et concevez les différents modules applicatifs.
•	Réalisez le développement et l'intégration des modules.
•	Réalisez la conception technique et le développement des interfaces Web utilisateurs.

Type de contrat : 
CDI
Votre profil :

De formation supérieure de type Bac +4/5 (école d'ingénieur, université), vous justifiez d'une expérience réussie d'au moins 2 années à un poste similaire, idéalement acquise au sein de société de services, éditeur ou acteur significatif du Web. Vous maîtrisez les domaines suivants : Python, Django, JavaScript, AJAX, Dojo, HTML, CSS, Linux, Apache, MySQL, PostgreSQL. Votre sens du service à l'utilisateur, votre créativité, votre rigueur et votre engagement seront d'importants atouts pour mener à bien votre mission. Un niveau d'anglais technique (lecture de documentations technique, correspondances) est demandé pour ce poste. Vous devez disposer de bonnes connaissances en administration des systèmes Linux et Windows.
En tant que chef de projet, vous participez à la définition des cahiers des charges des développements actuels et futurs, êtes le garant des évolutions des solutions développées, et répondez des choix technologiques et logiciels retenus. 
Vous installez nos plateformes logicielles chez nos clients qui optent pour les solutions intra, sur des plateformes Linux ou Windows et serez donc amené à vous déplacer sur site.
Votre poste doit évoluer vers la fonction de Manager du Service Informatique. Vous serez amené à encadrer et diriger les futurs collaborateurs.
La personne recherchée doit souhaiter s’investir dans des nouvelles missions nécessitant
•	Rigueur
•	Ouverture d’esprit
•	Implication
•	Développement continu des compétences informatique et métiers
ACTECIL propose un stage d’intégration pour permettre à la personne recrutée de se familiariser avec les métiers et solutions proposées par ACTECIL 
Lieu Poste
La-Walck proche Strasbourg, Paris Montbéliard, Paris ou les DOMS
</content><company>ACTECIL</company><address>37 rue d'Engwiller
67350 LA-WALCK</address><contact>BERTRAND</contact><location></location><phone>0627301502</phone><link href="http://www.actecil.fr" rel="about"></link></entry>