<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Administrateur Système à l'Île Maurice</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/administrateur-systeme-a-lile-maurice" rel="alternate"></link><published>2016-02-19T16:06:20+01:00</published><updated>2016-02-19T16:09:28+01:00</updated><author><name>cyrilb</name><email>kurvin.veerabuoren@dreamnology.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/administrateur-systeme-a-lile-maurice</id><summary type="html">.
</summary><content type="html">&lt;h2&gt;Description du Poste&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Vous assurez la gestion complète du parc en forte expansion de plus de 300 serveurs LAMP Debian et Ubuntu fonctionnant exclusivement sur du Logiciel Libre gérant plus d’un milliard de pages vues par mois.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous serez en contact permanent avec le Directeur Technique, Développeur Debian officiel avec 17 années d’expérience en informatique haute performance et haute disponibilité.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vos principales missions :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;traitement des demandes techniques des clients par ticket et téléphone&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;gestion des incidents détectés par la plateforme de monitoring&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;escalade des demandes nécessitant une expertise avancée auprès du Directeur Technique&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;installation et la configuration à distance de nouveaux serveurs&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;migration transparente de services critiques&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Poste à pourvoir immédiatement, basé à Ebène "CyberCity", Mauritius.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Rémunération et Avantages&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Rémunération jusqu'à Rs 1,500,000 net par an en fonction du profil. &lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span&gt;Avantages:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Prélèvement des impôts à la source, rémunération nette&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Heures supplémentaires rémunérées&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Horaires flexibles&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ouvert au télétravail après quelques mois dans la société&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2&gt;Description de la Société&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Dreamnology accompagne depuis 2003 les startups, PME et grands groupes Nord Américains et Européens dans la croissance de leur plateforme web avec de forts impératifs de disponibilité et de performance.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notre offre repose sur deux activités complémentaires :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Infogérance: gestion complète des applicatifs comme la sauvegarde, le monitoring, l’astreinte, la garantie de temps de rétablissement, la montée en charge, la sécurité&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Consulting: prestation ponctuelle d’expertise système pour améliorer la redondance ou la performance d’infrastructure existante&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Technologies&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Vous emploierez au quotidien les technologies suivantes :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;OS : Debian GNU/Linux et Ubuntu&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;HTTP: Apache, Haproxy, Nginx&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Database: MySQL, PostgreSQL&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Web: Wordpress, Drupal, Magento, Joomla, Django&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Languages : Shell, PHP&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mail : Exim, Postfix&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Clustering : DRBD, DSH&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Virtualisation : KVM, Ganeti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Hébergeurs: Online.net, OVH, EC2/AWS&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Une connaissance dans les domaines suivants est un plus:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;DNS: Bind&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;OS: gestion de packages .deb et repository Debian&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Langage: Python, Perl&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Database: PostgreSQL, Redis, Memcache&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Divers: Celery, RabbitMQ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Monitoring: Nagios, Munin, Smokeping&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Networking : netfilter / iptables, bridge, OpenVPN&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Outils de développement : Git, GitHub&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Profil et Expérience&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Nous recherchons et attendons :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;un sysadmin motivé&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;de 5 à 20+ ans d'expérience&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Implication dans le développement d’une entreprise dynamique en pleine phase de croissance&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise Debian et LAMP et expérience dans la gestion de serveurs web&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sensible particulière à la vitesse d’affichage des sites, la performance et chaque indisponibilité de quelques secondes vous parait inadmissible&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Compétence et rigueur dans le process de debug&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Intéressé par les problématiques de mise à l'échelle et de performances de plateforme web&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un minimum de patience et de pédagogie. Oui on sait, c'est dur pour un geek.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Des contributions Logiciel Libre et la connaissance de plusieurs langages de programmation sont des atouts indéniables&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Dynamique, disponible, patient et à l'écoute&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bon niveau de rédaction et d’orthographe en Français et Anglais&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience à l'étranger sera appréciée, expatriés bienvenus&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Autodidactes bienvenus, pas de diplômes requis&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Conditions&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Local leaves (congés payés): 22 jours / an&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sick leaves (arrêts maladie): jusqu'à 15 jours/an&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Travail à temps complet 40 heures par semaine&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rémunération sur 13 mois&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un "night" shift d'une semaine à assurer par mois pour faciliter la communication avec nos Clients Européens jusqu'à 6 p.m. heure Française soit 8 p.m. ou 9 p.m. heure Mauricienne en fonction de la saison&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Dreamnology gère l'ensemble des démarches administratives pour l'obtention de votre Occupation Permit (carte de résident)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Dreamnology prends en charge votre billet d'avion, les frais comptable pour l'obtention de l'Occupation Permit, les frais d'enregistrement, les frais relatifs au certificat médical: total environ €2,500.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2&gt;Job Application&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Ce poste est fait pour vous ? Vous souhaitez rejoindre notre équipe d'experts le plus vite possible ? Pour nous assurer d'embaucher les meilleurs des meilleurs, nous avons mis en place un test en ligne qui vous permettra de postuler à ce poste. &lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span&gt;Bonne chance et à très bientôt ! &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;C'est le job de ma vie, je postule i-mmé-dia-te-ment! &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;a class="external-link" href="https://docs.google.com/forms/d/1j6q2Sw1C-0F56ymoTEfOq1qfm8zsP8Wc6sP4-ITq29Q/viewform" target="_self" title="C'est le job de ma vie, je postule i-mmé-dia-te-ment!"&gt;https://docs.google.com/forms/d/1j6q2Sw1C-0F56ymoTEfOq1qfm8zsP8Wc6sP4-ITq29Q/viewform&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Dreamnology</company><address>Ebene CyberCity
Mauritius</address><contact>Kurvin Veerabuoren</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.dreamnology.com/" rel="about"></link><link href="http://www.dreamnology.com/careers/system_administrator" rel="via"></link></entry>