<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>chat python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/alain51-associate" rel="alternate"></link><published>2007-06-12T14:24:08+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:36+02:00</updated><author><name>admin</name><email>alainperisse@hotmail.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/alain51-associate</id><summary type="html">chat écrit en python, créé en 1997/8, nécessite toilettage, mise à jour, et ajout de certains modules.
Puis développement à réaliser selon les évolutions des technologies.
Maintenance une fois par semaine, de très courte durée, une dizaine de minutes.
Nécessite un très bon niveau en python car le corps du programme est déjà très important, plusieurs milliers de lignes.</summary><content type="html">Le profil de l'ingénieur recherché est très particulier. En effet, il s'agit d'un chat, libre, et donc orienté vers la rencontre. Ce chat est surveillé, mais le contenu s'apparente à celui de Lycos/Caramail, assez adulte. Il est libre et gratuit. 
Le type de collaboration envisagé est aussi atypique.
En effet les logiciels  de chat nécessite un engagement de travail  de longue durée (plus de dix ans) et pourtant la quantité de travail est celui du rythme de développement des techniques, donc souvent pendant un laps de temps important, il n'y a aucune modification à apporter au chat.
L'expérience du minitel en France, qui a précédé l'internet nous a enseigné que la meilleure façon de procéder est d'associer un informaticien de haut vol intéressé à ce type très particulier de produit, dans le capital de la société, et lors de la revente du site , le résultat financier  a toujours été très important.
Bien sûr après la remise à niveau du chat, une rémunération, qui peut être très agréable, est normalement mise en place.
Pour  toutes ces raisons, nous recherchons un associé et une seul, très bon développeur en python,  facile de contact et bon camarade, pour travailler dans une toute petite équipe (pas plus de 4/5 personnes) de haut niveau.</content><company>nanocomputer ltd</company><address></address><contact>alain perisse</contact><location></location><phone></phone></entry>