<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Dév / Architecture Python | Paris | septembre | CDI | Fixe + variable</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/alexurphy-XCG" rel="alternate"></link><published>2011-08-31T10:52:34+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:20+02:00</updated><author><name>admin</name><email>jobs@xcg-consulting.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/alexurphy-XCG</id><summary type="html">Pour un projet international autour des ERP à forte valeur ajoutée, nous recherchons un développeur Python apte à rejoindre une équipe performante sur des développements pointus (backend multi-thread, gestion des flux, IHM GTK, éditique, etc.). Vous serez fortement challengé et travaillerez étroitement avec des analystes fonctionnels autour de méthodes agiles. Quelques détails dans l'annonce...</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Présentation&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notre cabinet de conseil et expertise, XCG Consulting, intervient dans la définition et la mise en œuvre de systèmes informatiques de gestion pour le compte de clients nationaux et internationaux.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L'un de ces projets nécessite un renfort urgent pour continuer à créer des solutions toujours plus innovantes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Description du poste et méthode de travail&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il s’agit d’intégrer une équipe existante sur un projet qui continue d'évoluer depuis plusieurs années. Vous mettrez en application des méthodes agiles, à la fois pour gérer les développements mais également pour collaborer intensivement avec des populations non initiées.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notre objectif de résultat et de qualité reste un critère &lt;em&gt;non&lt;/em&gt; négociable car notre acte de foi consiste à créer de la valeur pour nous et nos clients.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Technologies&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div class="line-block"&gt;
&lt;div class="line"&gt;Langages utilisés : Python pour l’essentiel (mais il y a plein de choses amusantes par ailleurs)&lt;/div&gt;
&lt;div class="line"&gt;GTK, PyF, SQLAlchemy, +++&lt;/div&gt;
&lt;div class="line"&gt;Environnements : Microsoft, Linux&lt;/div&gt;
&lt;div class="line"&gt;Outils de base: Vim, PostgreSQL, Mercurial, téléphone&lt;/div&gt;
&lt;div class="line"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Profil&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Un développeur passionné, désireux d’échanger et de progresser constamment n’est pas incompatible avec un être humain courageux et humble. Vous vous reconnaissez dans ce profil et vous saurez défendre votre bagage technique et vos réalisations, quelle que soit votre formation initiale. Une expérience d'au-moins 2 ans semble toutefois raisonnable pour appréhender ce poste.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Processus de recrutement&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul class="simple"&gt;
&lt;li&gt;sélection sur CV + lettre de motivation&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;discussion téléphonique pour convenir d’un premier rendez-vous&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;entretien de motivation (beaucoup d’échanges informels et quelques questions techniques)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;présentation au client et à l'équipe en place&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content><company>XCG Consulting (Retrouvez-nous à Rennes les 17-18 septembre)</company><address>59 rue Meslay
75003 PARIS</address><contact>Alexandre Allouche</contact><location></location><phone>0183627286</phone><link href="http://www.xcg-consulting.fr" rel="about"></link></entry>