<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage développement Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/alexurphy-copy_of_Alex" rel="alternate"></link><published>2011-06-28T15:35:01+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:20+02:00</updated><author><name>admin</name><email>jobs@xcg-consulting.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/alexurphy-copy_of_Alex</id><summary type="html">PARIS, Dès que possible / 6 mois MINIMUM
 : Stage ou Apprentissage en vue d’une embauche</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Présentation&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notre cabinet de conseil et expertise, XCG Consulting, intervient dans la définition et la mise en œuvre de systèmes informatiques de gestion pour le compte de clients nationaux et internationaux.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous intervenons notamment sur des développements spécifiques autour de l’informatique de gestion, en particulier dans le framework openObject (openERP). Une connaissance OpenObject serait un plus mais n'est pas obligatoire.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Description du poste et méthode de travail&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il s’agit d’intégrer une équipe expérimentée qui pourra vous accompagner dans votre progression. Vous forgerez votre propre expérience sur des méthodes agiles pour optimiser à la fois le développement et son organisation.
Vous serez régulièrement en contact avec les équipes de conseil pour comprendre et résoudre des problématiques concrètes. Par ailleurs, une bonne partie des développements sont publiés en Open Source (AGPL ou BSD) en collaboration avec les communautés.
Nos bureaux sont basés à Paris centre et peu de déplacements sont à prévoir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Technologies&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div class="line-block"&gt;
&lt;div class="line"&gt;Langages utilisés : JavaScript, CSS, Python, XML&lt;/div&gt;
&lt;div class="line"&gt;Environnements : Linux/Microsoft, SGBD, Web, sites mobiles, Open Source&lt;/div&gt;
&lt;div class="line"&gt;openObject, PostgreSQL, Mercurial / Bazaar, téléphone&lt;/div&gt;
&lt;div class="line"&gt;le choix ! (distribution libre et/ou Windows 7, pas de bridage Internet)&lt;/div&gt;
&lt;div class="line"&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Profil&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous avez la fibre informatique et souhaitez travailler sur des nouvelles technologies appliquées au monde de l’entreprise. Vous êtes désireux d’échanger et de progresser constamment au contact des autres. Vous comprenez l’importance de contribuer à des projets Open Source.
La maîtrise de Python n’est pas obligatoire si vous avez de bonnes notions de programmation. Quelle que soit votre formation initiale, avec ou sans diplôme, votre motivation et votre implication personnelle sauront nous convaincre.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les petits plus qui font la différence :
Quelques mots d’anglais, une certaine ouverture d’esprit, une participation à des projets Open Source…&lt;/p&gt;
</content><company>XCG Consulting</company><address>59 rue Meslay
75003 Paris FRANCE</address><contact>Alexandre Allouche</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.xcg-consulting.fr" rel="about"></link></entry>