<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/amilcent-CS" rel="alternate"></link><published>2009-05-27T15:45:55+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:30+02:00</updated><author><name>admin</name><email>recrutement.am@c-s.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/amilcent-CS</id><summary type="html">Mission:

Dans le cadre des évolutions du produit VIGILO, logiciel de supervision open source, vous intégrez l’équipe de développement logiciel actuelle. 

Votre mission comprend :

- la formation au produit 
- le développement de nouveaux modules de supervision (framework Python TurboGears)
- la rédaction de la documentation 
- les tests et l’intégration

Profil:

De formation Bac +5, école d’ingénieurs ou équivalent universitaire, vous avez :

- 1 à 2 ans expérience en développement Python dans un environnement Linux et des notions de développement web, systèmes et réseau.
- une connaissance de NAGIOS.
- un bon niveau d’anglais technique.

Créatif, rigoureux et autonome, vous appréciez le travail en équipe et vous êtes doté d’un bon relationnel.

Si vous réunissez toutes ces qualités, venez partager notre passion pour les logiciels libres.
</summary><content type="html">Contexte:

Avec environ 2200 collaborateurs et 225 millions d’euros de Chiffre d’affaire, CS Communication &amp; Systèmes se positionne comme un concepteur, intégrateur et opérateur de systèmes critiques de tout premier plan. Nos clients européens et mondiaux sont dans les secteurs de la Défense, Aéronautique, Spatial, Energie, Transport, Secteur Public et Finance.

Rejoindre l’équipe Logiciels Libres de CS, c’est :

Intégrer une équipe jeune, dynamique, passionnée et reconnue dans le domaine du libre,

Intégrer une entreprise focalisée sur des secteurs à fort potentiel de croissance, en France comme à l’étranger,

Travailler en équipe sur des projets stratégiques complexes et sensibles comme partenaire de référence de clients grands comptes,

Progresser individuellement et collectivement, en encourageant l’innovation, l’acquisition des compétences et le partage des expertises dans un contexte de projets à la pointe des technologies, notamment à travers ses centres d’excellence technologique.

Pour plus d'information, n'hésitez pas à aller sur les liens suivants:
http://www.c-s.fr/Logiciels-libres_r168.html et 
www.projet-vigilo.org</content><company>CS Communication et Systèmes</company><address>CS Communication et Systèmes
22 avenue Galilée
92350 Le Plessis Robinson</address><contact>Angélique Milcent</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.c-s.fr/" rel="about"></link><link href="http://wws.fr.lolix.org/search/offre/offre.php3?id=10904&amp;nocount=1&amp;idf=OFF4a1aab6e59fb6&amp;force=1" rel="via"></link></entry>