<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Api Engineer chez le leader Européen du Big Data - H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/api-engineer-chez-le-leader-europeen-du-big-data-h-f" rel="alternate"></link><published>2017-06-14T11:31:10+02:00</published><updated>2017-06-14T14:14:58+02:00</updated><author><name>bluecoders</name><email>jobboard@bluecoders.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/api-engineer-chez-le-leader-europeen-du-big-data-h-f</id><summary type="html">-</summary><content type="html">&lt;p&gt;Expert de la data, nous sommes capables de mesurer l’impact des campagnes publicitaires ou de transformer les data en information marketing. Avec une approche originale de la Data Science, nous rivalisons contre les grands groupes américains comme Oracle.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous avons récemment développé un nouvel outil d'analyse lexicale de contenu en language naturel permettant d'obtenir le maximum d'informations sur les visiteurs des sites / campagnes / articles... mais en mettant un point d'honneur sur le respect des données personnelles (nom, coordonnées, adresse...) !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L'outil va représenter sous forme de graphes les contenus afin d'identifier les mots observés dans les mêmes séquences ou non. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Le Challenge&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Développer de nouvelles features de l'API JSON de l'app&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La maintenir au quotidien &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Participer avec l'équipe aux tâches de packaging et déploiement sur les environnements de prod et de préprod.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Travailler conjointement avec un dev sur le produit et proche de l'équipe SRE&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Répondre au fort traffic (+1 milliard de hit/jrs)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Afin de remplir tous ces challenges, nous recherchons un API engineer prêt à faire évoluer le produit et être proactif dans les problématiques de scalabilité afin de grandir et évoluer au sein de la boîte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Le profil&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Anglais parlé/lu/écrit&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes polyvalent, aimez toucher un peu à tout&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous savez implémenter et designer des APIs web en JSON&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La maîtrise du Ruby, Python ou Perl est un plus&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Les compétences en Elasticsearch sont appréciées&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissances des outils: Git, Docker, Jenkins&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Si les projets et l’équipe sont supers, nous savons que le bien-être des employés est primordial pour pouvoir bénéficier du meilleur de chacun, c’est pour cela que nous vous accueillons avec quelques petits avantages !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Les avantages&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une stack moderne pour des projets innovants&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Problématiques de performance et de fort traffic &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;TechDay&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Esprit startup et ingé-first&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Café, fruits et boissons à volonté&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Travailler sur le Big Data et la scalabilité vous passionne ? Alors, postulez vite que nous puissions voir comment on avance ensemble ;)&lt;/p&gt;</content><company>Bluecoders</company><address>17 rue Martel</address><contact>Alban Launay</contact><location></location><phone>0183814585</phone><link href="http://crm.bluecoders.io/apply/dev-backend-orient%C3%A9-micro-services-API-challenge-technique" rel="via"></link></entry>