<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python Zope R.P.</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/aptus-APTUS" rel="alternate"></link><published>2011-02-09T11:23:05+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:23+02:00</updated><author><name>admin</name><email>Gilles.Ambone@aptus.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/aptus-APTUS</id><summary type="html">* Entreprise :

Le groupe APTUS recrute ses futurs talents ! Pourquoi pas vous ? Présent sur toute la France et à l'international, APTUS (950 consultants) s'impose comme l'un des acteurs phares du conseil en Hautes Technologies. Notre atout ; une conception du service qui s'appuie sur des valeurs fortes telles que la performance, l'esprit d'équipe et la confiance. Si vous partagez nos valeurs, rejoignez nous pour construire une carrière à la mesure de vos ambitions.

* Poste et missions :
Dans le cadre d'un projet au forfait pour l’un de nos clients, nous cherchons un développeur freelance Python / Zope pour la réalisation d’évolution et la maintenance corrective d’un système d’information.
Le poste est basé en région parisienne. Vous serez intégré au sein de l’équipe en charge de la réalisation du projet. Des compétences en Java serait un plus.

* Profil :
De formation école d'ingénieur ou équivalent Bac+5 en informatique, vous maîtrisez parfaitement Python / Zope. Vous bénéficiez d'une expérience significative sur des projets similaires et vous justifiez d'une expérience de 4 ans minimum. Vous savez estimer et respecter vos charges et délais. 
Votre capacité rédactionnelle et relationnelle, votre rigueur, votre adaptabilité et votre enthousiasme à intégrer de nouveaux projets sont des atouts essentiels à ce poste.
Un temps partiel peut être étudié.
</summary><content type="html"></content><company>APTUS</company><address>77 rue des chantiers
78000 Versailles</address><contact>Gilles Ambone</contact><location></location><phone>01 30 83 91 30</phone><link href="http://www.aptus.fr" rel="about"></link></entry>