<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Backend Engineer</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/backend-engineer" rel="alternate"></link><published>2014-09-23T11:14:02+02:00</published><updated>2014-09-23T11:35:11+02:00</updated><author><name>thoas</name><email>tech@ulule.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/backend-engineer</id><summary type="html">Ulule (http://ulule.com/) permet le financement de projets ou de produits créatifs et innovants grâce à la participation des internautes et de leurs réseaux sociaux (« crowdfunding » ou financement participatif). Les projets ne sont financés que si l'objectif fixé par le créateur est atteint. Le service suscite un très fort engouement chez les réalisateurs (près de 20% des projets financés sont des films ou des courts métrages), les musiciens (13%) mais aussi chez les porteurs de projets technologiques, humanitaires, écologiques...</summary><content type="html">&lt;h3&gt;Présentation de l'entreprise&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Avec plus de 6000 projets financés, Ulule est la première plate-forme de crowdfunding en Europe.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le site existe en 6 langues (français, anglais, allemand, espagnol, italien, portugais) et rassemble des membres de 88 pays.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;L'équipe est basée à Paris 2e (station Grands Boulevards).&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Description du poste&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Vous serez amené(e) à travailler directement avec le CTO pour :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Développer les nouvelles fonctionnalités du site&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Améliorer l’API et segmenter le service&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maintenir les fonctionnalités existantes dans le temps&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Scaler la plateforme de manière à augmenter sa charge&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Migrer et imaginer de nouvelles architectures&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Profil recherché&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous connaissez très bien Python/Django ou vous êtes capable de l’apprendre rapidement et êtes ouvert aux autres plateformes (Go, Scala, Node.js, etc.)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez une bonne connaissance du protocole HTTP et êtes capable de produire une architecture REST&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous utilisez de nouvelles technologies telles que Rabbitmq avec Celery, Redis ou Elasticsearch et cela ne vous fait pas peur&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes ouvert(e) à l’Open Source, n’hésitez pas à faire des tests unitaires, à écrire de la documentation pour ouvrir votre code sur GitHub&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes capable de déployer du code de manière automatique (Puppet, Ansible, Fabric, etc.) et d’inventer de nouvelles architectures scalables dans le temps&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes force de proposition et aimez participer à l’élaboration de nouvelles fonctionnalités tout en améliorant l’existant&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Points de bonus&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Savoir segmenter une application monolithique en plusieurs services avec protobuf&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaître Docker, dimensionner une architecture sur AWS&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Automatiser les déploiements via Jenkins&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Des expériences Open-Source avec lesquelles on peut jouer ;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Des compétences en JavaScript avec React.js, Backbone.js ou AngularJS&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Des compétences extrèmes en Ping-Pong et la capacité à faire des blagues&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Notre stack&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Python/Django&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nginx&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Varnish&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;PostgreSQL&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Redis (très utilisé)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rabbitmq&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Celery&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ansible&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Elasticsearch&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fabric&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Nous déployons de nouvelles fonctionnalités continuellement, impliquons tout le monde dans les étapes de conception et gérons nous-même notre plateforme.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Des exemples de nos réalisations Open-Source&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="https://github.com/thoas/django-sequere"&gt;django-sequere&lt;/a&gt; : créer un système de follow et une timeline&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="https://github.com/ulule/django-courriers"&gt;django-courriers&lt;/a&gt; : gérer vos newsletters&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="https://github.com/thoas/pybbm"&gt;pybbm&lt;/a&gt; : un moteur de forum&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="https://github.com/thoas/django-sluggable"&gt;django-sluggable&lt;/a&gt; : gérer vos slugs entre différentes ressources&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="https://github.com/thoas/python-leetchi"&gt;python-leetchi&lt;/a&gt; : communiquer avec l'API de mangopay v1 via un ORM simplifié&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="https://github.com/thoas/django-discussions"&gt;django-discussions&lt;/a&gt; : messagerie interne entre utilisateurs&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;etc.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Contactez nous à &lt;strong&gt;tech[at]ulule.com&lt;/strong&gt; avec votre CV, vos réalisations, vos meilleures blagues, etc.&lt;/p&gt;</content><company>Ulule</company><address>8 rue Saint Fiacre 75002 Paris</address><contact>Florent Messa</contact><location></location><phone></phone><link href="http://ulule.com/" rel="about"></link><link href="http://fr.ulule.com/about/jobs/" rel="via"></link></entry>