<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Offre emploi Zope Plone Université</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/bansart-UVSQ" rel="alternate"></link><published>2010-12-02T17:03:02+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:24+02:00</updated><author><name>admin</name><email>christophe.bansart@uvsq.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/bansart-UVSQ</id><summary type="html">L’ingénieur conçoit, développe et intègre des produits et services web dans le cadre de la politique de développement des TICE de l'établissement mise en œuvre par le Centre d’Innovation Pédagogique (C.I.P) de l’Université.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Activités principales
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Créer et développer de nouveaux composants en assurant les développements spécifiques et leur assemblage
&lt;br /&gt;Développer les interfaces utilisateurs web et mobile
&lt;br /&gt;Développer et Intégrer des applications existantes par le biais de WebServices
&lt;br /&gt;Paramétrer les applications et administrer les plateformes mises en place par le service.
&lt;br /&gt;Travailler selon la méthode projet AGILE.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;L’ingénieur sera chargé du développement de l’ensemble du dispositif numérique pédagogique de l’Université. Intégré dans l’équipe Web (1 chef de projet et 3 personnes). Il devra imaginer, modéliser et développer et intégrer des outils web dit « e-learning » au sein d’un environnement LCMS. Ce dispositif sera utilisé par l’ensemble de la communauté enseignante (1400 enseignants-chercheurs, chercheurs et enseignants) et étudiante (18000 étudiants) en s’appuyant sur des technologies et CMS OpenSource. Vous pourrez également réaliser des formations.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Compétences
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Méthode Projet : AGILE
&lt;br /&gt;Modélisation : UML, MVC
&lt;br /&gt;Langages de programmation : PHP, Python, Javascript, JSON
&lt;br /&gt;Frameworks : CMS Plone/Zope et Frameworks PHP (ex : ELGG « social networking Framework »), AJAX (JQuery, Mootools)
&lt;br /&gt;Administration : Plone/Zope et LAMP
&lt;br /&gt;Anglais technique
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous maitrisez le langage PHP orienté Objet et des frameworks de développement PHP.
&lt;br /&gt;Vous maîtrisez Plone tant en développement qu'en intégration.
&lt;br /&gt;Vous appréciez de développer de nouveaux produits et de nouvelles interfaces.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous privilégier les logiciels libres et contribuer à la communauté OpenSource
&lt;br /&gt;L'industrialisation et la réutilisation du code sont vos priorités 
&lt;br /&gt;Votre forte curiosité et votre grande polyvalence vous permettent d'utiliser des outils variés et d’être à l’écoute des utilisateurs.
&lt;br /&gt;Vous faites preuve de curiosité ce qui vous pousse à progresser sans cesse.&lt;/p&gt;</content><company>Université Versailles Saint Quentin en Yvelines</company><address></address><contact>Christophe Bansart</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.uvsq.fr" rel="about"></link><link href="http://www.uvsq.fr/l-universite/ingenieur-e-developpeur-multimedia-web-75463.kjsp?RH=1285939708301" rel="via"></link></entry>