<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Offre d’emploi : Ingénieur backend</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/benoitw-eloue" rel="alternate"></link><published>2011-02-14T17:46:37+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:23+02:00</updated><author><name>admin</name><email>benoit.woj@e-loue.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/benoitw-eloue</id><summary type="html">e-loue est une place de marché de la location permettant de louer / mettre en location tout type d’ objet. Dans le cadre de sa croissance rapide, nous recherchons un ingénieur backend, H/F. Vous serez amené(e) à travailler avec une équipe jeune et dynamique, nos bureaux sont situés dans le centre de Paris.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Mission :
&lt;br /&gt;- Amélioration de l’architecture existante et intégration de nouvelles fonctionnalités 
&lt;br /&gt;- Développements spécifiques pour des clients professionnels
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Compétences :
&lt;br /&gt;- Bonne connaissance de l’environnement Unix/Linux 
&lt;br /&gt;- Maîtrise du langage Python est un plus ou au minimum un langage objet 
&lt;br /&gt;- Connaissance du framework web Django ou similaire 
&lt;br /&gt;- Connaissance des services Amazon Web Services ou plus généralement maîtrise de l’administration de serveurs
&lt;br /&gt;- Connaissance des problématiques liés aux sites à fort trafic : base de donnée, mise en cache, CDN
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Profil :
&lt;br /&gt;- Bac +3 ou supérieur 
&lt;br /&gt;- Formation ingénieur 
&lt;br /&gt;- Expérience en environnement de production ou projet personnel
&lt;br /&gt;- Aptitude à apprendre continuellement de nouvelles choses et les utiliser pour améliorer l’application
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Avantage :
&lt;br /&gt;- Contrat CDI 
&lt;br /&gt;- Salaire compétitif 
&lt;br /&gt;- Équipement de travail mac ou linux 
&lt;br /&gt;- Vous serez amené(e) à diriger un service informatique
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Pour avoir un aperçu des technologies utilisées, je vous invite à consulter notre profil Github :
&lt;br /&gt;https://github.com/e-loue
&lt;br /&gt;D'autres profils sont à pourvoir donc n'hésitez pas à nous envoyer votre candidature.&lt;/p&gt;</content><company>e-loue</company><address></address><contact>Benoît Wojciechowski</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.e-loue.com" rel="about"></link></entry>