<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Big SysOps du Big Data - H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/big-sysops-du-big-data-h-f" rel="alternate"></link><published>2016-09-20T15:18:52+02:00</published><updated>2016-09-20T17:28:22+02:00</updated><author><name>bluecoders</name><email>jobboard@bluecoders.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/big-sysops-du-big-data-h-f</id><summary type="html">Big Data et la scalabilité vous passionnent ? Vous vous sentez en hypoglycémie si votre infra n’a pas des milliers de machines ? Hehe, viens voir par ici</summary><content type="html">&lt;p&gt;Expert de la data, nous sommes capables de mesurer l’impact des campagnes publicitaires ou de transformer les data en information marketing. Avec une approche originale de la Data Science, nous rivalisons contre les grands groupes américains comme Oracle.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Actuellement nous avons deux axes d’amélioration, le premier est notre présence à l’international, le deuxième est notre infrastructure. Suite à notre succès, nous grandissons vite, nous devons donc améliorer notre infrastructure. Comme les problèmes de scalabilité sont nombreux, notre principal objectif est de recruter les SysOps qui nous permettront de résoudre ces problématiques.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Le Challenge&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Maintenir l’infra en conditions opérationnelles&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Optimiser l’infra pour les augmentations de charges (2k requêtes/sec en plus)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Travailler sur l’architecture&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pousser les projets open source&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mener des projets dédiés&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Afin de remplir tous ces challenges, nous recherchons des SysOps senior et junior. Des seniors afin faire avancer le projet et être proactif dans les problématiques de scalabilité; les juniors afin qu’ils montent en compétence et afin qu’ils grandissent en même temps que la boîte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Le profil&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Anglais parlé/lu/écrit&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes polyvalent, aimez toucher un peu à tout&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Scripting en python&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gestion des bases de données avec caochbase / mariaDB / Redis / RabbitMQ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;SoulStack pour le déploiement automatique&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Cerise sur le gâteau, vous avez des connaissances cloud et en microservices&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si les projets et l’équipe sont supers, nous savons que le bien-être des employés est primordial pour pouvoir bénéficier du meilleur de chacun, c’est pour cela que nous vous accueillons avec quelques petits avantages !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Les avantages&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Télétravail spontané possible&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Des astreintes&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Esprit startup et ingé-first&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Café, fruits et boissons à volonté&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Travailler sur le Big Data et la scalabilité vous passionne ? Vous vous sentez en hypoglycémie si votre infra n’a pas des centaines de machines ? Alors, postulez vite que nous puissions voir comment on avance ensemble ;)&lt;/p&gt;</content><company>bluecoders</company><address>54 rue greneta</address><contact>Nicolas Lesbros</contact><location></location><phone>01 83 81 45 85</phone><link href="http://bluecoders.io/apply/SysOps-Big-Data-cdi-paris" rel="about"></link><link href="http://bluecoders.io/apply/SysOps-Big-Data-cdi-paris" rel="via"></link></entry>