<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur logiciel Cloud Computing (H/F) </title><link href="https://www.afpy.org/jobs/BULL-Developpeur%20logicel%20Cloud%20Computing" rel="alternate"></link><published>2012-10-05T11:01:37+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:13+02:00</updated><author><name>admin</name><email>Bull.Recrutement@bull.net</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/BULL-Developpeur logicel Cloud Computing</id><summary type="html">Bull, Groupe Informatique International en pleine croissance se positionne comme Leader Européen des systèmes numériques critiques.
Les 9 000 collaborateurs de Bull - dont 5 000 en France - mettent nos valeurs d'engagement et d'entrepreneuriat au service de l'innovation depuis 80 ans. 
Les femmes &amp; les hommes de Bull, présents dans plus de 50 pays, constituent la première richesse de notre Groupe et portent une attention particulière à chacun de nos clients. 
Vous avez le talent et l'ambition, nous avons les projets et l'expertise, rejoignez Bull !

Bull Innovative Products développe et fabrique des systèmes destinés aux clients qui, en matière de performance, de robustesse et de fiabilité ont les exigences les plus élevées. Ce segment regroupe les solutions matérielles du Groupe : offres supercalculateurs, qui permettent de développer les produits et solutions capables de relever les enjeux énergétiques, écologiques, de santé ou de sécurité du futur, et grands serveurs d'entreprise qui supportent les nouveaux services dématérialisés, le cloud computing et l'internet des objets. </summary><content type="html">&lt;p&gt;Mission
&lt;br /&gt;Au sein de la R&amp;amp;D Bull, l'entité &amp;quot;Innovation&amp;quot; a pour mission de fournir des solutions innovantes de gestion de cloud privé ou public s'appuyant sur des projets opensource et sur l'expertise reconnue de Bull dans le domaine du HPC (High Performance Computing)
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;L'objectif du projet est de définir, développer et mettre en oeuvre une plate-forme de Cloud Computing pour fournir aux utilisateurs des clusters virtuels pour les applications nécessitant des performances maximales. 
&lt;br /&gt;Pour renforcer l'équipe ayant la responsabilité de ce projet, nous recherchons des développeurs intéressés par une participation active à des développements de projets opensource, maîtrisant les langages couramment utilisés dans ces projets : Ruby, Python, C, Java.... et ayant les capacités à orienter ces développements pour qu'ils répondent aux objectifs du projet de Bull.
&lt;br /&gt;Vous aurez pour responsabilité de concevoir et développer une solution de Cloud Computing pour des applications de calcul à haute performance (HPC et visualisation mettant en oeuvre des accélérateurs graphiques). 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Compétences requises : 
&lt;br /&gt;- Maîtrise des langages de développement Python, Java, C, C++
&lt;br /&gt;- Connaissance des environnements Opensource de développement et d'intégration continue. Expérience du développement en environnement Linux et Opensource
&lt;br /&gt;- Connaissance des principes du Cloud Computing et de la virtualisation
&lt;br /&gt;- Capacité à rédiger les spécifications et la documentation
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Connaissances appréciées :
&lt;br /&gt;- Technologies et/ou méthodes de développement du projet OpenStack
&lt;br /&gt;- Réseaux d'interconnexion standards (Ethernet, Infiniband)
&lt;br /&gt;- Principe des clusters de Calcul Haute Performance
&lt;br /&gt;- Techniques de visualisation à distance
&lt;br /&gt;- Solutions de stockage 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Profil
&lt;br /&gt;Bac+5, école d'Ingénieur ou Universitaire avec une première expérience en développement souhaitée
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Capacité à travailler en équipe et à s'intégrer à des groupes de développement existants (opensource) 
&lt;br /&gt;- Autonomie et rigueur
&lt;br /&gt;- Esprit de synthèse 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Langues : Anglais opérationnel 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Lieu : Plaisir / Bruyères-le-Châtel 
&lt;br /&gt;Type de contrat : CDI&lt;/p&gt;</content><company>BULL</company><address>Bull SAS - DPT RECRUTEMENT AVENUE JEAN JAURES BP 68 - 78340 LES CLAYES SOUS BOIS France</address><contact>PERALDO</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.bull.fr/" rel="about"></link><link href="http://www.bull.fr/emploi/recrutement/emploicv.php?num=3392" rel="via"></link></entry>