<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage - Développement d’outils pour le site WEB du Support BULL (H/F) </title><link href="https://www.afpy.org/jobs/BULL-copy_of_BULL" rel="alternate"></link><published>2012-11-26T15:01:03+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:10+02:00</updated><author><name>admin</name><email>Peraldo@bull.net</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/BULL-copy_of_BULL</id><summary type="html">Bull, Groupe Informatique International en pleine croissance se positionne comme Leader Européen des systèmes numériques critiques.
Les 9 000 collaborateurs de Bull - dont 5 000 en France - mettent nos valeurs d'engagement et d'entrepreneuriat au service de l'innovation depuis 80 ans. 
Les femmes &amp; les hommes de Bull, présents dans plus de 50 pays, constituent la première richesse de notre Groupe et portent une attention particulière à chacun de nos clients. 
Vous avez le talent et l'ambition, nous avons les projets et l'expertise, rejoignez Bull !

Bull Innovative Products développe et fabrique des systèmes destinés aux clients qui, en matière de performance, de robustesse et de fiabilité ont les exigences les plus élevées. Ce segment regroupe les solutions matérielles du Groupe : offres supercalculateurs, qui permettent de développer les produits et solutions capables de relever les enjeux énergétiques, écologiques, de santé ou de sécurité du futur, et grands serveurs d'entreprise qui supportent les nouveaux services dématérialisés, le cloud computing et l'internet des objets. </summary><content type="html">&lt;p&gt;Mission
&lt;br /&gt;Pendant toute la durée du stage vous serez suivi(e) et /ou « encadré(e) » par : 
&lt;br /&gt;• L’ergonome du service de documentation
&lt;br /&gt;• Le webmaster du site de la base documentaire
&lt;br /&gt;• Des utilisateurs du site de la base documentaire
&lt;br /&gt;• Les spécialistes de la documentation
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt;Lors de votre stage vous aurez la possibilité de :
&lt;br /&gt;• Acquérir les compétences techniques à l’Etudes d’un cahier des charges
&lt;br /&gt;• Assister l’ergonome de Bull au sein du service de documentation
&lt;br /&gt;• Contribuer à l’analyse des développements à effectuer
&lt;br /&gt;• Réaliser les développements demandés 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Diplômes / Formation
&lt;br /&gt;BAC + 5, dernière année d'étude d'Ingénieur ou Master 2 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Compétences exigées
&lt;br /&gt;• Maîtrise des langages Python, des scripts Unix, des standards XML, HTML, CSS
&lt;br /&gt;• Qualités de communication, rédactionnelles
&lt;br /&gt;• Réactivité et rigueur sont des valeurs importantes pour une meilleure appréhension du stage
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt;Compétences / Qualités appréciées
&lt;br /&gt;• Connaissance de Zope/Plone est un plus 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Lieu : Massy 
&lt;br /&gt;Date de début : 01/04/2013 
&lt;br /&gt;Durée : 6 mois 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Gratifications
&lt;br /&gt;Convention classique: Gratification selon Grille Bull (de 30% à 100% du SMIC en fonction du niveau d'études et de la durée du stage) 
&lt;br /&gt;Convention spécifique (incluant le financement des coûts de formation par Bull): Gratification selon le minimum légal en vigueur
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Merci de postuler directement en ligne via le lien suivant : 
&lt;br /&gt;http://www.bull.fr/emploi/recrutement/detailstage.php?num=590&lt;/p&gt;</content><company>BULL</company><address>http://www.bull.fr/emploi/recrutement/detailstage.php?num=590</address><contact>Peraldo</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.bull.fr/emploi/recrutement/detailstage.php?num=590" rel="about"></link><link href="http://www.bull.fr/emploi/recrutement/detailstage.php?num=590" rel="via"></link></entry>