<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>[CDI] Développeur Python / Django sur Bordeaux</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/calexium-job_python_django" rel="alternate"></link><published>2010-08-29T00:38:40+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:26+02:00</updated><author><name>admin</name><email>jobs@calexium.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/calexium-job_python_django</id><summary type="html">Calexium, spécialiste en plateformes embarquées, recherche pour renforcer son équipe R&amp;D à Mérignac un développeur Python expérimenté.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Fondé en 2007, Calexium est un fabriquant spécialisé dans les services embarqués. Nos produits vont du simple routeur jusqu'au serveur de messagerie complet, véritable Email Center, centre névralgique des outils de partage et de communication en entreprise.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Calexium investit beaucoup dans la R&amp;D pour proposer à ses utilisateurs des produits innovants, plaisants à utiliser et accessibles financièrement pour les petites entreprises.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ces efforts ont été récompensés en 2009 par des médailles d'or et prix spéciaux lors de salons internationaux des inventions.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vos missions :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dans le cadre du développement de nos activités, vous intervenez sur des projets innovants et participez aux différentes phases du cycle de développement d'applications Web.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rattaché(e) au directeur technique, vous : &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Participez au programme de recherche et au développement composant le socle technique commun des différents services. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Participez à la conception et à l'évolution de l'architecture applicative. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Prenez la responsabilité et concevez les différents modules applicatifs. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Réalisez le développement et l'intégration des modules. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Réalisez la conception technique et le développement des interfaces Web utilisateurs. &lt;/li&gt;

&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Type de contrat : CDI. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Votre profil :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De formation supérieure de type Bac +4/5 (école d'ingénieur, université), vous justifiez d'une expérience réussie d'au moins 2 années à un poste similaire, idéalement acquise au sein de société de services, éditeur ou acteur significatif du Web. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous maîtrisez les domaines suivants : Linux, Apache, MySQL, SQLite, Python, HTML, CSS, XML, JavaScript, AJAX. Votre sens du service à l'utilisateur, votre créativité, votre rigueur et votre engagement seront d'importants atouts pour mener à bien votre mission. Un niveau d'anglais technique (lecture de documentations technique, correspondances) est demandé pour ce poste. Ce poste est à pourvoir immédiatement. 
&lt;/p&gt;
</content><company>Calexium</company><address>Espace Kennedy
69, avenue du Président Kennedy
33700 Mérignac</address><contact>Cédric RICARD</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.calexium.com" rel="about"></link></entry>