<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>[CDI proche Marseille] : Développeur d'IHM Python / Linux H/F </title><link href="https://www.afpy.org/jobs/celad-CELAD%20PACA" rel="alternate"></link><published>2011-08-04T20:36:47+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:20+02:00</updated><author><name>admin</name><email>celad-rha@celad.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/celad-CELAD PACA</id><summary type="html">Nous poursuivons notre développement et recrutons un Ingénieur en Développement d'IHM python sous Linux H/F pour l'un de nos clients multimédia dans les Bouches du Rhône

</summary><content type="html">&lt;p&gt;CELAD, Société de Conseil et d'Ingénierie Informatique crée en 1990 et forte de plus de 450 collaborateurs répartis sur 5 agences, intervient sur des projets à haute valeur ajoutée, dans le domaine des systèmes d'information et de l'informatique industrielle.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Rejoindre CELAD, c'est concilier dimension humaine, dynamisme et professionnalisme au sein d'une société reconnue pour sa politique sociale.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Nous poursuivons notre développement et recrutons un Ingénieur en Développement d'IHM python sous Linux H/F pour l'un de nos clients multimédia dans les Bouches du Rhône
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Missions
&lt;br /&gt;Au sein du service Développement, vous êtes chargé(e) de développer les interfaces utilisateurs des produits du clients
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vos principales missions consistent à :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;* Analyser les besoins clients et les spécifications (concepts, menus et sous-menus d'un produit à partir de spécifications fonctionnelles et graphiques)
&lt;br /&gt;* Réaliser le comportement nécessaire (contrôleur + accès au modèle, en python)
&lt;br /&gt;*Développer des IHM en Python / Linux
&lt;br /&gt;* Tester le résultat directement sur le produit final
&lt;br /&gt;* Détecter les fuites mémoire et les problèmes de performance
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Profil:
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;  Développeur Bac+5 idéalement, vous pratiquez régulièrement Linux et Python est l'un de vos langages préférés. Vous vous intéressez au graphisme et/ou aux frameworks de programmation asynchrones (twisted, asyncore, stackless, etc...).
&lt;br /&gt;Vous avez une bonne connaissance de la stdlib ainsi que de certaines librairies externes. Les différents patterns employés couramment n'ont pas de secret pour vous.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Indispensable :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;* Maîtrise du langage Python (ou du Javascript, Io, Lua, etc...) avec impérativement au minimum 2 ans d'expérience professionnelle réussie sur ce langage.
&lt;br /&gt;* Compréhension du MVC, des signaux et des ORM
&lt;br /&gt;* Connaissances basiques liées au traitement d'image et à l'optimisation de code dynamique
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Merci de postuler à celad-rha@celad.com&lt;/p&gt;</content><company>CELAD</company><address></address><contact>Responsable RH</contact><location></location><phone></phone></entry>