<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/CELEONET-CELEONET" rel="alternate"></link><published>2012-03-22T11:18:53+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:17+02:00</updated><author><name>admin</name><email>yann.szkolnik@celeonet.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/CELEONET-CELEONET</id><summary type="html">Poste : Développeur Python H/F.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Fonction du poste : Développement et maintenance d’applications internes
&lt;br /&gt;Type de contrat : CDI
&lt;br /&gt;Lieu : Vitry-sur-Seine
&lt;br /&gt;Niveau d’expérience : Tout niveau d’expérience
&lt;br /&gt;Salaire : 28 à 35 K€ brut/an suivant profil
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Entreprise : 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Société de services informatiques à taille humaine, Celeonet privilégie l’autonomie et la responsabilisation de ses collaborateurs et leur donne la possibilité de maintenir et de développer le niveau de leurs compétences professionnelles.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Poste et missions : 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Rattaché au Chef de projets, vous assurerez le développement des outils internes de la société et leur interfaçage avec les systèmes informatiques en environnement de production. 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vos missions seront :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Maintenir et faire évoluer nos sites internet,
&lt;br /&gt;- analyser et développer en Python sur le framework Django,
&lt;br /&gt;- tester et intégrer les nouveaux développements,
&lt;br /&gt;- rédiger la documentation technique.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;La maîtrise du langage Python et de la programmation objet sont des impératifs. 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Une bonne connaissance de la méthode d’analyse Merise et des bases de données (MySQL, PostgreSQL) sont nécessaires pour réaliser les tâches qui vous seront confiées. 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;La connaissance du logiciel Subversion et d’AMQP serait un avantage.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Dynamique, motivé et compétent, vous pourrez évoluer vers la gestion de projets et l’élaboration de nouveaux services.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Profil : Vous êtes titulaire d’un diplôme post-bac en informatique et disposez d’une expérience professionnelle ou personnelle dans le développement d’applications en Python. Votre sens de l’organisation et votre rigueur sont les qualités essentielles qui vous permettrons de réussir vos missions.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous êtes autodidacte et pensez disposer des compétences nécessaires pour ce poste ? Votre candidature est la bienvenue.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Avantages :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Tickets restaurants,
&lt;br /&gt;- intéressement,
&lt;br /&gt;- plan épargne entreprise,
&lt;br /&gt;- prise en charge de la carte orange à 100%.&lt;/p&gt;</content><company>Celeonet</company><address>CELEONET SAS
70 rue Berthie Albrecht
94400 Vitry sur Seine</address><contact>SZKOLNIK</contact><location></location><phone>0140640132</phone><link href="http://www.celeonet.fr" rel="about"></link><link href="http://www.blog-celeo.com/2012/03/20/recrutement-developpeur-python-h-f/" rel="via"></link></entry>