<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Cherche une ou un administrateur système / base de données (Lyon)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/cherche-une-ou-un-administrateur-systeme-base-de-donnees-lyon" rel="alternate"></link><published>2017-05-30T16:54:22+02:00</published><updated>2018-02-27T14:37:23+01:00</updated><author><name>nicolasbaccelli</name><email>nicolas.baccelli@abc-culture.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/cherche-une-ou-un-administrateur-systeme-base-de-donnees-lyon</id><summary type="html">Alexandria recrute un administrateur avec expérience en administration Postgresql.</summary><content type="html">ABC-Culture est un vendeur de produits essentiellement culturels à l'international, sur des marketplaces comme Amazon, Priceminister, etc ... Nous sommes une équipe de 15 personnes, dont 4 dev.

Ce que nous attendons avant tout d'un candidat, c'est la passion de la technique : Si vous vous levez le matin en vous demandant ce que vous allez apprendre de nouveau dans la journée, venez nous rencontrer.  C'est comme ca que nous voyons les choses. Nous sommes une équipe jeune, ambitieuse mais détendue dans la vie de tous les jours, et nous espérons agréable à vivre.

## Profil technique recherché :
 - *Linux* : Administration de serveurs (redis, elasticsearch, etc ...), gestion des backups, de la sécurité, ...
 - *Monitoring* : Surveillance et alerting sur une infra de serveur hétérogène.
 - *Cloud* : Gestion d'une flotte de machine (public cloud chez OVH).
 - *Postgresql* : Gestion de serveurs, optimisation de requêtes, gestion des backups.
 - *Bash* : Création de script pour gérer les déploiements, la création d'environnement de dev.
 - *Docker* : Création et maintenance de fichiers Dockerfile et docker-compose.

## Est un plus :
 - dévelopement python
 - data analysis

Télétravail quelques jours dans le mois possible, mais un bureau, 2 écrans et un pc (sous linux) sont prévus.
Vous noterez que nous ne précisons pas de diplôme ou de niveau d'étude minimal. C'est voulu, Nous attachons avant tout de l'importance aux compétences.

*Contrat* : CDI avec 3 mois de période d'essai

*Date de début souhaitée* : Aout 2017

*Rémunération* : 30-40k€</content><company>Alexandria</company><address>109 rue du 1er mars 1943 - 69100 - Villeurbanne</address><contact>Nicolas Baccelli</contact><location></location><phone>0618462342</phone><link href="https://gist.github.com/chocobn69/22cad815c82f687e54f512511885bcc4" rel="via"></link></entry>