<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Chief Data Scientist  chez une superbe startup !</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/chief-data-scientist-chez-une-super-startup" rel="alternate"></link><published>2014-09-28T18:04:26+02:00</published><updated>2014-09-28T18:13:38+02:00</updated><author><name>malik</name><email>mjamali@matieregrise-conseil.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/chief-data-scientist-chez-une-super-startup</id><summary type="html">A la recherche d'un nouveau challenge ? 

Mon client est un éditeur de solutions innovantes destinées à optimiser l’expérience utilisateur des sites e-commerce  (plusieurs prix d’innovations remportés) aujourd'hui en pleine croissance, ils cherchent leur futur Chief Data Scientist ! 
</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;/strong&gt;&lt;strong&gt;Profil :&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Vous êtes polyvalent et synthétique ?  &lt;br /&gt; Vous êtes à l'aise aussi bien en analyse de données qu'en programmation ? &lt;br /&gt; Vous avez 2/3ans d'expérience professionnel en tant que data scientist ?&lt;br /&gt; Vous avez déjà piloté, encadré ou managé 1 ou plusieurs personnes ?&lt;br /&gt; Vous avez une âme de leader ?&lt;br /&gt; Vous êtes force de proposition et vous avez envie de vous investir dans un super projet ?&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Alors venez intégrer, une startup au succès florissant d’environs 40 personnes et prenez les commandes du pôle data mining, actuellement composé de 4 data scientist.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Mission :&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; - Développement de nouveaux algorithmes de Machine Learning &lt;br /&gt; - Croiser et analyser plusieurs niveaux de données.&lt;br /&gt; - Mise en place d'outil de classification, clustering etc...&lt;br /&gt; - Analyser des données issues de web analytics &lt;br /&gt; - Implémentation des algorithmes de calcul distribué &lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Vous serez également amené à faire de la recherche fondamentale pour révolutionner la compréhension et l’analyse du comportement humain sur le Web et le Mobile. Via des méthodes statistiques derniers cris etc...&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; &lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Environnement technique :&lt;/strong&gt; &lt;br /&gt; Python&lt;br /&gt; (Flask, mrjob)&lt;br /&gt; Hadoop&lt;br /&gt; (Mapreduce)&lt;br /&gt; GitHub&lt;br /&gt; / Amazon Web Services&lt;br /&gt; d3.&lt;br /&gt; js&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Salaire :&lt;/strong&gt; 45/65K en fonction du profil &lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Localisation :&lt;/strong&gt; Paris (métro 8)&lt;/p&gt;</content><company>Matière Grise</company><address>333 rue des jeuneurs 75002 Paris</address><contact>Malik</contact><location></location><phone>0616678471</phone></entry>