<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>DEVELOPPEUR PYTHON</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/CMatteo-TECHSIA" rel="alternate"></link><published>2010-10-29T16:40:27+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:24+02:00</updated><author><name>admin</name><email>techsiajobs@slb.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/CMatteo-TECHSIA</id><summary type="html">Au sein d'une équipe et dans le cadre d'activité de développements, vous assurez, tout d’abord, la définition (conceptualisation) et la réalisation de nouveaux outils. D’autre part, vous réalisez l'interfaçage avec la plateforme et les algorithmes, en collaboration avec l’équipe de développement et les clients. Enfin, vous participerez activement à la phase de tests (tests manuels, réalisation de scripts automatiques Python notamment…).
De formation spécialisée en informatique scientifique de préférence (université/école d'ingénieurs), vous démontrez une réelle motivation au travers de vos expériences/projets en développement C++.

Langages de programmation requis : Maîtrise de C++, Python
Compétences requises : Expérience significative en développement  C++
Environnement de travail : Windows Vista, Visual Studio (2008 ou version plus récente)
Connaissances complémentaires : Maîtrise de l’utilisation de la librairie Qt serait un plus
Langue : maîtrise de l'anglais technique nécessaire
Expérience : débutant accepté (1 à 2 ans d’expérience)

Qualités personnelles recherchées :
- Rigueur et autonomie
- Solide expérience en développement objet
-Capacité et motivation pour aborder un domaine scientifique (géologie / pétrophysique) 
- Aptitude à travailler en équipe et à communiquer efficacement
- Bon relationnel
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Je recherche pour un poste en CDI commençant début 2011 un développeur avec expérience de C++ et de Python. Rémunération 30 à 40k€. Situation : Montpellier.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Techsia est spécialisée dans le développement de logiciels destinés à la caractérisation des réservoirs pétroliers et à l’analyse des fluides complexes. Vous rejoindrez une équipe dynamique et profiterez d'opportunités de développement et d'évolution de carrière localement et au sein du groupe Schlumberger, dont Techsia fait partie depuis 2009.
&lt;br /&gt;Envoyez votre candidature à : techsiajobs@slb.com
&lt;br /&gt;Plus d'infos : www.techsia.com; www.slb.com&lt;/p&gt;</content><company>Techsia - Schlumberger</company><address>340 rue Louis Pasteur
34790 Grabels</address><contact>Cedric Matteo</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.techsia.com" rel="about"></link></entry>