<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Concepteur Développeur python &amp; django (H/F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/concepteur-developpeur-python-django-h-f" rel="alternate"></link><published>2014-01-02T19:47:57+01:00</published><updated>2014-02-04T21:27:47+01:00</updated><author><name>jurismarches</name><email>recrutement@jurismarches.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/concepteur-developpeur-python-django-h-f</id><summary type="html">Conception &amp; Développement d’applications web et d’outils d’extractions de données open data</summary><content type="html">&lt;p style="text-align: justify; "&gt;•    Société : JURISMARCHÉS&lt;br /&gt;•    Type de contrat : CDI&lt;br /&gt;•    Lieu : Nantes&lt;br /&gt;•    Niveau d'expérience : 2 ans minimum&lt;br /&gt;•    Salaire d’embauche : A négocier&lt;br /&gt;•    Pas de déplacement&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Entreprise :&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Jurismarchés, expert en veille personnalisée sur les opportunités d’affaires (appels d’offres) françaises et internationales et sur la veille d'informations stratégiques liées au secteur public, parapublic et associatif, depuis sa création en 2005, souhaite simplifier la vie de ses clients. Pour répondre à cet objectif ambitieux, Jurismarchés anticipe les besoins de ses clients et les évolutions technologiques qui lui permettront de les satisfaire. Aussi, les développements technologiques open source des solutions sont entièrement réalisés en interne. Nous traitons de grandes masses de données (big data : 30 000 nouvelles informations « opendata » traitées par semaine) et utilisons des algorithmes de recommandations.&lt;br /&gt;Entreprise en pleine mutation, d'une dizaine de personnes, qui privilégie la relation long terme et le management agile des organisations (responsabilisation, autonomie, flexibilité des tâches) recherche, dans le cadre de la création de nouveaux produits qui verront le jour dans quelques mois, un Concepteur-développeur pour créer des services web innovants.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Poste et missions :&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;- Définition de l'architecture, Conception &amp;amp; Développement d’applications web&lt;br /&gt;- Développement d’outils d’extractions de données open data&lt;br /&gt;- Monitoring du système et maintenance curative et préventive &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Connaissances &amp;amp; Aptitudes :&lt;/strong&gt; &lt;br /&gt;- Maîtriser le langage de programmation Python et son framework Django&lt;br /&gt;- Connaître le fonctionnement des applications web&lt;br /&gt;- Maîtriser l'administration des systèmes et réseaux sous Linux&lt;br /&gt;- Utilisation de scrapy pour le recueil des données&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Force de propositions et créatif, votre esprit d'initiative orienté satisfaction et acquisition client, votre dynamisme, votre goût du résultat, votre capacité à écouter et à convaincre sont autant d'atouts qui feront la différence pour intégrer notre structure&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;CV + Lettre de motivation argumentée obligatoire (Poste + Compétences) à adresser par mail à recrutement@jurismarches.com&lt;/p&gt;</content><company>Jurismarchés</company><address></address><contact>Oliveau</contact><location></location><phone>0251896415</phone><link href="http://www.jurismarches.com" rel="about"></link></entry>