<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Web Python H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/CSEM-CSEM" rel="alternate"></link><published>2012-04-06T13:56:27+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:17+02:00</updated><author><name>admin</name><email>bossu@emsc-csem.org </email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/CSEM-CSEM</id><summary type="html">Organisation scientifique internationale, le Centre Sismologique Euro-Méditerranéen (CSEM) recherche un développeur Python pour compléter ses services d'informations temps réel sur les séismes (www.emsc-csem.org) et ses services aux sismologues du monde entier (www.seismicportal.eu). 

Le candidat devra posséder une expérience de 2 ans minimum en développement Python, programmation objet et de solides compétences en développement Web (html/javascript/CSS). 
Une connaissance de SQL, webservices OGC est un plus. 

Rattaché au chef de projet, vous pourrez développer en autonomie les nouveaux services et leur intégration dans le portail. 
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Le CSEM offre un environnement scientifique stimulant en R&amp;amp;D. Il vous permettra de satisfaire votre curiosité sur les tremblements de Terre et découvrir les multiples facettes des métiers de la sismologie dans un contexte international.  
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous bénéficierez des bus d'entreprise gratuits de notre hébergeur le CEA qui couvrent la région parisienne. Sont aussi inclus mutuelle, chèques vacances, assurance prévoyance et cantine sur site. 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Rémunération à négocier selon l'expérience. 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;A noter que la/le candidat retenu(e) seront soumis aux règles de sécurité de notre hébergeur (délai de 6 à 8 semaines environ).&lt;/p&gt;</content><company>Centre Sismologique Euro-Méditerranéen</company><address>CSEM
c/o CEA Centre DAM Ile de France
91680 Arpajon Cedex</address><contact>R. Bossu</contact><location></location><phone>0169267814</phone><link href="http://www.emsc-csem.org " rel="about"></link><link href="CSEM-CSEM.jpg" rel="image"></link></entry>