<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>CTO à San Francisco chez le Netflix de l'Art ! - H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/cto-a-san-francisco-chez-le-netflix-de-lart-h-f" rel="alternate"></link><published>2017-07-06T10:36:04+02:00</published><updated>2017-07-06T17:33:23+02:00</updated><author><name>bluecoders</name><email>jobboard@bluecoders.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/cto-a-san-francisco-chez-le-netflix-de-lart-h-f</id><summary type="html">Créé et implémenté à San Francisco depuis 2013, une première levée bouclée et deux autres à venir, leader chez l'oncle Sam et en passe d'attaquer le marché Européen, cette startup est la première à promouvoir l'art sans comission sur les ventes et cherche son nouveau CTO à San Francisco ou à Paris en télétravail avec des déplacements occasionnels.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Créé et implémenté à San Francisco depuis 2013, une première levée bouclée et deux autres à venir, leader chez l'oncle Sam et en passe d'attaquer le marché Européen, cette startup est la première à promouvoir l'art sans comission sur les ventes et cherche son nouveau CTO à San Francisco ou à Paris en télétravail avec des déplacements occasionnels.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Aujourd'hui principalement exposés dans les hotels (Mariott, Sofitel...) restaurants et autres lieux publiques, le produit permet aux artistes de rendre leurs oeuvres accessible à un plus large public pour gagner en notoriété et propulser leur carrière. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Notre Stack :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Python sous Django pour backer&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;AngularJS pour fronter &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;API Rest &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Android pour mobiler&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Votre mission : &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En collaboration avec une équipe proche, vous occuperez le poste de CTO avec 3 missions principales:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Dev : Développement du produit sur les partie Back (IA) / Front / Devops et Mobile, choix des technos, mise en place des bonnes pratiques de codes, refonte totale possible...&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Business : Rencontre avec les clients et recueil des besoins / spécifications&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Management : Participer au recrutment de l'équipe technique&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Votre profil : &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous avez un profil full-fullstack (Devops - Back - Front - Mobile) avec une forte xp en Back&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une ou plusieurs expériences en Startup&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un coté / une passion pour l'entreprenariat&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous aimez vla West Coast&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous parlez bien évidemment Anglais &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Les plus à travailler chez nous :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une arrivée dans une entreprise Franco-Americaine en early-stage&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Travailler sur de l'IA&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un poste a San Francisco (Visas sponsorisé)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une place d'associé dès l'entrée avec participation&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Grande liberté technique et managériale&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Envie de voyage ? Soif de découverte ? Faim d'entreprenariat ? Alors candidatez et nous conviendrons d'un rendez-vous rapidement pour en discuter, ou contactez-nous à jobboard@bluecoders.io ou au 01 83 81 45 85 !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A bientôt ;)&lt;/p&gt;</content><company>Bluecoders</company><address>17 rue Martel</address><contact>Alban Launay</contact><location></location><phone>0183814585</phone><link href="http://crm.bluecoders.io/apply/CTO-a-San-Francisco-chez-le-Netflix-de-l-Art" rel="via"></link></entry>