<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>CTO associé</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/cto-associe-1" rel="alternate"></link><published>2013-11-13T17:37:14+01:00</published><updated>2013-11-13T17:38:34+01:00</updated><author><name>alexchinon</name><email>alex@mysupersouvenir.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/cto-associe-1</id><summary type="html">Si vous chercher  une startup tellement grande qu'elle ne rentre plus dans 300m2, ou une SSII tellement cool qu'on y devient le champion du baby. Ne lisez pas plus loin !

Mais, 
Si vous aimez donner votre avis et qu'il soit entendu.
Si vous adorez voir des familles entières utiliser votre travail.
Si vous chercher à leader la stratégie et les dev. techniques d'une startup. 
Si JS (ember ou angular), HTML5 et  Python sont des doux mots à votre oreille. 

Nous allons nous comprendre !

Dans le détail :
Le poste est basé à Paris.
Souples sur les dates de démarrage (ça dépendra aussi des rencontres que nous ferons).
Salaire à 35k€ bruts annuels.
Cession (significative) de parts sociales du capital.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;span&gt;MySuperSouvenir c'est une startup en croissance qui recherche son&lt;/span&gt;&lt;b&gt; CTO associé.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MySupersouvenir c'est une équipe de 2 co-fondateurs ( Alex et Olivier) qui recherchent l'aventure humaine.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MySuperSouvenir c'est  une web app. qui permet aux visiteurs d'un site touristique d'obtenir et de partager un film et des photos dont ils sont les héros.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La web app. prend des photos (caméra, album).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le back-end détoure les images (reconnaissance de forme) et se connecte aux API de montage automatique de vidéo, de print à la demande et de social media.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L'ensemble est conditionné par des logiques de performances. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Shootés de culture Lean, nous itérons avec  les utilisateurs pour ajuster en permanence  la solution.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Imbibés de  biz dev.,  nous passons un deal avec le Futuroscope pour mettre en place la solution à grande échelle.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Immergés dans le monde de la vidéo nous travaillons avec des réalisateurs pour créer les films.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous ne cherchons pas la dernière star sur sa techno mais un geek très motivé pour s'associer à une aventure startup.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;N'hésitez pas à nous contacter !&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</content><company>My Super Souvenir</company><address>12 boulevard de Magenta. Paris</address><contact>Alex</contact><location></location><phone>0676802885</phone><link href="http://www.mysupersouvenir.com/" rel="about"></link></entry>