<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Analyste développeur Python et XML</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/cyplp-jobedd" rel="alternate"></link><published>2012-06-28T10:29:40+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:15+02:00</updated><author><name>admin</name><email>froels@edd.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/cyplp-jobedd</id><summary type="html">Nous recherchons, pour renforcer nos équipes internes, un(e) analyste
développeur confirmé(e) en Python, avec une expérience du traitement de
données XML.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;EDD est une entreprise de 50 personnes et de plus de 20 ans d'expérience. Son
activité est centrée sur la diffusion d'informations en ligne à l'intention d'abonnés
professionnels.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Son système d'information - très open source - est au cœur de son métier : 200
millions de documents gérés, 100.000 nouveaux documents chaque jour, plus de
1400 flux entrants distincts.
L'environnement technique est centré sur GNU/Linux (Debian), PostgreSQL, MySQL
et les langages Php, Python et C.&lt;/p&gt;
&lt;div class="section" id="le-poste"&gt;
&lt;h3&gt;&lt;a name="le-poste"&gt;Le poste&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Vous rejoignez (CDI) notre équipe de développements parisienne (15 personnes) et
participez à la conception de nos applications et à l'enrichissement de notre offre
de gestion de l'information et de services Web.
Vous intervenez sur l'ensemble du cycle de développement : rédaction des cahiers
de charges, analyse fonctionnelle, conception technique, programmation, tests
unitaires, recette, rédaction des manuels, maintenance applicative.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="section" id="votre-profil"&gt;
&lt;h3&gt;&lt;a name="votre-profil"&gt;Votre profil&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Vous avez idéalement une expérience de 1 à 5 ans en conception et
programmation objet, et en gestion de données (données textuelles, XML, bases
de données).
Vous maîtrisez impérativement le shell, Python et XML, et avez une bonne
connaissance des fondamentaux UML. Une connaissance de buildout et des eggs
en python est un plus. Une connaissance de Php, Java ou C++, et une pratique des
SGBD MySQL et ProstgreSQL sont également les bienvenues.
Bien entendu, votre parcours vous a rendu familier des environnements de
développement (prototypage, méthodes de développement agile) en
environnement GNU/Linux.
Vous avez l'envie de construire et souhaitez vous impliquer au sein d'une équipe
jeune, dans un environnement convivial.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
</content><company>EDD</company><address>Société EDD
25 bd de Port Royal, 75005 Paris
01 55 43 21 18</address><contact>François Roels</contact><location></location><phone>01 55 43 21 18</phone><link href="http://www.edd.fr" rel="about"></link></entry>