<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Data mining, visualisation et imagerie cérébrale</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/data-mining-visualisation-et-imagerie-cerebrale" rel="alternate"></link><published>2014-01-26T11:58:05+01:00</published><updated>2014-01-26T15:58:45+01:00</updated><author><name>gvaroquaux</name><email>gael.varoquaux@normalesup.org</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/data-mining-visualisation-et-imagerie-cerebrale</id><summary type="html">L'équipe de l'INRIA Parietal cherche un programmeur Python experimenté pour l'aider dans le développement de la librairie nilearn qui applique le "machine learning" à l'imagerie cérébrale.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Votre travail sera d'aider l'équipe à faire de &lt;a href="http://nilearn.github.io"&gt;nilearn&lt;/a&gt; une librairie solide et utilisable par des chercheurs en neuroscience pour appliquer le &lt;i&gt;"machine learning"&lt;/i&gt; aux données d'imagerie cérébrale. En particulier, ce poste s'inscrit dans le projet &lt;a href="http://parietal.saclay.inria.fr/research/spatial_patterns/niconnect"&gt;niconnect&lt;/a&gt; qui uni médecins, neuroscientifiques, mathématiciens et informaticiens pour créer de nouveaux outils de diagnostique à partir de l'activité de repos du cerveau.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dans ce contexte, l'équipe Parietal diffuse ses progrès en data-mining pour l'imagerie cérébrale par la librairie nilearn. L'effort est mis sur la qualité du code, de la documentation et des interfaces. Nous utilisons des techniques de développement agile, basées sur &lt;a href="https://travis-ci.org/nilearn/nilearn"&gt;l'intégration continue&lt;/a&gt; et &lt;a href="https://github.com/nilearn/nilearn/pulls"&gt;la revue de code&lt;/a&gt;. Un nouveau développement important de l'année à venir sera l'inclusion de visualisation dédiée dans nilearn.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous cherchons avant tout un ingénieur avec de l'expérience en développement logiciel et un gout pour la qualité. Une connaissance du machine learning ou traitement de données en Python n'est pas forcement nécessaire pour un candidat solide sur ces aspects, car l'équipe existante pourra lui transmettre ce savoir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L'INRIA étant un institut gouvernemental, nous ne pouvons accepter le télétravail ou de sous-traiter la travail.&lt;/p&gt;</content><company>INRIA</company><address>Neurospin, bat 145, CEA Saclay
Gif sur Yvette, 91191</address><contact>Gael Varoquaux</contact><location></location><phone>33169087968</phone><link href="https://team.inria.fr/parietal/" rel="about"></link><link href="https://team.inria.fr/parietal/hiring-a-programmer-for-a-brain-imaging-machine-learning-library/" rel="via"></link></entry>