<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Systems Engineer - Paris</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/dbouchare-Systems%20Engineer%20-%20Paris" rel="alternate"></link><published>2011-06-14T12:55:11+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:21+02:00</updated><author><name>admin</name><email>bouchare@google.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/dbouchare-Systems Engineer - Paris</id><summary type="html">Job Title:	Systems Engineer, YouTube.com - Paris
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Department Overview (&amp;quot;The area&amp;quot;):	Les ingénieurs système de YouTube (une filiale de Google) assurent la rapidité et la fiabilité des services de YouTube pour des centaines de millions d'utilisateurs. Décrits comme «des ingénieurs informaticiens accros à l'adrénaline», l'équipe combine les taches de développement de logiciels, de configuration de réseaux et d'expertise d'administration des systèmes afin de construire et de déployer des systèmes et de l'infrastructure massivement distribués et tolérants aux fautes. Nous embauchons des gourous technologiques qui aiment être au centre de l'action et qui aiment travailler sur les problèmes liés aux logiciels et systèmes complexes. Ces problèmes pouvant aller de la gestion de la propagation des modifications sur les fermes de serveurs à la conception et le déploiement de répartiteurs de charge optimisés pour le plus grand site web du monde.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Job Description (&amp;quot;The role&amp;quot;):	
&lt;br /&gt;Ce poste est disponible à Paris.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;En tant qu'ingénieur systèmes travaillant sur les applications de production et les infrastructures 
&lt;br /&gt;critiques de YouTube, votre mission sera de veiller à ce que le site YouTube soit toujours rapide, 
&lt;br /&gt;disponible et qu'il tienne la montée en charge face à une demande sans précédent.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous serez également responsable de la performance et de la fiabilité de logiciels distribués à 
&lt;br /&gt;grande échelle. Vous vous retrouverez face à des situations difficiles, tous les jours renouvellées, et 
&lt;br /&gt;vous devrez travailler avec à peu près toutes les autres équipes d'ingénieurs et d'opération chez 
&lt;br /&gt;YouTube. Vous serez considéré comme un expert et vous devrez promouvoir des méthodologies 
&lt;br /&gt;permettant de comprendre et d'optimiser les compromis liés au design et à la robustesse des 
&lt;br /&gt;services à grande échelle. Vous devrez aussi construire des systèmes résistants au fautes, sans 
&lt;br /&gt;interruption visible pour les utilisateurs.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Les candidats les plus efficaces pour ce rôle auront de fortes compétences analytiques et de 
&lt;br /&gt;diagnostic. Ils seront experts en codage, en algorithmie, ainsi qu'en conception des systèmes. En 
&lt;br /&gt;outre, ils auront des compétences de communication solides et une volonté de s'attaquer aux 
&lt;br /&gt;problèmes d'échelle qui sont particulièrement complexes chez YouTube. Nous sommes 
&lt;br /&gt;particulièrement intéressés par des ingénieurs logiciel et des programmeurs Unix familiers avec les 
&lt;br /&gt;sites web à grande échelle. La connaissance des technologies réseaux et des couches internes d'Unix 
&lt;br /&gt;sont des atouts.
&lt;br /&gt;Responsibilities:	
&lt;br /&gt;Gérer la disponibilité, le temps de latence, l'évolutivité et l'efficacité des services de YouTube par la réalisation de logiciels et de systèmes fiables.
&lt;br /&gt;Réagir et résoudre les problèmes liés aux services YouTube et construire des outils d'automatisation pour prévenir les problèmes récurrents.
&lt;br /&gt;Participer à la planification de la capacité du service et de la prévision de la demande. Analyser et optimiser la performances des logiciels.
&lt;br /&gt;Valider et participer à la conception, à l'architecture, aux standards et aux procédures pour les divers services d'exploitation et systèmes.
&lt;br /&gt;Requirements:	
&lt;br /&gt;Maîtrise en informatique / ingénieur en informatique ou équivalent.
&lt;br /&gt;Connaissance de l'administration des systèmes Unix. Solides compétences en scripting shell, PHP, Perl ou Python.
&lt;br /&gt;Connaissance des structures de données et les algorithmes.
&lt;br /&gt;Expertise dans l'analyse et le dépannage des systèmes distribués à grande échelle.
&lt;br /&gt;Connaissance des réseaux IP, de l'analyse des réseaux, des outils standard tel tcpdump pour détecter et comprendre les problèmes de performance.
&lt;br /&gt;Une très fortes capacité d'analyse associée à un fort sentiment de responsabilité, d'urgence et de soutien à la mission de service.
&lt;br /&gt;Capacité à participer à des périodes d'astreinte et possibilité de se mobiliser en cas d'urgence.&lt;/p&gt;</content><company>Google</company><address></address><contact>David Bouchare</contact><location></location><phone></phone></entry>