<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python / Django</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-3" rel="alternate"></link><published>2014-06-19T18:41:50+02:00</published><updated>2014-09-04T09:48:33+02:00</updated><author><name>ubicast</name><email>jobs@ubicast.eu</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-3</id><summary type="html">Développeur polyvalent front/back Python/Django/MySQL/Celery/JQuery</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;A propos d'UbiCast&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;UbiCast est une startup innovante localisée à Paris qui commercialise des systèmes d'enregistrement vidéo automatisés ainsi qu’un CMS RichMedia. Nos solutions sont utilisées pour des applications d’enregistrement de cours et de conférences dans les secteurs de l'enseignement supérieur et de la formation en entreprise.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nos projets, principalement écrits en python, reposent sur des projets libres (Clutter, Gstreamer, Gobject, DBus, Xorg, OpenCV, Debian/Ubuntu …) ainsi que nos infrastructures de service (django, Apache, nginx, mysql).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;UbiCast contribue chaque année depuis 2009 au Logiciel Libre francophone en captant des centaines d'heures de contenu à l'occasion&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;des RMLL (plus de 500 heures sur &lt;a href="http://video.rmll.info/" target="_blank"&gt;http://video.rmll.info&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;de la conférence Gstreamer (&lt;a href="http://gstconf.ubicast.tv/" target="_blank"&gt;http://gstconf.ubicast.tv&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;des conférences au NUMA (plus de 700 heures sur &lt;a href="http://numaparis.ubicast.tv/" target="_blank"&gt;http://numaparis.ubicast.tv&lt;/a&gt;) anciennement La Cantine&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Poste&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;UbiCast cherche à renforcer son équipe de développement web (python/Django) pour faire évoluer en fonctionnalités son CMS Vidéo et recherche donc un développeur expérimenté et polyvalent (frontend/backend) sachant développer des solutions en autonomie (outils, solutions, ...) avec des méthodes de développement agile.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le candidat aura une expérience en développement web avec frameworks MVC (Symphony/Django/Ruby on Rails) et frameworks javascript (ex. jquery), ainsi qu'en manipulation des outils graphiques (ex: gimp). Des exemples de réalisation seront demandés.&lt;/p&gt;</content><company>UbiCast</company><address>1 Rue André Voguet 94200 Ivry Sur Seine</address><contact>Florent Thiery</contact><location></location><phone>0177567767</phone><link href="http://ubicast.eu/" rel="about"></link><link href="http://ubicast.eu/fr/entreprise/jobs/" rel="via"></link></entry>