<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Web confirmé H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-web-confirme-h-f" rel="alternate"></link><published>2013-09-10T19:13:44+02:00</published><updated>2013-09-10T19:24:54+02:00</updated><author><name>bcasseron</name><email>benjamin@kskills.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-web-confirme-h-f</id><summary type="html">Dans le cadre de notre développement, nous souhaitons recruter un(e) développeur(se) web.

Votre mission principale sera de faire évoluer l'architecture et l'interface web de Budgea. Vous participerez au développement de Budgea pour les professionnels.

Selon vos compétences, votre expérience et vos souhaits, vous pourriez prendre part à la gestion des projets, au management ou encore à la gestion de la relation client.
</summary><content type="html">&lt;h2&gt;La société&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Budget Insight est une start-up créée en 2012 qui édite des applications de gestion de comptes bancaires et de trésorerie à l'attention des particuliers ou des professionnels.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Budget Insight compte aujourd'hui 5 collaborateurs. L'équipe s'agrandit régulièrement pour suivre le développement de l'entreprise.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Très orientés techno et très impliqués dans la communauté libre, nous sommes notamment sponsors de Pycon2013 et contributeur majeur de Weboob.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Profil recherché&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Vous devez maîtriser parfaitement les technologies web de base (HTML, CSS, Javascript). Les solutions développées par Budget Insight, et notamment les applications web, sont le plus souvent entièrement basées sur une API. Une première expérience de développement d'application selon une telle architecture est la bienvenue.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous devez notamment maîtriser les frameworks Javascript jQuery et le templating. Vous devez vous intéresser aux dernières avancées en matière de développement d'applications web (HTML5, CSS3, etc.)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Côté serveur, les langages PHP et Python doivent être connus. A noter que parties PHP vont progressivement être réécrites en Python. Une maîtrise des fonctionnalisées de base du logiciel de gestion de versions Git est souhaitée.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Une très grande capacité d'adaptation et une très grande autonomie sont indispensables.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;span&gt;Autodidactes bienvenus.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Les avantages&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;nous sommes une equipe soudée et nous prenons en compte l'avis de chacun&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;vous aurez une part importante de prise d'initiative&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;tous nos projets sont agiles / scrum&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;vous êtes et serez partie prenante dans la communauté libre&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>Budget Insight</company><address>Paris 18</address><contact>benjamin casseron</contact><location></location><phone>33687283685</phone><link href="https://www.budgea.com" rel="about"></link><link href="http://www.kskills.com/Home/PublicChallengeDetail/531" rel="via"></link></entry>