<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Webscraping Python à Aix-en-Provence ou Paris H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-webscraping-python-a-aix-en-provence-ou-paris-h-f" rel="alternate"></link><published>2017-10-19T09:45:43+02:00</published><updated>2017-10-19T10:08:36+02:00</updated><author><name>asgayraud</name><email>anne-sophie@linxo.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-webscraping-python-a-aix-en-provence-ou-paris-h-f</id><summary type="html">«L’application gratuite et sécurisée qui révolutionne la gestion de votre budget».   Linxo, Fintech localisée à Aix en Provence et leader sur le marché de la gestion de budget et agrégateurs, a déjà changé la vie de plus d’un million d’utilisateurs en France et notre super équipe (ambitieuse et surmotivée, oui rien que ça) a la volonté de toucher des millions d’utilisateurs en Europe !  </summary><content type="html">Linxo, c’est aussi (et surtout) une culture d’entreprise où esprit d’équipe, entraide, innovation sont des valeurs essentielles. Nous sommes convaincus que notre équipe talentueuse et dynamique fait notre force ! c’est pourquoi nous privilégions un environnement de travail positif, avec autonomie et support. Alors si vous aussi, vous avez l’envie d’exploser votre potentiel, de monter dans une fusée qui atteindra la Lune puis Mars et sortira de ce système étriqué, nous vous invitons à lire les quelques lignes qui suivent !  

Vos missions:  

Rattaché(e) au Lead Webscraping, vous intégrez l’équipe de Linxo en tant qu’Ingénieur Développement (H/F), vous aurez en charge le développement et la maintenance de notre plateforme d’agrégation. Vous pourrez notamment :  

• Améliorer une plateforme d’agrégation bancaire pouvant synchroniser des millions de comptes bancaires par jour pour nos utilisateurs 

• Analyser les spécifications avec un œil critique pour vous assurer que nous délivrons la meilleure expérience à nos utilisateurs sur notre service 

• Proposer de nouvelles technologies pour accélérer la récupération des informations de nos utilisateurs, 

• Vous assurer que la collecte d’information est réalisée de manière optimale et respectant les exigences de sécurité nécessaires à notre domaine,  

• Interagir avec l’équipe d’assistance qui vous remonte des problèmes des utilisateurs, et l’équipe d’exploitation qui vous remonte des problèmes de production

• Probablement faire d’autres choses si nécessaire :) 

Votre profil  

• Vous êtes passionné par les nouvelles technologies, les API et les micro-services. 

• PhantomJS, python ou autre techno de web scrapping n’ont aucun secret pour vous ! 

• Vous disposez d’une expérience significative (3 ans minimum) sur du développement avec une expérience pertinente dans le scraping/collecte d’information sur des sites web distants ; 

• Une connaissance de Hibernate et Spring est un plus, mais pas nécessaire ! 

• Il faudra avoir une solide formation en informatique. Si vous avez réalisé des projets persos ou si vous avez un github sympa à nous montrer, n’hésitez pas !

• Les termes « bug tracking », « pull-request » et « intégration continue » ne vous sont pas inconnus. 
</content><company>Linxo</company><address>5, rue Charles Duchesne
Aix-en-Provence</address><contact>Gayraud Anne-Sophie</contact><location></location><phone>0951499310</phone><link href="https://www.linxo.com/" rel="about"></link></entry>