<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur backend Python / Go H/F </title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-backend-python-go-h-f" rel="alternate"></link><published>2015-12-02T11:23:20+01:00</published><updated>2015-12-02T15:07:10+01:00</updated><author><name>bcasseron</name><email>benjamin.casseron@externatic.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-backend-python-go-h-f</id><summary type="html">Poste

Vous travaillez sur la partie back end du logiciel (environnement big data) : 

•	En contexte agile, vous assurez la conception, le développement et le maintien du code en :
o	Python (3.4) avec Django (1.8) et 
o	Golang avec Gin-Gonic 
o	C
•	Vous assurez le traitement de grandes bases de données en :
o	influxDB / TSBD
o	Cassandra
•	Vous concevez / développez / maintenez les API REST/JSON

Le tout donc en contexte technologique open source.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Externatic, le hub d’opportunités IT et web dans l’ouest.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cabinet de recrutement technologique nous vous trouvons des postes chez des clients finaux (startup, éditeur, DSI, agences digitales, etc. =&amp;gt; pas de SSII) depuis plus de 5 ans.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Chaque offre d’emploi correspond à un poste reel.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour une startup basée à Nantes, nous recherchons un(e) développeur Go - Python H/F.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L’entreprise&lt;br /&gt;Cette startup édite une solution web et mobile pour le monde de l’agriculture. Avec un impact sociétal et environnemental fort, le projet est également un vrai défi technique.&lt;br /&gt;L’entreprise est financée et connait une croissance forte de son nombre de clients payant, elle cherche donc à compléter ses équipes techniques.&lt;br /&gt;Le logiciel SaaS et mobile vient centraliser des données collectées par des objets connectés et recoupées par des informations disponibles notamment en open data.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;#IOT #BIGDATA #DATAVISUALISATION #PYTON #GOLANG&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;• Vous maîtrisez les technologies backend type Python, Go, C + frameworks associés&lt;br /&gt;• Vous connaissez lez bases de données typées NoSQL (Cassandra, etc.) &lt;br /&gt;• Vous maitrisez les technologies web (API Rest, etc.)&lt;br /&gt;• Vous avez une culture devops&lt;br /&gt;• Etre familiarisé avec les méthodes agiles (scrum, xp,...) est un plus&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les +&lt;br /&gt;• Dans le centre de Nantes&lt;br /&gt;• Startup à impact positif pour la planète&lt;br /&gt;• Gros potentiel d’évolution&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;POSTE EN FIXE (HORS SSII) – CDI SUR NANTES&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;N’hésitez pas à me contacter si vous avez des questions / souhaitez des éléments complémentaires à benjamin.casseron (chez) externatic.fr&lt;/p&gt;</content><company>externatic</company><address>11 impasse juton, 44000 NANTES</address><contact>benjamin casseron</contact><location></location><phone>0687283685</phone><link href="http://www.externatic.fr" rel="about"></link><link href="http://www.externatic.fr/offres-emploi/technique/nantes/developpeur-backend-go-python-hf-562" rel="via"></link></entry>