<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>DÉVELOPPEUR PYTHON H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-h-f-1" rel="alternate"></link><published>2013-08-27T16:12:52+02:00</published><updated>2013-08-27T16:16:59+02:00</updated><author><name>lauraproust</name><email>laura@polantis.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-h-f-1</id><summary type="html">Vous êtes passionné(e) par les nouvelles technologies et le monde du web, vous maîtrisez les principes et langages du développement d’applications web. Nous vous proposons aujourd’hui de rejoindre notre équipe.

Dans le cadre de vos missions, vous serez en charge de :

• Analyser le site existant (Joomla), afin d'établir les goulets d'étranglement et les optimisations requises
• Définir les orientations technologiques les plus adaptées à nos besoins
• Définir et mettre en place les améliorations nécessaires
• Développer avec l’équipe les nouveaux projets WEB
• Travailler sur le design du site
• Assurer la gestion de la base de données, son administration et sauvegarde
• Mettre à jour et assurer la maintenance du site
• Définir, développer et mettre en place la sécurité des serveurs et des données .

Lieu du contrat : POLANTIS SAS - Hôtel d'entreprises Paris Innovation
Type de contrat : CDI / associé(e)</summary><content type="html">&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Polantis place les produits des fabricants dans les projets des Architectes au travers de leurs logiciels CAO &amp;amp; BIM. Fondée en France en 2008, Polantis est la première société au monde à comprendre le changement des méthodes de prescription et la révolution BIM (Building Information Modeling).&lt;br /&gt;&lt;span&gt;Avec plus de 43,500 Prescripteurs inscrits dans 164 pays, des dizaines de milliers d’objets réalisés et 24 formats de logiciels supportés, Polantis est indéniablement le leader mondial de la création de contenu CAO et BIM pour fabricants de produits et matériaux pour la construction, l’architecture et le design.&lt;/span&gt;&lt;span&gt;Nous comptons parmi nos clients : Ikea, Armstrong, Baccarat, Horizal, Wienerberger, La Toulousaine, Villeroy &amp;amp; Boch et bien d'autres.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Vous souhaitez participer à l’essor de Polantis, apporter votre savoir-faire et l’aider à maintenir sa position de leader en développant la partie web. Vous recherchez de réelles responsabilités, des challenges et des mission&lt;span&gt;s valorisantes &lt;/span&gt;&lt;span&gt;pour votre carrière. Rejoignez notre équipe pour participer activement au développement de Polantis.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Profil recherché&lt;/span&gt; :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De formation supérieure en informatique, vous avez au moins 4 ans d'expérience.&lt;br /&gt;Vous connaissez bien les langages suivants : PHP, HTML, CSS3, Javascript, Python (Django) ou Ruby (Rails) et avez une bonne maîtrise du CMS Joomla et du langage C+&lt;br /&gt;Vous avez l'habitude de travailler avec la base de données MySQL et d'optimiser les requêtes lentes.&lt;br /&gt;La maîtrise du New Relic ainsi que des connaissances en SEO sont un plus.&lt;br /&gt;Vous êtes rigoureux, polyvalent, curieux et réactif.&lt;br /&gt;Vous souhaitez participer activement au développement d’un leader mondial (la compréhension de l’anglais sera un atout)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Polantis SAS</company><address>POLANTIS SAS - Hôtel d'entreprises Paris Innovation - 110 Rue de poissonniers 75018 Paris</address><contact>Laura Proust</contact><location></location><phone>33142640702</phone><link href="http://www.polantis.com" rel="about"></link><link href="developpeur-python-h-f-1.jpg" rel="image"></link></entry>