<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python Big Data - bilingue - Oxford / Paris</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-big-data-bilingue-oxford-paris" rel="alternate"></link><published>2013-04-12T19:13:42+02:00</published><updated>2013-04-12T20:41:26+02:00</updated><author><name>kaloo</name><email>pascal@optimorlabs.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-big-data-bilingue-oxford-paris</id><summary type="html">Optimor Labs est une entreprise anglaise innovante, située à Oxford. Dans le cadre de son développement, Optimor Labs recrute un développeur Python bilingue français/anglais.</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qui sommes-nous ?&lt;/strong&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Optimor Labs est une startup située à Oxford.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nous éditons le site web &lt;a href="http://www.billmonitor.com/" target="_blank"&gt;www.billmonitor.com&lt;/a&gt;, un moteur de calcul qui analyse les factures de téléphonie mobile en ligne et fournit à ses utilisateurs des indicateurs ainsi que le forfait mobile idéal pour économiser le maximum d'argent.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nous avons développé un service unique -- dont le niveau de satisfaction est exceptionnel. Plus de 2 millions de factures ont été analysées par nos algorithmes, qui chaque jour confrontent ces données à plusieurs millions d'offres mobiles disponibles sur le marché. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Le poste&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;Dans le cadre d'un projet ambitieux, nous recherchons un développeur Python pour tirer parti au maximum de nos précieuses données et assurer de nouveaux développements autour de notre plate-forme web.&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;div&gt;Le principal rôle est celui de &lt;i&gt;&lt;span style="color:#000044"&gt;&lt;strong&gt;data scientist&lt;/strong&gt;:&lt;/span&gt;&lt;/i&gt; s'assurer de la qualité des données, à l'aide d'indicateurs statistiques et de graphiques. Vous devrez également explorer ces données afin de trouver des tendances, et tenter d'expliquer certains phénomènes au sein des utilisateurs de téléphonie mobile.&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;div&gt;En parallèle, vous intégrerez l'équipe en tant que &lt;strong&gt;&lt;i&gt;&lt;span style="color:#000044"&gt;développeur&lt;/span&gt;&lt;/i&gt;&lt;/strong&gt;, en participant à un nouveau projet ayant pour vocation de recueillir de nouvelles données. En fonction de vos compétences, vous participerez à l'élaboration du backend et/ou du frontend.&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;Vous travaillerez sur la base d'une technologie unique, issue de la réflexion de 2 professeurs de statistique de l'université d'Oxford.&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;L'architecture est d'une très grande qualité, et utilise des technologies libres et récentes. Nous utilisons Python la vaste majorité de notre code source. La base de données est MongoDB.&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;Salaire généreux, en plein centre d'Oxford -- une ville extrêmement plaisante à vivre : riche en histoire, très vivante, une campagne magnifique aux alentours et à 1h seulement de Londres.&lt;/div&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;div&gt;Le poste est un CDI à temps plein à Oxford. Vos supérieurs seront anglophones, et l'équipe de développeurs est actuellement bilingue français/anglais.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Une formation vous sera préalablement assurée sur Paris.&lt;br /&gt;Pendant les premiers mois en Angleterre, vous serez en coordination avec notre responsable français pour une intégration en douceur.&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Votre profil&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;Nous recherchons une personne appréciant l'univers des startups, ayant une réelle motivation pour les projets innovants. Le candidat idéal est dynamique, de bon contact, sait prendre des initiatives et défendre ses choix. Bon développeur, il est à l'écoute des besoins réels de l'entreprise, et apporte son point de vue / ses propositions sur la direction à prendre.&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;Requis :   
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Rigueur&lt;/strong&gt;, autonomie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Initiative, Leadership&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De bon contact, aimant travailler en équipe&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De bonnes bases en maths / stats  (une bonne culture scientifique dans le cadre d'une formation généraliste est suffisante)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ingénierie (versioning, tests, intégration continue, déploiement)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ecriture de code source élégant, le plus clair et générique possible.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Du Python dans vos bagages.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Du code source que vous pourriez nous montrer&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Un excellent niveau d'anglais&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;div&gt;Apprécié :   
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une expérience en analyse de gros volumes de données et/ou l'utilisation d'applications telles que Matlab/R&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Au moins quelques années d'expérience de développement object dans un cadre professionnel.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissances en développement web.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Git&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ruby, et plus spécifiquement Ruby on Rails&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;AWS, chef, Twisted, Ubuntu, HaProxy, MongoDB, Memcached, C++, Boost&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Esprit entrepreneur&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;div&gt;Le premier entretien aura lieu sur Paris, et -- si le premier est concluant -- le second sur Oxford.&lt;/div&gt;</content><company>Optimor Ltd</company><address>Union House
12–16 St Michaels Street
Oxford
OX1 2DU
United Kingdom</address><contact>Pascal Briet</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.optimorlabs.com/" rel="about"></link></entry>