<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Developpeur Python / Javascript</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-javascript" rel="alternate"></link><published>2014-09-28T19:08:50+02:00</published><updated>2014-09-29T09:09:24+02:00</updated><author><name>malik</name><email>mjamali@matieregrise-conseil.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-javascript</id><summary type="html">Les mots, python, javascript, chalenge, R&amp;D, projets ambitieux, complexité, cloud, SaaS et l'idée de rejoindre une équipe de Pythoniste vous stimule, alors lisez la suite.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Mon client est un éditeur de solution de gestion de centre d’appel. Leur solution est développé en mode SAAS et gérer à partir de leurs propres datacenters et réseaux (voix et IP).&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Le pôle R&amp;amp;D est composé d'une dizaine d'ingénieur talentueux.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Mission&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Au sein de l'équipe backend, vous serez en charge de la conception, du développement de l'interface d'administration du produit ainsi que des outils internes d'administration.&lt;br /&gt; &lt;b&gt;&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Environnement technologique :&lt;/strong&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; • Langage : Python ou Javascript&lt;br /&gt; • Base de données : PostgreSQL, MySQL, CouchDB&lt;br /&gt; • Autres : jQuery, Linux, ZeroMQ, git, packaging Debian&lt;br /&gt; Et on vous aimera encore plus si vous avez déjà joué avec :&lt;br /&gt; • C, HTML5, Node.js, code asynchrone, TCP/IP, Voix IP, FreeSWITCH, environnement distribué et haute disponibilité, MongoDB, Docker/LXC, Logstash&lt;br /&gt; &lt;b&gt;&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Profil&lt;/strong&gt;&lt;/b&gt;&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Ingénieur, passionné, vous justifiez d'une première expérience professionnel en Python / JS ou d'une expérience personnel sur un projet reconnu.&lt;br /&gt; Véritable + si vous avez une expérience dans le même domaine&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Les + société :&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; - Perspective d'évolution&lt;br /&gt; - Pôle R&amp;amp;D, vision projet long terme&lt;br /&gt; - Evangéliste de la qualité&lt;br /&gt; - Evangéliste de la méthode SCRUM&lt;br /&gt; - Bonne ambiance&lt;br /&gt; - Salaire : Package salarial intéressant&lt;/p&gt;</content><company>Matière grise </company><address>33 rue des jeuneurs 75002 Paris</address><contact>Malik</contact><location></location><phone>0616678471</phone></entry>