<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>développeur Python junior</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-junior-1" rel="alternate"></link><published>2013-06-06T18:44:04+02:00</published><updated>2013-06-07T16:33:06+02:00</updated><author><name>newtech</name><email>recrutement@newtech.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-junior-1</id><summary type="html">Newtech est opérateur de télécommunications et propose des services de téléphonie en mode SaaS spécialisés dans la relation client. Nos offres s'adressent aux acteurs des marchés suivants : centre d'appels, acteurs de la santé, éditeurs web, médias, ainsi qu'aux TPE/PME. Dans le cadre de notre croissance, nous recherchons un développeur Python junior.</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Poste et missions :&lt;/strong&gt; Vous avez en charge l'étude de faisabilité, le maquettage, la conception et le développement d'applications avec le langage Python autour de la téléphonie et du web.&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Profil :&lt;/strong&gt; Vous êtes autonome et vous avez une expérience de développement d'applications en environnement Linux. Vous vous sentez à l'aise pour travailler en cycle court (itérations régulières besoins - faisabilité - maquette). La maîtrise du langage Python, l'intérêt pour les bonnes pratiques et la veille sur les outils open source associés à ce langage sont indispensables. Vous êtes initié aux technologies du web (http, html5, CSS, Jquery). La connaissance du framework Django et de la base de données PostgreSQL serait un plus.&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Niveau d'expérience :&lt;/strong&gt; 1 an minimum en conception et développement d'applications avec le langage Python.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Rémunération :&lt;/strong&gt; selon profil &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Visitez notre site &lt;strong&gt;www.newtech.fr&lt;/strong&gt;&lt;/div&gt;</content><company>NEWTECH</company><address>NEWTECH INTERACTIVE - 3 CHEMIN DU PIGEONNIER LA CEPIERE - BP 53575 - 31035 TOULOUSE CEDEX 1 - France</address><contact>Service Recrutement</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.newtech.fr" rel="about"></link><link href="developpeur-python-junior-1.jpg" rel="image"></link></entry>