<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur(se) Python expérimenté(e)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-se-python-experimente-e" rel="alternate"></link><published>2013-06-04T20:32:31+02:00</published><updated>2014-02-05T19:45:41+01:00</updated><author><name>homeloc</name><email>jobs@homeloc.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-se-python-experimente-e</id><summary type="html">Nous cherchons aujourd’hui un(e) développeur(se) pour rejoindre notre équipe jeune, dynamique et ambitieuse !</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;b&gt;À propos de nous&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Homeloc est une start-up dans le domaine du e-tourisme, basée dans le centre de Paris.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous proposons un service aux propriétaires et gestionnaires d’hébergements de vacances (gîtes, locations saisonnières et chambres d’hôtes), avec des fonctionnalités telles que :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      la création automatique d’un site web pour leurs logements&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      la multidiffusion de leurs annonces sur nos sites partenaires&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      des outils de messagerie, gestion des réservations, paiement en ligne&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      la synchronisation des calendriers de disponibilité sur différents sites&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous cherchons aujourd’hui un(e) développeur(se) pour rejoindre notre équipe jeune, dynamique et ambitieuse !&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ce que vous ferez avec nous&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous serez intégré à une équipe technique expérimentée, où chaque développeur essaie d’être généraliste et polyvalent. Ce fonctionnement vous garantit de pouvoir toucher à des sujets variés :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      développement web (frontend et backend)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      intégration de données, passerelles d’import / export / synchronisation&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      e-commerce, monétique, paiement en ligne&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notre environnement technique actuel utilise principalement Python (frameworks Django et Tornado), mais des fois il peut y avoir un peu de PHP (très peu !). Les bases de données sont PostgreSQL et MongoDB. Les serveurs sont bien sûr sous Linux, et on déploie (fréquemment) le code avec Fabric et fabtools.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;On essaie d’être agiles, et dans nos outils il y a GitHub, Jenkins, Pivotal Tracker et Hipchat.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Comment on vous imagine&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Vous êtes organisé, rigoureux et exigeant, vous savez concilier qualité et rapidité&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Vous maîtrisez Python, et au moins un de ses frameworks web&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Vous êtes à l’aise avec les bases relationnelles et celles orientées document&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Vous trouvez que les tests unitaires vous aident à écrire du meilleur code&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Vous utilisez déjà un DVCS (git ou bien Mercurial)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Vous avez des notions d'administration système Unix&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Vous maîtrisez le français culinaire et l’anglais technique&lt;/p&gt;</content><company>Homeloc</company><address>Lieu de travail : 10 rue Saint-Fiacre, 75002 Paris (métro Grands Boulevards).</address><contact>Franck LEFEUVRE</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.homeloc.com" rel="about"></link></entry>