<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Backend Python - CDI - H/F - Lyon</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-backend-python-h-f-lyon" rel="alternate"></link><published>2016-07-05T17:40:31+02:00</published><updated>2016-07-06T09:42:44+02:00</updated><author><name>volent</name><email>jobs@lumapps.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-backend-python-h-f-lyon</id><summary type="html">Nous sommes à la recherche d’un développeur Python qui n’a pas peur du challenge pour rejoindre notre équipe à Tassin-la-Demi-Lune. Vous allez rejoindre une petite équipe d’une vingtaine de personnes pour participer au développement de nos produits dans un environnement Agile. Vous évoluerez au sein d’une hiérarchie plate qui laisse une très grande flexibilité autant au niveau du travail que de l’entreprise.</summary><content type="html">&lt;h2 dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Votre mission&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;En collaboration avec nos équipes de développeurs votre travail comprendra la conception, le développement, le test et la documentation d’applications utilisées par des centaines de milliers d’utilisateurs chaque jour. Notre stack technique est composée de Python, MongoDB, Angular.js le tout sur Google Cloud mais nous sommes très ouvert à d’autres technologies. Nous recherchons un bon communicant à la fois curieux, créatif et rigoureux qui est passionné par le développement de solutions de qualité.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Vous rejoindrez un petit groupe de développeur accueillants dans une entreprise très ambitieuse où votre travail peut faire une grosse différence.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Compétences&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Maîtrise de Python&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Familier avec le développement d’APIs RESTful&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Expérience avec du NoSQL&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Expérience sur App Engine et API Google appréciée&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;A propos de LumApps&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Partenaire Google sur la Google Cloud Platform, LumApps est une startup à forte croissance fondée en 2012. Avec 1,5M€ de chiffre d’affaire en 2015 (+50% sur 2014), notre société compte parmi ses clients Lafarge, Veolia, Chronopost, Decathlon, etc. Notre objectif est de devenir leader mondial des solutions de portails collaboratifs basés sur Google for Work. Nous avons actuellement des bureaux à New-York, Lyon et Paris.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content><company>LumApps</company><address>75, rue François Mermet
69160 Tassin-la-Demi-Lune</address><contact>Florent Espanet</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.lumapps.com" rel="about"></link></entry>