<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage développeur Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-5" rel="alternate"></link><published>2014-04-02T12:37:06+02:00</published><updated>2014-04-02T15:42:14+02:00</updated><author><name>yannf</name><email>yann@cardiologs.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-5</id><summary type="html">Au cours de ce stage, vous serez amenés à développer des modules Python à forte vocation "traitement du signal" et à participer à la transformation de l’architecture de notre produit dans un environnement dynamique, fun et stimulant !</summary><content type="html">&lt;p&gt;CardioLogs est une jeune startup qui développe des outils de diagnostic&lt;br /&gt;médical automatique. Notre approche originale consiste à marier la&lt;br /&gt;connaissance médicale avec une intelligence artificielle construite grâce à un&lt;br /&gt;apprentissage statistique.&lt;br /&gt;Nos outils assistent les professionnels de santé dans leur prise de décision et&lt;br /&gt;sont proposés à divers établissements de santé et entreprises de technologies&lt;br /&gt;médicales.&lt;br /&gt;Depuis mars 2014, CardioLogs est lauréat du Concours mondial d'innnovation&lt;br /&gt;organisé par la commission "Innovation 2030" d'Anne Lauvergeon.&lt;br /&gt;▬▬▬▬▬ En quoi consiste le stage ?&lt;br /&gt;➢ Développer des modules Python à forte vocation "traitement du signal".&lt;br /&gt;➢ Participer à la transformation de l’architecture de notre produit.&lt;br /&gt;▬▬▬▬▬ Pourquoi venir chez nous ?&lt;br /&gt;➢ Travailler sur un vrai enjeu : prévenir la première cause de mortalité dans&lt;br /&gt;le monde.&lt;br /&gt;➢ Être responsabilisé au cœur du développement produit de la startup.&lt;br /&gt;➢ Évoluer en milieu innovant, avec une équipe dynamique et ambitieuse.&lt;br /&gt;▬▬▬▬▬ Qualités requises&lt;br /&gt;➢ Beaucoup d'énergie et de motivation.&lt;br /&gt;➢ Expérience Python.&lt;br /&gt;➢ Esprit d’équipe.&lt;br /&gt;➢ Curiosité, créativité et esprit critique.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Et bien entendu ce stage ouvrira potentiellement la porte à une collaboration à plus long terme si l'aventure vous plaît !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour candidater, adressez un CV et une lettre de motivation à yann@cardiologs.com&lt;br /&gt;N'hésitez pas à nous contacter pour tout renseignement complémentaire.&lt;/p&gt;</content><company>CardioLogs technologies</company><address></address><contact>Yann Fleureau</contact><location></location><phone></phone></entry>