<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur(se) Back-End Python expérimenté(e)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-se-back-end-python-experimente-e" rel="alternate"></link><published>2016-02-23T15:55:16+01:00</published><updated>2016-02-23T16:26:33+01:00</updated><author><name>homeloc</name><email>franck@homeloc.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-se-back-end-python-experimente-e</id><summary type="html">Homeloc travaille sur l’adaptation de toutes ses solutions de gestion, aujourd’hui spécialisées sur le marché de la location de vacances, pour les étendre à d’autres secteurs. Nous cherchons aujourd’hui 2 développeurs pour rejoindre notre équipe jeune, dynamique et ambitieuse afin de nous aider à franchir une étape très importante dans le développement de la société.</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;b&gt;À propos de nous&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Homeloc est une start-up dans le domaine du e-tourisme, basée à Boulogne.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous accompagnons historiquement les professionnels de la location saisonnière sur toutes les problématiques de visibilité et de commercialisation en ligne. Nous proposons notamment, sur le principe d'un one-stop-shop, les outils suivants :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Back-office pour centraliser la gestion / mise à jour du contenu&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Outil de création / refonte de marketplace de réservation en ligne full responsive et multi lingue&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Moteur de réservation avec intégration native de solutions de paiement intelligente&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Bons et chèques cadeaux&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Homeloc travaille sur l’adaptation de toutes ses solutions de gestion, aujourd’hui spécialisées sur le marché de la location de vacances, pour les étendre à d’autres secteurs.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Nous cherchons aujourd’hui 2 développeurs pour rejoindre notre équipe jeune, dynamique et ambitieuse afin de nous aider à franchir une étape très importante dans le développement de la société.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;A la recherche d’une nouvelle aventure passionnante et prêt à relever le défi ? Venez nous montrer de quoi vous êtes capable !&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ce que vous ferez avec nous&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous serez intégré à notre équipe technique, où chaque développeur essaie d’être généraliste et polyvalent. Ce fonctionnement vous garantit de pouvoir toucher à des sujets variés :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      développement web complet (frontend et backend)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      intégration de données, passerelles d’import / export / synchronisation via APIs&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      développement d'une plate-forme de génération de sites&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      e-commerce, monétique, paiement en ligne&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      évolutions sur le moteur de recherche et d'indexation&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;span&gt;Notre environnement technique utilise principalement Ubuntu / Python / Django / PostgreSQL / Elasticsearch / Nginx / Fabric et fabtools.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Côté outils, on utilise GitHub, Jenkins, Pivotal Tracker et bien d'autres.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Comment on vous imagine&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Vous êtes organisé, rigoureux et exigeant, vous savez concilier qualité et rapidité&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Vous maîtrisez Python, et au moins un de ses frameworks web&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Vous êtes à l’aise avec les bases relationnelles et celles orientées document&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Vous trouvez que les tests unitaires vous aident à écrire du meilleur code&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Vous utilisez déjà un DVCS (git ou bien Mercurial)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Vous avez des notions d'administration système Unix&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;–      Vous maîtrisez le français culinaire et l’anglais technique&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Homeloc</company><address>Boulogne (métro Boulogne Pont de Saint-Cloud)</address><contact>Franck LEFEUVRE</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.homeloc.com/" rel="about"></link></entry>