<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Full-stack Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-full-stack-python" rel="alternate"></link><published>2016-05-18T14:45:45+02:00</published><updated>2016-05-18T17:17:52+02:00</updated><author><name>jeremy</name><email>jgarrouste@waycom.net</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-full-stack-python</id><summary type="html">WAYCOM est une société en constante évolution dans les domaines des technologies IP, de l’hébergement Web, des réseaux MPLS et des communications unifiées. 
Vous serez très rapidement responsabilisé entre le support client et les projets, afin de varier les compétences, privilégiant organisation, rigueur, volontariat et exigence. 
Ambiance très dynamique avec plus d’une soixantaine de profils techniques travaillant dans un environnement jeune et startup. Convivialité, passion, reconnaissance feront partie de votre quotidien.</summary><content type="html">&lt;h2&gt;&lt;strong&gt;Le poste :&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p class=" "&gt;Intégré à notre équipe de développement à Bordeaux, vous participerez à la création d'une application interne pour l'automatisation de nos processus (Gestion des clients, Livraison, Auto-déploiement, Auto-configuration ...)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Passionné par le développement web (Front et Back) et l'Opensource, vous êtes autonome et curieux. Vous avez un bonne expérience en développement d'applications web et vous savez créer des outils évolutifs à base d'API et de micro services.&lt;br /&gt;L'environnement technique est important pour vous et vous recherchez une entreprise fun &amp;amp; dynamique.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Technologies utilisés : Python, AngularJS, HTML5, Linux/Debian, MySQL, PostgreSQL, GIT, RestFUL, JSON&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;strong&gt;L'entreprise :&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p align="justify" class=" "&gt;&lt;span&gt;Créé en 2000, &lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;b&gt;WAYCOM&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt; est un Opérateur Télécom, spécialisé dans les solutions de Cloud Computing, connexions réseaux et infogérance pour les entreprises mono-sites et multi-sites. Sa capacité d’innovation et ses offres dédiées font également de Waycom un interlocuteur privilégié du commerce organisé / distribution / retail.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p align="justify" class=" "&gt;&lt;span&gt;Fort de son expertise, Waycom collabore avec plus de 1500 clients parmi lesquels les sociétés Buffalo Grill, Galeries Lafayette, Cdiscount.com, BETC Euro RSCG, ST Dupont, MK2. &lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;b&gt;WAYCOM&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt; réalise un chiffre d’affaires de 15M€ en 2014 et compte plus de 100 collaborateurs.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt; &lt;/p&gt;</content><company>Waycom</company><address>69 avenue du Périgord 33370 Artigues-près-Bordeaux</address><contact>Jérémy</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.waycom.net/" rel="about"></link></entry>