<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title> Développeurs H/F confirmés (start-up sur LYON)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeurs-confirmes" rel="alternate"></link><published>2014-12-10T15:28:44+01:00</published><updated>2014-12-22T12:10:58+01:00</updated><author><name>gdoumenc</name><email>gdoumenc@studiogdo.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeurs-confirmes</id><summary type="html">Participez au développement de nos sites (nouveaux produits, back-office de production, développement internationnal, intégration API avec nos partenaires) pour accompagner notre croissance et partageons ensemble le plaisir de l'innovation et de l'exigence
</summary><content type="html">Rigoureux et travailleur, vous avez une expérience d'au moins 3 ans dans le développement d'application web.
La connaissance des technologies internet est indispensable. Les développements se font en python (dajngo).

Curieux et motivé, vous aurez à coeur d'être à la pointe des technologies indispensables à la réussite du projet et surtout à son ambition.

Vous avez l'esprit start-up, le sens de la disponibilité et de la responsabilité.
L'exemplarité vous apparaît être une valeur essentielle du management.
À propos de cette entreprise

123IMPRIM est un site de e-commerce en très forte croissance (en moyenne 10% par mois). 
123IMPRIM est l'émergence internet d'un groupe de PME/PMI imprimeurs spécialistes de l'impression sur tous supports et en grand format, de la PLV, de la signalétique et de la communication en général.
123IMPRIM propose une gamme de produits unique sur le WEB, tant par sa diversité que par son prix.
123IMPRIM fait partie des très rares acteurs du web à maitriser la totalité de la chaîne de valeur, ce qui nous donne un atout indéniable sur les prix, le conseil et la maitrise de la qualité et des délais.
En un an, 123IMPRIM a réussi à s'imposer comme le leader français du marché de l'impression grand format en ligne.
De par son expérience et sa croissance actuelle, 123IMPRIM ambitionne de devenir un des leaders européens dans un horizon de 3 ans.
</content><company>123imprim</company><address>4 rue Victor Lagrange</address><contact>Guillaume</contact><location></location><phone>+33647717409</phone><link href="http://www.123imprim.com" rel="about"></link></entry>