<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur(se) senior Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-se-senior-python-1" rel="alternate"></link><published>2018-04-26T14:47:43+02:00</published><updated>2018-04-26T14:48:08+02:00</updated><author><name>newtechinteractive</name><email>recrutement@newtech.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-se-senior-python-1</id><summary type="html">Newtech est éditeur de solution télécom en mode hébergé (SaaS), expert en gestion de la relation client. Dans le cadre de la poursuite de sa croissance, nous recherchons un(e) développeur(se) senior Python.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Expert des solutions en mode hébergé (SaaS), Newtech développe depuis 1992 une offre haut de gamme pour la gestion de la relation client, en appui sur son métier historique d’opérateur télécom. Newtech s’adresse aux centres d’appels, aux services de Santé, aux e-commerçants et aux TPE / PME … &lt;br /&gt;Grâce à son expertise sur ses différents métiers, Newtech développe des solutions parfaitement calibrées et adaptées aux besoins de chacun de ses clients.&lt;/p&gt;
&lt;ul type="disc"&gt;
&lt;li&gt;Numéros professionnels&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Services vocaux intelligents&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Solutions pour centre d’appels&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Push SMS&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Offre réseau&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dans le cadre de la poursuite de sa croissance, nous recherchons un(e) développeur(se) senior Python.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Missions&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Garantir le maintien opérationnel de la solution (tests unitaires, QA)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développer des évolutions avec le reste de l'équipe et/ou en autonomie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Devenir le référent Python interne&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Participer à la réflexion stratégique avec l’ensemble de l’équipe&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Compétences&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Bénéficiant idéalement d’une expérience dans les télécoms, vous vous reconnaissez dans les compétences suivantes :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Solide expérience en développement Python 2 et 3&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gevent est un très bon ami à vous&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Utilisateur avancé de Redis, d'ElasticSearch, RabbitMQ et d’un gestionnaire de versions type Git&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Utilisateur de Jenkins et SonarQube&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Respect des délais impartis dans le cadre d'un développement donné&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bon relationnel et curiosité pour communiquer avec les autres membres de l’équipe&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Informations&lt;/b&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;b&gt;complémentaires&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Newtech c’est :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Un environnement de travail stimulant&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une équipe de passionnés&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Le besoin d'échanger avec ses collaborateurs, afin de défendre et mettre en oeuvre ses idées&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La possibilité d'exprimer ses idées et de les mettre en oeuvre &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Du temps à disposition pour participer à des projets open-source&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</content><company>Newtech Interactive</company><address>3, chemin du pigeonnier de la Cépière - BP 53575 -
31035 Toulouse Cedex 1</address><contact>Service Recrutement</contact><location></location><phone></phone></entry>