<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Django  (H/F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-django-h-f" rel="alternate"></link><published>2016-01-13T15:31:19+01:00</published><updated>2016-01-13T15:31:19+01:00</updated><author><name>cbourdin</name><email>claire.bourdin@parrot.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-django-h-f</id><summary type="html">Rattaché au service d'automatisation logicielle vous serez en charge de développer une plateforme de gestion d'exécution de test logiciel pour les drones. Cette plateforme doit permettre de configurer les tests à exécuter (test unitaire, d'intégration, fonctionnel), le binaire ainsi que la cible (HW embarqué, simulateur ...) La plateforme devra gérer le séquencement sur les exécuteurs et agréger les résultats. Le travail consiste en un développement web Django pour s'interfacer avec GIT, Jenkins, Celery, Elasticsearch ....   

Missions:
- Participation à la définition de l'architecture
- Développement Frontend Django
- Développement Backend Django
- Travail avec le DevOp

Objectifs:

- Développement Django
- Serveur/système générique
- Robustesse du système
- Retour des utilisateurs

Profil:

De formation : BAC+5 école d'ingénieur/M2 spécialisé en informatique ou niveau équivalent
Vous avez une expérience de  3 à 5 ans dans le développement Web
Compétences techniques 	 Indispensables : Web, Python, Django, Linux
Souhaitées : GIT, Conception Object, BDD, intégration continue, script (Bash, Python)
Autonome, esprit d'équipe
bon niveau d'anglais

Poste basé à Paris 10è .</summary><content type="html">&lt;p&gt;Fondée en 1994 par Henri Seydoux, Parrot conçoit, développe et commercialise des produits sans fil de haute technologie à destination du grand public et des grands comptes. L'entreprise s'appuie sur une expertise technologique commune pour se développer sur trois principaux secteurs :&lt;br /&gt;- Les drones civils avec des quadricoptères de loisirs et des solutions destinées aux marchés professionnels.&lt;br /&gt;- L'automobile avec la gamme la plus étendue du marché de systèmes de communication mains-libres et d'infotainment pour la voiture.&lt;br /&gt;- Les objets connectés dans les domaines du son et du jardin notamment.&lt;br /&gt;Parrot, dont le siège est à Paris, compte aujourd'hui plus de 900 collaborateurs dans le monde et réalise la grande majorité de ses ventes à l'international. Parrot est cotée depuis 2006 sur Euronext Paris (FR0004038263 – PARRO).&lt;br /&gt;Pour plus d'informations: www.parrot.com&lt;/p&gt;</content><company>PARROT</company><address>174 quai de jemmapes 75010 Paris</address><contact>BOURDIN</contact><location></location><phone></phone></entry>