<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur back-end éprouvé avec une ambition reptilienne !</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-back-end-eprouve-avec-une-ambition-reptilienne" rel="alternate"></link><published>2017-02-08T16:46:22+01:00</published><updated>2017-02-08T17:50:41+01:00</updated><author><name>bluecoders</name><email>jobboard@bluecoders.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-back-end-eprouve-avec-une-ambition-reptilienne</id><summary type="html">-</summary><content type="html">&lt;p&gt;Vous avez un passé back-end important ?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous souhaitez monter en compétences en Python → C'est par ici !&lt;br /&gt;Si vous souhaitez développer votre expertise dans ce langage → Il y a du boulot et du challenge !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous maîtrisez en plus Javascript, alors n'hésitez plus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Créée en 2008 avec l’idée d’envahir le marché de l’immobilier, cette startup n’a jamais laissé la place au moindre concurrent tant leur évolution fut rapide et violente. Implantée dans la plupart des villes françaises, elle veut s’implanter absolument partout en France, même dans la Creuse ! :)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Avec une très récente levée de fond de plus de 6 millions d’euros, l’objectif est double : conquérir ces nouveaux marchés, et donner un coup boost sur la partie tech !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Actuellement, l’équipe IT est composée d’une quinzaine de personnes. L’offre de travail ne cesse d’augmenter et les possibilités d'évolution sont fortes au sein de cette entreprise où les besoins en front, back et data engineers sont insatiables.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Une stack pythonesque pour développer de l’API !&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ici, on est ouvert ! Profil de dev back-end avec de l’expérience : bienvenue !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;On sait qu’un bon développeur le reste peu importe la techno ! C’est pour ça qu’ici, on prendra le temps de vous laisser votre chance et de vous former en python si vous souhaitez découvrir ce superbe langage aux performances trop souvent sous-estimées.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ici, on fait beaucoup d’algo ! On vous challenge à fond pour répondre à des besoins tech : cadré mais en autonomie, chacun est force de proposition sur les technos &amp;amp; procédés. Les méthodes et les process sont bien en place : lean management, kanban, scrum et suivi régulier. Une équipe produit qui travaille en co-conception direct avec l’équipe tech.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Les + du job&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Bon équilibre sérieux/fun&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un salaire attractif si vous assurez bien les entretiens&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Baby-foot / PlayStation / Salle de jeux / Cuisine gigantesque / Table de Ping Pong&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tickets restaurants&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Très bonne mutuelle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Transparence sur la santé de la boîte avec des KPI et autres indicateurs&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Des locaux tout neufs en plein centre de Paris&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Développeur python, si vous avez de l’ambition, du vécu et une envie constante de progresser : postulez sans attendre et rejoignez l'aventure !&lt;/p&gt;</content><company>Bluecoders</company><address></address><contact>Alban Launay</contact><location></location><phone>0183814585</phone><link href="http://bluecoders.io" rel="about"></link><link href="http://crm.bluecoders.io/apply/developpeur-backend-python-django-angular-startup" rel="via"></link></entry>