<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeurs Python sur Lyon</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeurs-python-sur-lyon-1" rel="alternate"></link><published>2017-10-02T14:59:03+02:00</published><updated>2017-10-02T17:19:34+02:00</updated><author><name>seb</name><email>seb@itsfactory.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeurs-python-sur-lyon-1</id><summary type="html">Nous sommes à la recherche de plusieurs développeurs. Si vous aimez travailler en groupe, n'hésitez pas à postuler en groupe !
Démarrage Q1 2018 !</summary><content type="html">&lt;h2&gt;Contexte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;IT Solutions Factory est une société du groupe NJJ qui intervient dans les développements IT des opérateurs telecoms pour lesquels le groupe est actionnaire . Depuis sa création, en 2015, l'équipe, issue de la promo 2013 et 2014 de l'école 42, a eu pour tâche de travailler sur des projets de transformation dans les domaines suivants : CRM, billing, ERP, outils métiers... NJJ continuant d'investir dans les telecoms, l'équipe d'ITSF doit se renforcer pour répondre aux nouveaux challenges à venir.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Missions&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Au sein d'une équipe de passionnés par l'informatique et la programmation, vous serez amené à participer au développement d'applications critiques pour des opérateurs téléphoniques situés dans plusieurs pays. Il faudra donc voyager !&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Activités&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Développer, opérer et maintenir, au sein d'une équipe, les applications&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Analyser le besoin des opérateurs afin de proposer des solutions viables et modulaires&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Reprendre du code existant afin de le stabiliser et le refaire sur des technologies plus performantes / plus récentes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maintenir la documentation technique&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2&gt;Compétences&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Capacité à travailler en équipe&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Level 10 MINIMUM + 1ier stage&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Langues : Français, Anglais technique.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Autonomie technique, rigueur, curiosité, qualité rédactionnelle, polyvalent, dynamique, force de propositions, discernement, culture du web, bonne communication orale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Partager nos valeurs : excellence technique &amp;amp; esprit d'équipe&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2&gt;Notre stack&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Front End : JS, React, Redux, CSS, Django&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Back End : Python, Django, Java, Spring&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Déploiement: Docker, Fabric&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Outils : Gitlab + JIRA + wiki&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p class="text-muted"&gt;Aujourd'hui notre stack est composée de ces technologies. Nous sommes agnostiques du langage afin de permettre à chacun de travailler sur plusieurs technologies (dans la liste ou pas) en fonctions des contraintes opérationnelles et les forces des technos&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Perks&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Salaire compétitif&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;BSPCE&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 petit dej par semaine&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 corbeille de fruit par semaine&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tickets Restaurants (9.50€)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Chèques vacances&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Plateforme d'achat sponsorisé pour les activités sociales&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Licence IntelliJ Ultimate&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Macbook Pro&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Téléphone mobile pro&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Déplacements à l'étranger&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>IT Solutions Factory</company><address></address><contact>Sebastien Meiffren</contact><location></location><phone></phone><link href="http://itsfactory.fr/offre-cdi.html" rel="via"></link></entry>