<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Developpeur ou développeuse Django</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-ou-developpeuse-django" rel="alternate"></link><published>2016-04-14T12:45:25+02:00</published><updated>2016-04-14T12:45:26+02:00</updated><author><name>entrouvert</name><email>recrutement@entrouvert.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-ou-developpeuse-django</id><summary type="html">Pour agrandir notre équipe, nous cherchons un développeur ou une développeuse Python, connaissant bien Django et le développement web de manière générale, disposant d'une familiarité avec les outils du développement de projets libres (principalement git) et si possible avec le système d'exploitation Debian. L'expérience d'une participation active à un projet libre est un atout.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Entr'ouvert est une société de service en logiciel libre dont l'activité s'est développée dans des projets d'e-administration et de gestion de l'identité. C'est une SCOP fonctionnant depuis 2002 de manière démocratique, détenue entièrement et à parts égales par ses salariés, où chacun est associé et participe aux prises de décision, et où est généralisée l'égalité des salaires. Nous sommes actuellement 9 : 6 développeurs et 3 animateurs (chefs) de projet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous n'utilisons et ne produisons que des logiciels libres. Nous avons développé une relation de confiance avec nos clients, basée sur la qualité, l'importance accordée au détails, le travail bien fait. Malgré cela nous sommes des gens sympathiques et travaillons dans une très bonne ambiance !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour agrandir notre équipe, nous cherchons un développeur ou une développeuse Python, connaissant bien Django et le développement web de manière générale, disposant d'une familiarité avec les outils du développement de projets libres (principalement git) et si possible avec le système d'exploitation Debian. L'expérience d'une participation active à un projet libre est un atout.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les conditions de travail :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;CDI 35h, 43500€ bruts + participation (70% des bénéfices, répartis également entre les travailleurs) ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Télétravail possible, mais présence importante au bureau de Paris (14ème) les premiers mois ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tickets restaurant, 50% navigo, mutuelle familiale, 6 semaines de congés payés et tout ce genre de choses.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>Entr'ouvert</company><address>169 rue du Château
75014 Paris</address><contact>Thomas NOËL</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.entrouvert.com/" rel="about"></link></entry>