<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur front PHP/Drupal sur backend Python/Django</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-front-php-drupal-sur-backend-python-django" rel="alternate"></link><published>2016-10-21T15:20:59+02:00</published><updated>2016-10-21T15:21:02+02:00</updated><author><name>debnet</name><email>sebastien.francois@sa-cim.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-front-php-drupal-sur-backend-python-django</id><summary type="html">Notre équipe technique a besoin d'un développeur PHP/Drupal expérimenté pour travailler sur une application web à destination des mutuelles et des assureurs.</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;b&gt;Notre équipe&lt;/b&gt; technique a besoin d'un développeur PHP/Drupal expérimenté pour travailler sur une application web à destination des mutuelles et des assureurs.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vous&lt;/b&gt; rejoindrez une équipe d'une dizaine de personnes composée d'intégrateurs, de développeurs back-end et front-end et de qualiticiens. Vous travaillerez plus particulièrement avec un autre développeur expert sur le sujet afin d'ajouter de nouvelles fonctionnalités à l'application ainsi que consolider celles déjà existantes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vous&lt;/b&gt; êtes avant tout un technicien passionné et mesuré ; vous savez argumenter vos choix et être force de proposition tout en partageant votre expérience. Peu importe vos diplômes, votre âge ou vos années d’expérience, seuls comptent votre professionnalisme et votre performance dans les tâches qui vous seront confiées.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nous&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;CIM&lt;/b&gt;, sommes un éditeur logiciel d'environ 80 salariés spécialisé dans l’édition de solutions informatiques de gestion auprès de mutuelles, assurances et instituts de prévoyance. Nous sommes rattachés au groupe DL Software offrant des solutions logicielles aux petites et moyennes entreprises.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Profil technique :&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Avoir un très bon niveau de développement PHP
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;avec le respect des convention de code et des bonnes pratiques de développement,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;et une culture du test logiciel&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maîtriser le développement avec Drupal 7+
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;mais avoir une bonne connaissance de Drupal 8 serait un vrai plus pour l'avenir de nos applications&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Savoir travailler avec des services REST&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaître un peu de Python est toujours appréciable&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Date de recrutement souhaitée :&lt;/span&gt; au plus vite&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Type de contrat :&lt;/span&gt; contrat à durée indéterminée&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Rémunération :&lt;/span&gt; selon profil&lt;/p&gt;</content><company>CIM</company><address>8 Avenue de l'Horizon
59650 Villeneuve-d'Ascq</address><contact>Sébastien François</contact><location></location><phone>0320659665</phone><link href="http://www.sa-cim.fr/" rel="about"></link></entry>