<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python/Django</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-1" rel="alternate"></link><published>2014-02-13T16:14:54+01:00</published><updated>2015-03-30T17:12:10+02:00</updated><author><name>polyconseil-dev</name><email>thomas.chaumeny@polyconseil.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-1</id><summary type="html">Développeur Python/Django chez Polyconseil</summary><content type="html">&lt;p class="Default"&gt;&lt;b&gt;Notre projet &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;Polyconseil a conçu et développé Autolib', première mondiale qui révolutionne le marché de l'auto-partage. Pour étendre le service en France et à l'international, nous recrutons &lt;b&gt;plusieurs développeurs/euses à fort potentiel&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;Si vous cherchez une équipe qui privilégie l'&lt;b&gt;innovation technique&lt;/b&gt;, si vous pensez que l'avenir appartient aux &lt;b&gt;modes de consommation collaboratifs&lt;/b&gt;, si vous voulez que demain les véhicules soient silencieux, écologiques et intelligents, rejoignez-nous !&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;&lt;b&gt;Notre équipe &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;Nous sommes une équipe d’une quinzaine de développeurs. Nous développons le système d’information, le site web et les API d’Autolib’ avec une large autonomie. Nous travaillons maintenant pour les étendre à de nouvelles villes et les rendre modulaires.&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;Nous utilisons des méthodes d’ingénierie logicielle modernes et rigoureuses pour optimiser à la fois la qualité et la productivité : itérations rapides, &lt;i&gt;code review&lt;/i&gt;, tests automatisés, intégration continue, mises en production hebdomadaires, etc. Nous avons choisi Python pour tous nos développements et Django pour les interfaces web.&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;Aujourd'hui, Polyconseil vous propose :&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;-        une équipe de très haut niveau au sein de laquelle vous apprendrez tous les jours,&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;-        un état d'esprit entrepreneurial et des choix technologiques ambitieux,&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;-        l’opportunité d’utiliser de l'open-source et d'y contribuer, en publiant du code ou en participant à des événements communautaires,&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;-        un projet qui a un sens pour la société et des résultats visibles dans la rue !&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;&lt;b&gt;Vos compétences &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;Vous connaissez Python : le langage, l’écosystème et la communauté. Idéalement, vous avez déjà utilisé Django ou un &lt;i&gt;framework &lt;/i&gt;web comparable. Votre expérience avec PostgreSQL et avec Redis sera appréciée.&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;Vous appréciez les contacts directs avec les utilisateurs des logiciels que vous développez. Vous vous attachez à comprendre les enjeux de leur métier. Vous n’avez pas peur de travailler sur un système d’information complexe.&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;Vous programmez dans un style clair et explicite. Vous lisez et écrivez anglais.&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;Mais surtout, vous êtes prêt(e) à vous accrocher pour apprendre, à défendre vos idées, et à discuter constructivement !&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;&lt;b&gt;Conditions &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous recrutons en CDI. Nous proposons des rémunérations attractives et conformes aux compétences de chacun. Nos bureaux sont à Paris dans le 8e arrondissement.&lt;/p&gt;</content><company>Polyconseil</company><address>26 Rue de Berri
75008 Paris</address><contact>Thomas Chaumeny</contact><location></location><phone></phone></entry>