<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python &amp; Data H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-data-h-f-3" rel="alternate"></link><published>2017-11-02T14:24:53+01:00</published><updated>2017-11-02T14:26:32+01:00</updated><author><name>dorotheehachez</name><email>jobs@pricingassistant.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-data-h-f-3</id><summary type="html">
</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;L’entreprise:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pricing Assistant est une startup qui aide les e-commerçants et les marques à se positionner vis-à-vis de la concurrence avec des solutions de veille tarifaire, de campagne AdWords automatisée et d’analyse d’assortiment des catalogues.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous développons notre propre technologie pour répondre aux besoins de nos clients. Notre expertise a été plusieurs fois reconnue : vainqueur du concours Le Web à Londres et lauréat du ministère de l’enseignement supérieur et de la recherche. Depuis 2013, nous comptons Partech Ventures parmi nos investisseurs.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L’équipe est aujourd’hui composée de 17 personnes et nous sommes situés au coeur de Paris dans le 2ème arrondissement dans un espace que nous avons créé : le 39.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Poste et profil:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous recherchons un Développeur Python pour intégrer l’équipe Data, en charge de gérer et de donner du sens à la quantité croissante de données collectées.&lt;br /&gt;Notre backend est composé de Python, MongoDB, ElasticSearch.... En frontend nous utilisons Backbone.js &amp;amp; Vue.js. Que de l'open source !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vos missions phares seront :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- le scraping web&lt;br /&gt;- l’analyse de données&lt;br /&gt;- l’analyse sémantique&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous participerez à la vie quotidienne de l’équipe technique (stand up meetings, pull requests, code reviews, présentations techniques...). Toutes vos contributions seront directement valorisées auprès de nos clients et/ou du reste de l’équipe Pricing Assistant.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ce que nous recherchons chez les candidats :&lt;br /&gt;- Expérience en Python&lt;br /&gt;- Intérêt pour l’analyse de données&lt;br /&gt;- Connaissances générales en protocoles, bases de données, HTML, …&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rejoindre Pricing Assistant est une opportunité unique de contribuer au développement d'une start-up en pleine croissance, et de travailler dans un contexte professionnel jeune et stimulant.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De façon générale, nous mettons l'accent sur le confort de travail des développeurs en adhérant notamment à Hacker Pledge et en participant à l’organisation des dotConferences.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Infos pratiques:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Poste basé à Paris, 39 rue Beauregard 75002 Paris (métro Strasbourg Saint Denis)&lt;br /&gt;Poste en CDI à pourvoir dès que possible&lt;br /&gt;Rémunération : Selon le profil et l’expérience&lt;br /&gt;Avantages: 50% pass navigo + Mutuelle + Ticket resto&lt;br /&gt;Si vous êtes intéressé, n’attendez plus ! Envoyez votre CV à jobs@pricingassistant.com&lt;/p&gt;</content><company>Pricing Assistant</company><address>39 rue Beauregard, 75002 Paris</address><contact>Martin de Charette</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.pricingassistant.com/fr" rel="about"></link><link href="developpeur-python-data-h-f-3.jpg" rel="image"></link></entry>