<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur/développeuse (Web/Python)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-developpeuse-web-python" rel="alternate"></link><published>2016-04-26T15:17:21+02:00</published><updated>2016-04-27T09:32:50+02:00</updated><author><name>msenechal</name><email>jobs@robinfinance.co</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-developpeuse-web-python</id><summary type="html">Jeune entreprise fondée par une équipe d’entrepreneurs expérimentés, nous avons pour ambition de redéfinir le rapport des français à leur épargne. Nous concevons une plateforme intelligente de distribution et de gestion de produits d’épargne à destination des particuliers.
Notre objectif est de permettre à chaque épargnant de bénéficier de conseils personnalisés à un coût abordable.
Nous appuyant sur une équipe variée et experte dans le marché des Fintechs, nous avons défini la feuille de route adaptée pour atteindre notre objectif.
Fort d’un succès de levée de fonds, nous souhaitons désormais mettre en oeuvre notre feuille de route et créons un poste de :
Développeur/développeuse (Web/Python)</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;span&gt;Avant tout curieux(se) et passionné(e) par les nouvelles technologies, vous êtes motivé(e) par les projets innovants et vous avez à coeur de participer activement à leur réalisation. Nous serons sensibles à votre volonté d’apprendre et de &lt;/span&gt;&lt;span&gt;progresser.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Issu(e) d'une formation informatique, vous avez 3 ans d'expérience minimum.&lt;br /&gt;Vous aimez le code et ça se voit (si vous aimez CodinGame, c'est un plus). Vous attachez une grande importance à la qualité du code que vous produisez.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Compétences requises :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Maîtrise de frameworks d’application Web (ex : frameworks Backbone.js, &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Django, ou autres)&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Maîtrise de la construction de bases de données (ex : MySQL, &lt;/span&gt;&lt;span&gt;PostegreSQL) et modélisation des données&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Connaissances des technologies pour le développement Web back-end &lt;/span&gt;&lt;span&gt;(ex : .Net, Java, C, Node.js, Python, ou autres)&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Connaissances des technologies pour le développement Web front-end &lt;/span&gt;&lt;span&gt;(HTML5, CSS3, JavaScript, etc.)&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Travail en équipe (méthodologie Agile/SCRUM)&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Connaissances des gestionnaires de fichiers (Git, svn, etc.)&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>RobinFinance</company><address></address><contact>Léni Marvaud</contact><location></location><phone></phone></entry>