<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Developpeur backend (Python) Mobbles jeux video mobile</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-backend-python-mobbles-jeux-video-mobile" rel="alternate"></link><published>2014-06-17T16:09:41+02:00</published><updated>2014-06-17T16:14:01+02:00</updated><author><name>pomarec</name><email>p.o@mobbles.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-backend-python-mobbles-jeux-video-mobile</id><summary type="html">Developpeur backend (Python) Mobbles jeux video mobile</summary><content type="html">&lt;p&gt;Mobbles est la rencontre entre Pokémon et Tamagochi sur smartphones. Gummy, Krinker, Nox et bien d'autres, nous permettent d'offrir une expérience de divertissement à mi-chemin entre le virtuel et le réel. Nous (Alex, Fred et P.O) avons créé et fait croitre cette startup depuis 3ans entre Paris et San Francisco. Mobbles est financé par différents VC/business américans angels américains et l'accélérateur I/O Ventures. Nos bureaux sont au centre de Paris (Petit Musc lepetitmusc.fr) dans un espace partagé avec d'autres startups, l'ambiance y est calme sauf dans la salle détente :)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notre stack très diversifiée (Python, Django, NodeJS, Postgis, redis, eventlet) sert 10m de requêtes par jour sur plus de 700k smartphones. Nous avons beaucoup de missions à confier, en voici une liste non exhaustive. Nous sommes conscient qu'il ne sera pas possible de tout faire pendant le stage, nous choisirons ensemble ce sur quoi vous travaillerez. Je (Pierre-Olivier Marec https://www.linkedin.com/profile/view?id=25808457) vous accompagnerai autant sur la conception des solutions que sur les problèmes du quotidien. J'aurai plaisir à vous partager mon expérience sur les différentes technos abordées.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;* Développement des nouvelles fonctionnalités de l'API&lt;br /&gt;* Amélioration de notre plateforme interne d'analytics&lt;br /&gt;* Mise en place d'un monitoring de l'app de combat (TCP, NodeJS)&lt;br /&gt;* Migration de nos fichiers statiques de Amazon S3 vers nos propres serveurs (mettre en place le code + serveurs)&lt;br /&gt;* Améliorer le monitoring de nos serveurs (mise en place d'indicateurs et d'alarmes)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous aimerions intégrer une personne attiré par l'univers Mobbles, l'esprit startup et passionné par l'informatique. Nous cherchons un profil entrepreneur qui produit un travail de qualité.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour les compétences techniques :&lt;br /&gt;* Maîtrise des concept de programations (principalement programmation orientée objet)&lt;br /&gt;* A l'aise avec SQL (même si vous utiliserez principalement l'ORM Django)&lt;br /&gt;* Une bonne culture informatique (Linux, TCP, UDP, HTTP, REST, NoSQL, JSON, cache, API, complexité algorithmique, etc.)&lt;br /&gt;* Optionnel mais très apprécié : Python, JS (front et/ou NodeJS), Django, HTML, CSS&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous pouvez joindre à votre candidature des présentation de projet perso, profil github, code pour des hackathons, concours de prog etc.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous avez des questions n'hésitez pas !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A bientôt chez Mobbles ;)&lt;/p&gt;</content><company>Mobbles Corp.</company><address>28 rue du petit musc, 75004 Paris</address><contact>Pierre-Olivier Marec</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.mobbles.com/" rel="about"></link><link href="developpeur-backend-python-mobbles-jeux-video-mobile.jpg" rel="image"></link></entry>