<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Django</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-django" rel="alternate"></link><published>2013-11-22T11:23:55+01:00</published><updated>2013-11-26T17:44:10+01:00</updated><author><name>Wallix</name><email>rh@wallix.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-django</id><summary type="html">Vous êtes passionné par Django et  les technologies WEB? Vous êtes intéressé par le domaine de la sécurité? 
Rejoignez l'équipe de R&amp;D de Wallix pour participer au développement de l'interface utilisateur de nos solutions. </summary><content type="html">&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Entreprise&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p class="Standard"&gt;WALLIX (&lt;a class="external-link" href="http://www.wallix.com/" target="_self" title=""&gt;www.wallix.com&lt;/a&gt;) est éditeur de solutions de sécurité informatique spécialisé dans la traçabilité et la sécurisation des accès au système d’information des entreprises.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;WALLIX propose une gamme logicielle et matérielle - le WAB, Wallix AdminBastion  - qui permet de contrôler les accès internes et externes au réseau, aux serveurs ainsi qu’aux applications des entreprises, de tracer les actions des utilisateurs à privilège, en se conformant aux nouvelles normes. Le WAB s'appuie sur des années d’expérience en matière d'outil de traçabilité. C’est une solution qui ne nécessite pas d’installation d’agents spécifiques sur les équipements et qui s'intègre aisément dans le système d’information du client.&lt;br /&gt; Ces travaux ont débouché sur le soutien de l'agence française de l'innovation (ANVAR / Bpifrance) et de nombreuses distinctions françaises.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Missions&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Vous travaillerez au sein de l'équipe de recherche et développement, en équipe organisée autour des valeurs agiles, échangerez avec le responsable produit et les leaders techniques.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Après avoir pris contact avec l’environnement (Linux Debian,  SVN…) et la gamme de produits, vous participez aux développements des interfaces WEB développées avec Django en Python.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Formation / Compétences&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;De formation ingénieur ou équivalent universitaire, vous avez approfondi lors de vos expériences précédentes les notions suivantes :&lt;/p&gt;
&lt;dl&gt;&lt;dt&gt;–        Langages Python, Javascript&lt;/dt&gt;&lt;/dl&gt;&lt;dl&gt;&lt;dt&gt;–        Framework Django, JQuery&lt;/dt&gt;&lt;/dl&gt;&lt;dl&gt;&lt;dt&gt;–        Gestionnaires de version : svn, git&lt;/dt&gt;&lt;/dl&gt;
&lt;p&gt;Vous faites preuve d’autonomie et de curiosité. Vous avez l’habitude de travailler en équipe et de communiquer.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Votre gout du détail et votre curiosité vous permettent d’offrir à nos utilisateurs des interfaces graphiques combinant esthétisme et facilité d’utilisation. Votre expérience de la production vous a également sensibilisé au problème de performance (pagination, verbosité HTTP…).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La connaissance de l’environnement Linux, de Twisted et des connaissances Système et Réseau seraient un plus, ainsi que la participation à un projet open-source.&lt;/p&gt;</content><company>Wallix</company><address>118, rue de Tocqueville
75017 Paris</address><contact>Ressources Humaines</contact><location>Paris</location><phone>01 53 42 12 81</phone><link href="http://www.wallix.com" rel="about"></link><link href="http://www.wallix.com/fr/societe/carrieres/toutes-les-offres/413-developpeur-django" rel="via"></link></entry>