<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python/Django Junior - #MarketPlace</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-junior-marketplace" rel="alternate"></link><published>2016-08-08T11:07:30+02:00</published><updated>2016-08-08T11:07:30+02:00</updated><author><name>bluecoders</name><email>jobboard@bluecoders.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-junior-marketplace</id><summary type="html">Le e-commerce, c’est cool… les market-places, c’est mieux ! Un réel défi technique, pour shooter du Python façon Django !

Une startup à la française dont les fondateurs - après avoir fait du e-commerce - ont pris conscience de l’étendue des possibilités des marketplaces. Maintenant, c’est eux les pros. La prospection ? Ils ne connaissent pas car les clients se ruent vers eux (même depuis l’ Amérique) pour bénéficier de leurs services. Une levée de fond déjà réalisée, une prochaine déjà prévue et une croissance démesurée !

</summary><content type="html">&lt;p&gt;Les + du job :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Une culture tech &amp;amp; Ingé-first&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;- Objectif principal : croissance exponentielle&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Parce que la complexité du e-commerce n’a pas d’égal&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Un déploiement à l’international&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Des events de team-building tous les mois pour une ambiance au top&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Une boite Open-Source, qui partage toutes ses techniques&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Tickets restaurants&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Des sorties hebdomadaires entre collègues&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Vous postulez ici parce que vous recherchez le défi technique (le vrai, pas le casse-tête de 2h). La market place, c’est un tas de problématique à résoudre : commandes simultanées, gestion de stock, milliers de produits ajoutés à la seconde, synchro avec site marchand, multi-vendeurs, temps de réponse, gestion de cache, paiement en ligne, etc. Rejoignez une team de plus de 10 développeurs, dans une ambiance sans arrêt mise à l’épreuve ;)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Notre stack / votre profil :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Expérience en Magento/PrestaShop&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Une envie indéniable de résoudre ces problématiques de MP&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;- Python/Django sont un classique pour vous&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;- RESTful sont les API que vous maîtrisez&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;- PostGreSQL pour la bdd&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Quelques + : environnement cloud / écosystème Javascript / exp. dans e-commerce&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous souhaitez résoudre ces problématiques et participer à cette croissance ? Postulez sans plus attendre !&lt;/p&gt;</content><company>Bluecoders</company><address></address><contact>AMBROISE BRÉANT</contact><location></location><phone>0183814585</phone><link href="http://bluecoders.io" rel="about"></link><link href="http://bluecoders.io/apply/developpeur-backend-python-django-marketplace" rel="via"></link></entry>