<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Back-end</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-back-end" rel="alternate"></link><published>2015-02-11T11:07:45+01:00</published><updated>2015-02-11T11:37:41+01:00</updated><author><name>splanquart</name><email>splanquart@payplug.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-back-end</id><summary type="html">...</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;b&gt;Notre mission&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;PayPlug est née d’une vision unique : utiliser la technologie pour fluidifier les échanges à travers l’économie. Depuis sa création en 2012, PayPlug aide ainsi des milliers d’entreprises à vendre en ligne en construisant des solutions de paiement extrêmement simples.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Et le plus gros reste à faire. Après avoir levé plus de 3 millions d’euros, nous doublons la taille de l’équipe pour inventer des logiciels et API de paiement adaptés aux entreprises de toute taille, et développer des algorithmes de prédiction de fraude basés sur les Big Data.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fondée par des anciens de Harvard, Polytechnique, McKinsey et Google, PayPlug a récemment été nommée parmi les 10 startups à suivre par FrenchWeb et a reçu le prix de la meilleure solution de paiement au Salon E-Commerce 2014.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Notre culture&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous avons formé une équipe basée dans le centre de Paris, constituée de professionnels passionnés qui partagent nos valeurs fondatrices : la simplicité, la qualité, l’ambition, l’apprentissage, la transparence et la technologie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous cherchons des collaborateurs qui sauront à la fois s’investir dans leur travail et contribuer à notre culture et la vie du bureau. Enfin, nous mettons l’accent sur le développement des compétences, et chaque salarié est accompagné par un parrain dès son arrivée.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Notre stack&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous construisons notre plateforme à partir des meilleures technologies open source disponibles, en faisant le choix le plus adapté pour chaque projet. Nous sommes convaincu des bénéfices d’une architecture SOA de type RESTful.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Aujourd’hui notre stack contient notamment Python, Flask, AngularJs, MySql, CouchDb, Salt, AWS, PHP, Jinja2, Twig. Nous travaillons selon une méthodologie agile (inspiré de SCRUM et Lean Startup) avec des livraisons propres, testées et régulières.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notre objectif est de construire la meilleure technologie de paiement en Europe.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nos projets&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notre plateforme est principalement basée sur Python avec un front-end en AngularJS. Voici quelques exemples de projets sur lesquels vous pourriez être amené à travailler :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;une API de paiement solide simple et rapide conçue pour les développeurs&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;un système de détection de fraude&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;le déploiement d’une plateforme d’intégration continue&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;la migration vers PostgreSQL, et vers plus de NoSql&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ce que nous recherchons&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous cherchons plusieurs développeurs expérimentés, experts ou juniors pour rejoindre notre équipe grandissante. Nous sommes particulièrement intéressés par votre candidature si :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes passionné par la technologie et vous pouvez être fier du travail que vous produisez.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez une opinion sur les langages et les frameworks que vous utilisez.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez une compréhension approfondie du fonctionnement du Web. Vous comprenez comment fonctionne HTTP et Javascript.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez la conviction que le code doit-être bien testé et que les tests unitaires font partie intégrante d’une fonctionnalité livrable.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous connaissez bien au moins un des langages OO (Python, Java, C++, Ruby, PHP, C#...)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous connaissez bien le fonctionnement des SGBDR et savez optimiser des requêtes SQL.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;En bonus vous avez des compétences en sécurité informatique ou en NoSQL.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Avantages&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous cherchons à offrir des conditions de travail dans lesquels nos salariés se sentiront heureux, motivés et respectés.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Salaire concurrentiel&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Participation au capital (stock options)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mutuelle santé optique / dentaire&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La station de travail que vous souhaitez Mac ou Linux&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>PayPlug</company><address></address><contact>Stéphane Planquart</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.payplug.fr" rel="about"></link><link href="http://payplug.workable.com/jobs/31218" rel="via"></link></entry>