<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python/Django H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-h-f" rel="alternate"></link><published>2016-06-02T14:08:34+02:00</published><updated>2016-09-14T07:56:05+02:00</updated><author><name>makina</name><email>recrutement@makina-corpus.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-h-f</id><summary type="html">Spécialiste de l'ingénierie logicielle Open Source, Makina Corpus développe des applications métiers innovantes. Elle met notamment son expertise web et mobile au service de la cartographie en ligne, de l'intégration de données ou des portails web collaboratifs.

 Leader du langage Python et des technologies associées (Django, Pyramid, Plone...), Makina Corpus est également un prestataire de référence sur l'outil de gestion de contenus Drupal.

(Retrouvez nos projets sur github.com/makinacorpus/, Plone, Plomino, Drupal ou Pyramid...)</summary><content type="html">&lt;p align="justify"&gt;Au sein d'une équipe d'une quinzaine de personnes aux profils variés travaillant sur un projet d'envergure, vous interviendrez sur différentes problématiques telles que : &lt;br /&gt;- conception et implémentation de services REST &lt;br /&gt;- développement d'interfaces web&lt;br /&gt;- maintenance de scripts de build et de démarrage &lt;br /&gt;- optimisation de l'accès aux données&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;À l'aise avec la ligne de commande et l'environnement GNU/Linux, vous serez amenés à travailler avec Django, les technologies web, PostgreSQL/PostGIS, Redis, Elasticsearch, Nginx, &lt;br /&gt;SIG, MapServer, Bash, JavaScript, Docker, etc. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La capacité à travailler en équipe sur un projet de longue haleine est capitale pour cette mission.&lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt;Makina Corpus construit son organisation et ses prestations sur trois piliers :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify"&gt;les logiciels libres et les données ouvertes (open data)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify"&gt;les méthodes agiles&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify"&gt;l'environnement, l'économie solidaire et le développement durable&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>Makina Corpus</company><address>36 rue Jacques Babinet
31100 Toulouse</address><contact>Lise Benazeth</contact><location></location><phone></phone><link href="http://makina-corpus.com/" rel="about"></link><link href="http://makina-corpus.com/offres-d-emploi/developpeur-python" rel="via"></link></entry>