<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur expérimenté Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-experimente-python" rel="alternate"></link><published>2016-11-10T15:06:31+01:00</published><updated>2016-11-10T17:10:44+01:00</updated><author><name>thibault</name><email>rh@performancevision.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-experimente-python</id><summary type="html">Pour enrichir notre équipe R&amp;D, nous recherchons un(e) développeur(se) expérimenté(e) python. Les principales missions: collaborer au développement du produit avec l’équipe R&amp;D et veille technologique continue : langages, outils, bases de données.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Développeur&lt;b&gt; expérimenté Python&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Entreprise&lt;/b&gt;&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Performance Vision est un éditeur français de logiciels, leader dans le domaine des solutions d'analyse réseau et d'Application Performance Monitoring (APM). Dans le cadre de notre expansion commerciale, nous recherchons, un développeur expérimenté, &lt;span&gt;en CDI, &lt;/span&gt;pour enrichir notre équipe R&amp;amp;D basée à Paris 3ème.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Le poste &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous recherchons un(e) développeur(se) expérimenté(e) python. Au sein d’une équipe de 7 personnes, rattaché(e) au CTO, les principales missions seront :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Collaborer au développement du produit avec l’équipe R&amp;amp;D ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Veille technologique continue : langages, outils, bases de données.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Nous recherchons des gens passionnés et curieux, possédant un très bon bagage technique, capables d'apprendre et de transmettre, aimant travailler en équipe. Une personne courageuse et humble, aimant se remettre en cause et dialoguer avec les autres.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Connaissances demandées&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Python (obligatoire)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Également au moins deux expériences parmi les domaines suivants :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Html5 + CSS3 + React&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;SQL / Base de données&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;TCP/IP : analyse protocolaire&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Administration GNU/Linux&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Nous recherchons une personne compétente (pas de débutant). Aucun diplôme particulier n’est demandé, vous serez uniquement jugé sur vos capacités et votre expérience.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dans l'idéal, vous êtes familier avec l'un de ces domaines :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Datamining, manipulation de base de données (&amp;gt; 1 To)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Virtualisation (VMWare ou HyperV)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Environnement technologique&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Langages :                                &lt;strong&gt;Python&lt;/strong&gt;, C, HTML5/CSS3, React&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Infrastructure :                       Debian, Buildbot, LXC, QMU/KVM, Ansible, Salt&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pour développer :                  Git, Buildout, Reviewboard&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Plateforme logicielle :         Linux (Debian), base de données open-source&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;L'infrastructure de la société et les briques logicielles sont basées essentiellement sur du logiciel libre. Nous étudions avec intérêt toute technologie utile à nos besoins.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Culture&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notre approche qualité repose sur des années d'expérience dans les écosystèmes GNU / Linux et open source ainsi que dans les méthodes de développement agiles.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Chez Performance Vision, vous travaillerez avec :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Du code couvert par des tests pour détecter et corriger au plus tôt nos erreurs ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;une politique de refactoring régulier ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;des outils de gestion de code source avec un processus de revue par les pairs ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;une ambiance de travail agréable : nous sommes une équipe de passionnées provenant d'horizons différents ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;une réelle autonomie et l’impact direct de votre travail sur les succès de la société.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Le tout, en intégration continue avec déploiement en environnements de production simulés.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous utilisons un Kanban pour organiser notre travail, pour la R&amp;amp;D et pour toute la société, favorisant la prise d'initiative et l'engagement personnel, loin de la culture "Command &amp;amp; Control". Nous souhaitons garder une volonté d'amélioration permanente dans notre travail.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Localisation&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Basé à Paris (75003). CDI Temps plein.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Télétravail partiel négociable après maîtrise de l’environnement technique.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Postuler&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Faites-nous parvenir votre CV, et, idéalement, des liens vers du code dont vous êtes fier.&lt;/p&gt;</content><company>PerformanceVision</company><address>88/90 boulevard de Sébastopol</address><contact>Thibault Bouchette</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.performancevision.com/" rel="about"></link></entry>