<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python pour outils SaaS</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-pour-outils-saas" rel="alternate"></link><published>2018-01-05T16:07:42+01:00</published><updated>2018-01-05T16:07:42+01:00</updated><author><name>ajstagepy</name><email>aude.baptistin@ajstage.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-pour-outils-saas</id><summary type="html">Vous travaillerez au sein de notre équipe développement et serez au contact du directeur technique. Vous bénéficierez de sa volonté de transmettre son expertise.

Vous interviendrez sur des missions variées et formatrices allant de la programmation coté serveur et client, la conception d'interface utilisateur, l'architecture d'une application web.  

Vous participerez à la réalisation de fonctionnalités visibles par nos clients. </summary><content type="html">&lt;p&gt;L'entreprise :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Intuition Software&lt;/strong&gt; est une entreprise du web qui réalise &lt;strong&gt;des outils en mode SaaS à l'usage des professionnels du recrutement&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nos technologies sont &lt;strong&gt;Python, Debian, MySQL, les standards du Web, Git&lt;/strong&gt;. Nous pratiquons un développement agile et pragmatique.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour plus d'informations, visitez notre site internet: &lt;a href="http://www.intuition-software.com/"&gt;www.intuition-software.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le profil : &lt;/p&gt;
&lt;div class="span6"&gt;
&lt;ul class="profile-list"&gt;
&lt;li&gt;Ce stage est destiné aux élèves en dernière année d'école d'ingénieur avec pour objectif de poursuivre en CDI.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez un sens de l'élégance technique et une sensibilité pour la conception d'interfaces utilisateur.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fier de vos réalisations vous cherchez toujours à améliorer vos compétences et vos méthodes de travail.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous lisez des livres techniques en anglais comportant des animaux sur la couverture.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Autonome et créatif vous êtes force de proposition&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="span6"&gt;
&lt;div class="h3-offre-div"&gt;&lt;img alt="" id="enterprise-icon-mini" src="http://ajstage.com/img/front/profile-les-plus.png" /&gt; 
&lt;h3 class="h3-offre"&gt;Les plus de l'offre&lt;/h3&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;ul class="profile-list"&gt;
&lt;li&gt;Poste basé à Paris : proche de la gare Saint Lazare.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Moyenne d'âge jeune !!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Le Directeur technique a donne des cours chez Google pour Google&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/div&gt;</content><company>Intuition Software</company><address></address><contact>Aude BAPTISTIN</contact><location></location><phone></phone><link href="http://ajstage.com/offre/Developpeur-Python-chez-Intuition-Software" rel="via"></link></entry>