<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Web Sénior Python / Django - Ingénieur d'application [CDI]</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-web-senior-python-django-ingenieur-dapplication-cdi" rel="alternate"></link><published>2014-09-03T16:23:06+02:00</published><updated>2015-02-23T14:23:19+01:00</updated><author><name>buzzcar</name><email>job@buzzcar.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-web-senior-python-django-ingenieur-dapplication-cdi</id><summary type="html">Vous êtes le lead développeur sur tout le backend du software.</summary><content type="html">&lt;h4 dir="ltr"&gt;Description de l'emploi&lt;/h4&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;En tant que tel, vous êtes responsable&lt;/p&gt;
&lt;ul dir="ltr"&gt;
&lt;li&gt;du développement des nouveaux aspects du service en soutien du front-end&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;du support technique et du développement des API pour les applications iOS et Android&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;de la continuité des opérations du service côté serveur&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;de l'intégration des divers services tiers tels que la cartographie, les paiements,les processus d'assurance...&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Vous devrez être réceptif aux besoins des utilisateurs et de l'équipe, capable de diriger le design et d'implémenter les solutions techniques pour y répondre.&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Vous êtes là pour que le software grandisse aussi vite que le marché en pleine expansion.&lt;/p&gt;
&lt;h4 dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Compétences et exigences&lt;/span&gt;&lt;/h4&gt;
&lt;ul dir="ltr"&gt;
&lt;li&gt;3+ ans d'expérience avec RDBMS, comportant administration, modèle de données et SQL, en particulier avec PostgreSQL&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;3+ ans d'expérience en dévelopement sur python et Django ou un framework similaire&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Familier avec ReST, SOAP, git, HTML/CSS, javascript&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Administration système Linux, idéalement expérience avec AWS (non exigé)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anglais lu, écrit, parlé&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous aimez travailler en équipe&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez au moins 2 ans de permis pour pouvoir utiliser et tester le service, rien ne vaut l'expérience vécue !&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h4 dir="ltr"&gt;À propos de Buzzcar&lt;/h4&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Buzzcar est un service de location de voitures entre particuliers.&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Partant du constat qu’une voiture coûte en moyenne plus de 6,000€ par an et n’est utilisée réellement que 5% du temps, Buzzcar met en relation des propriétaires de voitures qui souhaitent louer leur véhicule lorsqu’ils ne l’utilisent pas avec des conducteurs potentiels.&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;La société a été créée, en France, en 2011 par Mobivia Groupe et Robin Chase, spécialiste mondialement reconnue de l'éco mobilité, fondatrice de Zipcar, leader mondial de l’autopartage privé présent en Amérique du Nord et au Royaume-Uni.&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Communautaire, convivial, simple et mobile, le service fonctionne grâce à une application smartphone (disponible pour IPhone et Android) ou via son site internet : &lt;a href="http://www.buzzcar.com/" data-cke-saved-href="http://www.buzzcar.com/"&gt;www.buzzcar.com&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Buzzcar permet à chacun de rouler mieux et moins cher tout en faisant un geste en faveur de l’environnement et regroupe déjà une communauté de plus de 80,000 membres.&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h4 dir="ltr"&gt;Les petits plus&lt;/h4&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Télétravail partiel possible&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Chèques déjeuners&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Babyfoot&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h4 dir="ltr"&gt;&lt;/h4&gt;
&lt;h4 dir="ltr"&gt;Pour postuler&lt;/h4&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Il suffit d’envoyer un petit mail de motivation ainsi que votre CV.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Démarrage : dès septembre 2014&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Type de contrat : CDI&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rémunération : selon profil&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Localisation : Montreuil - (M9 Mairie de Montreuil)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Contact : job@buzzcar.com&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>Buzzcar</company><address>104 avenue de la résistance 93100 Montreuil</address><contact>Cyril Becquart</contact><location></location><phone>0680389482</phone><link href="http://www.buzzcar.ccom" rel="about"></link><link href="https://www.buzzcar.com/fr/recrutement/lead-developpeur-senior/" rel="via"></link></entry>