<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Web Python à Paris 18</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-web-python-a-paris-18" rel="alternate"></link><published>2014-08-07T16:07:51+02:00</published><updated>2015-02-23T14:23:24+01:00</updated><author><name>agicia</name><email>rh@agicia.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-web-python-a-paris-18</id><summary type="html">Agicia cherche à renforcer son équipe de développement web (Python) pour faire évoluer ses solutions packagées et recherche donc un développeur polyvalent (frontend/backend) sachant développer des solutions en autonomie (outils, solutions, ...) avec des méthodes de développement agile.
</summary><content type="html">Agicia recherche un développeur Web Python  de niveau Bac+5 en informatique.

L'entreprise
---------------------

Agicia est une société de services en informatique (située à Paris 18ème) qui développe et commercialise des solutions logicielles packagées ou sur-mesure. Parmi ces solutions, on retrouve des solutions destinées aux professionnels de la santé mais aussi des solutions de site vitrine et e-commerce.

Le poste
---------------------


Agicia cherche à renforcer son équipe de développement web (Python) pour faire évoluer ses solutions packagées et recherche donc un développeur polyvalent (frontend/backend) sachant développer des solutions en autonomie (outils, solutions, ...) avec des méthodes de développement agile.

Le postulant sera formé par une équipe expérimentée à l'utilisation d'outils libres (Linux, bash, vim, ), aux méthodes de développement agile (GIT, Tracker de suivi des tâches, ...) et aux outils internes utilisés par Agicia.

Le candidat
---------------------


Le candidat de formation **Bac+5 en informatique** (université ou école) devra démontrer son intérêt pour le Web, l'open-source, le langage python, la santé et être curieux et ouvert.

Environnement technique : Python, Linux, HTML, CSS, Bootstrap, JQuery, Font-Awesome, Gimp, Latex, AngularJS, ...

Un bon niveau Linux, bash, python, html et css sont un pré-requis.

Les autres technologies employées pourront être découvertes ou approfondies rapidement dès lors que les concepts de base sont bien maîtrisés.

Résumé
---------------------


**Titre :** Développeur web python H/F  

**Contrat :** CDI  

**Date :** ASAP  

**Lieu :** Paris  

**Rémunération :** Selon profil

Postulez
---------------------

Postulez via notre site internet:
http://www.agicia.com/contact/recrutement/developpeur-web-python-a-paris-18-asap</content><company>Agicia</company><address>26 rue damremont 75018 Paris</address><contact>Deram Nicolas</contact><location></location><phone> 01.84.16.47.87</phone><link href="http://www.agicia.com" rel="about"></link><link href="http://www.agicia.com/contact/recrutement/developpeur-web-python-a-paris-18-asap" rel="via"></link></entry>