<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>DÉVELOPPEUR PYTHON EDITEUR LOGICIEL  (H/F) CDI</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-editeur-logiciel-h-f-cdi" rel="alternate"></link><published>2015-05-06T14:34:01+02:00</published><updated>2015-05-06T14:56:15+02:00</updated><author><name>intuition</name><email>recrutement-1364882@jobaffinity.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-editeur-logiciel-h-f-cdi</id><summary type="html">Intuition Software est une entreprise du web qui réalise des outils en mode SaaS à l'usage des professionnels du recrutement. Nos technologies sont Python, Debian, MySQL, les standards du web, Git. Nous pratiquons un développement agile et pragmatique. 
</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Poste : &lt;br /&gt;Vous contribuerez directement au succès de l'entreprise en participant à la réalisation de fonctionnalités visibles par nos clients. Vos actions porteront sur : &lt;br /&gt;programmation coté serveur et client, &lt;br /&gt;conception d'interface utilisateur,&lt;br /&gt;modèle de données,&lt;br /&gt;suivi en production. &lt;br /&gt;Vous travaillerez au contact du directeur technique et vous bénéficierez de sa volonté de transmettre son expertise.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Profil :&lt;br /&gt;Vous avez un sens de l'élégance technique et une sensibilité pour la conception d'interfaces utilisateur. Fier de vos réalisations, vous cherchez toujours à améliorer vos compétences et vos méthodes de travail. &lt;br /&gt;Vous êtes autonome et capable de travailler à distance. Vous lisez des livres techniques en anglais comportant des animaux sur la couverture. Poste basé à Paris, proche de la gare Saint Lazare. &lt;/p&gt;</content><company>Intuition software</company><address>76/78 Rue Saint Lazare
Paris</address><contact>Alexandre NOTO</contact><location></location><phone>0178090361</phone><link href="http://www.intuition-software.com/" rel="about"></link><link href="developpeur-python-editeur-logiciel-h-f-cdi.jpg" rel="image"></link></entry>