<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python - Django / Urgent</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-urgent" rel="alternate"></link><published>2017-09-27T08:17:30+02:00</published><updated>2017-09-27T08:19:06+02:00</updated><author><name>makina</name><email>recrutement@makina-corpus.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-urgent</id><summary type="html">Vous travaillerez au sein d'une équipe d'une quinzaine de personnes aux profils variés travaillant sur un projet d'envergure.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Vous interviendrez sur différentes problématiques telles que :&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;  -  Traitement massif de données&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;  -  Optimisation de l'accès aux données&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;  -  Conception et implémentation de services REST&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;  -  Supervision d'un réseau de capteurs, remontée d'informations&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;  -  Gestion spatiale des alertes&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;À l'aise avec la ligne de commande et l'environnement &lt;b&gt;GNU/Linux&lt;/b&gt;, vous serez amenés à travailler avec &lt;strong&gt;Python, Django&lt;/strong&gt;, PostgreSQL/PostGIS, Elasticsearch, Redis, des technologies web, Nginx, SIG, MapServer, Bash, JavaScript, Docker…&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il n'est pas indispensable de maîtriser toutes les technologies citées mais, lors d'un entretien technique, nous pourrons être amenés à évaluer vos connaissances de certaines notions fondamentales liées à GNU/Linux, Python et les bases de données.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;La&lt;/strong&gt; &lt;b&gt;capacité à travailler en équipe sur un projet de longue haleine&lt;/b&gt; est capitale pour cette mission. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt;Vous êtes disponible très rapidement ? Rejoignez notre équipe de femmes et d'hommes experts passionnés !&lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt;Écrivez-nous, expliquez-nous en quoi vos motivations et vos compétences sont en adéquation avec nos valeurs et nos activités.&lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt;&lt;em&gt;Dans le cadre de notre politique de diversité, à compétences égales nous privilégierons les candidatures des personnes en situation de handicap.&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Makina Corpus</company><address>52 rue Jacques Babinet
31100 Toulouse</address><contact>Lise Benazeth</contact><location></location><phone>0953732274</phone><link href="https://makina-corpus.com/" rel="about"></link><link href="https://makina-corpus.com/offres-d-emploi/developpeur-python" rel="via"></link></entry>