<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>développeur / consultant Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-consultant-python" rel="alternate"></link><published>2013-07-19T16:46:14+02:00</published><updated>2013-07-19T20:44:05+02:00</updated><author><name>sysgrove</name><email>contact@sysgrove.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-consultant-python</id><summary type="html">Dans le cadre de l'amélioration et de l'implémentation de notre logiciel ERP Open Source SysGrove®, nous recherchons un/e développeur Python ayant une première expérience significative de ce langage.

Vous intègrerez notre équipes de développeurs / consultants technico-fonctionnels et participerez à l'amélioration de notre logiciel phare (développements, spécifications, tests, mise en production) ainsi qu'à sa mise en place chez nos clients. </summary><content type="html">&lt;h3&gt;Profil&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;- Expertise en développements Python &amp;amp; PyQt&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Bonnes connaissances de PostgreSQL&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- De bonnes connaissances d'xml, CSS, html et/ou javascript seraient un plus&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Bon niveau d'anglais&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Bonnes capacités d'audit des business process&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Sérieux sur la qualité du code à produire&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;&lt;span&gt;Poste &amp;amp; missions&lt;/span&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Vous prenez en charge les tâches suivantes :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Conception et développement des applications&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Proposition et mise en oeuvre de nouvelles solutions techniques&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Prise en compte des contraintes de performance, d'endurance et de robustesse&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Mise en place et support du logiciel chez le client final&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;&lt;span&gt;Conditions du poste&lt;/span&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt; &lt;/span&gt;- Lieu de travail : Le Puy en Velay (Haute Loire) - possibilité de télétravail&lt;br /&gt;- Type de contrat : CDD / CDI&lt;br /&gt;- Date de Disponibilité : Dès que possible&lt;br /&gt;- Rémunération : Selon profil, package complet&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour info, le logiciel est un système 3 tiers, de type modulaire, mais qui n'est pas une appli web. Il est destiné à être déployé à l’international et est développé / commenté / documenté en anglais.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si le projet et le poste vous intéressent, nous vous invitons à nous faire parvenir les informations suivantes:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- les langages que vous connaissez et votre niveau de maitrise sur chacun d'entre eux;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- une rapide description des projets IT auxquels vous avez participé dans le cadre des études ou non, votre rôle sur chacun, les principales questions et difficultés rencontrées et les solutions apportées.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous pouvez également allez sur notre site internet et répondre à un petit questionnaire qui nous permettra d'avoir un premier aperçu de votre approche de Python: http://bit.ly/16e0DrC&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A Bientôt, l'équipe SysGrove.&lt;/p&gt;</content><company>SysGrove</company><address>2 Boulevard Maréchal Fayolle
43000 Le Puy en Velay</address><contact>DA COSTA FARO Cédric</contact><location></location><phone>0676475672</phone><link href="http://www.sysgrove.com" rel="about"></link><link href="http://bit.ly/16e0DrC" rel="via"></link></entry>