<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python/Django (H/F) (CDI, Paris)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-h-f-cdi-paris" rel="alternate"></link><published>2015-06-23T07:55:10+02:00</published><updated>2015-07-14T10:49:24+02:00</updated><author><name>entrouvert</name><email>pcros@entrouvert.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-h-f-cdi-paris</id><summary type="html">Pour agrandir notre équipe, nous cherchons un développeur ou une développeuse Python, connaissant bien Django et le développement web de manière générale, disposant d'une familiarité avec les outils du développement de projets libres (principalement git) et si possible avec le système d'exploitation Debian.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Entr'ouvert est une société de service en logiciel libre dont l'activité s'est développée dans des projets d'e-administration et de gestion de l'identité. C'est une SCOP fonctionnant depuis 2002 de manière démocratique, détenue entièrement et à parts égales par ses salariés, où chacun est associé et participe aux prises de décision, et où est généralisée l'égalité des salaires.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L'expérience d'une participation active à un projet libre est un atout.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les conditions de travail:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Poste basé dans nos locaux de Paris (14ème). Télétravail possible, mais pas en permanence, du moins pour les deux premières années ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;43500€ bruts + participation (50% des bénéfices répartis entre les travailleurs)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;6 semaines de congés payés&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tickets restaurant, 50% carte orange, mutuelle familiale et tout ce genre de choses.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>Entr'ouvert</company><address>169 rue du Château
75014 Paris</address><contact>Pierre Cros</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.entrouvert.com" rel="about"></link></entry>