<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Fullstack - Lyon</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-fullstack-lyon" rel="alternate"></link><published>2015-03-09T11:15:14+01:00</published><updated>2015-03-31T13:46:22+02:00</updated><author><name>volent</name><email>apps@like-a-bird.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-fullstack-lyon</id><summary type="html">Nous vous proposons de prendre part au développement de notre plateforme SaaS dans le but de scaler rapidement et d'améliorer l’expérience utilisateur.
Qualités attendues pour le poste :
- Prise de responsabilité
- Esprit d’initiative et proposition de solutions/innovations fortement appréciés
- Esprit Startup indispensable</summary><content type="html">&lt;h2&gt;Description&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Like A Bird est une société lyonnaise qui a développé un outil de gestion de jeux concours sur Twitter Like a Bird Apps (www.likeabirdapps.com) autour de son activité d'agence de communication spécialisée sur les réseau sociaux.&lt;br /&gt;Nous vous proposons de prendre part au développement de cet outil SaaS dans le but de scaler rapidement et d'améliorer l’expérience utilisateur.&lt;br /&gt;Qualités attendues pour le poste :&lt;br /&gt;- Prise de responsabilité&lt;br /&gt;- Esprit d’initiative et proposition de solutions/innovations fortement appréciés&lt;br /&gt;- Esprit Startup indispensable&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;I&lt;span&gt;nformations pratiques&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le poste est à pourvoir dès que possible dans nos locaux à Lyon (Place des Terreaux).&lt;br /&gt;La rémunération sera définie ensemble selon votre profil et votre expérience.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Missions&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Missions principales :&lt;br /&gt;- Participer à la définition de la roadmap produit&lt;br /&gt;- Participer au développement logiciel de l’outil sur la partie front et/ou back-end&lt;br /&gt;- Gérer le processus de tests&lt;br /&gt;Missions secondaires :&lt;br /&gt;- Assurer la gestion de l'infrastructure AWS&lt;br /&gt;- Assurer le support client en français et anglais&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Profil&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Bénéficiant d’une première expérience dans le développement web (1 à 2 ans minimum), vous êtes motivé pour intégrer une petite structure dynamique et ambitieuse.&lt;br /&gt;Compétences obligatoires :&lt;br /&gt;- Python&lt;br /&gt;- Linux,&lt;br /&gt;- Git&lt;br /&gt;Compétences appréciées:&lt;br /&gt;- PHP&lt;br /&gt;- HTML/CSS/Javascript&lt;br /&gt;- Jenkins&lt;br /&gt;Expériences appréciées:&lt;br /&gt;- Twitter API&lt;br /&gt;- Bootstrap&lt;br /&gt;- Amazon Web Service&lt;/p&gt;</content><company>Like a Bird Apps</company><address>22 rue Constantine
69001 Lyon</address><contact>Florent</contact><location></location><phone></phone><link href="http://likeabirdapps.com" rel="about"></link></entry>