<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur·se Python - CDI - Bordeaux</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-se-python-1" rel="alternate"></link><published>2017-11-27T18:09:56+01:00</published><updated>2017-11-27T18:13:02+01:00</updated><author><name>mpedurthe</name><email>mpedurthe@groupe-trevise.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-se-python-1</id><summary type="html">En rejoignant la société AKEMA - Groupe Trévise, vous pourrez avoir le plaisir d'intervenir dans une première mission au sein d'une équipe fullstack de la filiale d'une coopérative agricole.

</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;AKEMA&lt;/strong&gt; - Groupe Trévise est une société &lt;strong&gt;bordelaise&lt;/strong&gt; d'audit et de conseil qui intervient auprès d'acteurs locaux du bassin bordelais, de l'association à des groupes internationaux. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Aujourd'hui, nous recherchons notre futur collègue, un &lt;strong&gt;As de Python&lt;/strong&gt;, pour intervenir directement chez l'un de nos clients, une entreprise en pleine transformation. Rejoignez l’équipe e-commerce. Au sein d’une équipe de développeurs conviviale et à taille humaine, vous serez en charge de :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt; &lt;span&gt;Développer des applications web dans des environnements hétérogènes&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;&lt;/span&gt;Réaliser les tests nécessaires pour une mise en production&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Intégrer les applications sur le site de l’enseigne&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maintenir les applications nouvelles et existantes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rédiger la documentation fonctionnelle et technique correspondante &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Au-delà de ce que vous allez lire ci-dessous, l'essentiel est que vous soyez une personne au goût de l'humain, sympathique, passionnée par le développement python, avec la volonté de vous investir (force de proposition, partage d'expérience, apprentissage...).&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;&lt;strong&gt;Vos Compétences&lt;/strong&gt; :&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise des technologies et langages suivants : Linux / &lt;strong&gt;Python&lt;/strong&gt; / &lt;strong&gt;Django&lt;/strong&gt; / JQuery / AngularJS / NodeJS / HTML5 / CSS / Bootstrap / PHP&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bases de données : &lt;strong&gt; MongoDB&lt;/strong&gt; ou autre base NoSQL; SQL (MySQL et/ou SQL Server)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Compétences réseau : paramétrage avancé de serveurs sous &lt;strong&gt;Linux&lt;/strong&gt; (Apache, NGINX)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Outils : Eclipse ou autre IDE,  &lt;strong&gt;Git&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ansible / &lt;strong&gt;Docker&lt;/strong&gt; serait un plus&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une connaissance de la mise en production et de l'exploitation d'applications complexes constitue un véritable atout&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Qui vous êtes :&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;De bonne constitution (&lt;span style="text-decoration: underline; "&gt;humour&lt;/span&gt;, joie de vivre, drôle)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span style="text-decoration: underline; "&gt;Autonome&lt;/span&gt; pour réaliser votre propre conception, vous savez aussi travailler en équipe et échanger avec les équipes métier ne vous fait pas peur !&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous souhaitez vous &lt;span style="text-decoration: underline; "&gt;impliquer&lt;/span&gt; dans des projets structurants, vous êtes force de proposition et savez prendre part aux brainstormings pour trouver des solutions aux différentes problématiques rencontrées (contraintes métiers, performances, etc.).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous possédez une expérience de &lt;span style="text-decoration: underline; "&gt;5 ans minimum&lt;/span&gt; dans le développement de projets web transactionnels.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>AKEMA - Groupe Trévise</company><address>54 avenue Gustave Eiffel
33610 Canéjan</address><contact>Matthieu Pédurthe</contact><location></location><phone>0557787250</phone><link href="http://akema.fr/" rel="about"></link></entry>