<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python (H/F) en CDI</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-h-f-en-cdi-2" rel="alternate"></link><published>2013-09-27T14:36:59+02:00</published><updated>2013-09-27T17:29:43+02:00</updated><author><name>syllabs</name><email>jobs@syllabs.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-h-f-en-cdi-2</id><summary type="html">Syllabs est une start-up innovante spécialisée dans les contenus web grâce à son  expertise technologique en récupération d’information, analyse sémantique et en création automatique de textes. Pour répondre aux besoins de création de contenu automatique à partir des données structurées, nous avons mis au point un outil de  génération de texte. Nous recherchons un développeur Python pour travailler sur cet outil et la plateforme de génération.</summary><content type="html">&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;a href="http://www.syllabs.fr/" target="_blank"&gt;Syllabs&lt;/a&gt; est une start-up innovante spécialisée dans les contenus web grâce à son expertise technologique en récupération d’information, analyse sémantique et en création automatique de textes. Nos technologies sont le fruit d’années de développement et maîtrisent toutes les étapes du processus d’analyse de données textuelles du Web : identification des pages pertinentes (crawling, scraping), extraction et catégorisation des informations clés, publication automatisée.&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Pour répondre aux besoins de &lt;strong&gt;création de contenu automatique à partir des données structurées&lt;/strong&gt;, nous avons mis au point un &lt;strong&gt;outil de génération de texte&lt;/strong&gt;. Cet outil nous permet de générer des textes de qualité humaine pour apporter une autre lecture des données structurées et améliorer le référencement naturel des sites.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Les problématiques attaquées sont variées. Pour simplifier le processus de génération des textes, il faut se frotter à la syntaxe des langues naturelles. Pour améliorer la richesse des textes, il est nécessaire de récupérer de l’information provenant de sources variées, aussi bien internes qu’externes et de la rendre exploitable.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;L’enjeu est de produire une plateforme de génération utilisable par les ingénieurs linguistes de Syllabs dans laquelle ils puissent décrire efficacement les concepts manipulés et croiser de l’information.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Nous recherchons un/e Pythonista capable de mener à bien ces travaux.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Votre mission&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Maintenir et faire évoluer les outils existants&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Contribuer à la définition des spécifications de la nouvelle plateforme&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Mener les développements autour de la plateforme de génération&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Interagir avec les utilisateurs pour les aider à formaliser leurs besoins et identifier les pistes d’améliorations&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Compétences requises&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Bonne maîtrise de Python&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Maîtrise de la POO&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Manipulation d’arbres de syntaxe abstraite&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Méthodes Agile et TDD&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Autonomie et capacité à travailler en équipe&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Compétences appréciées&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Expérience en TAL (traitement automatique des langues)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Connaissance de plusieurs langues&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Connaissances en SEO&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Expérience en start-up&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Contrat &lt;/b&gt;: CDI&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lieu de travail : Paris 11&lt;sup&gt;ème&lt;/sup&gt; (Voltaire – Bastille)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Merci d’envoyer votre candidature à l’adresse&lt;a href="mailto:jobs@syllabs.com" target="_blank"&gt; jobs@syllabs.com&lt;/a&gt; en indiquant dans l’objet du mail « Dev Python».&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Syllabs</company><address>53 bis, rue Sedaine
75011 Paris</address><contact>Jodelle Nzamowani</contact><location></location><phone>01-55-28-67-34</phone><link href="http://www.syllabs.fr" rel="about"></link><link href="http://blog.syllabs.com/ingenieur-python-hf-en-cdi/" rel="via"></link></entry>