<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python/Django - Startup</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-startup" rel="alternate"></link><published>2014-01-06T11:23:19+01:00</published><updated>2014-01-06T11:27:18+01:00</updated><author><name>dbessoudo</name><email>david@ignilife.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-startup</id><summary type="html">Recherche développeur Python/Django pour accompagner le développement web &amp; mobile d'IGNILIFE. Vous interviendrez aussi sur l’intégration de dispositifs connectés provenant de partenaires comme Withings et Fitbit.

Dans un mode startup vous interviendrez sur les sujets suivants : 

- Participation aux phases de R&amp;D, architecture (HW, SW, infra) et spécifications techniques.

- Participations aux phases de développement, paramétrage et d’intégration avec les systèmes existants.

- Participations à la phase de recette et de conduite du changement.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;CONTEXTE&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; IGNILIFE est une Startup, société pionnière dans le domaine de la &lt;b&gt;santé numérique en France&lt;/b&gt;. Fondée par une équipe expérimentée de professionnels issus du monde médical, des technologies et de l’entreprenariat.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous travaillerez dans un environnement technique chaleureux et à taille humaine&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;strong&gt;PROFIL RECHERCHE&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Niveau d’études et spécialisation : licence école d’informatique ou formation supérieure universitaire en informatique, ou Ingénieur  (Bac+4 ou Bac+5).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous maîtrisez impérativement Python / Django, le scripting, SQL (MySQL / PGSQL).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Excellentes connaissances du web notamment HTML5, CSS3, Javascriptet des systèmes d’exploitation Linux / Unix. Connaissance standard des techniques de Web Services : REST.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Entre autres qualités, vous êtes passionné, communicant, ouvert et avez un véritable esprit d’équipe&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous êtes passionnés par les nouvelles technologies. Vous avez le sens du contact et une forte motivation pour travailler dans un environnement innovant au sein d’une équipe jeune et passionnée. Vous êtes sensible aux problématiques d'interface et d'ergonomie et vous vous intéressez à l'analyse des besoins des utilisateurs. Dynamique et curieux, vous aimez transmettre votre passion et votre savoir-faire.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Une bonne maitrise de l’anglais et du français écrit et oral est nécessaire.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;br /&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Merci d'envoyer votre CV  (format PDF) à l'adresse :&lt;em&gt; david@ignilife.fr&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;David BESSOUDO &lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;br /&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Ignilife</company><address></address><contact>David Bessoudo</contact><location>Sophia Antipolis</location><phone>+33 (0)6 89 24 81 57</phone><link href="http://www.ignilife.com" rel="about"></link></entry>