<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Developpeur pipeline Maya Shotgun</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-pipeline-maya-shotgun" rel="alternate"></link><published>2017-02-01T16:07:54+01:00</published><updated>2017-02-01T17:14:42+01:00</updated><author><name>sabrimerad</name><email>s.merad@ellipsanime.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-pipeline-maya-shotgun</id><summary type="html">
•	Le développement d’outils de productions 3D et leur maintenance sur la base d’un certain nombre de développements existants,

•	Une expertise de diagnostic et débogage des assets dans Maya. 

</summary><content type="html">La personne recherchée travaillera avec l’équipe R&amp;D et sous la supervision du CG Sup. Elle  sera affectée dans un premier temps à un projet de série 3D. Elle devra prendre en charge :

•	Le développement d’outils de productions 3D et leur maintenance sur la base d’un certain nombre de développements existants

•	Une expertise de diagnostic et débogage des assets dans Maya. 

PROFIL RECHERCHE :
Vous connaissez Maya, Mental Ray, Fusion, Shotgun et les besoins courants d’un pipeline 3D (et 2D dans une moindre mesure) et justifiez d’au-moins cinq ans d’expérience. Une expérience dans le long métrage ou sur un pipeline mixte 2D/3D est un plus.

Disponibilité, esprit positif, patience et curiosité intellectuelle : le travail sur le pipeline implique de collaborer avec des personnes et des contraintes variées et de ne pas hésiter à chercher et proposer des solutions soi-même.
Bonne communication et sens de la pédagogie : pour discuter des problèmes et comprendre les besoins de chacun tout en sachant documenter ses choix et transmettre les solutions choisies.

PREREQUIS :
•	Programmation orientée objet
•	Python27
•	PyQt/PySide
•	API Shotgun
•	Bonne connaissance des OS Windows et si possible Linux
•	Anglais technique (aisance à l’écrit au minimum)

LES PLUS : 
•	Connaissance de divers modules de traitement d’image (ffmpeg API, imageIO, pil…)
•	Rigging sous Autodesk Maya 
•	PyMel et MEL pour Autodesk Maya
•	IDE Pycharm
•	Git
•	Deadline
</content><company>Ellipse Studio</company><address>189 rue d'Aubervilliers
75018</address><contact>Sabri Merad</contact><location></location><phone>0643544429</phone><link href="developpeur-pipeline-maya-shotgun.jpg" rel="image"></link></entry>