<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>DEVELOPPEUR PYTHON / DJANGO (H/F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-h-f-1" rel="alternate"></link><published>2017-02-24T09:47:38+01:00</published><updated>2017-02-24T11:37:09+01:00</updated><author><name>mjacob</name><email>recrutement@askin.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-h-f-1</id><summary type="html">Pour renforcer son équipe de développement, Askin, société de développement web basée à Lyon, recrute un développeur Python / Django (H/F)</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;b&gt;Mission&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En tant que développeur Python / Django (H/F), vous serez rattaché au développeur Python Senior et serez en charge :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-          Des développements back-end réalisés pour le compte de nos clients,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-          D’animer l’équipe de production sur certains projets que vous porterez sur le plan technique en tant que Lead développer junior&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Travailler chez Askin c’est :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-          Un environnement de travail stimulant, avec des clients ambitieux et des collaborateurs sympas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-          L’opportunité de développer vos compétences et de construire des projets (méthodes de travail, choix des développements, relation client) en échange avec les autres collaborateurs.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-          Une transversalité dans vos fonctions où, selon vos aspirations :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous pourrez être en relation directe avec les clients pour lesquels vous assurez les développements,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous pourrez participer activement à la vie de l’entreprise, vous représenterez l’entreprise au sein de la communauté Python / Django avec les autres collaborateurs,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous pourrez assister le responsable commercial sur le plan technique lors des phases d’avant-vente.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Profil&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Organisé, vous faites preuve de rigueur et aimez travailler avec agilité au sein d'une petite équipe.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Créatif et autonome, vous prenez des initiatives pour avancer et atteindre vos objectifs.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous aimez construire de belles applications web et êtes sensibilisé à l’état de l’art et aux meilleurs pratiques du développement web.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous avez une expérience du développement d’application web grand public ou métier, idéalement dans un environnement Python et Django.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous avez une bonne connaissance du développement web front-end (HTML, CSS, Javascript - React est un plus) ou vous souhaitez l’acquérir dans une optique de devenir à terme un développeur fullstack.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Détails&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Type de contrat : CDI, à pourvoir immédiatement&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Localisation : LYON 3ème, secteur Part-Dieu&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rémunération : à négocier&lt;/p&gt;</content><company>Askin</company><address></address><contact>Mathieu JACOB</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.askin.fr" rel="about"></link><link href="http://www.askin.fr/jobs/" rel="via"></link></entry>