<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur FullStack Python / Django / React JS confirmé h/f sur LYON </title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-fullstack-python-django-react-js-confirme-h-f-sur-lyon" rel="alternate"></link><published>2016-03-07T15:33:29+01:00</published><updated>2016-03-08T09:25:40+01:00</updated><author><name>sriguet</name><email>hello.team@askin.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-fullstack-python-django-react-js-confirme-h-f-sur-lyon</id><summary type="html">Nous recherchons un développeur Python / Django / React JS confirmé (+2ans) pour consolider notre pôle développement (big data / datamining, automatisation des process, application web collaborative...).
</summary><content type="html">&lt;h2&gt;Poste&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Dans le cadre du lancement d'un nouveau projet client de plateforme web collaborative, dans un contexte basé sur des technologies Python / Django, Askin recrute un développeur Python / Django / React JS confirmé pour son équipe de développement basée à Lyon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous commencerez par développer, en React JS, une application collaborative responsive liée à une API RESTful. Vous participerez ensuite à l’intégration de l’application front-end en Python / Django avec l’équipe de développement.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous aurez en charge de participer à la conception (spécification, choix techniques et développement) et à l'évolution de la plateforme collaborative et de traitement de données.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Par ailleurs, vous travaillerez également, à terme, sur d’autres projets clients ou internes sur les thématiques du big data / datamining, l’automatisation des process, développement de plateforme web...).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous disposez d'au moins 2 années d'expérience en développement frontend Python / Django / React. &lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Responsabilité&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Solide expérience en développement Python, Django et React JS&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise du HTML / CSS / responsive design&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Utilisation réelle de l’intégration continue et des méthodes agiles&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Veille technologique&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bon relationnel et curiosité pour communiquer avec les autres membres de l’équipe (webdesign, data offline, Flux …)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Participation à la réflexion stratégique de l’équipe&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Informations complémentaires&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Localisation : LYON 3ème, France&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Contrat : CDI&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Début de la mission : Immédiatement&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bon environnement de travail, mais le mieux est de venir nous avoir J&lt;b&gt;&lt;/b&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2&gt;Je postule !&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Pour rejoindre notre équipe, envoyez votre cv et lettre de motivation à l’adresse suivante : &lt;span&gt;&lt;a href="mailto:hello.team@askin.fr"&gt;hello.team@askin.fr&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content><company>ASKIN</company><address>ASK interactive
42 rue de la bannière
69003 LYON</address><contact>Sébastien RIGUET</contact><location></location><phone>0478182246</phone><link href="http://www.askin.fr" rel="about"></link><link href="developpeur-fullstack-python-django-react-js-confirme-h-f-sur-lyon.jpg" rel="image"></link></entry>