<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-h-f-2" rel="alternate"></link><published>2015-07-08T16:25:20+02:00</published><updated>2015-09-01T16:57:32+02:00</updated><author><name>jvitard</name><email>rh@wallix.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-h-f-2</id><summary type="html">WALLIX, entreprise en plein développement recherche de nouveaux talents.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Au sein de l'équipe R&amp;amp;D, jeune et dynamique, organisée autour des valeurs agiles, vous échangerez avec le responsable produit et les leaders techniques.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Après avoir pris contact avec l'environnement et la gamme de produits, votre mission, si vous l'acceptez sera de participer au développement de notre produit : du backend MySQL à l'interface WEB Django en passant par le core en Twisted, en Python vous programmerez et polyvalent vous serez !&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;LE PROFIL RECHERCHE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;De formation ingénieur ou équivalent universitaire, vous avez acquis lors de vos expériences précédentes :&lt;br /&gt;- une solide maîtrise du langage Python&lt;br /&gt;- un bon niveau sur le framework Django, &lt;br /&gt;- la maîtrise de SVN&lt;br /&gt;- une aisance sous Linux&lt;br /&gt;- vous avez l'habitude de communiquer et de travailler en équipe&lt;br /&gt;- vous faites preuve d'autonomie et de curiosité&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Les petits plus&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- connaissances Système et Réseau&lt;br /&gt;- participation à un projet open-source&lt;br /&gt;- connaissances en Twisted &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Postulez : &lt;a href="mailto:rh@wallix.com?subject=DP"&gt; rh @ wallix.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L’ENTREPRISE&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Créé en 2003, WALLIX est un éditeur de solutions logicielles de cyber-sécurité et de gouvernance des accès aux systèmes d’information.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Spécialisé dans la gestion des comptes à privilèges, segment émergent et à fort potentiel du marché de la cyber-sécurité, WALLIX développe et commercialise une offre logicielle appelée Wallix AdminBastion (ou WAB) riche de multiples fonctions (centralisation des accès au système d’information, identification, surveillance et enregistrement des sessions d’utilisateurs, remontée d’alertes en temps réel sur une utilisation non conforme du système et possibilité d’audit des sessions) principalement en Europe.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La solution WAB permet de protéger l’ensemble des actifs critiques des entreprises et organisations (serveurs, terminaux, objets connectées, données sensibles, etc.).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notre entreprise innovante, dynamique et agile est résolument tournée vers l’avenir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;WALLIX est basé à Paris et à Londres. WALLIX, membre de WALLIX GROUP est coté en bourse (référence FR0010131409 ALLIX).&lt;/p&gt;</content><company>WALLIX</company><address>118, rue de Tocqueville
75017 Paris</address><contact>RH</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.wallix.com" rel="about"></link><link href="http://www.wallix.com/fr/societe/carrieres/toutes-les-offres" rel="via"></link></entry>