<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Django &amp; Python (H/F) à Nantes</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-h-f-a-nantes" rel="alternate"></link><published>2014-02-19T23:53:53+01:00</published><updated>2014-03-04T12:34:48+01:00</updated><author><name>jurismarches</name><email>job@jurismarches.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-h-f-a-nantes</id><summary type="html">Développeur Django &amp; Python (H/F) à Nantes</summary><content type="html">&lt;p&gt;Jurismarchés, expert en veille personnalisée sur les opportunités d’affaires (appels d’offres) françaises et internationales et sur la veille d'informations stratégiques, depuis 2005, l'équipe technique utilise des technologiques open source. Nous traitons de grandes masses de données et utilisons des algorithmes de recommandations et de traitement du langage.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;L'entreprise d'une dizaine de personnes, qui privilégie la relation long terme et le management agile des organisations (responsabilisation, autonomie, flexibilité des tâches) recherche, dans le cadre de la création de nouveaux produits un concepteur-développeur python pour créer des services web innovants.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Poste et missions :&lt;br /&gt;- Définition de l'architecture, Conception &amp;amp; Développement d’applications web en mode itératif et scrum&lt;br /&gt;- Développement d’outils d’extractions de données open data&lt;br /&gt;- Monitoring du système et maintenance curative et préventive&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Connaissances &amp;amp; Aptitudes :&lt;br /&gt;- Maîtriser le langage de programmation Python et son framework Django&lt;br /&gt;- Connaître le fonctionnement des applications web&lt;br /&gt;- Maîtriser l'administration des systèmes et réseaux sous Linux&lt;br /&gt;- Utilisation de scrapy pour le recueil des données&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Force de propositions et créatif, votre esprit d'initiative orienté satisfaction et acquisition client, votre dynamisme, votre goût du résultat, votre capacité à écouter et à convaincre sont autant d'atouts qui feront la différence pour intégrer notre structure&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;CV + Lettre de motivation argumentée obligatoire (Poste + Compétences) à adresser par mail à job@jurismarches.com&lt;/p&gt;</content><company>Jurismarchés</company><address>1 rue Haute Casserie - 44000 Nantes</address><contact>Frédéric Oliveau</contact><location></location><phone>02 51 89 64 15</phone><link href="http://www.jurismarches.com" rel="about"></link></entry>