<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur web/backend python sur Grenoble - CDI</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-web-backend-python-sur-grenoble-cdi" rel="alternate"></link><published>2015-09-29T20:55:19+02:00</published><updated>2015-09-29T20:55:20+02:00</updated><author><name>lebouquetin</name><email>damien point accorsi arobase algoo point fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-web-backend-python-sur-grenoble-cdi</id><summary type="html">Algoo est spécialisée dans le développement sur mesure de backend techniques, applications web complètes et api REST/JSON pour les applications mobiles.

Suite à un accroissement d'activité, la société recrute un développeur web fullstack/backend python en CDI.</summary><content type="html">&lt;div class="content entry-content"&gt;
&lt;h2 id="la-société"&gt;La société&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Algoo est une &lt;a href="http://linuxfr.org/users/lebouquetin/journaux/moi-aussi-j-ai-cree-une-entreprise"&gt;jeune société créée en février 2015&lt;/a&gt; spécialisée dans le développement web en python :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Elle développe sur mesure des backend techniques, api pour applications mobiles, applications web complètes et plateformes SAAS.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Elle développe et commercialise le logiciel de documentation, gestion et diffusion des connaissances &lt;a href="https://github.com/tracim/tracim/"&gt;Tracim&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Algoo recrute dans le cadre de ses diverses activités un développeur FullStack Python en CDI.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="missions"&gt;Missions&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Maintenance corrective et évolutive fullstack sur &lt;a href="https://github.com/tracim/tracim"&gt;Tracim&lt;/a&gt; - &lt;a href="http://demo.tracim.fr/home"&gt;voir la démo&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maintenance corrective et évolutive backend ou fullstack sur missions clients (en mode agence web, donc dans les locaux Algoo, pas chez les clients)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement d'API REST/JSON, d'applications web, intégration de briques technologiques - geolocalisation, paiement en ligne, scraping, etc.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement et amélioration des outils internes, interfaces et outils d'administration (et notamment plateforme de commercialisation de Tracim)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Amélioration de l'environnement de développement (tests unitaires, outils d'intégration continue)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id="compétences-requises"&gt;Compétences requises&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Développement web fullstack et problématiques associées&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement en Python&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ecriture de tests de non régression, intégration continue&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anglais technique écrit&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bases de données SQL&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gestionnaire de version (svn/git/mercurial)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id="compétences-appréciées"&gt;Compétences appréciées&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Connaissance de Django, Pyramid, Flask, Turbogears, SQLAlchemy, RabbitMQ, …&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissance des bases de données MySQL, PostgreSQL, Redis&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement dirigé par les tests (test-driven development)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sensibilité "DevOps"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissances en administration système&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ReactJS, Flux&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Bonus : LDAP, Responsive Emailing, Gestion de services d'email&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="environnement-de-travail"&gt;Environnement de travail&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Petite équipe, collaboration distante avec les clients&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Environnement de travail GNU/Linux Debian, Python 3, PostgreSQL, Git. Postes de travail bi-écran&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ouverture au monde Windows, compréhension des besoins utilisateurs&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lieu : Centr'Alp, à 15km de Grenoble, accessible par pistes cyclables et transports en commun (trains) depuis Grenoble&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bureaux partagés avec l'équipe technique (backend) de la société &lt;a href="http://cab-split.com/"&gt;Cab/Split&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id="profil-recherché"&gt;Profil recherché&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Autodidacte, technicien ou ingénieur, débutant ou confirmé&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pragmatique&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Curieux et autonome&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Volonté d'apprendre et progresser&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Force de proposition et intéressé par la finalité des produits développés&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Capable de faire des compromis techniques&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ouvert d'esprit, et notamment aux choix de logiciels propriétaires&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Bonus : expérience de relation client&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="offre"&gt;Offre&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;CDI, période d'essai 3 mois, renouvelable&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;rémunération 27/35K€&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;recrutement rapide&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;contribution au libre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;possibilité de 80%&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;premier salarié de l'entreprise :)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Note : comme l'impose la réglementation, une mutuelle sera proposée à partir de janvier 2016 (ce n'est pas encore le cas, et pour cause : ce recrutement est le premier de l'entreprise)&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="pour-candidater"&gt;Pour candidater&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Envoyer CV et motivations (je lis en priorité les motivations des candidats) par email à damien point accorsi arobase algoo point fr&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Note : pour les motivations, pas besoin d'en faire des tartines, juste expliquer ce qui attire dans le poste et les aspirations personnelles&lt;br /&gt; Note 2 : les compétences appréciées ne sont pas obligatoires, elles apportent uniquement un surplus d'intérêt de votre profil&lt;br /&gt; Note 3 : si vous n'êtes pas intéressé mais avez des besoins de dév python, vous avez désormais les coordonnées d'un prestataire sérieux (missions courtes ou longues, à distance, références disponibles).&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;</content><company>Algoo</company><address></address><contact>Damien Accorsi</contact><location></location><phone></phone><link href="http://linuxfr.org/forums/general-petites-annonces/posts/recrutement-developpeur-web-backend-python-sur-grenoble" rel="via"></link></entry>