<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>DÉVELOPPEUR BACK END PYTHON/ DJANGO H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-back-end-python-django-h-f" rel="alternate"></link><published>2016-10-25T10:19:11+02:00</published><updated>2016-10-25T11:18:16+02:00</updated><author><name>tandoori</name><email>jobs@cowork.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-back-end-python-django-h-f</id><summary type="html">En tant que développeur back end, tu seras intégré au sein d'une équipe pluridisciplinaire qui a pour objectif de développer la meilleure expérience utilisateur possible. Tu seras impliqué dans le succès de ce projet en étant amené à:

• Travailler en synergie avec l'équipe
• Développer le logiciel et ses nouveaux modules
• Assurer la maintenance des applications existantes
• Travailler en mode agile (Scrum)</summary><content type="html">QU'EST-CE QUE COWORK.IO ?

CoWork.io est une solution cloud de gestion, animation &amp; commercialisation d'espaces de travail flexibles (coworking, centres d'affaires, incubateurs, fab-lab). Notre logiciel permet d'automaGser les tâches de gesGon d'un espace partagé. Les gesGonnaires peuvent ainsi se concentrer sur le cœur de leur acGvité́ : le développement de leur communauté́ et de leur offre de services.

Le logiciel CoWork.io est édité́ par la société́ SPICESOFT, cofondée par des anciens de l'immobilier, du logiciel et de l'internet. L'entreprise travaille déjà̀ avec plusieurs grands groupes - Bouygues Nextdoor, Nexity Blue Office, Groupe La Poste, BNP, Start Way - et compte déjà̀ plusieurs dizaines de clients en France et à l’étranger.

TU RECHERCHES

• Un environnement technique stimulant
• Un esprit startup avec de bonnes perspectives
d’évolution
• Des projets variés et innovants
• Un environnement de travail convivial et flexible

PROFIL RECHERCHE

• Première expérience significative de développement d’application Web
• A l'aise avec les technologies Python, Django, CSS, JavaScript PostgreSQL, Git et Linux
• Familiarisé aux tests de manière générale : unitaire, intégration, performance
• A jour avec les meilleures pratiques web et fana de veille technologique
• Goût pour le travail en équipe mais capable de faire preuve d'autonomie</content><company>CoWork.io</company><address>9, rue du Faubourg Poissonière - 75009 PARIS</address><contact>Jobs dev cowork.io</contact><location></location><phone>09 72 50 74 21</phone><link href="https://cowork.io/" rel="about"></link></entry>