<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python H/F Île de France</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-h-f-ile-de-france" rel="alternate"></link><published>2015-02-23T09:11:57+01:00</published><updated>2015-02-23T11:24:14+01:00</updated><author><name>graminou</name><email>slachaize@alten.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-h-f-ile-de-france</id><summary type="html">Nous recrutons en CDI un développeur python (Django) pour intervenir sur la chaîne de traitement des données acquises par drones. Le poste est situé en Île de France.</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Description du poste&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous recrutons en CDI un développeur Python (Django) pour intervenir sur la chaîne de traitement des données acquises par drones. Le poste est situé en Île de France.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous aurez pour mission :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;la refonte et la spécification du système ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;la conception, le développement et la maintenance d'applications web ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;la gestion et l'utilisation des services AWS (Amazon Web Services).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Description du profil&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous êtes de formation ingénieur ou universitaire Bac+5 avec une spécialisation en informatique, vous justifiez d'une expérience d'au moins un an en développement. Une bonne connaissance du langage Python et du framework Django est indispensable.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Compétences&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Au-delà de votre expertise technique, vous êtes rigoureux et possédez le sens des responsabilités. Vous faites également preuve de curiosité et de créativité.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La division Aéronautique Spatial Défense d'ALTEN intervient auprès des grands acteurs de la Défense et de la sécurité pour répondre aux enjeux majeurs du secteur : sécuriser les frontières et les espaces aériens, protéger les personnes, participer au développement d'aéronefs militaires...&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Labélisé "Top Employeur" 2014, ALTEN est un acteur majeur du recrutement des ingénieurs.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Veuillez adresser vos candidatures à slachaize@alten.fr&lt;/p&gt;</content><company>ALTEN</company><address></address><contact>Mme LACHAIZE</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.alten.fr/" rel="about"></link></entry>