<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python/Django en CDI à Paris (H-F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-en-cdi-a-paris-h-f" rel="alternate"></link><published>2015-01-26T16:23:47+01:00</published><updated>2015-01-26T16:50:06+01:00</updated><author><name>jvitard</name><email>rh@wallix.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-en-cdi-a-paris-h-f</id><summary type="html">Votre mission, si vous l'acceptez sera de participer au développement de notre produit : du backend MySQL à l'interface WEB Django en passant par le core en Twisted, en Python vous programmerez et polyvalent vous serez !</summary><content type="html">&lt;p&gt;Dans le cadre de sa forte croissance, WALLIX recherche des développeurs Python H/F.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ces 2 postes sont à pourvoir immédiatement dans Paris intra-muros.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Au sein d'une équipe R&amp;amp;D jeune et dynamique, organisée autour des valeurs agiles, vous échangerez avec le responsable produit et les leaders techniques.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De formation ingénieur ou équivalent universitaire, vous avez acquis lors de vos expériences précédentes :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;une solide maîtrise du langage Python&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;un bon niveau en développement WEB sous Django (HTML, JQuery, Javascript)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;la maîtrise des outils de versionning (type SVN, GIT)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;une aisance sous Linux&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;vous avez l'habitude de communiquer et de travailler en équipe&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;vous faites preuve d'autonomie et de curiosité&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Les petits plus :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;connaissances des frameworks Twisted et SQLAlchemy&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;connaissance de MySQL&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;connaissances Système et Réseau sous Debian&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;participation à un projet open-source&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;À propos de &lt;a href="http://www.wallix.com" target="_blank"&gt;WALLIX&lt;/a&gt; :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous proposons une gamme logicielle et matérielle qui permet de contrôler les risques liés aux accès internes et externes au réseau, aux serveurs ainsi qu'aux applications des entreprises, de tracer les actions des utilisateurs à privilège avec le WAB, WALLIX AdminBastion.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le WAB s'appuie sur des années d'expérience en matière d'outils de traçabilité. Ces travaux ont débouché sur le soutien de l'agence française de l'innovation (ANVAR) et de nombreuses distinctions françaises et internationales, dont la certification CSPN par l'ANSSI, obtenue en Novembre 2013. WAB permet aux organisations de contrôler les connexions et d'enregistrer toutes les opérations d'exploitation effectuées sur les équipements de l'infrastructure informatique des entreprises, en se conformant aux nouvelles normes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous privilégions les solutions sans installation d'agents spécifiques sur les équipements et qui s'intègrent facilement dans le système d'information du client.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous sommes aujourd'hui présent dans plus de 30 pays et comptons plus de 300 clients dont EADS, TOTAL, EDF, SWISSLIFE, VISA, SFR, ION, TDIC, PSA, NHS, ...&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous pouvez nous contacter par mail sur : &lt;a href="mailto:rh@wallix.com?Subject=[Poste%20Développeur%20Python][AFPY]"&gt;rh[@]wallix.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rejoignez-nous du côté obscur de la force !&lt;/p&gt;</content><company>WALLIX</company><address>118, rue de Tocqueville
75017 Paris FRANCE</address><contact>rh</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.wallix.com/" rel="about"></link></entry>