<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python - Paris</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-paris" rel="alternate"></link><published>2015-04-17T13:33:06+02:00</published><updated>2015-04-17T15:16:25+02:00</updated><author><name>damiendak</name><email>damien@approachpeople.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-paris</id><summary type="html">Nous recrutons pour notre client, start-up en plein cœur de Paris : 1 Développeur Python !</summary><content type="html">&lt;p&gt;Nous recrutons pour notre client, start-up en plein cœur de Paris : 1 Développeur Python !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Je vous propose de rejoindre une structure en forte croissance et de travailler sur des projets à la pointe technologiquement, dans un cadre de travail très sympa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous aimez le travail bien fait, vous avez le sens du détail, vous êtes fier(e) des sites que vous mettez en production&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous adorez les nouvelles technologies, surtout celles Open Source, et vous êtes obsédé(e) par le désir de vous améliorer techniquement.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous savez que votre code doit être robuste et testé régulièrement.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous connaissez bien au moins un des langages OO (Python, Java, C++, Ruby, PHP, C#...)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Aujourd’hui la stack contient notamment Python, Flask, AngularJs, MySql, CouchDb, Salt, AWS, PHP, Jinja2, Twig.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous travaillez selon une méthodologie agile (inspiré de SCRUM et Lean Startup)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous connaissez bien le fonctionnement des SGBDR et savez optimiser des requêtes SQL.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pourquoi postuler ?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Car notre client offre des conditions de travail dans lesquels les salariés se sentiront heureux, motivés et respectés (salaire attractif !!)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous êtes intéressé par cette opportunité, n'hésitez pas à m'envoyer votre CV au format Word et vos disponibilités pour un premier chat à damien@approachpeople.com&lt;/p&gt;</content><company>Approach People Recruitment Ltd</company><address></address><contact>damien</contact><location></location><phone></phone></entry>