<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python/Django</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-5" rel="alternate"></link><published>2015-07-07T19:32:54+02:00</published><updated>2015-07-07T19:33:35+02:00</updated><author><name>arthru</name><email>jobs@lesondier.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-5</id><summary type="html">Le Sondier est à la recherche de développeurs Python/Django.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Le Sondier est une start-up lyonnaise qui développe une nouvelle technologie permettant l’écoute en live des ambiances musicales des lieux de sorties (bars, salle de concerts, discothèques, festivals, événements culturels...).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Côté client, nous proposons un nouveau service de communication et de promotion en temps réel, grâce au développement de notre boîtier (composé, entre autre, de 2 microphones) que nous plaçons dans chaque lieu musical.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Côté utilisateur, nous proposons le 1er CITYGUIDE MUSICAL en ligne permettant l'écoute d'une multitude d'extraits sonores en live (application mobile et site web).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ce projet permet de mettre en valeur toute la diversité musicale d'un territoire, la découverte de nouveaux artistes-musiciens et de nouveaux lieux...&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L’équipe, déjà composée de 8 membres, est encore en développement. Nous serons sensibles à votre énergie, votre créativité et votre polyvalence en rejoignant un projet déjà soutenue par Cap'Tronic, Inovizi, Alter'incub, Lyon Start'Up, la BPI, Novacité…&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Description du poste&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Poste basé à Lyon. Au sein d'une équipe informatique de quatre personnes, vous travaillerez dans un environnement Agile :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;à l'élaboration des choix technologiques&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;au développement back-end de l'application web / mobile&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;à la mise en place et la maintenance de l'infrastructure de production&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2&gt;Profil&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Nous cherchons une personne qui souhaite s'investir dans toute la chaîne métier (spécification, design, test, développement, intégration, release) et aborder des problématiques variées (streaming, cartographie, serveur web, RaspberryPi).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De formation ingénieur informatique ou équivalent, vous avez une connaissance des technologies suivantes :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Python, Django&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;PostgreSQL, PostGIS,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nginx, Uwsgi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Debian, Ubuntu&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Ce projet requièrt des compétences pour le développement, la mise en production et l'exploitation de la plate-forme.&lt;/p&gt;</content><company>Le Sondier</company><address>11 rue Gigodot
69004 Lyon</address><contact>jobs@lesondier.com</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.lesondier.com/" rel="about"></link></entry>