<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python/Django full stack (H/F) à Nantes</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-full-stack-h-f-a-nantes" rel="alternate"></link><published>2015-06-17T02:27:12+02:00</published><updated>2015-06-17T08:31:15+02:00</updated><author><name>jurismarches</name><email>job@jurismarches.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-full-stack-h-f-a-nantes</id><summary type="html">Jurismarchés, entreprise d'une dizaine de personnes développe ses propres outils en mode agile à partir de technologies open source (utilisation et contribution), intègre des données open data, et traite une grande masse de données quotidiennement « Big Data ». Elle est engagée dans des projets innovants axés sur l’intelligence humaine et le machine learning  (recommandations et TAL).

Afin de poursuivre le développement des nouveaux produits, Jurismarchés recherche un(e) développeur Django &amp; Python passionné.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Développeur Python/Django full stack (H/F) à Nantes&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;Jurismarchés, expert en veille personnalisée sur les opportunités d'affaires (appels d’offres privés et publics) françaises et internationales depuis 2005 accélère son développement à travers une nouvelle plateforme de veille et de mise en relation professionnelles J360.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;L'entreprise d'une dizaine de personnes développe ses propres outils en mode agile (responsabilisation, autonomie, flexibilité), à partir de technologies open source (utilisation et contribution), intègre des données open data, et traite une grande masse de données quotidiennement « Big Data ». Elle est engagée dans des projets innovants axés sur l’intelligence humaine et le machine learning  (recommandations et TAL).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Afin de poursuivre le développement des nouveaux produits, Jurismarchés recherche un(e) développeur Django &amp;amp; Python passionné.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Poste &amp;amp; missions&lt;br /&gt;Vous participez :&lt;br /&gt;•    A la définition de l'architecture logicielle, en s'appuyant sur des outils open-source et en suivant les bonnes pratiques ;&lt;br /&gt;•    Au développement des applications web sur la base de Python, Django, AngularJS, REST, PostgreSQL, ElasticSearch ;&lt;br /&gt;•    Aux tâches d'administration système, de maintenance de l'infrastructure et de déploiement des applications&lt;br /&gt;Compétences et aptitudes&lt;br /&gt;•    Maîtrise de Python et Django, Technologies web et Javascript, Base de données relationnelles, particulièrement PostgreSQL, Linux ;&lt;br /&gt;•    Bonne connaissance des techniques de déploiement d'architectures n-tiers et d'applications web (LXC, Ansible) ;&lt;br /&gt;•    Utilisation des technologies : AngularJS, Architectures REST, moteurs d'indexation comme ElasticSearch, Scrapy.&lt;br /&gt;•    Goût pour l’open data, le web semantique et l’open source ;&lt;br /&gt;•    La démarche continue d’innovation est, pour vous, source de motivation et vous aimez rechercher la solution qui permettra d’être en avance sur les attentes des clients. Vous communiquez votre enthousiasme pour la nouveauté, tout en proposant une vision et un plan d'actions réaliste. Vous savez argumenter et expliquer vos choix en restant ouvert aux autres opinions. Vous êtes passionné par le monde de l'Open Source et de l'Open Data. « Les données sont pour vous le nouvel Eldorado avec ses réussites, ses mythes et ses mirages ».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;•    Niveau d'expérience : 3 ans minimum&lt;br /&gt;•    Salaire : Selon le niveau&lt;br /&gt;•    Lieu : Nantes (44)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;•    CV + Lettre de motivation argumentée obligatoire (Poste + Compétences) à adresser uniquement par mail à job@jurismarches.com (pas de service RH, directement géré par le dirigeant, possibilités d’illustrer vos compétences techniques par des projets)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;•    Echanges et précisions par mail ou téléphone, suivi d’entretiens dans nos bureaux. L’offre est ouverte jusqu’au recrutement définitif.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Jurismarchés</company><address></address><contact>Frédéric Oliveau</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.jurismarches.com/" rel="about"></link></entry>