<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python / Django (Paris, Marseille, Nancy)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-8" rel="alternate"></link><published>2018-03-26T14:16:17+02:00</published><updated>2018-03-26T14:27:51+02:00</updated><author><name>charlesthk</name><email>charles@vingtcinq.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-8</id><summary type="html">VingtCinq recherche un développeur Python / Django Junior ou expérimenté pour faire grandir son équipe et développer des applications web à la pointe de la technologie. </summary><content type="html">&lt;h2&gt;Mission&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le métier de dev back est très riche et chez VingCinq tu auras la chance de toucher à pas mal choses.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les premières étapes de ton passage chez nous seront indispensables pour que tu puisses suivre une bonne courbe de progression :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;T'intégrer à l'équipe&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;T'adapter à la méthodologie de l'agence&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Respecter nos standards de qualité&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Une fois que tu auras pris tes marques, différentes missions pourront t'être attitrées :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Réalisation d'apps complexe en Python/Django&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Amélioration de &lt;em&gt;Desk&lt;/em&gt;, notre ERP !&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Contribution à des projets Open Source financés par l'agence&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A terme et en fonction de tes ambitions, tu seras amené à gérer des projets, clients ou équipes!&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Votre Profil&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;L'équipe VingtCinq s'étoffe de jour en jour. Chacun de nos devs suit un parcours de progression qui lui permet de monter en compétence rapidement, mais surtout d'évoluer (en terme de responsabilités) au sein de la société. En 18 mois (si tu fais tes preuves ;D et on n'en doute pas ), tu seras propulsé au poste de Lead, ou alors tu endosseras le rôle d'Expert et deviendras le référent d'une technologie à l'agence.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les maîtres-mots chez VingtCinq sont la bienveillance et le bien-être. C'est pourquoi l'entraide et la communication sont une évidence et font que l'ambiance y est si bonne (bataille de nerfs oblige).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Côté expérience,  tu as quelques années de pratique en Python/Django et tu te projettes à travailler sur des projet divers et variés. PEP 8 est ton ami, et &lt;em&gt;Two Scoops of Django&lt;/em&gt; a été ton livre de chevet.&lt;br /&gt;Rompu au REST, tu connais DRF - et peut être as-tu déjà étudié Graphene?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A l'aise avec l'utilisation du Shell, les aspects DevOps ne te font pas peur, et tu es force de proposition. (UWSGI ou Gunicorn?)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Côté savoir-être, voici nos pré-requis :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Tu es passionné, dynamique et à l'aise avec les gens.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tu aimes les maths et possède un esprit cartésien.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Touche à tout, ton ouverture d'esprit te permet de comprendre d'autre métiers que le tiens.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Curieux, tu aimes comprendre le fonctionnement des choses et ne laisses jamais une question en suspens.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tu es une machine en Django, Python et Git. Tu es serein en JavaScript/TypeScript, et tu as de bonnes notions en HTML/CSS/PHP.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tu as envie de bosser sur AWS.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Organisé et autonome, tu te sens en mesure de réaliser des applis complexes en Django/DRF, sur AWS.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>VingtCinq</company><address>23 passage de la main d'or 75011 PARIS</address><contact>Charles TISSIER</contact><location>Paris, Marseille, Nancy</location><phone></phone><link href="http://vingtcinq.io" rel="about"></link><link href="http://vingtcinq.io/jobs/8-developpeur-back-end-experimente" rel="via"></link></entry>