<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur junior python / data (H/F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-junior-python-data-h-f" rel="alternate"></link><published>2017-05-16T17:23:51+02:00</published><updated>2017-05-16T22:34:56+02:00</updated><author><name>sriguet</name><email>vincent.cadoret@omnicommediagroup.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-junior-python-data-h-f</id><summary type="html">Votre mission consistera à mener des projets de développement, en mode agile, principalement data mais également applicatif, pour des clients internes et externes. Les données traitées sont pour beaucoup des données digitales : données d’AdServing, Web, etc. et des données de systèmes internes par exemple financier. Vous participerez d’ailleurs au monitoring et au support de notre solution financière.</summary><content type="html">&lt;h2&gt;&lt;span&gt;Développeur junior python / data (H/F)&lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Au sein de la DSI de la Société OMG,&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Votre mission consistera à mener des projets de développement, en mode agile, principalement data mais également applicatif, pour des clients internes et externes. Les données traitées sont pour beaucoup des données digitales : données d’AdServing, Web, etc. et des données de systèmes internes par exemple financier. Vous participerez d’ailleurs au monitoring et au support de notre solution financière.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ces projets concerneront donc majoritairement l’import et le traitement de données, la qualité des données, la modélisation et la visualisation, les workflows, ainsi que le développement d’applicatifs internes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous travaillerez avec les membres des équipes de développement et data, des prestataires, dans l’objectif de répondre au mieux aux besoins des clients internes et externes, et vous serez en contact direct avec les clients internes ou externes.&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;&lt;span&gt;Votre profil&lt;/span&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Vous possédez un très bon esprit d’équipe et un excellent relationnel. Vous êtes ouvert d’esprit et vous aimez comprendre les métiers de l’entreprise et ses besoins. Cette ouverture vous permettra d’être force de propositions sur les applications.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Diplômé d’une formation supérieure en informatique, (Master ou autre) vous êtes capable de travailler en anglais tant à l’oral qu’à l’écrit avec nos agences situées à Londres.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous avez pratiqué dans vos études ou vos stages certaines des technologies suivantes :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Développement : Python et les framework Panda et Django, C#.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Langage SQL, bases de données relationnelles, modèle en flocons.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Data visualisation : QlikView, QlikSense, Tableau&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;scikit-learn, environment AWS&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Nous sommes là pour vous accompagner dans la compréhension de tous les métiers qui existent au sein de nos agences media : nous attendons donc de vous une réelle envie d’apprendre, de comprendre et de devenir force de propositions au sein de notre structure.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous souhaitez nous rejoindre, nous serons ravis de vous rencontrer.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Poste basé à Boulogne Billancourt (métro Marcel Sembat)&lt;/p&gt;</content><company>Omnicom Media Group</company><address>11/15 Av André Morizet - 92 100 Boulogne Billancourt</address><contact>Vincent CADORET</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.omnicommediagroup.com/" rel="about"></link><link href="https://www.linkedin.com/jobs/view/306084017/" rel="via"></link></entry>