<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage développeur Python/Django - Rennes</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-rennes" rel="alternate"></link><published>2016-10-04T16:19:51+02:00</published><updated>2016-10-04T17:15:39+02:00</updated><author><name>petillon</name><email>thomas.petillon@orfeo.pro</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-rennes</id><summary type="html">Orfeo recherche un développeur Django / Python pour rejoindre son équipe de développement. Nous éditons une plateforme en ligne (SaaS) dédié aux producteurs de spectacles (orchestres, ensembles, compagnies, festivals...)
</summary><content type="html">&lt;h3&gt;&lt;span&gt;Les technologies que nous utilisons :&lt;/span&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;• Django / Python&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;• HTML5, CSS, jQuery&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;• PostgreSQL&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;• ReactJS&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous fonctionnons de manière agile, avec des livraisons fréquentes, tout en temps mettant en avant la qualité : tests unitaires, couverture du code, intégration continue, monitoring des performances... La connaissance de Git, Sentry et New Relic sont donc un plus !&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Votre profil&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&amp;gt; Vous êtes rigoureux et exigeant, vous savez concilier qualité et rapidité&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;gt; Vous avez une bonne connaissance de Python et de la programmation orientée objet&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;gt; Vous avez une bonne connaissance de Django et du développement web&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;gt; Vous êtes à l’aise avec les bases relationnelles&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;gt; Vous trouvez que les tests unitaires aident à écrire du meilleur code&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;gt; Vous êtes à l’aise avec l’anglais technique&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;A propos d'Orfeo&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Orfeo est une startup fondée en 2012 par Thomas Petillon, expert Python / Django reconnu dans la communauté. Nous travaillons dans un environnement technologique motivant, avec des versions récentes (Python 3, Django 1.10...) et des challenges techniques à relever (intégration de services externes, websockets, gestion dynamique de variantes applicatives...)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;C’est le moment idéal pour rejoindre une aventure entrepreneuriale en pleine essor, dans une ambiance sympathique, au sein d'une équipe de 6 personnes localisée en plein centre de Rennes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Type de poste : stage de fin d'étude&lt;/p&gt;</content><company>ORFEO</company><address></address><contact>Thomas Petillon</contact><location></location><phone></phone><link href="http://orfeo.pro" rel="about"></link><link href="https://orfeo.workable.com/jobs/350307/" rel="via"></link></entry>