<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Senior Python / Django [CDI]</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-senior-python-django-cdi" rel="alternate"></link><published>2014-09-18T10:23:53+02:00</published><updated>2015-02-23T12:47:06+01:00</updated><author><name>fmeurou</name><email>fmeurou@wapp6.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-senior-python-django-cdi</id><summary type="html">Vous êtes en charge du développement et de la maintenance du backend de l'outil leader de l'inspection en mode Saas.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Référent du coeur de l'application, vous travaillez en collaboration avec les équipes en charge du front et de la partie mobile pour&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;maintenir et optimiser l'existant&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;développer les nouvelles fonctionnalités et nouveaux modules&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;assurer le bon fonctionnement de l'application sur nos serveurs&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p class=" "&gt; &lt;br /&gt;En relation étroite avec les équipes support, et les consultants métiers, vous êtes à l'écoute des attentes des utilisateurs et êtes force de proposition pour la mise en oeuvre de solutions adaptées.&lt;br /&gt;Votre rôle est d'assurer la montée en charge rapide de l'application à l'international avec les équipes de développement allemandes et britanniques du groupe.&lt;/p&gt;
&lt;h3 class=" "&gt;&lt;br /&gt;Compétences&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;    3 ans d'expérience en dévelopement sur python et Django ou un framework similaire&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;    Connaissance de mercurial ou git, HTML/CSS, javascript/jQuery&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;    Anglais lu, écrit, parlé&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;    Vous aimez travailler en équipe&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;&lt;br /&gt;À propos de Wapp6&lt;/h3&gt;
&lt;p class=" "&gt;&lt;br /&gt;La vocation première de Wapp6 est d'assister ses clients pour leur simplifier la gestion de l'information de leurs projets de construction. Pour cela Wapp6 dispose d'une large gamme de solutions en mode Saas, de ressources et de compétences pour vous proposer la meilleure offre combinée logiciel et service quel que soit la taille et la typologie de vos projets de construction.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wapp6 est une société du groupe &lt;a class="external-link" href="http://www.conject.com" target="_blank" title="Conject"&gt;Conject&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Wapp6</company><address>191 Avenue Aristide Briand,
94230 Cachan</address><contact>Frédéric MEUROU</contact><location></location><phone>0607346213</phone><link href="http://www.wapp6.Com" rel="about"></link></entry>