<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-8" rel="alternate"></link><published>2016-08-31T08:58:56+02:00</published><updated>2016-08-31T09:17:38+02:00</updated><author><name>rhc2c</name><email>job@camptocamp.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-8</id><summary type="html">Partenaire officiel « Gold » d’Odoo et ayant reçu trois années de suite le prix du meilleur contributeur, Camptocamp est depuis 2006 très fortement impliqué dans cette communauté. Nous bénéficions ainsi d’une maîtrise pointue de la solution. Une méthodologie participative, une infrastructure adaptée et des références reconnues garantissent à nos clients des conditions optimales pour leur projets d’intégration.

Description

Le département «Business Solutions» de Camptocamp recherche un/une 
développeur Pythonpour renforcer son équipe Odoo.

Il/elle sera chargé(e) d’analyser, concevoir, développer, maintenir les tests, déployer et fournir du support sur des applications tout au long du cycle de vie des projets.

Vous êtes intéressé par les applications métiers, l’informatique de gestion ? Vous avez de l’expérience dans la programmation orientée objet ? Rejoignez notre équipe dynamique, soudée et soucieuse de la satisfaction de nos clients !</summary><content type="html">&lt;p class=" "&gt;Responsabilités&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Analyser les besoins clients, concevoir et construire des solutions logicielles avec Odoo&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Assurer la qualité des développements et leur conformité dans les délais impartis&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Améliorer les applications, développer et configurer des fonctionnalités qui répondent aux exigences opérationnelles&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Assister l’équipe technique du département support afin de garantir un support de 3ème niveau&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Prendre un rôle actif dans la communauté Odoo&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Compétences&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Programmation Python&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Langage SQL&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Utilisation d’un système de gestion de bases de données relationnelles tel que PostgreSQL&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Développement en JavaScript, un plus&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Connaissance d’Odoo, un plus&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Expérience avec un autre ERP, un plus&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Expérience avec les systèmes Linux, un plus&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Connaissance du cycle de vie du développement logiciel dans un environnement Agile, assurance qualité et test de logiciels, un plus&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Profil&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- 1 à 2 ans d’expérience en programmation orientée objet&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Motivé, soucieux des détails et sérieux&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Capable de travailler sous supervision limitée et dans une équipe/environnement au rythme soutenu&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Fort  intérêt pour les logiciels libres, la conception et le développement logiciel&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Diplôme d’ingénieur ou Master ou équivalent&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;- Langues : français, anglais (écrit et parlé), allemand parlé un plus&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Date d’engagement&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;De suite ou selon accord&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Lieu de travail&lt;br /&gt;Le Bourget du Lac, France&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Les personnes répondant au profil sont invitées à envoyer leur dossier complet avec lettre de motivation et CV par courriel (job@camptocamp.com)&lt;/p&gt;</content><company>Camptocamp SA</company><address></address><contact>Marie-France Cochard</contact><location></location><phone>0216191010</phone><link href="http://www.camptocamp.com/" rel="about"></link><link href="http://www.camptocamp.com/carriere/developpeur-python-odoo/" rel="via"></link></entry>