<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python &amp; Data H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-data-h-f-1" rel="alternate"></link><published>2016-10-25T14:26:49+02:00</published><updated>2016-10-25T17:13:12+02:00</updated><author><name>dorotheehachez</name><email>job@pricingassistant.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-data-h-f-1</id><summary type="html">Nous recherchons un Développeur Python pour intégrer l’équipe Data, en charge de gérer et de donner du sens à la quantité croissante de données collectées.</summary><content type="html">L’entreprise


Pricing Assistant est une startup qui aide les e-commerçants et les marques à se positionner vis-à-vis de la concurrence avec des solutions de veille tarifaire, de campagne AdWords automatisée et d’analyse d’assortiment des catalogues.

Nous avons commencé l'aventure en 2013 avec l’accélérateur de startups Numa, puis levé des fonds auprès de Partech Ventures la même année. Nous développons notre propre technologie pour répondre aux besoins de nos clients. Notre expertise a été plusieurs fois reconnue : vainqueur du concours Le Web à Londres et lauréat du ministère de l’enseignement supérieur et de la recherche.

L’équipe est aujourd’hui composée de 18 personnes et nous sommes situés au coeur de Paris dans le 2ème arrondissement dans un espace que nous avons créé : le 39. 


Poste et profil

Nous recherchons un Développeur Python pour intégrer l’équipe Data, en charge de gérer et de donner du sens à la quantité croissante de données collectées.
Notre backend est composé de Python, MongoDB, Flask, Redis, ElasticSearch, Scikit-learn.... En frontend nous utilisons Backbone.js &amp; Bootstrap. Que de l'open source !
Ce que nous recherchons chez les candidats :
- Expérience en Python
- Intérêt pour l’analyse de données
- Notions générales en protocoles, bases de données, HTML, …
- Bonne connaissance de l'écosystème open source

Rejoindre Pricing Assistant est une opportunité unique de contribuer au développement d'une start-up en pleine croissance, et de travailler dans un contexte professionnel jeune et stimulant.

De façon générale, nous mettons l'accent sur le confort de travail des développeurs en adhérant notamment à Hacker Pledge et en participant à l’organisation des dotConferences.


Infos pratiques

Poste basé à Paris, 39 rue Beauregard 75002 Paris (métro Strasbourg Saint Denis).
Poste en CDI à pourvoir dès que possible
Rémunération : Selon le profil et l’expérience
Avantages: 50% pass navigo + Mutuelle + Ticket resto
Si vous êtes intéressé, n’attendez plus ! Envoyez votre CV à jobs@pricingassistant.com</content><company>Pricing Assistant</company><address>39 rue Beauregard, 75002 Paris</address><contact>Martin de Charette</contact><location></location><phone>0627344474</phone><link href="http://www.pricingassistant.com/" rel="about"></link><link href="http://www.pricingassistant.com/jobs/fr/developpeur-python-data-hf/" rel="via"></link><link href="developpeur-python-data-h-f-1.jpg" rel="image"></link></entry>