<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur python django en start up</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-en-start-up" rel="alternate"></link><published>2016-03-09T17:44:17+01:00</published><updated>2016-03-09T17:44:17+01:00</updated><author><name>bluecoders</name><email>jobboard@bluecoders.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-en-start-up</id><summary type="html">Tu es un passionné du digital et est un adepte de l’intelligence artificielle ? Cette agence de marketing digital permet à ses utilisateurs de savoir ce qu'il se passe en temps réel dans le monde entier grâce aux réseaux sociaux.
L'entreprise que nous venons de découvrir ce matin est tout simplement une pépite parmi les startups parisiennes.</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;span&gt;Les avantages du poste :&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Un environnement technique hyper riche pour s'éclater tous les jours&lt;br /&gt;- Des fondateurs qui voient les choses en grand&lt;br /&gt;- Refonte total du Dashboard en React ou autre selon tes recommandations&lt;br /&gt;- Forte croissance en France et dans le monde à venir.&lt;br /&gt;- Un management ouvert&lt;br /&gt;- Tu seras en collaboration directe avec les co-fondateurs et participeras à la stratégie.&lt;br /&gt;- Ambiance de travail : une équipe de passionnés (25 ans de moyenne d’âge !) provenant d’horizons différents&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le profil que l'équipe veut accueillir :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Un software engineer spécialisé en Python (Django)&lt;br /&gt;- Qui sera donc le lead de l'équipe Python&lt;br /&gt;- Quelqu'un qui aime coder à la frontière du Devops (Docker, AWS...)&lt;br /&gt;- Connaissance des systèmes de bases de données modernes (MongoDB, Hadoop, EslasticSearch)&lt;br /&gt;- Vous apportez votre valeur ajoutée (technique, humaine) à l'équipe sur d'autres projets&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L'aventure te tente ? Tu es le développeur que nous recherchons ? Alors Drop ton CV ou ton Linkedin pour que nous puissions te rencontrer ! ça se passe par ici: http://bluecoders.io/apply/26&lt;/p&gt;</content><company>Bluecoders</company><address>54 rue greneta 75002</address><contact>Cyrielle</contact><location></location><phone>0183814584</phone><link href="http://bluecoders.io/" rel="about"></link><link href="http://bluecoders.io/apply/26" rel="via"></link></entry>