<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python - (télétravail partiel) - Editeur </title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-teletravail-partiel-editeur" rel="alternate"></link><published>2018-03-26T17:24:11+02:00</published><updated>2018-03-26T17:24:11+02:00</updated><author><name>SkillHunter</name><email>pierrick@skillhunter.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-teletravail-partiel-editeur</id><summary type="html">Participer au développement back-end d’une solution de déploiement automatisée pour des applications de type HPC (High Performance Computing) et Big Data sur des infrastructures de cloud public et privée. Vous faites une veille technique quotidienne et êtes force de proposition. 
L’architecture de l’application est sous forme de micro-services, intégrant des composants d’openstack, du no-sql, des développements python (pour le back-end) et AngularJs (pour le front-end). Mode agile avec des Scrum de 3 semaines.
Le télétravail partiel est envisageable et soumis à présence à Paris 3 j/semaine les 3 premiers mois, puis 3 jours consécutifs toutes les 3 semaines.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Vous souhaitez intégrer une entreprise qui a la tête dans le cloud et les pieds sur terre ?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Un super acteur de l’édition de logiciel dernier cri recherche un &lt;b&gt;développeur Python&lt;/b&gt;, afin de développer une application de déploiement automatisée des applications de type HPC et Big Data sur des infrastructures de cloud public et privée. Leader primé à de multiples reprises pour leurs innovations, la société est implantée sur tous les continents. Les applications proposées fournissent une aide à l'innovation et à la prise de décision grâce à une technologie qui optimise l'analyse, la gestion et la visualisation d'informations (prototypage virtuel).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;span style="text-decoration: underline; "&gt;Profil recherché :&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-  Développeur Python avec 3/5 ans d’expérience.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Grosse connaissance dans le développement d’application de type management d’infrastructure et expérience dans des environnements Cloud&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Anglais fluent&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;i&gt;Informations supplémentaires : Intégration d’un processus DevOps complet, avec une platforme de CI/CD sous Jenkins qui déploie la plate-forme sur Docker via Kubernetes (le tout chez AWS).&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;i&gt; &lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;span style="text-decoration: underline; "&gt;Détails :&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Situation géographique : &lt;b&gt;Antony de préférence&lt;/b&gt; / Lyon / Montpellier / Sophia (remote possible)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Contrat : CDI&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Démarrage : Juillet / Aout 2018&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rémunération : 50k€/60k€ brut/an, flexible selon profil et la localisation&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Contactez Pierrick par mail : &lt;/b&gt;&lt;a href="mailto:pierrick@skillhunter.fr"&gt;&lt;b&gt;pierrick@skillhunter.fr&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Skill Hunter</company><address>Antony</address><contact>Pierrick </contact><location></location><phone>0613797022</phone><link href="http://skillhunter.fr/" rel="about"></link></entry>