<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Developpeur expérimenté Python/Django</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-experimente-python-django" rel="alternate"></link><published>2015-07-31T11:55:36+02:00</published><updated>2015-07-31T12:06:49+02:00</updated><author><name>lamoureux</name><email>recrutement@noveltis.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-experimente-python-django</id><summary type="html">NOVELTIS, entreprise Toulousaine évoluant dans le domaine spatial, recherche un développeur expérimenté Python.</summary><content type="html">&lt;p class=" "&gt;Depuis 15 ans, NOVELTIS contribue au développement de nouvelles missions d'observation de la Terre, pour l'étude de l'atmosphère, de l'océan ou des surfaces terrestres. NOVELTIS propose dans ces domaines des prestations d’ingénierie scientifique, d’études, et de mise en œuvre de solutions opérationnelles sur-mesure. Dans le cadre du développement de ses activités, NOVELTIS recherche un ingénieur en informatique expérimenté en Python et Web.&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;&lt;span&gt;Missions :&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;Rattaché au service informatique, vous interviendrez sur des projets innovants en y apportant votre expertise dans le domaine du développement Python/Web/Webmapping.&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;A ce titre, vos missions vous conduisent notamment à :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Spécifier, concevoir, développer et mettre en œuvre des architectures de systèmes informatiques complexes ;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Participer aux développements de solutions innovantes modulaires ;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Mettre en œuvre des solutions opérationnelles H24 pour des grands comptes ;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Intervenir sur des projets en tant qu’expert technique ou chef de projets.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p class=" "&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;Profil :&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;De formation ingénieur ou universitaire en informatique, vous avez une expérience d’au moins 2 ans sur ce type de poste ;&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;Vous maitrisez les langages de programmation Python (manipulation, visualisation de données scientifiques, connexion à un SGBD), JavaScript, HTML, CSS, Php ;&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;Vous avez une expérience dans les Frameworks de développement (&lt;strong&gt;Django&lt;/strong&gt;, Sencha ExtJS, JQuery, Cesium JS) ;&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;Des connaissances dans le domaine des SIG seraient appréciables :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Standards (OGC WMS, WFS, GML, KML, GeoJSON, … )&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Outils (GDAL/OGR, BEAM, Shapely, PostgreSQL/PostgGIS, GeoServer et THREDDS) ;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p class=" "&gt;Vous avez des connaissances en administration Linux : bash, Apache, Tomcat, … ;&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;L'intérêt pour les NTIC, les plateformes Web Services, le Cloud Computing, des connaissances en technologies mobiles (Windows mobile, Android, Apple) est un plus ;&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;Anglais courant impératif.&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;Les qualités demandées sont la rigueur, le dynamisme, l'autonomie, l'aisance à l'écrit comme à l'oral, l’esprit d’équipe. D’un naturel curieux, travailler sur des problématiques complexes est, pour vous, source de motivation.&lt;/p&gt;</content><company>NOVELTIS</company><address>153, rue du Lac
31670 Labège</address><contact>Thierry Lamoureux</contact><location></location><phone>0562881111</phone><link href="http://www.noveltis.com" rel="about"></link></entry>