<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeuse / Développeur</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeuse-developpeur" rel="alternate"></link><published>2016-03-17T10:08:41+01:00</published><updated>2016-03-17T11:56:32+01:00</updated><author><name>aaugustin</name><email>aymeric.augustin@amal.fi</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeuse-developpeur</id><summary type="html">Chez Amalfi, nous voulons ré-inventer l'assurance avec une approche collaborative. Nous recrutons un-e un développeur-se polyvalent-e pour travailler avec notre CTO à la construction de notre plateforme.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Créé par trois fondateurs expérimentés en 2015, Amalfi est le &lt;b&gt;premier courtier en assurance collaborative&lt;/b&gt; en France. Nous commercialiserons notre première offre à l’été 2016.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous aidons nos clients à gérer leur risque par une approche communautaire. En cas de faible sinistralité, nous restituons une partie des primes d’assurance. Ainsi nous proposons une offre d’assurance moins chère, plus transparente, responsabilisante, moderne et apprenante.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous voulez évoluer avec une équipe qui privilégie l'&lt;b&gt;innovation technique&lt;/b&gt;, si vous pensez que l'avenir appartient à l’&lt;b&gt;économie collaborative&lt;/b&gt;, rejoignez-nous !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nous demandons…&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;De l’autonomie et de la polyvalence.&lt;/span&gt; Vous pourrez faire preuve d’initiative à toutes les étapes, de la conception à la mise en production, et sur tous les volets de notre plateforme technique.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Des standards de qualité élevés.&lt;/span&gt; Vous maîtrisez les méthodes de développement modernes pour garantir la qualité : revue de code, tests automatisés, documentation, etc.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Du travail en équipe.&lt;/span&gt; Vous savez que le code est plus souvent lu qu’écrit. Vous comprenez que votre rôle consiste d’abord à comprendre et à formaliser l’activité et ensuite à la coder.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Des compétences en Python ou JavaScript.&lt;/span&gt; Vous devez être à l’aise avec une partie de notre environnement. Nous vous faisons confiance pour apprendre le reste !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nous offrons…&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Un projet technique à façonner.&lt;/span&gt; Vous travaillerez avec le CTO pour créer le projet dont vous avez envie : choix technologiques, méthodes de développement, processus de déploiement, recrutement de vos collègues, etc.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Un environnement moderne.&lt;/span&gt; Pour transformer l’assurance par l’innovation technologique, pour offrir une expérience client web et mobile à l’état de l’art, pour analyser nos données, nous nous appuyons sur les meilleures technologiques &lt;i&gt;open source&lt;/i&gt; disponibles.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Une utilisation constructive de l’&lt;i&gt;open source&lt;/i&gt;.&lt;/span&gt; Nous vous encourageons à contribuer aux projets &lt;i&gt;open source&lt;/i&gt; que nous utilisons, aussi bien sur le plan technique que communautaire.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Conditions&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous recrutons en CDI à Paris. Nous proposons des rémunérations adaptées aux compétences de chacun. Nous ne croyons pas aux pré-requis de diplôme ou d’années d’expérience ; prouvez-nous plutôt que vous êtes la personne dont nous avons besoin !&lt;/p&gt;</content><company>Amalfi</company><address></address><contact>Aymeric Augustin</contact><location></location><phone></phone><link href="https://amal.fi/" rel="about"></link></entry>