<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur web Python / Php H/F en CDI à Nantes  </title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-web-python-php-h-f-en-cdi-a-nantes" rel="alternate"></link><published>2013-09-03T10:54:28+02:00</published><updated>2013-09-03T10:59:45+02:00</updated><author><name>inextcom</name><email>sylvain.gatt@inextcom.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-web-python-php-h-f-en-cdi-a-nantes</id><summary type="html">En collaboration avec le chef de projet, vous :
-	Vous participez à l’élaboration de l’offre commerciale par des recommandations techniques.
-	Vous rédigez les spécifications fonctionnelles.
-	Vous développez les fonctionnalités spécifiques des projets web qui vous sont confiés.
-	Vous maintenez et corriger les projets web qui sont en ligne.</summary><content type="html">&lt;p&gt;L’agence La société est une agence web basée à Nantes et installée depuis plusieurs années. Elle conçoit et réalise des sites web pour tout type d’entreprises. Ses clients sont locaux et hétéroclite, majoritairement des PME/PMI mais elle développe aussi un marché significatif auprès de grandes associations et des institutionnels. Ses principales activités : Réalisation de cahier des charges, conception. Réalisation de sites web. Développement web spécifique. Hébergement des sites. Webmarketing et référencement. Son équipe pluridisciplinaire est au service de ses clients pour les accompagner dans leur projet et leur stratégie web. Rejoignez une entreprise qui allie performance et innovation, positionnée sur des projets à taille humaine et venez partager avec elle ses valeurs et son goût des challenges.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Profil :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous avez une excellente culture web et vous vous auto-formez.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous maîtriser parfaitement les outils cms type wordpress, joomla, prestashop, &lt;strong&gt;django&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous avez de sérieuses compétences en programmation php, &lt;strong&gt;python&lt;/strong&gt;, mysql, js&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous connaissez les environnements Github, linux&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous avez quelques notions en système.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous avez quelques notions de référencement&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous savez écouter et communiquer auprès des clients&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous aimez travailler en équipe et vous savez la fédérer&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous connaissez la méthode agile&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous êtes très rigoureux, vous êtes très organisé&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous avez le sens de la communication et de la pédagogie&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous êtes patient.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pratique :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Minimum d’une expérience réussie et similaire en agence web&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Lieu : Nantes - Disponibilité : dès que possible&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Salaire attractif et selon exprérience&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Poste à pourvoir immédiatement&lt;/p&gt;</content><company>inextcom</company><address>12, avenue carnot / 44000 Nantes</address><contact>GATT Sylvain</contact><location>nantes</location><phone>0668791979</phone><link href="http://www.inextcom.fr" rel="about"></link><link href="http://www.inextcom.fr/emploi/offres-demploi.html" rel="via"></link></entry>