<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Backend - CDI - H/F - Lyon</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-backend-python-cdi-h-f-lyon" rel="alternate"></link><published>2017-10-11T15:42:04+02:00</published><updated>2017-10-11T16:58:49+02:00</updated><author><name>volent</name><email>florent@lumapps.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-backend-python-cdi-h-f-lyon</id><summary type="html">Nous sommes à la recherche d’un développeur Python qui n’a pas peur du challenge pour rejoindre notre équipe juste à cotés de Lyon à Tassin-la-Demi-Lune. Vous allez rejoindre une équipe d’une vingtaine de personnes pour participer au développement de notre produit dans un environnement Agile.</summary><content type="html">&lt;h2 dir="ltr"&gt;Votre mission&lt;/h2&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;En collaboration avec nos équipes de développeurs votre travail comprendra la conception, le développement, le test et la documentation de notre produit utilisé par des centaines de milliers d’utilisateurs chaque jour. La stack technique de l'équipe backend est composée exclusivement de Python et nous utilisons Google Cloud pour notre infrastructure . Nous recherchons un bon communicant à la fois curieux, créatif et rigoureux qui est passionné par le développement de solutions de qualité.&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Vous rejoindrez une équipe accueillante dans une entreprise très ambitieuse où votre travail peut faire une grosse différence.&lt;/p&gt;
&lt;h2 dir="ltr"&gt;Compétences&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Maîtrise de Python&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Familier avec le développement d’APIs&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Expérience avec du NoSQL&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Expérience sur App Engine appréciée&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 dir="ltr"&gt;A propos de LumApps&lt;/h2&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;Partenaire Google sur la Google Cloud Platform, LumApps est une startup à forte croissance fondée en 2012. Après avoir levé $8M, nous cherchons aujourd'hui à nous développer aux Etats-Unis. Notre société compte parmi ses clients Lafarge, Veolia, Chronopost, Decathlon, et beaucoup d'autres. Notre objectif est de devenir leader mondial des solutions de portails collaboratifs basés sur Google for Work. Nous avons actuellement des bureaux à New-York, Lyon, Paris, San Francisco et Londres.&lt;/p&gt;</content><company>LumApps</company><address>75 rue François Mermet, 69160, Tassin-la-Demi-Lune</address><contact>Florent Espanet</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.lumapps.com/" rel="about"></link></entry>