<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Developpeur backend python/SQL (cartographie)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-backend-python-sql-cartographie" rel="alternate"></link><published>2014-07-22T12:23:40+02:00</published><updated>2015-02-23T17:13:33+01:00</updated><author><name>amalherbe</name><email>audrey.malherbe@mappy.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-backend-python-sql-cartographie</id><summary type="html">Rattaché à l’équipe « intégration de données géographique » de la plateforme cartographique (itinéraire, plans, information trafic et service de recherche) au sein de la Direction Technique, vous participez aux activités liées à la construction des données cartographiques afin d’alimenter les outils nécessaires à la réalisation des plans, itinéraires et services de recherche de Mappy.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;MISSIONS&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous participerez à la conception et aux développements des bases de données utilisées au sein de la plateforme cartographique de Mappy. Notre roadmap technique est orientée vers l’open source et la plateforme cartographique est au cœur de cette stratégie.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Les outils de production sont essentiellement des applications Python et des modules SQL.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Rattaché au responsable Geodata, vous réalisez les missions suivantes :&lt;/p&gt;
&lt;p style="padding-left: 30px; "&gt;S’intégrer à notre équipe afin de comprendre les spécificités métier de MAPPY&lt;br /&gt;Optimiser la préparation des données géographiques&lt;br /&gt;Amélioration et restructuration des processus de traitement&lt;br /&gt; Développement d’algorithmes pour répondre aux nouveaux besoins des services cartographiques.&lt;br /&gt;Développement des outils back office pour améliorer la performance de nos productions des données&lt;br /&gt;Amélioration et enrichissement des outils de qualité de l’information géographique&lt;br /&gt;Participer aux différentes refontes technologiques&lt;br /&gt;Travailler en étroite collaboration avec les autres équipes techniques sur les problématiques d'intégration continue&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Polyvalent, vous participerez à toutes les tâches autour de l’utilisation des outils (conception/développement/tests unitaires/ intégration continue/packaging/outils de tests manuels/scripts de tests automatiques/documentation)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Travail en méthode SCRUM&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;PROFIL&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style="padding-left: 30px; "&gt;H/F – Bac +5, école d’ingénieur ou université, 2 à 5 ans d’expérience.&lt;br /&gt;Bonne connaissance du monde de la cartographie ou intérêt fort pour découvrir ce domaine&lt;br /&gt;Conception de bases de données avec des contraintes de performance.&lt;br /&gt;Connaissance des outils OpenSource cartographiques appréciée: PostgresSQL, PostGIS, GDAL, etc.&lt;br /&gt;Langages indispensables : Python, SQL.&lt;br /&gt;   &lt;br style="padding-left: 30px; " /&gt;Localisation à Issy-les-Moulineaux&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Rémunération selon profil&lt;/p&gt;</content><company>Mappy</company><address>9 rue Maurice Mallet, 92130 Issy les moulineaux</address><contact>audrey malherbe</contact><location></location><phone></phone></entry>