<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Full Stack Python / Django</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-full-stack-python-django-1" rel="alternate"></link><published>2016-10-11T10:43:39+02:00</published><updated>2016-10-11T13:09:56+02:00</updated><author><name>pmdubois</name><email>pm@bureauxlocaux.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-full-stack-python-django-1</id><summary type="html">BureauxLocaux recherche un Développeur Full Stack Python / Django pour un ambitieux projet de réécriture complète de son application</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;BureauxLocaux&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Créé en 2008, BureauxLocaux est le 1er site d'annonces immobilières pour les entreprises en recherche de bureaux, espaces de coworking, locaux commerciaux, entrepôts... Partout en France.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Partenaire des entreprises, BureauxLocaux simplifie leurs recherches et leur donne accès à toute l'offre immobilière professionnelle en quelques clics.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;BureauxLocaux est maintenant une startup de 8 personnes, en forte croissance, leader sur son marché, et bénéficiaire depuis plusieurs années.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Site web : &lt;a class="external" href="http://bureauxlocaux.com/" rel="nofollow"&gt;http://bureauxlocaux.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mission&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour aller plus loin, et poursuivre notre croissance, nous voulons internaliser notre équipe de développement et créer une nouvelle version de notre plateforme, plus évolutive et performante.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En tant que développeur full stack, vous serez responsable :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Du projet de réécriture complète de l’application avec Django&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De maintenir le produit, et d’implémenter, tester et déployer de nouvelles fonctionnalités&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Travailler chez Bureaux Locaux c’est&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Un environnement de travail stimulant dans un bureau unique, à deux pas des Invalides.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;L’opportunité de développer vos compétences et de construire le projet (méthodes de travail, choix technologiques) selon vos convictions.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un salaire compétitif adapté à votre profil.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Profil&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Organisé, vous faites preuve de rigueur et aimez travailler avec agilité au sein d'une petite équipe.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Créatif et autonome, vous prenez des initiatives pour avancer et atteindre vos objectifs.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous aimez construire de beaux produits et êtes sensibilisé à l’état de l’art et aux meilleurs pratiques du développement logiciel.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez une expérience du développement d’application web côté serveur, idéalement dans un environnement Python et Django.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez une bonne connaissance du développement web front-end (HTML, CSS, Javascript - React est un plus).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Détails&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Type de contrat : CDI&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rémunération : salaire indicatif 35-45 k€&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lieu : Paris (7e)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pour toute question, écrivez à Paul-Marie Dubois : &lt;strong&gt;pm@bureauxlocaux.com&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>BureauxLocaux</company><address>136 bis rue de Grenelle, 75007 Paris</address><contact>Paul-Marie Dubois</contact><location>Paris</location><phone>0671926307</phone><link href="http://www.bureauxlocaux.com/" rel="about"></link><link href="https://bureauxlocaux.workable.com/jobs/303543" rel="via"></link></entry>