<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Developpeur Python  junior (CDI Paris)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-junior-3" rel="alternate"></link><published>2015-09-08T20:03:30+02:00</published><updated>2015-09-08T20:04:14+02:00</updated><author><name>thomas_henry</name><email>henry@xamance.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-junior-3</id><summary type="html">Vous serez immédiatement intégré(e) en tant que Référant(e) technique à un projet Python d’envergure concernant une fonctionnalité cœur du produit Xambox. Vous fonctionnerez en binôme avec un autre développeur expérimenté.

Entre autres, vous serez amené(e) à concevoir et à déployer des API REST, à vous interconnecter avec nos services backend existant et à intégrer des modules tiers de récupération de documents. Vos développements devront s’exécuter dans un environnement de haute disponibilité et de scalabilité.

En parallèle, vous aurez l’occasion de continuer nos développements Python notamment sur des applications desktop.
</summary><content type="html">&lt;h2&gt;La société&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Xamance est une entreprise qui conçoit des produits GED (Gestion Électronique de Documents) depuis 2004. Depuis quelques années, nous nous focalisons sur notre unique produit SaaS Xambox. La société est de taille humaine, composée d’une douzaine de personnes où chacun évolue dans un environnement convivial et possède des responsabilités très étendues. Nos locaux se situent à Paris près de la Gare de l’Est.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Notre produit&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Courriers, factures, contrats, mails... Papier ou numérique... Xambox permet de centraliser tous les documents au sein d'un cloud personnel et de les retrouver facilement.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Xambox fait appel à de nombreuses technologies pour satisfaire ses clients : reconnaissance optique de caractères (OCR), moteur de recherche indexé, visualisateur web de documents et plein de technologies maisons pour assurer nos fonctionnalités uniques.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;La mission&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Vous serez immédiatement intégré(e) en tant que Référant(e) technique à un projet Python d’envergure concernant une fonctionnalité cœur du produit Xambox. Vous fonctionnerez en binôme avec un autre développeur expérimenté.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Entre autres, vous serez amené(e) à concevoir et à déployer des API REST, à vous interconnecter avec nos services backend existant et à intégrer des modules tiers de récupération de documents. Vos développements devront s’exécuter dans un environnement de haute disponibilité et de scalabilité.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En parallèle, vous aurez l’occasion de continuer nos développements Python notamment sur des applications desktop.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Les plus&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;En rejoignant Xamance, vous intégrerez notre équipe R&amp;amp;D composée de 6 personnes (la majorité a moins de 30 ans !) dans une ambiance jeune et dynamique.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vos développements auront un impact direct sur nos milliers de clients.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;L’équipe R&amp;amp;D possède une force de décision dans la société. Elle est écoutée et son avis sera toujours pris en considération pour tous les développements à venir.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Votre profil&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Vous ne jurez que par Python, et prêchez le « Pythonic » autour de vous. Malgré tout, vous touchez à tout et les nouvelles technologies vous attirent.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous maitrisez aussi bien le développement d'API robustes et scalables que la création d'application de bureau multithreadées.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous vous intéressez aux algorithmes que vous utilisez mais sans faire d’excès dans la micro optimisation précoce.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous êtes familier avec la culture « Devops » : vous codez tout en gardant à l’esprit que vos développements s’exécuteront sur des serveurs avec des contraintes (techniques et d’environnement).&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Les compétences&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Excellent niveau opérationnel en Python pour le design et le développement d’API REST JSON.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience passée en Python pour la conception d’application de bureau serait un plus.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous vous êtes intéressé(e) aux problématiques de haute disponibilité et de scalabilité ou bien avez évolué dans un environnement similaire.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes à l’aise avec le SQL.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Autodidacte, organisé(e) (mais bordélique accepté(e)), passionné(e) par le développement et les nouvelles technologies.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un bon niveau d’anglais.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2&gt;Contact&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Si vous vous reconnaissez, nous sommes intéressés ! Merci d’envoyer un CV et un court texte d’introduction à thomas: sur henry at xamance .com&lt;/p&gt;</content><company>Xamance</company><address>132 rue du faubourg Saint Denis - 75010 Paris</address><contact>Thomas Henry</contact><location></location><phone>0180895082</phone><link href="http://www.xambox.com" rel="about"></link></entry>