<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeurs Django/Python senior fullstack</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeurs-django-python-senior-fullstack" rel="alternate"></link><published>2014-12-17T23:01:03+01:00</published><updated>2014-12-17T23:39:40+01:00</updated><author><name>dimitri-magency</name><email>rh-it@magency.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeurs-django-python-senior-fullstack</id><summary type="html">Au sein de l'équipe en charge de notre plateforme dédiée à la formation, actuellement de 3 personnes, vous aurez comme responsabilité le développement de toute la parte serveur. Plus globalement, vous contribuerez à la conception des nouvelles fonctionnalités et à l'automatisation du déploiement.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Lieu:Paris&lt;br /&gt;Rémunération: Entre 45K et 60K.&lt;br /&gt;Pour postuler, envoyez un CV à rh-it@magency.fr&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Notre métier&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Imaginez 2 magiciens, 3000 iPads, une équipe de développeurs férus de nouvelles technologies (RoR, Django, iOS, Android, Geoloc Indoor, Réalité augmentée, Occulus Rift, ...). Ajoutez-y des clients du CAC40, saupoudrez le tout d'expériences aux quatre coins du monde: c'est l'esprit Magency !!&lt;br /&gt;De l'évènement corporate pour 10000 personnes en 24 langues avec une infrastructure composée d'une trentaine de points d'accès et d'un serveur shooté au Go de RAM, à la formation repartie sur 50 sites différents, tous synchronisés, utilisant la petite framboise comme serveur (RPi). Yes we can !!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Responsabilités&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;    Participer aux activités de conception et de spécifications des nouvelles fonctionnalités&lt;br /&gt;    Maintenance et évolution du code serveur&lt;br /&gt;    Réflexion sur la roadmap produit&lt;br /&gt;    Veille technologique&lt;br /&gt;    Développement des outils de déploiement&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Pourquoi Magency Digital ?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;-Pour travailler avec une équipe jeune et dynamique (26 ans de moyenne d'age).&lt;br /&gt;-Pour être parmi les premiers entrants d'une start-up à la croissance exponentiel (20 embauches en moins de 1 ans, sans lever de fond).&lt;br /&gt;-Pour pouvoir rencontrer régulièrement les magiciens professionnels qui travaille pour Magency.&lt;br /&gt;-Pour être au cœur de Paris.&lt;br /&gt;-Parce que c'est pas tous les jours qu'on peut intégrer une start-up travaillant pour l'ensemble du CAC40, possédant 3000 iPads, et partenaire privilégié d'Apple.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Magency Digital</company><address>34 rue des Bourdonnais, 75001 Paris</address><contact>Dimitri Refauvelet</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.magencydigital.com" rel="about"></link></entry>