<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur(se) Python/Django full stack (H/F) à Nantes</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-se-python-django-full-stack-h-f-a-nantes-1" rel="alternate"></link><published>2017-08-29T15:54:24+02:00</published><updated>2017-12-11T16:46:03+01:00</updated><author><name>jurismarches</name><email>job@jurismarches.com </email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-se-python-django-full-stack-h-f-a-nantes-1</id><summary type="html">Nous recrutons une ou un développeur avec déjà une première expérience en python pour notre plateforme international de détection de marchés publics et privés.</summary><content type="html">&lt;div data-reactid=".1b2eqfhlvk.4.1.1.1.0.0.0"&gt;
&lt;h2 data-reactid=".1b2eqfhlvk.4.1.1.1.0.0.0.0"&gt;La société&lt;/h2&gt;
&lt;div class="text" data-reactid=".1b2eqfhlvk.4.1.1.1.0.0.0.1"&gt;Jurismarchés, expert en veille personnalisée sur les opportunités d'affaires édite et met à dispostion J360, sa plateforme plateforme de veille et de mise en relation professionnelle. L'entreprise d'une dizaine de personnes développe ses propres outils en mode agile (responsabilisation, autonomie, flexibilité), à partir de technologies open source (utilisation et contribution), intègre des données open data, et traite une grande masse de données quotidiennement. Elle est engagée dans des projets innovants axés sur l’intelligence humaine et le machine learning (recommandations et TAL).&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Afin de poursuivre le développement de ses produits, Jurismarchés recherche un(e) développeur(se) Django &amp;amp; Python passionné(e).&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="text" data-reactid=".1b2eqfhlvk.4.1.1.1.0.0.2"&gt;
&lt;h2&gt;&lt;strong&gt;Poste &amp;amp; missions&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Vous participez :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;A la définition de l'architecture logicielle, basée sur des outils open-source et en suivant les bonnes pratiques ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Au développement des applications web de l'entreprise sur la base de Python, Django, AngularJS, REST, PostgreSQL, ElasticSearch ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Aux tâches d'administration système, de maintenance de l'infrastructure et de déploiement des applications&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2&gt;&lt;strong&gt;Compétences et aptitudes&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous maîtrisez Python et un de ses framework ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous maîtrisez Javascript et AngularJS ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez une bonne connaissance des architectures REST, des base de données relationnelles (PostgreSQL), des outils et méthodes de déploiements (LXC, Ansible) ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes autonome, pragmatique et rigoureux-se ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous gardez un oeil sur les nouveaux outils et les nouvelles méthodes qui pourraient améliorer la qualité de nos réalisations et le fonctionnement de l'équipe;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez le goût pour l’open data, le web semantique et l’open source ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La démarche continue d’innovation est, pour vous, source de motivation et vous aimez rechercher la solution qui permettra d’être en avance sur les attentes des clients. Vous communiquez votre enthousiasme pour la nouveauté, tout en proposant une vision et un plan d'actions réaliste. Vous savez argumenter et expliquer vos choix en restant ouvert aux autres opinions. Vous êtes passionné(e) par le monde de l'Open Source et de l'Open Data. « Les données sont pour vous le nouvel Eldorado avec ses réussites, ses mythes et ses mirages ».&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2&gt;Autres informations&lt;/h2&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Niveau d'expérience : 2 ans minimum&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Salaire : Selon le niveau&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lieu : Nantes (44)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;CV + Lettre de motivation argumentée obligatoire (Poste + Compétences) à adresser uniquement par mail à &lt;strong&gt;&lt;a class="moz-txt-link-abbreviated" href="mailto:job@jurismarches.com"&gt;job@jurismarches.com&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; (pas de service RH, directement géré par le dirigeant, possibilités d’illustrer vos compétences techniques par des projets)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Echanges et précisions par mail ou téléphone, suivi d’entretiens dans nos bureaux. L’offre est ouverte jusqu’au recrutement définitif.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pour plus d'informations rdv sur &lt;a class="moz-txt-link-freetext" href="http://www.jurismarches.com/"&gt;http://www.jurismarches.com/&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>Jurismarchés</company><address>2 place Saint-Pierre
44000 Nantes</address><contact>Frédéric Oliveau</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.jurismarches.com/" rel="about"></link></entry>