<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python / Django confirmé h/f sur LYON</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-confirme-h-f-sur-lyon" rel="alternate"></link><published>2014-09-22T12:14:09+02:00</published><updated>2015-02-23T12:47:27+01:00</updated><author><name>sriguet</name><email>job@askin.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-django-confirme-h-f-sur-lyon</id><summary type="html">Nous recherchons ASAP un développeur Python / Django confirmé (2ans+) pour consolider notre équipe de développement web (big data, eBusiness, automatisation des process ...)</summary><content type="html">&lt;h2&gt;Description de la mission / du poste&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Nous recherchons un développeur Python/Django confirmé pour consolider notre équipe de développement (2 développeurs back-end, 1 développeur front-end, 2 webdesigners et le CTO). Vous intervenez sur des projets clients (big data / datamining, eBusiness, développement web, , automatisation des process ...) et internes (applications métier orientées web) et participez aux différentes phases du cycle de développement des projets.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous serez en charge, conjointement avec notre directeur technique :&lt;/p&gt;
&lt;ul class="square"&gt;
&lt;li&gt;de participer à la conception et à l'évolution de l'architecture applicative.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;de réaliser la conception technique et le développement des algorithmes et des interfaces utilisateurs.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;de la documentation, des tests et du déploiement des développements, notamment dans une optique d'intégration continue.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Connaissances nécessaires&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Dynamique et réactif(ve), vous appréciez le travail en équipe et vous avez un attrait tout particulier pour l'innovation :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous justifiez d'une bonne connaissance en Python et connaissez le framework Django.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous maîtrisez les systèmes de versionning (GIT).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous aimez travailler avec les méthodes Agile (Scrum et Kanban).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes à l'aise avec le système Linux.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous connaissez les environnements de production OpenSource (Apache, PostgreSQL, Nginx ...).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La connaissance du Javascript serait un plus.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Informations et avantages complémentaires&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Localisation : LYON 3ème, France&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Contrat : CDI&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Début de la mission : Immédiatement&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Salaire annuel : selon profil et expérience&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Pour rejoindre notre équipe, envoyez votre cv et lettre de motivation à l’adresse suivante : job@askin.fr&lt;/p&gt;</content><company>ASK interactive</company><address>ASK interactive
42 rue de la bannière
69003 LYON</address><contact>Sébastien RIGUET</contact><location></location><phone>0478182246</phone><link href="https://www.askindev.com/fr/" rel="about"></link><link href="https://www.askindev.com/fr/job.php" rel="via"></link></entry>