<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur(se) Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-se-python" rel="alternate"></link><published>2014-02-04T10:27:32+01:00</published><updated>2014-02-04T13:46:56+01:00</updated><author><name>wallix2</name><email>rh@wallix.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-se-python</id><summary type="html">Vous êtes passionné(e) par Python et les technologies WEB? Le domaine de la sécurité vous attire ? L'équipe R&amp;D de Wallix recherche un(e) Développeur(se) Python.</summary><content type="html">&lt;h3&gt;&lt;b&gt;ENTREPRISE &lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p class=" "&gt;WALLIX (www.wallix.com) est éditeur de solutions de sécurité informatique spécialisé dans la traçabilité et la sécurisation des accès au système d'information des entreprises.&lt;/p&gt;
&lt;p class=" "&gt;Nous proposons une gamme logicielle et matérielle - le WAB, Wallix AdminBastion - qui permet de contrôler les accès internes et externes au réseau, aux serveurs ainsi qu'aux applications des entreprises ; et de tracer les actions des utilisateurs à privilège, en se conformant aux nouvelles normes. Le WAB s'appuie sur des années d'expérience en matière d'outil de traçabilité. C'est une solution qui ne nécessite pas d'installation d'agents spécifiques sur les équipements et qui s'intègre aisément dans le système d'information du client.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;MISSIONS&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Au sein de l'équipe R&amp;amp;D, jeune et dynamique, organisée autour des valeurs agiles, vous échangerez avec le responsable produit et les leaders techniques.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Après avoir pris contact avec l'environnement et la gamme de produits, votre mission, si vous l'acceptez, sera de participer au développement de notre produit : du backend MySQL à l'interface WEB Django en passant par le core en Twisted, en Python vous programmerez et polyvalent vous serez !&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;FORMATION / COMPÉTENC&lt;/b&gt;E&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;De formation ingénieur ou équivalent universitaire, vous avez acquis lors de vos expériences précédentes :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt; une solide maîtrise du langage Python&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;un bon niveau sur les frameworks Django, Twisted et JQuery&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;la maîtrise de SVN&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;une aisance sous Linux&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;vous avez l'habitude de communiquer et de travailler en équipe&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;vous faites preuve d'autonomie et de curiosité&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Les petits plus&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;connaissances Système et Réseau&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;participation à un projet open-source&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>Wallix</company><address>118, rue de Tocqueville
75017 Paris</address><contact>Ressources Humaines</contact><location></location><phone>01 53 42 12 81</phone><link href="http://www.wallix.com" rel="about"></link><link href="http://www.wallix.com/fr/societe/carrieres/toutes-les-offres/429-developpeur-python-2" rel="via"></link></entry>