<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur(se) Python expérimenté(e)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-se-python-experimente-e-1" rel="alternate"></link><published>2014-02-05T19:34:15+01:00</published><updated>2014-02-05T19:47:47+01:00</updated><author><name>homeloc</name><email>jobs@homeloc.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-se-python-experimente-e-1</id><summary type="html">A la recherche d’une nouvelle aventure passionnante et prêt à relever le défi ? Venez nous montrer de quoi vous êtes capable !</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;/span&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;À propos de nous&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Homeloc est une start-up (labellisée Jeune Entreprise Innovante) dans le domaine du e-tourisme, basée en plein cœur de Paris.&lt;br /&gt;Nous accompagnons les professionnels de la location saisonnière sur toutes les problématiques de visibilité et de commercialisation en ligne. Nous proposons notamment, sur le principe d'un one-stop-shop, les outils suivants :&lt;br /&gt;– Outil de création / refonte de site full responsive et multi lingue&lt;br /&gt;– Moteur de réservation pour faciliter l'encaissement par CB (très peu encore d'agences / professionnels le proposent ...)&lt;br /&gt;– Channel management pour synchroniser son contenu (surtout les disponibilités) sur des plateformes tierces&lt;br /&gt;– Back-office pour centraliser la gestion / mise à jour du contenu&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous cherchons aujourd’hui plusieurs développeur(se)s pour rejoindre notre équipe jeune, dynamique et ambitieuse !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Ce que vous ferez avec nous&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous serez intégré à notre équipe technique, où chaque développeur essaie d’être généraliste et polyvalent. Ce fonctionnement vous garantit de pouvoir toucher à des sujets variés :&lt;br /&gt;– développement web complet (frontend et backend)&lt;br /&gt;– évolutions sur le moteur de recherche et d'indexation&lt;br /&gt;– intégration de données, passerelles d’import / export / synchronisation via APIs&lt;br /&gt;– développement d'une plate-forme de génération de sites&lt;br /&gt;– e-commerce, monétique, paiement en ligne&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notre environnement technique utilise principalement Ubuntu / Python / Django / PostgreSQL / Elasticsearch / Nginx / Fabric et fabtools.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Côté outils, on utilise GitHub, Jenkins, Pivotal Tracker, Hipchat, Sentry et bien d'autres.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Comment on vous imagine&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;– Vous êtes organisé, rigoureux et exigeant, vous savez concilier qualité et rapidité&lt;br /&gt;– Vous maîtrisez Python, et au moins un de ses frameworks web&lt;br /&gt;– Vous êtes à l’aise avec les bases relationnelles et celles orientées document&lt;br /&gt;– Vous trouvez que les tests unitaires vous aident à écrire du meilleur code&lt;br /&gt;– Vous utilisez déjà un DVCS (git ou bien Mercurial)&lt;br /&gt;– Vous avez des notions d'administration système Unix&lt;br /&gt;– Vous maîtrisez le français culinaire et l’anglais technique&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Conditions : CDI / CDD / Freelance ; rémunération selon profil ; embauche dès que possible.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lieu de travail : 10 rue Saint-Fiacre, 75002 Paris (métro Grands Boulevards).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Contact : Franck LEFEUVRE / jobs@homeloc.com&lt;/p&gt;</content><company>Homeloc</company><address></address><contact>Franck LEFEUVRE</contact><location></location><phone>0619080047</phone><link href="http://www.homeloc.com" rel="about"></link></entry>