<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Web Python, Django, junior, en startup </title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-web-python-django-junior-en-startup" rel="alternate"></link><published>2013-09-10T11:26:59+02:00</published><updated>2013-09-10T11:30:26+02:00</updated><author><name>vincentlep</name><email>vl@alephd.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-web-python-django-junior-en-startup</id><summary type="html">Au sein d'une startup techno prometteuse sur un marché en pleine expansion, vous serez en charge du développement des applications web pour nos clients. Créatif, vous participerez à la conception et à la réalisation de l'expérience utilisateur.</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;AlephD : temps réel et Big data pour la publicité en ligne RTB&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;AlephD est une startup offrant une technologie de rupture aux éditeurs de sites désireux de&lt;br /&gt;monétiser leur trafic via la vente d'espace publicitaires. Les outils d'AlephD permettent aux&lt;br /&gt;éditeurs de vendre au mieux chaque affichage publicitaire sur les plateformes de Real Time&lt;br /&gt;Bidding. AlephD est intégré aujourd’hui chez de grands éditeurs du web français.&lt;br /&gt;AlephD s'appuie sur des analyses et des algorithmes propriétaires, et intervient directement&lt;br /&gt;dans les enchères grâce à ses serveurs temps réel.&lt;br /&gt;Après une levée auprès de fonds d’investissement, l’entreprise recherche aujourd’hui des talents&lt;br /&gt;pour accompagner sa croissance en France et à l’étranger.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Le poste : développeur web python junior&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Intégré dans l'équipe technique d'AlephD, vous serez chargé du développement web en Django des applications pour nos clients, qui sont la vitrine visible de la technologie d'AlephD.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Plus précisément :&lt;br /&gt;&lt;span&gt;● vous participerez à la conception et à la spécification des applications clients. Un grand soin sera apporté à l'ergonomie des interfaces&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● vous développerez ces applications en Django&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● vous travaillerez également sur quelques applicatifs (Python) backend afin de générer les données nécessaires aux applications frontend&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Outre Python, votre travail s'appuyera largement sur des technologies côté client : HTML5, CSS3, Javascript (jQuery, Highcharts...).&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous travaillerez dans un environnement Linux et avec un système de gestion de version (GIT).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;span&gt;Compétences et expériences souhaitées&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Vous êtes autonome et désireux d'apprendre&lt;/span&gt;. Rigoureux, votre code est modulaire et documenté, en ayant à l’esprit les contraintes de sécurité. Vous avez le soucis de l'expérience utilisateur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;De formation en informatique, vous avez une première expérience professionnelle ou un stage/projets sur des technologies comparables. Un bon score sur Stackoverflow, un compte github ou des projets open source sont des plus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Vos motivations&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;● Vous voulez évoluer dans l’environnement jeune et stimulant d’une startup web&lt;br /&gt;● Vous voulez rejoindre un projet explosif à un moment clé de son développement&lt;br /&gt;● Vous préférez les petites équipes agiles et réactives aux grandes organisations adeptes&lt;br /&gt;de procédures et de mémos internes&lt;br /&gt;● Vous souhaitez travailler dans une industrie en pleine effervescence où la technologie&lt;br /&gt;révolutionne le business&lt;/p&gt;</content><company>AlephD</company><address>28 rue du Chemin vert, 75011 Paris</address><contact>vl@alephd.com</contact><location></location><phone>+33670937910</phone><link href="http://www.alephd.com" rel="about"></link></entry>