<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python  / Rich Media / Big Data</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-rich-media-big-data" rel="alternate"></link><published>2013-09-26T17:56:11+02:00</published><updated>2013-09-26T18:05:05+02:00</updated><author><name>agence-e</name><email>a.krug@agence-e.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-rich-media-big-data</id><summary type="html">Agence-E est un cabinet de recrutement spécialisé dans les métiers du web et du mobile. Nous recherchons pour l’un de nos clients finaux 1 développeur Python.

Depuis 2010 Agence-e accompagne ses clients et ses candidats dans leurs recherches de la meilleure opportunité. Dans ce sens, nous avons sélectionné cette offre :

</summary><content type="html">&lt;p&gt;La société :&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Situé en plein cœur de Paris&lt;/strong&gt;, notre client est un spécialiste dans la &lt;strong&gt;conduite de projet rich-media et des stratégies de distribution de contenus interactifs&lt;/strong&gt;. La société travaille aujourd’hui pour de grands noms de la presse en ligne, du monde des médias, des télécoms ou encore du luxe. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La structure dispose également d’un &lt;strong&gt;département R&amp;amp;D&lt;/strong&gt; travaillant sur l’évolution de leur infrastructure à travers une innovation permanente. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Afin de développer les équipes en place et accélérer les processus de R&amp;amp;D, notre client recrute un développeur Python.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;Le projet : &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Intégré au sein d’une équipe technique dynamique à taille humaine, motivée et passionnée, vous serez amené à :&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;•    Développer des outils Back Office en Python.&lt;br /&gt;•    Développer une série de web-services.&lt;br /&gt;•    Travailler sur l’analyse de statistiques (&lt;strong&gt;Big Data&lt;/strong&gt;).&lt;br /&gt;•    Reprendre la codebase existante, et &lt;strong&gt;l’améliorer&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;•    Développer &lt;strong&gt;de nouveaux produits&lt;/strong&gt;, participer aux réflexions et spécifications.&lt;br /&gt;•    Travailler suivant les méthodologies &lt;strong&gt;Agiles.&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;Pourquoi choisir ce poste:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;•    Entreprise Leader sur son marché&lt;br /&gt;•    Equipe dynamique, techniquement pointue.&lt;br /&gt;•    Véritable challenge technique, projet innovant et de grande envergure.&lt;br /&gt;•    Possibilité de s’investir sur la création de nouveaux produits. &lt;br /&gt;•    Facilement accessible en transport.&lt;br /&gt;•    Quartier dynamique.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Le profil :&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Compétences indispensables:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;•    5 ans d’expérience en développement Python&lt;br /&gt;•    Une première expérience dans le développement de web-services en Python sur un système à forte audience&lt;br /&gt;•    Utilisation régulière et maitrisée de git, svn, mercurial.&lt;br /&gt;•    Parfaitement à l’aise avec redmine / trac / jira &lt;br /&gt;•    A l’aise avec l’environnement Linux&lt;br /&gt;•    Maitrise de nginx, uwsgi&lt;br /&gt;•    Compréhension de http et des problématiques caching (CDN etc…)&lt;br /&gt;•    Maitrise approfondie du Python, au-delà des frameworks de base.&lt;br /&gt;•    Compétences en SQL, en particulier postresql.&lt;br /&gt;•    Notion de framework synchrone&lt;br /&gt;•    Vous êtes sensible aux problématiques de montée en charge&lt;br /&gt;•    Une première expérience en Big data.&lt;br /&gt;•    Anglais professionnel à l’écrit.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Compétences appréciées:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;•    La connaissance du Javascript et de mongodb est un vrai plus.&lt;br /&gt;•    Une première expérience avec des services cloud sera appréciée.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Si vous ne maitrisez pas toutes les compétences demandées mais êtes sérieux, motivé et désireux de vous former, parlons-en&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Conditions:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;•    Salaire négociable&lt;br /&gt;•    Tickets restaurant&lt;br /&gt;•    Mutuelle&lt;br /&gt;•    1/2 Pass Navigo&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Cette offre suscite votre intérêt et vous pensez avoir le profil et les compétences nécessaires ? &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Merci de nous contacter rapidement par mail (a.krug@gence-e.fr) afin que nous vous organisions un entretien avec notre client.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Si vous connaissez des personnes susceptibles d'avoir les compétences pour ce poste, n'hésitez pas à leur transmettre cette offre.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Agence-e</company><address></address><contact>Alexis Krug</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.agence-e.fr/" rel="about"></link><link href="developpeur-python-rich-media-big-data.jpg" rel="image"></link></entry>