<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur / Webminer Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-webminer-python" rel="alternate"></link><published>2016-06-27T10:36:40+02:00</published><updated>2016-06-27T10:37:35+02:00</updated><author><name>erwanlenagard</name><email>webmining@themetricsfactory.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-webminer-python</id><summary type="html">Dans le cadre d’un projet innovant d’exploitation des données Facebook, The Metrics Factory est à la recherche d’un/une développeur web mining pour accélérer le déploiement de sa nouvelle offre de service. Vous collaborez avec un Social Data Scientist senior pour explorer et valoriser une source de données exclusive. Votre mission vous amènera à construire des solutions de collecte et de visualisation de données inédites, issues du web et des réseaux sociaux.

</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Votre mission : &lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;• Vous développez des connecteurs aux différentes APIs du web et des réseaux sociaux (Facebook, Twitter, Youtube, etc…) &lt;br /&gt;• Vous intégrez ces connecteurs à une infrastructure de stockage, traitement et restitution de données à l’attention du social data scientist et des consultants&lt;br /&gt;• Vous contribuez aux relations avec les différents prestataires requis pour mener à bien ces missions (hébergeurs, fournisseurs de données, développeurs tiers)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L’environnement d’extraction de données utilisé au sein de The Metrics Factory est articulé autour de Python (Django, Flask, …), MongoDB, MySQL, Bootstrap.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qui êtes-vous ? &lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;• Vous êtes le référent technique au sein de The Metrics Factory. Vous êtes un développeur intéressé par le webmining, les réseaux sociaux et leurs API. Vous maitrisez Python (Django, Flask, …), MongoDB, MySQL, Bootstrap.&lt;br /&gt;• Vous êtes autonome sur les développements et la maitrise du code. Vous avez 3 à 5 années d’expériences significative avec de très bonnes connaissances en développement (algorithmique, structuration de données, architecture, etc.)&lt;br /&gt;• Vous vous passionnez pour les APIs des principaux réseaux sociaux (Facebook, Twitter, Youtube…) et les méthodes de collecte de données en ligne (crawling, …)&lt;br /&gt;• Vous avez le goût du travail pratique et êtes capable de vous adapter dans un univers mouvant. Vous êtes fiable et rigoureux dans l'exécution de vos tâches.&lt;br /&gt;• Vous parlez couramment l'anglais, vous maitrisez l'anglais technique. &lt;br /&gt;• Eventuellement, vous maitrisez un ETL (Talend) ou vous connaissez d'autres langages orientés collecte (R, Java...) et restitution de données web (Javascript et librairies D3.js, Sigma.js, …)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Qui sommes-nous ?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;The Metrics Factory est une équipe experte en social data, pluridisciplinaire, jeune et dynamique évoluant au cœur des problématiques actuelles de la mesure et des métriques du web. L’agence accompagne de nombreuses marques (Danone, Orange, ERDF, BNP Paribas, ...) dans leur déploiement Social Media : audit de performance, conception de dispositifs au service du partage social, déploiement d'applications et de plateformes de contenus, monitoring sur mesure en temps réel.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pourquoi nous rejoindre ?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Une mission unique, sur des données exclusives, avec de nombreux challenges&lt;br /&gt;Une équipe passionnée, experte &lt;br /&gt;Une rémunération attractive selon votre profil et votre expérience&lt;br /&gt;Des locaux situés en plein cœur de Paris &lt;br /&gt;50% des frais de transports pris en charge.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous vous reconnaissez dans le profil recherché, vous pouvez nous transmettre votre candidature (CV + Lettre de motivation) par email : webmining@themetricsfactory.com &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;</content><company>the metrics factory</company><address>The Metrics Factory
26, bd de Strasbourg
75010 Paris</address><contact>Recrutement</contact><location></location><phone></phone></entry>