<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python expérimenté H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-experimente-h-f" rel="alternate"></link><published>2016-03-03T11:37:37+01:00</published><updated>2016-03-03T14:21:57+01:00</updated><author><name>jobs-forcity</name><email>jobs@forcity.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-experimente-h-f</id><summary type="html">ForCity, une startup ambitieuse au cœur des solutions smart cities
Startup créée en 2014 à Lyon au terrain de jeu mondial, ForCity offre aux entreprises et aux villes une solution innovante pour (re)penser leurs activités et optimiser leurs projets urbains les plus importants en simulant en 3D les scénarios prospectifs du territoire intégrant tous les facteurs d'influence du projet. Pour en savoir [+] :http://www.forcity.com/
&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
ForCity recrute un développeur modèles Python expérimenté (H/F), pour enrichir la bibliothèque de modèles urbain.</summary><content type="html">&lt;p&gt;ForCity, une startup ambitieuse au cœur des solutions smart cities&lt;br /&gt;Startup créée en 2014 à Lyon au terrain de jeu mondial, ForCity offre aux entreprises et aux villes une solution innovante pour (re)penser leurs activités et optimiser leurs projets urbains les plus importants en simulant en 3D les scénarios prospectifs du territoire intégrant tous les facteurs d'influence du projet. Pour en savoir &lt;span&gt;[+]&lt;/span&gt; :&lt;span&gt;http://www.forcity.com/&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Vous souhaitez intégrer:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;une &lt;span&gt;startup&lt;/span&gt; sur une &lt;span&gt;innovation&lt;/span&gt; de rupture&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;un projet porteur de &lt;span&gt;passion&lt;/span&gt; et de &lt;span&gt;sens&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;une équipe &lt;span&gt;experte&lt;/span&gt; riche en &lt;span&gt;personnalités&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Nous vous proposons :&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;un poste en &lt;span&gt;CDI&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;à &lt;span&gt;Lyon&lt;/span&gt; , &lt;span&gt;déplacements ponctuels France / Int.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;à pourvoir &lt;span&gt;dès maintenant&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Votre nouveau challenge : Développeur Python expérimenté&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous implémentez les spécifications conceptuelles des modélisateurs urbains :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;vous développez les modèles en dialoguant avec les modélisateurs sur les choix d’implémentation&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;vous respectez les standards de développement définis par le lead développeur (tests, documentation, style de développement, gestion des versions, etc.)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;vous optimisez le code par des stratégies de parallélisation, recours au compilateur Cython, etc.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;vous proposez des algorithmes alternatifs par votre expérience technique et sectorielle&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Vous faites monter en compétences l’ensemble de l’équipe en développement : &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;vous participez aux revues de code et formulez des conseils aux modélisateurs&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;vous êtes une ressource pour les autres développeurs et modélisateurs moins expérimentés&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;vous contribuez à l’amélioration des bibliothèques internes (analyse spatiale, ordonnanceur, etc.)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Vous êtes aussi amené(e) à contribuer à la structuration et au développement de ForCity sous tous ses aspects et en coordination étroite avec l’ensemble des équipes (recrutement, formation, projets internes, etc.).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Vous reconnaissez-vous ?&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Formation + Langue - Ingénieur ou équivalent dans l’informatique / Anglais opérationnel&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience d'au moins 2 ans de développement, idéalement en milieu scientifique&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Langages – Maîtrise de Python / Pratique de C++ appréciée&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Outils – Git, Sphynx, Shapely, GDAL/OGR, SQLAlchemy, Cython, SWIG&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Méthodes  – Méthode agile, UML, programmation orientée objet, couplage par la donnée, etc.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Envoyez votre CV + LM  / Référence : FC-ET-15#201602&lt;/p&gt;</content><company>ForCity</company><address></address><contact>jobs</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.forcity.com/" rel="about"></link></entry>