<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python Libre fan d'algo</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-libre-fan-dalgo" rel="alternate"></link><published>2016-04-12T18:27:45+02:00</published><updated>2016-04-12T18:27:50+02:00</updated><author><name>bluecoders</name><email>christophe@bluecoders.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/developpeur-python-libre-fan-dalgo</id><summary type="html">Vous adhérez à la philosophie du Software craftsmanship, vous vous considèrez avant tout comme un artisan et connaissez la différence entre le libre et l'open-source.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Dans une vraie philosophie agile (les CTO sont des fondateurs d'Agile France de père en fils), vous savez vous organiser seul et aimez coder à haut niveau.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Quand vous codez, vous savez ce que vous avez à faire et souhaitez bosser dans une équipe en auto management où chacun a son expertise.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous adhérez à la philosophie du Software craftsmanship, vous vous considérez avant tout comme un artisan et connaissez la différence entre le libre et l'open-source.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sur quoi on bosse ? Sur nos chaises (...oui on a un peu d'humour...)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;On développe une appli de Network And Application Performance Management pour montrer au monde entier que le made in france n'a pas à rougir devant les géants américains du secteur.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Nos locaux sont situés à Paris 3ème.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vos compétences / notre backend:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Linux &amp;amp; Shell :-)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Python et Zoope, si vous connaissez Django ou autre framework on vous accueille&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;SQL, tu ne fais pas de sous requête de sous requête de sous...&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Du C pour le sniffer qui analyse les trames réseaux&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pourquoi nous rejoindre ?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Pour nos débats phylosophique sur l'open-source qui ne s'arrêtent jamais&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 fois par mois 1 présentation sur un sujet pour faire progresser l'équipe (présentation de Go...)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Parce que vous savez que les chats dirigent le monde&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Passionné par le dev, vous avez plein de choses à nous apporter, postulez et rencontrons nous !&lt;/p&gt;</content><company>Bluecoders</company><address>Paris centre</address><contact>Christophe</contact><location></location><phone>0183814585</phone><link href="http://bluecoders.io/apply/software-craftsmanship-python" rel="via"></link></entry>