<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>DevOps Docker &amp; AWS - H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/devops-docker-aws-h-f" rel="alternate"></link><published>2016-09-20T13:08:46+02:00</published><updated>2016-09-20T17:28:12+02:00</updated><author><name>bluecoders</name><email>jobboard@bluecoders.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/devops-docker-aws-h-f</id><summary type="html">Un par-feux c’est bien, pouvoir ouvrir et regarder ce qu’il y a dans les paquets c’est encore mieux ! Vient découvrir cette start-up à la pointe de la sécurité informatique!</summary><content type="html">&lt;p&gt;Un par-feux c’est bien, pouvoir ouvrir et regarder ce qu’il y a dans les paquets c’est encore mieux !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le principe ? Les développeurs n'auront bientôt plus qu'à ajouter un agent à leur appli pour couvrir toutes failles de sécu du &lt;a href="https://www.owasp.org/index.php/Category:OWASP_Top_Ten_Project"&gt;Owasp top ten&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ces agents traitent les requêtes en première ligne pour bloquer les attaques et laissent passer les requêtes qui montrent patte blanche. Nous recherchons donc une personne qui saura concevoir et mettre en place une architecture sur le cloud AWS pour écouter les requêtes et les rediriger vers le service adéquat. Une personne qui connaît parfaitement Docker car les problématiques de scalabilité sont importantes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Les avantages du poste :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Un environnement technique hyper riche pour s'éclater tous les jours&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Des fondateurs experts sécu qui voient les choses en grand&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un service par des développeurs pour des développeurs&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Forte croissance en France et aux US à venir&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un management ouvert et Ingé-first !&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les avantages sont cool, mais que faire pour pouvoir en bénéficier ? Il faut tout d’abord avoir envie du défi qui est vraiment très pointu, et être un très bon DevOps qui recherche LE défi du moment, le tout dans une stack moderne.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Le DevOps qui pourra relever ce défi sera :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;À l’aise avec Linux pour les bare-metal (BMR) et les environnements virtualisés&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expert des BDD de MongoDB à ElasticSearch&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fait du scripting avec Python ou un autre langage Back&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Quelqu'un qui a déjà fait de la prod sur des services très sollicités (API fort trafic)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Capable de gérer des systèmes de Queues comme RabbitMQ / AmQP / Kafka&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérimenter en cloud notamment AWS ou alors Google, Azure,…&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expert Docker et de tous ces services&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Techniquement vous êtes très bon, mais nous mettons un point d’honneur d’avoir une pure ambiance dans la boîte, donc non seulement vous êtes bon, mais vous êtes dans le même état d’esprit que nous et c’est pour cela qu’une fois chez nous, vous ne voudrez plus jamais partir !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Marre des projets répétitifs, vous en voulez un qui vous oblige à vous dépasser ? Vous vous ennuyez si vous ne pouvez pas donner le meilleur de vous même ? Alors, postulez tout de suite parce que promis, vous n’allez pas le regretter !&lt;/p&gt;</content><company>bluecoders</company><address>54 rue greneta</address><contact>Lesbros Nicolas</contact><location></location><phone>01 83 81 45 85</phone><link href="http://bluecoders.io/apply/DevOps-Docker-cloud-AWS-cdi-paris" rel="about"></link><link href="http://bluecoders.io/apply/DevOps-Docker-cloud-AWS-cdi-paris" rel="via"></link></entry>