<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Devops / Développeur Bas Niveau H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/devops-developpeur-bas-niveau-h-f-1" rel="alternate"></link><published>2016-04-11T12:12:59+02:00</published><updated>2016-04-11T14:53:09+02:00</updated><author><name>vaderetro</name><email>alexandra.lefebvre@vade-retro.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/devops-developpeur-bas-niveau-h-f-1</id><summary type="html">Vade Retro Technology est une jeune entreprise de la métropole lilloise spécialisée dans la protection des
emails incluant la lutte contre les malwares et phishing. Elle est située sur un campus où se côtoient
plusieurs entreprises IT, et a des implantations à San Francisco, Montréal, Hong Kong et Tokyo.
Dans le cadre de notre forte croissance, nous recherchons des candidats doués et dynamiques souhaitant
s’investir dans une entreprise jeune, internationale et en pleine expansion.
Dans une ambiance sympa et dans un groupe qui comporte plusieurs start-ups en train d’exploser,
rejoignez-nous et partagez l’aventure !</summary><content type="html">&lt;p&gt;Votre mission :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rattaché au Chef de Produit et au Chef de Projet, vous collaborez de manière agile au développement et à la maintenance de plugins permettant l’intégration de la technologie Vade Retro dans des logiciels tiers (Panel Manager, Webmail).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dans le cadre de votre mission, vous :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Participez à la conception des produits autour de différents environnements serveurs.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Travaillez et améliorez l’aspect packaging/ déploiement / provisionning des produits.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Êtes en support pour les tickets de niveau 2.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Votre profil :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous recherchons pour réussir dans ce poste, un candidat (H/F), disposant des atouts suivants :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Maitrise de l’un des langages suivants : Python, C, Bash, Golang, Perl, Ruby.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Compétences dans les systèmes d’exploitation Linux (Debian et Redhat). - Compétences réseau (ipv4, osi).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Maîtrise des notions d’API REST et de Webservice. - Attrait pour la culture Devops et les produits Open-Source.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Capacité à vous adapter rapidement à de nouveaux langages.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Curieux, force de proposition, pro-actif et dynamique.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Idéalement, compétences dans la gestion / configuration d’un Webmail, d'un MTA (postfix, exim, sendmail).&lt;/p&gt;</content><company>VADE RETRO TECHNOLOGY</company><address></address><contact>Alexandra LEFEBVRE</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.vade-retro.com/fr/doc/recrutement/Annonce-Devops%20Developpeur%20Bas%20Niveau.pdf" rel="via"></link></entry>