<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>DevOps Real Time Back-end H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/devops-real-time-back-end-h-f" rel="alternate"></link><published>2016-06-08T16:18:10+02:00</published><updated>2016-06-08T16:18:12+02:00</updated><author><name>millemercis</name><email>laure.thierry@1000mercis.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/devops-real-time-back-end-h-f</id><summary type="html">L’équipe

L’équipe des DevOps RTB est une équipe pluridisciplinaire regroupant des personnes ayant toutes des affinités différentes mais le même goût pour les challenges technologiques. Cette fibre commune et notre proximité nous permettent d’approcher de manière globale l’écosystème en plein essor de la publicité et du marketing programmatique.

Nous sommes en charge des infrastructures et technologies de collecte de données, de personnalisation en temps réel et de reporting de tous les produits de l’écosystème RTB au sein du groupe 1000mercis.

Notre stack utilise massivement le Python et les bases de données non relationnelles et est distribuée à travers le monde.


Responsabilités

-	Modéliser, développer, tester et déployer des architectures et backends temps réel géo-distribuées
-	Concevoir et mettre en œuvre les améliorations de nos plateformes de processing et de reporting en temps réel
-	Développer des outils permettant l’automatisation de tâches récurrentes
-	Participer à la conception et à la réalisation de nouveaux outils et produits
-	Etre garant de la stabilité de ces technologies tout en les remettant en question
-	Itérer vite : de l’idée, au code, aux tests et à la production dans la même journée
-	Contribuer aux nombreux projets Open Source avec lesquels nous travaillons


Vous

•	Grande curiosité et polyvalence technique : pour trouver des solutions simples à des problèmes compliqués
•	Grande capacité d’abstraction et une obsession pour la performance : pour relever les défis des infrastructures géo-distribuées
•	Sens accru de la fiabilité et de la disponibilité des outils et des plateformes : pour la qualité des services rendus à nos clients
•	Communication claire et fluide : pour partager vos connaissances et vos problèmes avec les autres


Compétences

•	Sens des responsabilités et capacité à prendre des initiatives
•	Esprit de synthèse et bonne communication écrite
•	Forte culture et veille technologique
•	Très bonnes compétences en modélisation de données
•	Bonnes connaissances des protocoles réseau
•	Diagnostic et analyse de bugs
•	Parler et écrire couramment en Anglais

A propos de 1000mercis

Pionnier du Data Marketing et expert reconnu en CRM, DMP et Display Programmatique (RTB), le groupe 1000mercis a pour mission de concevoir des dispositifs multicanal (Display, email, mobile, réseaux sociaux) et à fort ROI pour les annonceurs souhaitant optimiser leurs actions de conquête et de fidélisation sur tous les supports digitaux (PC, tablettes, mobiles, iBeacon et objets connectés In-Store). 

En juin 2015, 1000mercis a lancé Reactivator, une solution innovante permettant de réactiver les clients inactifs en Display Programmatique. Côté sur Alternext (ALMIL.PA) et opérant dans plus de 30 pays avec une équipe de 400 personnes, le groupe a réalisé un chiffre d’affaires consolidé de 52,7 millions d’euros en 2015. Plus d’informations sur www.1000mercis.com.
</summary><content type="html"></content><company>1000mercis</company><address>28 rue de chateaudun
75 009 Paris</address><contact>Laure THIERRY </contact><location>Paris</location><phone></phone><link href="https://www.1000mercis.com/#!/careers/offre/25360" rel="via"></link><link href="devops-real-time-back-end-h-f.jpg" rel="image"></link></entry>