<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>DevOps AWS - H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/devops-aws-h-f" rel="alternate"></link><published>2016-10-17T16:23:40+02:00</published><updated>2016-10-17T21:01:35+02:00</updated><author><name>bluecoders</name><email>jobboard@bluecoders.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/devops-aws-h-f</id><summary type="html">Vous rêviez d'une start-up californienne complètement folle à Paris ? Nous vous l’avons trouvée!
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Une ambiance de ouf, un projet qui cartonne, une croissance à 2 chiffres et un concept innovant? Ils l’ont fait!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En passant de 10 à 50 employés en 1 an, ils ont l’ambition de devenir à terme une licorne française, même si la route est encore longue. Une chose est sûre, ils ne lésinent pas sur le bien-être des employés et sur la bonne ambiance.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Leur concept ?  Donner les mêmes outils au commerçant et restaurateurs que ceux des grands groupes, leurs services c’est donc 6  éléments, du paiement à la commande en passant par l’analyse, la gestion du matériel et l’intégration.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Les avantages du poste :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une équipe jeune (+/- 27 ans)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;BSPCE disponible&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ils cherchent les meilleurs pour les rendre encore meilleurs !&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Des soirées mensuelles, des foots entre collègues et des batailles de NERF&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Des locaux cool dans le 2ème et un déménagement de prévu quand tu arriveras ;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La définition même de l’ambiance start-up !&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Les avantages sont cool, mais que faire pour pouvoir en bénéficier ?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il faut tout d’abord être un fan d’AWS et connaître la plupart de ses services, pas seulement EC2, S3, RDS et ELB, mais aussi Lambda et les services des BDD comme DynamoDB, RDS et SQS. Pour faire simple, si vous connaissez tous les outils un peu plus spécialisés d’AWS (comme Cloud Formation par exemple), vous êtes probablement la personne recherchée!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous ne savez pas tout, ce n’est pas grave, vous saurez convaincre par votre envie de montée en compétences sur ces technos, votre autonomie et votre force de proposition!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Les missions:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Aider à la conception de l'infra, la complexifier pour améliorer la scalabilité&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fluidifier les process&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Déployer les applications, Monitorring et mise en place des microservices&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Avec déjà 2 millions de requêtes API /jours, il faut préparer l’infra pour beaucoup plus!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Vous souhaitez monter en compétences et participer à un projet start-up très bien engagé après une levée de fond de plusieurs millions d’euros? Parfait, postulez vite pour que nous puissions vous contacter et avancer ensemble!&lt;/p&gt;</content><company>bluecoders</company><address>54 rue greneta</address><contact>Lesbros Nicolas</contact><location></location><phone>01 83 81 45 85</phone><link href="http://bluecoders.io/" rel="about"></link><link href="http://bluecoders.io/apply/DevOps-AWS-start-up-CDI-Paris" rel="via"></link></entry>