<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>DévOps CANOPSIS - LILLE H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/devops-canopsis-lille-h-f-1" rel="alternate"></link><published>2014-08-01T18:07:01+02:00</published><updated>2014-08-01T18:30:08+02:00</updated><author><name>cmasia</name><email>recrutement@capensis.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/devops-canopsis-lille-h-f-1</id><summary type="html">Entreprise :
Fondée en 2002, Capensis est une Société de Services Informatiques spécialisée en Logiciels Libres (SSLL). Depuis sa création, Capensis s'est construite et développée avec un but constant : fournir des solutions d'infrastructures pérennes et fiables autour des technologies Linux et Open-Source.
Éditeur de logiciels depuis 2 ans, nous recherchons un renfort "Adminsitrateur" pour l'équipe de R&amp;D travaillant sur notre solution d'Hypervision : CANOPSIS

Poste et missions :
Missions quotidiennes :
 - Intégration continue et automatisation des process (Jenkins, exécution de tests unitaires, ..)
 - Maintenance des plates-formes d'intégration, de ticketing, du labo Canopsis

Missions à venir :
 - Refondre le système de packaging de Canopsis (puppet/chef/autre, RPM/DEB/PIP)
 - Améliorer les process de HA dans Canopsis
 - Documentations des aspects systèmes (Automatisation, déploiement, maintenance, exploitation)

Profil :
Vous avez une expérience d'un an mini (stages inclus) en administration système Linux.
Nous recherchons des collaborateurs disposant des compétences suivantes :
- Packaging : RPM, DEB, PIP
- Gestion de configuration : Puppet, chef, fabrik
- Haute dispo : IPVS, HAProxy
- Canopsis : MongoDB, RabbitMQ, NGinx

Communiquant, vous avez le sens du service, vous êtes doté d'un véritable esprit d'équipe, vous recherchez un environnement de travail technique stimulant et un cadre humain agréable.

Modalités :
Poste à pourvoir rapidement en CDI
Lieu de travail : Métropole lilloise
Rémunération : à négocier selon profil </summary><content type="html"></content><company>CAPENSIS</company><address>30 rue du Triez
59290 Wasquehal</address><contact>Cécile MASIA</contact><location></location><phone>03 59 39 13 40</phone><link href="http://www.capensis.fr" rel="about"></link><link href="http://www.capensis.fr/2014/07/recrute-administrateur-systeme-linux-canopsis-hf/" rel="via"></link></entry>