<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Efixo, R&amp;D du groupe SFR recherche son Ingénieur Développeur Python/C++ en CDI</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/EfixoJob-efixo" rel="alternate"></link><published>2011-10-19T19:01:21+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:19+02:00</updated><author><name>admin</name><email>samantha.matchett@efixo.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/EfixoJob-efixo</id><summary type="html">Ingénieur Développeur Python/C++ en CDI</summary><content type="html">&lt;p&gt;Efixo, filiale R&amp;D du Groupe SFR, imagine et réalise des équipements de télécommunications voix et data destinés aux opérateurs télécoms.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Efixo a développé des équipements destinés aux segments de marché : 
     Grand Public, Neuf Box 4, NeufBox Evolution, STB Evolution
     Petites entreprises, 9 Pass (2 à 20 collaborateurs)
     PME – PMI (jusqu’à 500 collaborateurs)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L’entreprise, basée sur Marseille, emploie environ 40 personnes, qui sont à 90% des ingénieurs participant au développement des produits.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Poste et Missions&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sous la responsabilité de votre chef de projet, vous intégrez une équipe d’environ 40 ingénieurs R&amp;D et participez au développement et à la maintenance de modules applicatifs en python sur la STB Evolution&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Profil recherché&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De formation BAC+ 4/5 ou IUP/DESS en Informatique, Electronique, Télécoms, vous êtes de niveau confirmé en langage Python/C++ et maitrisez le système d’exploitation Linux ou environnement System V / POSIX. Idéalement vous avez déjà travaillé dans un environnement temps réel et vous en maîtrisez les contraintes et spécificités. Vous maîtrisez les environnements de développement GNU (Makefile, gcc, autotools, ...).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Langue français, anglais technique.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vos atouts&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Autonomie, curiosité ; rigueur, aimant l’esprit d’équipe, passionné par la technologie et tout particulièrement le multimédia et Internet.
&lt;/p&gt;
</content><company>EFIXO</company><address>67 Montée de Saint-Menet
13011 Marseille</address><contact>Samantha Matchett</contact><location></location><phone></phone></entry>