<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Expert Python Grenoble  Editeur Web</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/expert-python-grenoble-editeur-web" rel="alternate"></link><published>2015-08-28T15:42:01+02:00</published><updated>2015-08-28T15:42:04+02:00</updated><author><name>adequat</name><email>florian.maignan@groupeadequat.Fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/expert-python-grenoble-editeur-web</id><summary type="html">Développeur Python au sein d'un client final .</summary><content type="html">&lt;p&gt;Adequat IT recrute pour un spécialiste du web, un expert python.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La société et son pôle web : 2 millions de visiteurs uniques, 50 millions d’hits par jour. Très forte culture web, une équipe R&amp;amp;D très technique utilisant les dernières technos. Présence internationale.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Le contexte : Vous intégrez une équipe à taille humaine sur Grenoble chargées d’implémenter des nouvelles fonctionnalités et de développer la galaxie de sites webs. Des équipes projets sont réparties à l’international.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Projet : Migration vers un back-end full python.&lt;br /&gt;Votre poste : Vous apportez votre expertise sur les dernières technologies et vous êtes en amont des choix techniques, des délais et des réponses à apporter aux demandes liées du business. Vous travaillez en mode Agile.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Vos missions :&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Définir des architectures technologies à même de répondre aux besoins d’évolutions des sites.&lt;br /&gt;- Former et assurer la montée en compétences des autres développeurs. &lt;br /&gt;- Participer à des projets &lt;br /&gt;- Implémenter des nouvelles fonctionnalités riches en mode Agile.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Environnement technique: &lt;br /&gt;Python, Java, MongoDB, Elastic Search, Junit Angular.js, advanced.javascript, Jquery, Symfony, PHP, CSS, HTML.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</content><company>adequat</company><address>Grenoble</address><contact>Maignan Florian</contact><location></location><phone>0478142207</phone></entry>