<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Dév Python, Perl et XML</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/farfaraway-Edd" rel="alternate"></link><published>2010-03-19T16:15:23+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:27+02:00</updated><author><name>admin</name><email>froels@edd.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/farfaraway-Edd</id><summary type="html">Bonjour. Notre SI central est une "usine" à traiter des flux XML et des données en base (Pg). Jusque là très tourné Perl, il migre progressivement vers Pyhton. Nous cherchons à renforcer notre équipe de développement pour ces migrations et nos nouveaux projets.</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Nous&lt;/em&gt; :&lt;/p&gt;
&lt;ul class="simple"&gt;
&lt;li&gt;EDD est une entreprise de 50 personnes et de plus de 20 ans d’expérience. Son activité est centrée sur la diffusion d'informations en ligne à l'intention d’abonnés professionnels.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Son système d’information -très open source- est au coeur de son métier : 70 millions de documents gérés, 50.000 nouveaux documents chaque jour, plus de 1000 flux entrants distincts.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;L’environnement technique est centré sur GNU/Linux (Debian), PostgreSQL, MySQL et les langages Php, Perl, Python et C.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Le poste&lt;/em&gt; :&lt;/p&gt;
&lt;ul class="simple"&gt;
&lt;li&gt;Vous rejoignez (CDI) notre équipe de développements (10 personnes) et participez à la conception de nos applications et à l'enrichissement de notre offre de gestion de l'information et de services Web.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous intervenez sur l'ensemble du cycle de développement : rédaction des cahiers de charges, analyse fonctionnelle, conception technique, programmation, recette, rédaction des manuels, maintenance applicative.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Vous&lt;/em&gt; :&lt;/p&gt;
&lt;ul class="simple"&gt;
&lt;li&gt;Vous avez une expérience de 1 à 5 ans en conception et programmation objet en méthodologie MVC, et en gestion de données (données textuelles, XML, bases de données).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous maîtrisez impérativement le shell, Python, Perl et XML. Une connaissance de Php, Java ou C++, et une pratique des SGBD MySQL et ProstgreSQL sont les bienvenues.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bien entendu, votre parcours vous a rendu familier des environnements de développement (IDE, prototypage, méthodes de développement rapide) en environnement GNU/Linux.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes ouvert d'esprit, curieux, constructif et souhaitez vous impliquer au sein d'une équipe jeune.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Si cette opportunité vous intéresse, merci de prendre contact avec nous : &lt;a class="reference" href="mailto:recrut-informatique&amp;#64;edd.fr"&gt;recrut-informatique&amp;#64;edd.fr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content><company>EDD</company><address>28 bd de Port Royal
75005 Paris</address><contact>F. Roels</contact><location></location><phone></phone></entry>