<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur OpenERP</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/fermesurbaines-afpyjob.2011-02-24.2263351906" rel="alternate"></link><published>2011-02-24T14:47:06+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:23+02:00</updated><author><name>admin</name><email>recrutement@lafermedusart.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/fermesurbaines-afpyjob.2011-02-24.2263351906</id><summary type="html">Dans un cadre verdoyant et animalier de l'agglomération Lilloise, baignant dans l'univers OpenSource, pour une société développant un concept novateur de distribution de produits frais locaux, vous développez les outils de saisie pour les postes métiers et participez à la structure de l'ERP.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Mission :
&lt;br /&gt;* Développer en python de nouvelles fonctionnalités en lien avec les différents postes métier : rapports, interfaces de saisie, automatismes, interfaçage avec des périphériques ou des services locaux et distants.
&lt;br /&gt;* Veiller à la sécurité des processus et être le garant de l'intégrité des données.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Profil :
&lt;br /&gt;Curieux, vous êtes à l'affut des nouveautés dans le monde du libre et vous apportez de nouvelles idées.
&lt;br /&gt;L'esprit synthétique, vous savez traduire les besoins des utilisateurs en cahier des charges. 
&lt;br /&gt;Vous maîtrisez le SQL et le développement d'applications (quel que soit le langage).
&lt;br /&gt;Les compétences en python et XUL sont appréciées, mais non obligatoires. 
&lt;br /&gt;Stratège et méthodique, vous savez structurer vos applications de sorte à ce que chaque développement anticipe d'éventuelles mutualisations.
&lt;br /&gt;Vous êtes apte à former les utilisateurs finaux, et soucieux de la qualité du rendu.
&lt;br /&gt;Au-delà de vos compétences techniques, vous êtes doté d'une aisance relationnelle vous permettant de travailler en équipe et d'une grande adaptabilité.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Expérience :
&lt;br /&gt;Expérience souhaitée en développement, intégration d'ERP et manipulation de données.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Rémunération :
&lt;br /&gt;Selon expérience, diplômes et motivation.
&lt;br /&gt;Poste évolutif et motivant pouvant nécessiter une formation d'une semaine en Belgique.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Durée :
&lt;br /&gt;CDI à temps plein&lt;/p&gt;</content><company>À la Ferme du Sart</company><address>1, rue Louis Constant
59650 VILLENEUVE D'ASCQ</address><contact>Frédéric Declercq</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.lafermedusart.com" rel="about"></link><link href="https://www.lafermedusart.com/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=12&amp;Itemid=20" rel="via"></link></entry>