<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>[CDI] Développeur Web Python &amp; Django</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/franz-Developpeur-plateforme-musicale" rel="alternate"></link><published>2008-04-02T22:44:17+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:32+02:00</updated><author><name>admin</name><email>franz@playlive.fm</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/franz-Developpeur-plateforme-musicale</id><summary type="html">Votre mission au sein de ce projet sera le développement de la plate-forme WEB ainsi que du back office, le développement de nouvelles fonctionnalités et amélioration de l'existant. Vous participez également à la conception et réaliserez le suivi de projet technique. Vous intervenez au sein d'une équipe souple et dynamique, aux compétences complémentaires ouverte à toute idée novatrice.</summary><content type="html">&lt;p&gt;I. CONTEXTE
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;PLAYLIVE est la nouvelle plateforme web communautaire dédiée à la musique. Il s'agit d'un projet ambitieux, dans la lignée des sites WEB 2.0, avec les challenges que cela implique : site fortement dynamique, contenus proposés par les utilisateurs,  etc.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;La plateforme est déjà partiellement opérationnelle. Elle est développée en Python sur le framework WEB Django.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;II. PROFIL
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;De formation supérieure (Bac+5), vous avez une expérience en développement WEB, d'un site dynamique utilisant AJAX. Vous êtes rigoureux, autonome et curieux, vous vous tenez au courant de l'évolution des technologies WEB. Les défis techniques et l'innovation vous motivent.
&lt;br /&gt;Vous êtes sensible à la musique, et souhaitez mettre en oeuvre vos compétences à la réussite d'un projet pour la promotion des musiciens indépendants.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;III. COMPETENCES
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;●	Développement sous Linux, connaissance de l'open-source
&lt;br /&gt;●	Maitrise d'un language objet (Python de préférence) et de design patterns
&lt;br /&gt;●	Expérience d'un framework WEB (Django de préférence – 2 ans minimum)
&lt;br /&gt;●	Connaissance des standards de développement WEB : HTML, CSS, Javascript
&lt;br /&gt;●	Expérience de Javascript et AJAX
&lt;br /&gt;●	Expérience d’un site web à forte audience recommandée
&lt;br /&gt;●	Notions d'Extreme Programming sont un plus
&lt;br /&gt;●	Expérience ou ambition de gestion d’une équipe de développement
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Poste basé à : Paris (75) 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Candidature (CV+LM) à envoyer à :  PlayLive / Franz Tournadour
&lt;br /&gt;par email : franz@playlive.fm&lt;/p&gt;</content><company>MUSISPHERE SARL</company><address>133, Boulevard de Ménilmontant - 75011 - Paris</address><contact>Franz</contact><location></location><phone>06 83 55 70 32</phone><link href="http://www.playlive.fm/" rel="about"></link></entry>