<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Web Backend /Frontend (H/F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/France-IX-FranceIX" rel="alternate"></link><published>2013-03-11T11:30:24+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:07+02:00</updated><author><name>admin</name><email>recrutement@franceix.net</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/France-IX-FranceIX</id><summary type="html">Type d'emploi: CDI
Localisation: Paris (75017)

Description de la société

France-IX Services est l'entité opérationnelle qui gère le plus important point d'échange Internet français. Sous le contrôle de l'association France-IX, actionnaire unique de la SAS France-IX Services, et administrée par ses membres fondateurs (Akamai, Bouygues Telecom, Google, Interxion France, Jaguar Networks, NeoTelecoms), France-IX Services interconnecte via son infrastructure les acteurs télécoms (opérateurs, fournisseurs d'accès Internet, hébergeurs, CDN, gestionnaires de Cloud....).

Description du poste


Le(la) candidat(e) sera amené(e) à développer les interfaces web des outils utilisés par nos clients (portail, statistiques, support client) ou utilisés en interne (facturation, gestion des clients).


Sous la conduite d'un responsable qui fournira les spécifications et les besoins, ainsi qu'une aide à la réalisation, le(la) candidat(e) devra concevoir, tester et documenter les outils, assurer les évolutions et le bon fonctionnement en conditions opérationnelles.

 

Profil recherché


Le(la) candidat(e) devra maîtriser les technologies suivantes :

Le langage python et les concepts de la programmation orientée objet
Les langages de présentation (HTML5, CSS3, Java script), les formats de données structurées (JSON, XML), ainsi que les méthodes de communication entre le navigateur et le serveur (Ajax, API RESTful)
Les frameworks facilitant le développement web : Flask et/ou Django pour le backend, JQuery et idéalement d'autres frameworks Java script (backbone.js, etc.) pour le frontend
Le(la) candidat(e) devra également avoir une connaissance minimale des technologies suivantes, et l'envie d'approfondir ces compétences :

Les bases de données SQL, voire NoSQL
Les outils de développement collaboratif (GIT de préférence)
Les réseaux TCP/IP
La connaissance des systèmes Linux est un plus.

France-IX Services s'adressant à une clientèle internationale, le(la) candidat(e) devra avoir une maîtrise minimale de l'anglais technique.

Profil de débutant à quelques années d'expérience.

Le poste est localisé à Paris.

 

Comment postuler

Merci de faire parvenir votre CV accompagné d'une lettre de motivation à l'adresse suivante : recrutement@franceix.net</summary><content type="html"></content><company>France-IX Services</company><address>88 avenue des Ternes, 75017 Paris</address><contact>Service technique</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.franceix.net" rel="about"></link><link href="https://www.franceix.net/page.php?MP=news&amp;ST=news&amp;op=detail&amp;ID=49" rel="via"></link><link href="France-IX-FranceIX.jpg" rel="image"></link></entry>