<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>from afpy import skill - @Saint-Etienne</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/from-afpy-import-skill-saint-etienne" rel="alternate"></link><published>2015-07-10T03:25:05+02:00</published><updated>2015-07-10T07:23:40+02:00</updated><author><name>onurcel</name><email>onur.celebi@nereo.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/from-afpy-import-skill-saint-etienne</id><summary type="html">Chez Nereo, nous aimons prendre le temps de réfléchir à comment offrir la meilleure expérience utilisateur possible plutôt que nous jeter à l'eau avec des solutions prémachées que l'on trouve partout.</summary><content type="html">&lt;h2&gt;Donner du plaisir aux RH... et aux salariés&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Nereo édite des logiciels destinés aux entreprises, visant à améliorer les processus des Ressources Humaines. Nos outils leur permettent d'économiser du temps grâce à de jolis logiciels clairs et intuitifs. Nereo contient actuellement deux logiciels : Nereo Congés et Nereo Expense.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous sommes particulièrement appréciés par nos utilisateurs finaux car en plus de leur ergonomie, nos logiciels touchent à des domaines qui leur permettent d'accéder à des avantages : congés, remboursement de frais, etc.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nereo grandit très vite et s'est fait une renommé dans le domaine de logiciel de gestion, ce qui nous a permis d'acquérir des clients connus comme &lt;strong&gt;Rolls Royce, Piaggio, Findus, Ministère de l'éducation (Académie de Caen)&lt;/strong&gt; et également beaucoup de petites entreprises innovantes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;L'ajout d'une nouvelle fonctionnalité suit en générale ces étapes :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;nous nous mettons à la place de l'utilisateur et imaginons ce qui serait le plus simple/intuitif pour lui&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;ensuite, nous étudions les solutions techniques pour réaliser ce dont nous avons rêvé,&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;et nous en faisons une réalité.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;span&gt;Les solutions techniques sont parfois très simples, parfois &lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;a href="http://nereo.com/playground/p/comment-les-maths-nous-ont-aide-a-avoir-une-meilleure-ui.html" rel="nofollow" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;assez complexes&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;, c'est le résultat final visible à l'utilisateur qui détermine le choix.&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;
&lt;h2&gt;Faire vite et bien, tout en se faisant plaisir&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Notre process de déploiement en production est très bien rodé et est directement lié à notre process de qualité grâce aux nombreux tests fonctionnels que nous pouvons lancer en distribuant sur des centaines de machines EC2.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Et la cerise sur le gateau, le script de déploiement vous dit "you're awesome" quand les tests sont &lt;span&gt;&lt;strong&gt;OK&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt; (ce n'est pas une prouesse technique mais ça donne une sensation de satisfaction sans précédent)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L'application web est installée sur des serveurs linux (ubuntu/debian). Vous avez la possibilité de choisir la marque et la configuration de machine de développement, nous suggérons des Mac Book Pro ou iMac avec la configuration maximale.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Chez Nereo, chaque semaine, deux fonctionnalités majeures sont mises en production. Le reste du temps est consacré à des améliorations sur le long terme et à des éventuels &lt;span&gt;&lt;a href="http://nereo.com/playground/p/motiver-les-commerciaux-de-facon-geek-et-ridicule.html" rel="nofollow" target="_blank"&gt;&lt;span&gt;side-projects geeks&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;strong&gt;Votre mission&lt;/strong&gt; sera de participer à l'amélioration des nos logiciels, concevoir les nouvelles fonctionnalités et proposer des idées d'optimisation.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;Vous travaillerez directement avec notre co-fondateur Onur Çelebi, voyageur rêveur codeur. Il mange du python au petit-déjeuner, résout des énigmes de maths à midi et joue du piano le soir, quand il ne voyage pas.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Votre profil&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Vous avez un très bon niveau en python, et de l'expérience avec django. Vous êtes également très à l'aise avec les technos coté navigateur :  javascript, css.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De l'expérience ou de l'aisance avec les technos suivantes est un plus  : mysql, postgre, redis, rabbitmq, vagrant, git, node, nginx, lighttpd, amazon-ec2, amazon-s3, debian  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous accordez de l'importance aussi bien à l'aspect technique qu'à l'aspect visuel et à la facilité d'utilisation d'un produit.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous avez l’esprit start up et envie de travailler dans une petite structure en pleine croissance.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Avantages&lt;/h2&gt;
&lt;div class="benefits-list -row"&gt;
&lt;div class="-col6 benefit" title="RTT"&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;RTT&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Mutuelle santé&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Ambiance&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Possibilité de faire des side-projects geeks&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Mac dernier cri ou machine de choix&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Poids dans la prise de décision technique&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="-col6 benefit" title="Mutuelle santé"&gt;
&lt;p class="_medium"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="-col6 benefit" title="Ambiance"&gt;
&lt;p class="_medium"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="-col6 benefit" title="Possibilité de faire des side-projects geeks"&gt;
&lt;p class="_medium"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="-col6 benefit" title="Mac dernier cri ou machine de choix"&gt;
&lt;p class="_medium"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="-col6 benefit" title="Poids dans la prise de décision technique"&gt;
&lt;p class="_medium"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;</content><company>Nereo</company><address>15 Rue de la Presse, 42000 Saint-Etienne</address><contact>Onur Celebi</contact><location></location><phone>04 28 04 00 98</phone><link href="http://nereo.com/" rel="about"></link></entry>