<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Front-End Developer - Startup en pleine croissance</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/front-end-developer-startup-en-pleine-croissance" rel="alternate"></link><published>2016-08-05T18:08:55+02:00</published><updated>2016-08-08T09:21:11+02:00</updated><author><name>meilleursagents</name><email>recrutement@meilleursagents.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/front-end-developer-startup-en-pleine-croissance</id><summary type="html">Au sein d'une équipe autonome par produit, vous collaborez avec les développeurs, le designer et le product manager pour concevoir et développer les sites de MeilleursAgents.

Vous mettez à contribution votre créativité pour apporter de nouvelles solutions d'interface pour l'utilisateur en tirant profit des dernières technologies.

Avec toute la rigueur requise, vous tirez les enseignements des analytics, et concevez hypothèses et expériences qui vous permettront de faire progresser trafic et conversion.

Vous aurez en charge :

Le développement des interfaces pour un site web à fort trafic : JQuery et une toolchain basée sur Grunt, API développées en Python / Flask
La réalisation des applications web à destination de nos agences : outils de pilotage, dashboarding, etc. (stack JQuery, et plus récemment React</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;span&gt;Profil recherché&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous disposez d’au moins 2 années d’expérience en développement Front. Vous avez une forte empathie à l'utilisateur, quel qu'il soit. Vous aimez le travail en équipe et faites naturellement appel à l'intelligence collective de vos pairs.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous êtes un maniaque du pixel, du responsive, de l'optimisation de la mémoire/cpu des navigateurs, des temps de chargement, et du SEO.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous êtes évidemment un expert du CSS et du JS, maîtrisez plusieurs moteurs de templating, et êtes familier avec les outils de build JS. Des connaissances en python seraient très appréciées. Vous faites une veille constante sur les technologies Front.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous avez de bonnes qualités relationnelles, la capacité à apprendre rapidement et êtes tout autant capable de faire preuve d'autonomie et de rigueur que d'initiative.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Les outils&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il y a du NPM, du bower et du Gulp, du CSS et du JS bien sûr.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous automatisons nos tests fonctionnels avec Splinter, PhantomJS et les validons en continu grâce à Jenkins.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Ce que vous trouverez chez MeilleursAgents.com&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Une brillante équipe de développeurs avec laquelle collaborer pour relever de sacrés challenges techniques et réaliser des produits que nos utilisateurs adoreront.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L’environnement nécessaire pour continuer à apprendre les dernières technologies et méthodologies de développement, un bureau spacieux en plein cœur de Paris et une véritable volonté de vous accompagner dans votre carrière afin que vous puissiez grandir avec l'entreprise, menée par une équipe de direction qui a l’expérience pour transformer des startups en sociétés profitables.&lt;/p&gt;</content><company>Meilleursagents.com</company><address>8 rue du sentier, 75002 Paris</address><contact>Anne-Charlotte Lebrun</contact><location></location><phone>0181802100</phone><link href="http://www.meilleursagents.com/" rel="about"></link><link href="https://carriere.meilleursagents.com/fr/annonce/512-front-end-developer-75002-paris" rel="via"></link></entry>