<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Full-stack Software Engineer - Leader français de la Legaltech</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/full-stack-software-engineer-leader-francais-de-la-legaltech" rel="alternate"></link><published>2017-03-14T17:09:08+01:00</published><updated>2017-03-17T16:16:42+01:00</updated><author><name>lajarre</name><email>jobs-tech@legalstart.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/full-stack-software-engineer-leader-francais-de-la-legaltech</id><summary type="html">Nous recherchons un software engineer ambitieux, apportant de solides compétences techniques full-stack en particulier sur le front-end, une grande rigueur d’exécution et une forte appétence pour la réalisation de produits web innovants.
</summary><content type="html">Basée à Paris Xème, Legalstart est aujourd’hui présentée comme le uber du droit. Legalstart révolutionne les services juridiques à destination des TPE/PME grâce à une application web de gestion automatisée de documents et procédures juridiques.

Nous connaissons une très forte croissance depuis le lancement début 2014 et recherchons aujourd’hui des développeurs super motivés pour nous aider à consolider notre position de leader dans le secteur du droit en ligne.

________

Vos principales missions porteront sur :

- l'implémentation de nouvelles fonctionnalités (UX de l’application web, génération de documents, robots de crawl, ...)
- la revue de code
- la mise en place des best-practices de développement sur la partie front-end
- la participation aux choix techniques et aux next steps pour l’équipe de développement (problématiques de scaling, architecture back-end et front-end, choix techniques et d’infrastructure…)

Notre stack aujourd’hui:

- front-end: React/Redux, Gulp, Webpack
- backend: Python/Django Rest Framework, Celery, Node
- data: PostgreSQL, RabbitMQ, Redis
- infrastructure: Docker, Heroku, AWS
- autres: Git, CI/CD (CircleCI),…

Note: il n’est pas attendu des postulants de maîtriser tous les éléments de cette stack!

Plus:

- chaque développeur une plage de temps libre (learning, new projects, ...) sur chaque sprint
- nous contribuons aux projets open-source que nous utilisons
- nous participons régulièrement à des conférences (en 2016: ReactEurope, DjangoUnderTheHood à Amsterdam), Meetups et Hackathons sur Paris
- nous organisons des foots en équipe (3e place au Startupfootballclash!! :)

Idéalement, vous:

- avez une première expérience réussie en programmation et des contributions d'une qualité prouvée (dans des projets d'entreprise ou open-source)
- avez déjà réalisé des projets utilisant Javascript (front-end ou back-end), du Python, une architecture REST, Single Page Apps
- tenez à coeur les bonnes pratique de code (tests, versionning...)
- avez un bon sens de l’organisation et êtes intéressé par les méthodes de développement agiles
- appréciez le travail en équipe, notamment avec des interlocuteurs non-techniques.

Pour retrouver les derniers articles sur Legalstart, consultez notre revue de presse (Le Figaro, Le Monde, Les Echos, etc) : legalstart.fr/corp/presse</content><company>Legalstart</company><address>50 rue d'Hauteville, 75010 Paris, France</address><contact>Alexandre Hajjar (CTO)</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.legalstart.fr/" rel="about"></link><link href="http://stackoverflow.com/jobs/137047/lead-developer-legaltech-leader-in-france-legalstart" rel="via"></link></entry>