<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Dev python Intelligence Artificielle / Stage</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/Fxro-scanandtrust" rel="alternate"></link><published>2012-11-02T12:45:38+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:11+02:00</updated><author><name>admin</name><email>fx.rousselot@scanandtrust.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/Fxro-scanandtrust</id><summary type="html">Dev intelligence artificielle www.Scanandtrust.com</summary><content type="html">&lt;p&gt;Vous serez developpeur au sein pour notre lab digital KpoLab, où nous accompagnons les idées jusqu'à la levée de fonds. Nous avons actuellement plus de 7 projets en cours, dont Scan and Trust
&lt;br /&gt; Vous serez plus particulierement rattaché à ce projet, où nous avons developpé de l'intelligence artificielle.
&lt;br /&gt; Partant du principe que dans cette association, il n'y a que des bons ;-) nous souhaitons que vous vous attachiez en particulier à ce produit, et que vous aidiez sur les autres projets.
&lt;br /&gt; Cela veut dire que vous participerez de la création de l'univers de la marque jusqu'au campagne marketing, et autres actions de la vie de projets digitaux. Donc, vous travaillerez au sein de l'équipe et serez en relation avec nos équipes outsourcées.
&lt;br /&gt; Le stage peut deboucher sur un emploi.
&lt;br /&gt; La société est aujourd'hui au coeur de Paris. Des bureaux seront ouverts à Nantes.
&lt;br /&gt; La durée est de 4 Mois Mini. Nous sommes ok avec les stages en alternance. Pour début Janvier, mais avec une formation courant decembre
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt; Nous recherchons :
&lt;br /&gt; - D'abord vos compétences, votre personalité et votre cote Hacker (white hat bien sûr)
&lt;br /&gt; - Experience/sensibilité pour le Web et le mobile
&lt;br /&gt; - Python, Python et Python + SQL mais aussi un peu de C++, HMtl/PHP, CSS
&lt;br /&gt; - CMS (Zend and wordpress), un plus.
&lt;br /&gt; - Un gout pour le monde de la sécurité
&lt;br /&gt; - Ne pas avoir peur de rentrer dans le code pour corriger/améliorer des devs existants.
&lt;br /&gt; - Anglais, voir Russe (et oui, nous sommes tres international), c est un plus
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt; Une heure de &amp;quot;cross&amp;quot; formation est prévu par semaine. Vous apprendrez de nos MBA, experts etc... et nous apprendrons de vous.&lt;/p&gt;</content><company>Scan And Trust</company><address></address><contact>Fx Rousselot</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.scanandtrust.com" rel="about"></link></entry>