<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python-PHP</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/Gestion-Ressources-gestion-ressources" rel="alternate"></link><published>2012-02-15T20:18:12+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:18+02:00</updated><author><name>admin</name><email>s.martel@gestion-ressources.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/Gestion-Ressources-gestion-ressources</id><summary type="html">Évoluant dans un contexte exigeant autant de la polyvalence qu'une expertise certaine dans le développement, la personne que nous recherchons sera amenée à :

- Participer aux projets de développement informatique utilisant les langages Python et PHP (principaux logiciels utilisés : OpenERP et Drupal);

- Contribuer aux projets en participant à l'analyse, l'architecture, le développement, les tests et la documentation;

- Rencontrer nos clients afin de reccueillir leurs besoins informatiques et participer à l'élaboration d'une proposition;

- Travailler en étroite collaboration avec les membres de l'équipe de Gestion-Ressources et du client;

- Assumer la fonction de chargé de projet;

- Superviser les travaux de mise en service.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Début du contrat: 2012/03/01
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Type d'emploi : Permanent à temps plein (37,5 heures, 5 jours par semaine)
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Région : Région de Montréal
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Avantages : Assurance collective, 4 semaines de vacances
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Diplôme : Informatique niveau universitaire
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Expérience : 3 ans de développement/analyse
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Langue : Français/Anglais
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Capacités et expérience souhaités :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Une maîtrise approfondie de Python et de PHP;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Une maîtrise des environnements Windows/Linux;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Une connaissance à jour des technologies de l'information et des tendances du marché;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Apte à développer et maintenir un excellent contact avec la clientèle;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Connaît et promeut l'utilisation des Logiciels Libres;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Préfère la flexibilité et la versatilité d'une petite entreprise.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;(Vous aurez un atout dans votre manche si vous avez une expérience avec OpenERP.)
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Autres exigences :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- 3 années d'expérience en développement/analyse;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Diplôme universitaire en informatique;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Maitrise du français et de l'anglais parlés et écrits;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Personne avec entregent, autonome, polyvalente, qui fait preuve de leadership et travaille bien en équipe, ayant une approche client solide et une écoute active, posséde un esprit d'analyse et de synthèse et d'une bonne gestion des priorités, est à l'affût de nouvelles technologies.&lt;/p&gt;</content><company>Gestion-Ressources Inc.</company><address>7373 Lajeunesse, bureau 100
Montréal,(Québec) H2R 2H7</address><contact>Serge Martel</contact><location></location><phone>(+1)514-288-7448</phone><link href="http://www.gestion-ressources.com" rel="about"></link><link href="http://www.linkedin.com/news?viewArticle=&amp;articleID=5575574421835350084&amp;gid=2371683&amp;type=member&amp;item=95248005&amp;articleURL=http%3A%2F%2Fapell-quebec.ca%2Femplois%2F173&amp;urlhash=iNc1&amp;trk=group_career_discussion-0-b-shrttl&amp;goback=.gdr_1329332628157_1" rel="via"></link></entry>