<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur développement python h/f </title><link href="https://www.afpy.org/jobs/gmonserand-py201210" rel="alternate"></link><published>2012-10-08T11:51:46+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:13+02:00</updated><author><name>admin</name><email>recrutement_rd@olfeo.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/gmonserand-py201210</id><summary type="html">Nous recherchons un développeur python expérimenté pour agrandir notre équipe.

vous souhaitez travailler avec votre language favori sous linux et de manière agile venez nous rencontrer !
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Poste :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Au sein d'une équipe Scrum, vous contribuerez au
&lt;br /&gt;développement de nos solutions de sécurité. Vous
&lt;br /&gt;participerez à la conception, au développement et à la
&lt;br /&gt;maintenance d'une application web en Python/twisted.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Nous nous appuyons sur la méthode agile Scrum : réunion
&lt;br /&gt;quotidienne, itérations de deux semaines, backlog de fiches,
&lt;br /&gt;gestion de priorité, poker agile, livraisons fréquentes, tests
&lt;br /&gt;automatiques, etc.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Le développement et le produit font appels aux
&lt;br /&gt;technologies libres telles que Debian GNU/linux, python,
&lt;br /&gt;twisted, trac, git, etc.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Entreprise :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Olfeo est éditeur d'une solution de proxy et de filtrage de contenus Internet en forte croissance. Olfeo renouvelle le marché de la sécurité Internet en développant une solution adaptée aux besoins des entreprises et des administrations.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Créée en 2003, la société équipe actuellement plus de 1.000 entreprises privées et publiques en France et en Europe parmi lesquelles se trouvent le Ministère de la Culture, Cofinoga, Spie Batignolles, le Ministère de la Santé, Réunica Systalians,...
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Située au centre de Paris, la société compte actuellement une cinquantaine de collaborateurs et cherche aujourd'hui à enrichir ses équipes de nouveaux talents.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Profil :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;De formation ingénieur ou universitaire (bac + 5), vous
&lt;br /&gt;justifiez d'une expérience réelle sur Python et Linux dans
&lt;br /&gt;un contexte professionnel et/ou d'un projet libre reconnu.
&lt;br /&gt;La connaissance de la programmation en C (gcc, Makefiles)
&lt;br /&gt;serait un plus, une bonne maîtrise du JS, du CSS et des
&lt;br /&gt;différents navigateurs également.&lt;/p&gt;</content><company>Olfeo</company><address></address><contact>Gauthier Monserand</contact><location></location><phone>01.78.94.75.72</phone><link href="http://www.olfeo.com/" rel="about"></link></entry>