<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage Zope chez France Télécom</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/gouzy-stagezope" rel="alternate"></link><published>2006-03-10T16:37:18+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:39+02:00</updated><author><name>admin</name><email>no-mail@no-mail.org</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/gouzy-stagezope</id><summary type="html">Site communautaire, développement Zope et Workflow</summary><content type="html">&lt;h3&gt;Description de l'entité &lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;    Au sein de la Division Recherche &amp; Développement de France Télécom, le Centre de R&amp;D "Services aux entreprises" est chargé d'aider les divisions opérationnelles du groupe à développer le CA sur le marché des entreprises grâce à l'innovation de services et l'anticipation des usages, notamment en développant des services de communication intégrée d'entreprise, de nomadisme, de relation clients, et des services avancés sur réseaux privés virtuels.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Missions &lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;    Ce stage se décompose en trois phases pour une montée en compétence progressive :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Mise en place d'un site communautaire basé sur Plone pour les utilisateurs de cette plateforme au sein de France Télécom. Cette phase permettra de se familiariser avec l'architecture de Zope.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement d'un tableau de bord de supervision des instances Zope installées sur le serveur d'hébergement. Ce développement sera piloté par les tests, utilisera la technologie Zope3 et sera packagé sous forme de produit additionnel ("Product" dans la terminologie de Zope). Ce produit sera installé et configuré sur le site communautaire.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Etude des différents moteurs de workflow disponibles pour la plateforme Zope. Cette étude donnera lieu à un document comparatif qui détaillera les points forts et les points faibles des différents moteurs. Le moteur de workflow retenu sera installé et configuré sur le site communautaire.&lt;/li&gt;

&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Profil &lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;    Bac+5&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;    Elève ingénieur grande école ou troisième cycle universitaire, filière informatique&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Lieux du stage&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;    Grenoble (38)&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Compétences &lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;    Maîtrise de développement Python.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;    Connaissance de l'architecture de Zope.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;    Si possible : maîtrise de la plateforme Plone, connaissance générale sur les workflows et notions sur l'architecture de Zope3 &lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Le plus de l'offre &lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;    Intégration dans une équipe de France Télécom R&amp;D performante et possédant une expérience forte sur les logiciels libres et l'architecture Zope.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;    Stage portant sur une technologie alternative à J2EE en pleine expansion.&lt;/p&gt;
</content><company>France Télécom</company><address></address><contact>Postuler directement sur le site de recrutement de France Télécom</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.francetelecom.com/fr/groupe/recrutement/etudiant/offres/detail_p.html?id=PDJFK026203F3VBQBLZV4LOWW&amp;nPostingID=28861&amp;nPostingTargetID=34512" rel="via"></link></entry>