<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage développement Python / PostgreSQL</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/Gregp-gregp" rel="alternate"></link><published>2012-03-02T17:45:08+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:17+02:00</updated><author><name>admin</name><email>gpilod@yahoo.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/Gregp-gregp</id><summary type="html">Vous travaillerez en lien direct avec le gérant. Encadré(e) par l’équipe en charge du développement de la V1 du site, vous prendrez en charge les tâches suivantes :
(1) découpage et traduction en Templates Django de fichiers envoyés par un atelier de création en webdesign (sous format PSD)
(2) Développement de services en ligne Django/Python
(3) Développement des bases de données PostgreSQL associées
(4) Assurer la stabilité du système: disponibilité, performance, sécurité
(5) Mettre en place les nouveaux services au fur et à mesure de la vie du site (V2 du site à mettre en ligne avant l’été).</summary><content type="html">&lt;p&gt;Vous voulez vivre le lancement d’une startup très ambitieuse, partager votre enthousiasme, exprimer vos idées et que votre avis compte réellement.
&lt;br /&gt;Nous recherchons un(e) stagiaire, fortement intéressé(e) par la création d’entreprise et prêt(e) à vivre une expérience enrichissante et prenante.
&lt;br /&gt;Golf Ecompetition est une jeune startup innovante.
&lt;br /&gt;Venant de réaliser un premier tour de table en janvier 2012, elle a pour objectif de révolutionner la manière de concevoir le golf. Une première version (V1) du site est en cours de réalisation, le lancement commercial est prévu pour début avril 2012.
&lt;br /&gt;Idéalement, ce stage a pour objectif de se prolonger par un poste de CTO. Principalement, nous recherchons des profils présentant de fortes capacités d’adaptation, d’autonomie et de responsabilité.&lt;/p&gt;</content><company>Golf Ecompetition</company><address>43 B rue Bucourt
92210 Saint Cloud</address><contact>Gregory Pilod</contact><location></location><phone></phone></entry>