<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stagiaires informaticiens - Python - Validité permanente</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/gymglish-stages" rel="alternate"></link><published>2007-10-23T17:55:31+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:34+02:00</updated><author><name>admin</name><email>pythonjob@gymglish.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/gymglish-stages</id><summary type="html">Nous pouvons accepter à tout moment de l'année entre 1 et 3 stagiaires informaticiens.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Validité permanente. Gymglish peut accepter à tout moment de l'année entre 1 et 3 stagiaires informaticiens.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;GymGlish développe une nouvelle approche de l'enseignement de l'anglais, très appréciée en France depuis son lancement fin 2004 et disponible pour les apprenants hispanophones et germanophones depuis l'été 2007. Un aperçu de l'univers GymGlish est disponible ici: &lt;a class="reference" href="http://www.gymglish.fr/teaser/"&gt;http://www.gymglish.fr/teaser/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous sommes une petite équipe très internationale (8 nationalités pour moins de 20 personnes) de jeunes passionnés par l'enseignement des langues et l'informatique, et nous somme tous fiers de contribuer au développement de la solution GymGlish. Voici une petite présentation vidéo de l'équipe:&lt;/p&gt;
&lt;ul class="simple"&gt;
&lt;li&gt;&lt;a class="reference" href="http://www.youtube.com/watch?v=QjSA3gHsSYk"&gt;http://www.youtube.com/watch?v=QjSA3gHsSYk&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a class="reference" href="http://www.youtube.com/watch?v=zloMwh9ZiAQ"&gt;http://www.youtube.com/watch?v=zloMwh9ZiAQ&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Toute la technologie GymGlish (du moteur d'Intelligence Artificielle au back- et au front- office) est basée sur des logiciels libres: Linux, Python, Zope ... et ce depuis la création de la société en Février 2004. Notre méthode de développement logiciel est basée sur l'Extreme Programming, avec des tests unitaires systématiques et des commits par équipe de deux développeurs.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les développeurs GymGlish actuels ont un très bon niveau. Etre membre de l'équipe technique est donc très stimulant, chacun bénéficiant de l'expertise des autres. Par ailleurs, avant de co-fonder Gymglish, le directeur technique Antoine Brenner a fondé en 1999 Alinka SA, un éditeur de logiciels de clustering sous Linux, qui a ensuite été revendu au groupe Prologue Software: nous ne manquons pas non plus d'expertise Linux !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Description du poste&lt;/strong&gt;:  Stagiaires informaticiens&lt;/p&gt;
&lt;ul class="simple"&gt;
&lt;li&gt;Développements divers en Python, Zope, Plone et Django en environnement Linux&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nous offrons un reel encadrement aux stagiaires: nous avons un reel objectif pédagogique d'accompagnement et de formation. Pour nous, les stagiaires ne sont pas de la main d'oeuvre à bas prix.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Compétences requises&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;ul class="simple"&gt;
&lt;li&gt;Passion&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Très bonne connaissance des logiciels libres et de l'environnement Linux en particulier.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bon niveau de programmation Python&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise de SQL&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Capacité à résoudre les problèmes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise de l'anglais et du français.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Stages conventionnés uniquement&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Les stages proposés sont basés à Paris (75012)&lt;/p&gt;
</content><company>Gymglish</company><address>A9 SARL - Gymglish
16A Bd de Reuilly
75012 Paris</address><contact>Antoine Brenner</contact><location></location><phone>0153330240</phone><link href="http://www.gymglish.com" rel="about"></link><link href="http://www.gymglish.fr/cours-anglais-recrutement/stagiaires_retd" rel="via"></link><link href="gymglish-stages.jpg" rel="image"></link></entry>