<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>H/F CDI Développeur Python (DEVE20)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/h-f-cdi-developpeur-python-deve20" rel="alternate"></link><published>2014-05-14T17:53:45+02:00</published><updated>2015-02-23T14:24:30+01:00</updated><author><name>1000mercis</name><email>joinus@1000mercis.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/h-f-cdi-developpeur-python-deve20</id><summary type="html">1000mercis recherche un(e) développeur(se) python pour rejoindre son équipe spécialisée en développement web back-end et infrastructure système.</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vous :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;• Vous aimez le travail bien fait, vous avez le sens du détail, vous êtes fier(e) des sites que vous mettez en production&lt;br /&gt;• Vous adorez les nouvelles technologies, surtout celles Open Source, et vous êtes obsédé(e) par le désir de vous améliorer en tant que développeur(se)&lt;br /&gt;• Vous avez une bonne vision des contraintes du développement back-end et/ou aimez automatiser des tâches d’administration&lt;br /&gt;• Vous aimez raisonner de manière modulaire pour rendre vos développements souples et favoriser le travail collaboratif autour d’un projet&lt;br /&gt;• Vous savez que le monde parfait n’existe pas et que votre code doit être robuste et tolérant aux pannes éventuelles d’un élément de vos plateformes&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Encore mieux si vous connaissez :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;• Bases de données SQL et noSQL&lt;br /&gt;• HTML5 et CSS3&lt;br /&gt;• REST / SOAP&lt;br /&gt;• Utilisation de systèmes de tests automatisés (unit testing)&lt;br /&gt;• Systèmes d’exploitation Linux&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ce que nous utilisons :&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;• Python, Flask, Django, Gevent&lt;br /&gt;• HTML5, CSS3, jQuery et autres librairies JS&lt;br /&gt;• Processing asynchrones et message queuing&lt;br /&gt;• nginx, Apache&lt;br /&gt;• MongoDB, MySQL, PostgreSQL, MS SQL Server, memcached&lt;br /&gt;• Gentoo Linux&lt;br /&gt;• Git&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br /&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br /&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;A propos de 1000mercis&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;Pionnier du Data Marketing et expert du CRM Web et Mobile, le Groupe 1000mercis conçoit des dispositifs marketing multicanaux (Web, Mobile, Tablettes, Réseaux Sociaux…) pour des clients tels que BNP Paribas, SFR, Air France, Harley Davidson, PriceMinister, Nespresso, Sephora, Canal+, Dailymotion, Procter&amp;amp;Gamble, Google, SNCF, Club Med, Seb, Nestlé, HSBC, Dell ou Carrefour…&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;En proposant une offre couplant conquête de nouveaux clients et fidélisation, et, grâce à l’acquisition de Matiro en juillet 2013, une offre de display en RTB, le Groupe 1000mercis s’impose comme un acteur incontournable sur un marché en très forte croissance.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Avec son programme Email Attitude® présent dans 12 pays, le Groupe exploite la plus importante méga base de données online en Europe (32 millions d’internautes).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le Groupe 1000mercis a reçu le prix de la meilleure innovation emailing lors de l’E-Marketing Award 2013, et emploie à ce jour une équipe de 250 collaborateurs dans ses bureaux de Paris, Londres et New-York.&lt;/p&gt;
&lt;p class="Default"&gt;Titulaires du label OSEO-Anvar, 1000mercis et ses filiales Ocito (marketing mobile) et Matiro (Display en RTB), placent le développement international, l’innovation et la formation au coeur de leurs priorités. Le Groupe 1000mercis a réalisé un chiffre d’affaires annuel de 40,3 millions d’euros au 31/12/13 et est coté sur le marché Alternext by NYSE Euronext. &lt;/p&gt;</content><company>1000mercis</company><address>28 rue de Châteaudun 75009 PARIS</address><contact>Morgane CAILLET</contact><location></location><phone>0149495716</phone><link href="http://fr.1000mercis.com/accueil.html" rel="about"></link><link href="h-f-cdi-developpeur-python-deve20.jpg" rel="image"></link></entry>