<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Directeur Technique &amp; Développeur</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/homeloc-Homeloc" rel="alternate"></link><published>2012-03-05T14:49:06+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:17+02:00</updated><author><name>admin</name><email>jobs@homeloc.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/homeloc-Homeloc</id><summary type="html">Vous aurez en charge la totalité des besoins techniques de la société et prendrez le relais de l’agence de développement qui a réalisé la version bêta actuelle.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Vous aspirez à évoluer au sein d’une équipe soudée et dynamique ? Votre ambition est de rejoindre une start-up prometteuse sur un marché en pleine croissance ? L’univers du etourisme vous intéresse ?
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;=&amp;gt; Venez nous montrer de quoi vous êtes capable !
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Projet
&lt;br /&gt;Homeloc est un service destiné aux propriétaires de location de vacances, proposant de nombreuses fonctionnalités au sein d’une interface unique :
&lt;br /&gt;- Multidiffusion des annonces sur de nombreux sites partenaires, avec de fortes remises
&lt;br /&gt;- Création automatique d’un site dédié (ex : www.homeloc.com/test)
&lt;br /&gt;- Messagerie centralisée pour retrouver et traiter facilement les demandes de réservation
&lt;br /&gt;- Synchronisation des calendriers de disponibilité
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Pour les propriétaires, notre promesse est simple : générer plus de réservations, tout en économisant du temps et de l’argent.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Nous visons 20,000 propriétaires en 12 mois et avons obtenu les financements nécessaires à l’atteinte de cet objectif ambitieux. 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Notre modèle économique se base sur un App Store, où les propriétaires peuvent, avec une grande flexibilité, ajouter des modules diffusion ou d’autres fonctionnalités premium (alertes sms, nom de domaine en propre, etc.).
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Missions :
&lt;br /&gt;Vous aurez en charge la totalité des besoins techniques de la société et prendrez le relais de l’agence de développement qui a réalisé la version bêta actuelle.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Élément clé de notre société, vous travaillerez en étroite collaboration avec les co-fondateurs sur l’ensemble des aspects techniques, en particulier :
&lt;br /&gt;- Définition et mise en oeuvre de la stratégie de R&amp;amp;D
&lt;br /&gt;- Traduction des spécifications fonctionnelles en spécifications techniques
&lt;br /&gt;- Recrutement et structuration de l’équipe technique, organisation de l’ensemble de la production, évaluation des plans de charge, des budgets et des plannings en regard des objectifs
&lt;br /&gt;- Gestion des process d’implémentation, tests, recettes, mises en ligne
&lt;br /&gt;- Coordination des prestataires techniques (2 développeurs) et répartition des tâches
&lt;br /&gt;- Analyse et optimisation de l’architecture pour accompagner la croissance de l’entreprise
&lt;br /&gt;- Former et animer les équipes techniques, internes comme externes, afin d’assurer la livraison des projets en terme de qualité et de délai
&lt;br /&gt;- Veille technologique pour placer la société dans une logique d’innovation permanente
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Environnement technique actuel : Python, Tornado, PHP (Wordpress), Mongo DB, RabbitMQ
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Profil :
&lt;br /&gt;- Maîtrise des méthodes agiles, notamment Scrum 
&lt;br /&gt;- Très bonne maîtrise de Python
&lt;br /&gt;- Maîtrise de mongoDB
&lt;br /&gt;- La maîtrise du langage PHP5, de MySQL et du Framework Zend serait un plus.
&lt;br /&gt;- Très bonne connaissance du XHTML, CSS, Javascript (jQuery) et Ajax
&lt;br /&gt;- Base de l'administration Unix
&lt;br /&gt;- Bonne maîtrise des contraintes SEO
&lt;br /&gt;- Excellente culture Internet et idéalement du etourisme
&lt;br /&gt;- 5 ans d’expérience minimum (dont au moins 2 ans d’encadrement d’équipe technique)
&lt;br /&gt;- Vous êtes organisé, rigoureux et exigeant, vous savez concilier qualité du travail et rapidité d’exécution
&lt;br /&gt;- La maîtrise de l’anglais technique est un minimum
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;De bonnes raisons pour nous rejoindre !
&lt;br /&gt;- L'opportunité de participer au développement d'une société ambitieuse et innovante sur un secteur en plein essor
&lt;br /&gt;- Une équipe de fondateurs expérimentées (+8 ans de création &amp;amp; gestion d’entreprises, +15 ans de gestion de projet web cumulés) : 
&lt;br /&gt;--&amp;gt; Franck Lefeuvre, Président : http://fr.linkedin.com/in/francklefeuvre
&lt;br /&gt;--&amp;gt; Guillaume Cabane, Directeur Marketing : http://fr.linkedin.com/in/cabane
&lt;br /&gt;- Un projet disposant déjà d'une forte maturité et d’une solide assise financière, accompagné par des Business Angels de très grande envergure 
&lt;br /&gt;- Un business model éprouvé, permettant de générer une forte rentabilité
&lt;br /&gt;- Une équipe jeune, dynamique et ambitieuse … qui n’oublie pas de travailler dans la bonne humeur et avec passion
&lt;br /&gt;- Bénéficier d'une très grande autonomie à la hauteur de vos compétences
&lt;br /&gt;- Un environnement de travail au top :
&lt;br /&gt;- Café gratuit et à volonté
&lt;br /&gt;- La possibilité de choisir sa config
&lt;br /&gt;- Des bureaux en plein coeur de Paris
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Conditions :
&lt;br /&gt;- Date d’embauche : ASAP
&lt;br /&gt;- Type de contrat : CDI
&lt;br /&gt;- Rémunération : selon profil et expérience
&lt;br /&gt;- Lieu de travail : Paris (75010 mais déménagement prévu au Q2 2012)&lt;/p&gt;</content><company>ADFEVER PUBLISHING</company><address>8 rue des messageries
75010 PARIS</address><contact>Franck LEFEUVRE</contact><location></location><phone>0619080047</phone><link href="http://www.homeloc.com" rel="about"></link></entry>