<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Recherche dev web</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/iedparis-ied" rel="alternate"></link><published>2013-02-08T18:08:58+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:09+02:00</updated><author><name>admin</name><email>paul.guichon@iedparis8.net</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/iedparis-ied</id><summary type="html">FONCTION :  Developpeur Python / Django.
L'IED (Institut d'enseignement à distance de Paris 8) cherche un développeur pour rejoindre son équipe informatique.</summary><content type="html">&lt;p&gt;SERVICE  : IED (fonction publique)
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Catégorie : contractuel
&lt;br /&gt;Corps : IGE ou ASI selon le niveau de diplôme et l'expérience acquise
&lt;br /&gt;Grade : A
&lt;br /&gt;Lieu : Université Paris 8 à Saint-Denis, dans les locaux de l'IED
&lt;br /&gt;FONCTION :  DEVELOPPEUR  PYTHON 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;L'IED (Institut d'enseignement à distance http://www.iedparis8.net) cherche un développeur python pour rejoindre une petite équipe dynamique et proche des utilisateurs, travaillant en méthode agile avec des technologies récentes (django, git, jekins, celery, redis), le tout sous environnement Linux. L'équipe échange régulièrement avec la direction du système d'information de l'université.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Le cœur de son domaine d'activité consiste à : 
&lt;br /&gt;développer des outils pédagogiques spécifiques à l'enseignement à distance et des outils de gestion, à partir de l'analyse des besoins des utilisateurs ;
&lt;br /&gt;organiser et effectuer la maintenance des outils et de leur environnement.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Le développeur peut être amené à participer à des activités en relation directe ou indirecte avec la mission de l'équipe (appel d'offre, colloque).
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Prérequis :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;curiosité et motivation
&lt;br /&gt;un framework web, un outil de versionning (de préférence django et git)
&lt;br /&gt; linux
&lt;br /&gt;python, html, css, javascript
&lt;br /&gt; connaissances en base de données et administration linux sont un plus.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Rémunération : 
&lt;br /&gt;1400 euros (Bac +2)
&lt;br /&gt;1600 euros (Bac +3)
&lt;br /&gt;Plus de nombreux avantages.&lt;/p&gt;</content><company>IED PARIS8</company><address>Bâtiment D
2, rue de la Liberté
93 526 SAINT-DENIS Cedex 02</address><contact>paul guichon</contact><location></location><phone>01 49 40 72 21</phone><link href="http://www.iedparis8.net" rel="about"></link></entry>