<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python (h/f) - Start-up innovante - Paris</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/inevapartners-developpeurpython" rel="alternate"></link><published>2012-06-21T15:08:40+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:15+02:00</updated><author><name>admin</name><email>lyderic@ineva-partners.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/inevapartners-developpeurpython</id><summary type="html">INEVA &amp; PARTNERS, cabinet de recrutement spécialisé dans le sectur du Digital / Web, recherche pour le compte de l'un de ses clients, un Développeur Python (h/f).


Description

Notre client est une société proposant des outils logiciels innovants aux industries de la Presse et de l’Edition. La société développe notamment une plate-forme d’intermédiation entre fournisseurs de contenu et portails de vente et des outils logiciels de lecture permettant aux utilisateurs finaux d’accéder simplement à un contenu numérique enrichi (livres numérique, magazines, presse, …) depuis n’importe quel type de terminal.
Les technologies développées ont pour ambitions de proposer une expérience de lecture unique ainsi que de s’adapter à des modèles marketings et commerciaux complexes.
La société gère la transformation des contenus et leur diffusion et travaille avec de grands comptes comme Orange, l’Equipe, Le Parisien ,Le groupe Les Echos, Les éditions Actes Sud, Le Nouvel Observateur, Le Point, etc...


Votre Mission
Rattaché à la direction technique, vous aurez en charge de participer à la conception
(spécification, choix techniques, et développement) et à l’évolution de notre plate-forme de
gestion et de traitement de contenus numériques sur les sujets suivants :
- Outils de détection de structure dans les contenus, recomposition
- Outils de conversion de format (pdf, ePub, xml, etc…)
- Consolidation de la chaine de traitements
- Evolution des APIs clients
- Gestion technique de contextes commerciaux
- Sécurisation des contenus


Compétences requises
- Conception et Architecture logicielle
- Excellentes notions de programmation orienté objet
- La connaissance du langage Python et des frameworks Pylons/TurboGears est plus


Profil recherché
- De jeunes Diplomés ou premières expériences à développeurs seniors.
- Motivé à l'idée d'intégrer un projet innovant en pleine expansion.
- Esprit d'équipe et force de proposition.
- Savoir travailler sérieusement dans une ambiance décontractée.
- Esprit entrepreneurial.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Pour répondre à cette annonce, vous pouvez nous transmettre votre CV à l'adresse suivante, en mentionant la référence IP-DP-002:
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;contact@ineva-partners&lt;/p&gt;</content><company>INEVA &amp; PARTNERS</company><address>140 rue du faubourg Saint Honoré
75008 Paris</address><contact>Lydéric Lecoq</contact><location></location><phone>0630059012</phone><link href="http://www.ineva-partners.com" rel="about"></link><link href="inevapartners-developpeurpython.jpg" rel="image"></link></entry>