<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Infrastructure Manager - Startup en pleine croissance</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/infrastructure-manager-startup-en-pleine-croissance" rel="alternate"></link><published>2016-10-04T20:07:37+02:00</published><updated>2016-10-04T20:07:38+02:00</updated><author><name>meilleursagents</name><email>aclebrun@meilleursagents.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/infrastructure-manager-startup-en-pleine-croissance</id><summary type="html">L’équipe technique recherche son Infrastructure Manager. 
Vous êtes à l’aise aussi bien pour concevoir une Architecture d’Infrastructure qu’en administration système. Vous adhérez à la culture DevOps et maitrisez le scripting et des technologies comme Docker.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Vous êtes convaincus que l’intégration et le déploiement continus sont des composantes essentielles de la productivité d’une équipe technique et de la réussite d’une startup.&lt;br /&gt;Rigoureux et engagé, vous savez vous assurer du respect d’un SLA d’un acteur du Web et savez piloter la relation avec un hébergeur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Profil recherché&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous justifiez d’une expérience significative sur des fonctions similaires.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Ce que vous trouverez chez MeilleursAgents.com&lt;br /&gt;Une brillante équipe de développeurs avec laquelle collaborer pour relever de sacrés challenges techniques et réaliser des produits que nos utilisateurs adoreront.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;L’environnement nécessaire pour continuer à apprendre les dernières technologies et méthodologies de développement, un bureau spacieux en plein cœur de Paris et une véritable volonté de vous accompagner dans votre carrière afin que vous puissiez grandir avec l'entreprise, menée par une équipe de direction qui a l’expérience pour transformer des startups en sociétés profitables.&lt;/p&gt;</content><company>Meilleursagents.com</company><address>8 rue du sentier</address><contact>Anne-Charlotte Lebrun</contact><location></location><phone>0181802100</phone><link href="https://carriere.meilleursagents.com/fr/annonce/511-infrastructure-engineer-75002-paris" rel="via"></link></entry>