<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur R&amp;D Python en CDI à Paris (H-F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-r-d-python-en-cdi-a-paris-h-f" rel="alternate"></link><published>2015-02-20T10:47:06+01:00</published><updated>2015-04-28T18:20:12+02:00</updated><author><name>coopengo</name><email>job@coopengo.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-r-d-python-en-cdi-a-paris-h-f</id><summary type="html">Coopengo, labellisé Jeune Entreprise Innovante et éditeur du 1er progiciel Assurance Open Source, cherche des nouveaux talents pour renforcer ses équipes R&amp;D.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Notre progiciel Coog a été construit sur la base du framework Tryton (&lt;a href="http://www.tryton.org/"&gt;www.tryton.org&lt;/a&gt;) et enrichi par notre équipe R&amp;amp;D d’un moteur de règles et d’un moteur de processus permettant d’atteindre un niveau de flexibilité inégalé sur le marché.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Grâce à cette double différentiation (Open Source et techno innovante), Coopengo est actuellement en forte croissance et remplace actuellement des solutions propriétaires jusqu’à maintenant toutes puissantes sur le marché.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Afin de répondre à cette demande, nous cherchons à développer nos équipes tout en continuant à construire et packager notre offre progicielle.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;                                        &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous souhaitez intégrer une entreprise en pleine croissance souhaitant révolutionner son secteur ? Vous voulez participer à l’ultime grande étape de développement des Logiciels Libres qui s’imposent désormais sur les couches métier ?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rejoignez-nous !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Votre rôle&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les besoins de Coopengo couvrent les aspects suivants :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Développements sur le framework (destinés à être intégrés au projet Tryton)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement d’outils techniques&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement de modules métiers (génériques / assurance)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Amélioration des outils de déploiement&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous prendrez également part aux concertations sur des problématiques d’ordre plus général :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Performances&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Base de données&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Participation à la communauté Tryton&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement de la communauté Coopengo&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Les compétences recherchées&lt;/h2&gt;
&lt;h3&gt;Nécessaires :&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Bonne connaissance du langage Python&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissance en modélisation et conception SGBD (PostgreSQL)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise des environnements Linux et des outillages standards&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise de l’anglais technique&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Optionnelles :&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Participation à un projet Open Source&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissance des frameworks Tryton / OpenERP&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissance du monde de l’assurance&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;La personnalité idéale&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Voici comment nous vous imaginons, dans l’idéal :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Organisé, rigoureux et exigeant, vous savez concilier qualité et rapidité&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez une personnalité de résolveur de problème.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous maîtrisez Python et vous êtes à l’aise avec les bases relationnelles&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous trouvez que les tests unitaires vous aident à écrire du meilleur code&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez l'habitude de communiquer et de travailler en équipe&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous faites preuve d'autonomie et de curiosité&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Ce que nous vous offrons&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Voici quelques arguments en notre faveur !&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Formation technique et fonctionnelle Tryton à l’entrée&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ambiance de travail passionnée, jeune et sympathique&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une super expérience autour des ERP à l’état-de-l’art et du développement agile&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Opportunité de rejoindre un acteur disruptif et futur leader sur son marché, y compris à l’international.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Poste en CDI, basé à Paris.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Le besoin est immédiat et la décision sera rapide.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rémunération attractive et fonction du profil.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt; La complexité des problématiques du monde de l’assurance offre un panel de challenges variés, portant sur de nombreux sujets : modélisation, performances, fiabilité… Nous sommes une entreprise jeune, dynamique et innovante qui offre une opportunité unique de démarrer une très belle aventure dans ses premières années.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rejoignez-nous !&lt;/p&gt;</content><company>Coopengo</company><address></address><contact>Rodolphe Henry</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.coopengo.com" rel="about"></link><link href="ingenieur-r-d-python-en-cdi-a-paris-h-f.jpg" rel="image"></link></entry>