<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur R&amp;D développement à Grenoble - CDI</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-r-d-developpement-a-grenoble-cdd-6-mois-potentiellement-cdi" rel="alternate"></link><published>2017-03-23T10:04:35+01:00</published><updated>2017-04-03T21:38:39+02:00</updated><author><name>lebouquetin</name><email>damien point accorsi arobase algoo point fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-r-d-developpement-a-grenoble-cdd-6-mois-potentiellement-cdi</id><summary type="html">Nous recrutons un ingénieur R&amp;D en développement en CDI.  Cette annonce était initialement un CDD ; compte-tenu des retours que nous avons eu et de la situation de l'entreprise, le poste proposé est finalement à durée indéterminée.

</summary><content type="html">&lt;h2 id="contexte"&gt;Contexte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.algoo.fr"&gt;Algoo&lt;/a&gt; est une société proposant des services de développement d'applications web sur mesure et infogérance. Elle développe et commercialise également le logiciel libre &lt;a href="http://linuxfr.org/news/a-l-heure-ou-owncloud-cozycloud-et-nextcloud-font-du-bruit-tracim-continue-son-bonhomme-de-chemin"&gt;Tracim&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La stratégie à long terme de l'entreprise est de générer des revenus selon 2 axes :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;les revenus récurrents, liés à la commercialisation de Tracim et à l'infogérance,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;les revenus non récurrents, liés aux développements sur mesure.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;La stratégie à court terme (et directement concernée par cette annonce) est de finaliser la version 1.0 de Tracim ainsi que son site web de commercialisation en mode SAAS.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dans cette optique, algoo souhaite recruter un développeur R&amp;amp;D, backend/full-stack.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le poste est un poste en CDD de six mois, qui se transformera normalement en CDI si l'activité de l'entreprise continue comme prévu.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="qui-est-algoo-qui-sommes-nous"&gt;Qui est algoo ? Qui sommes-nous ?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Algoo est une &lt;a href="http://linuxfr.org/users/lebouquetin/journaux/moi-aussi-j-ai-cree-une-entreprise"&gt;société créée en février 2015&lt;/a&gt; spécialisée dans le développement d'applications web sur mesure :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;développement et intégration sur mesure de briques techniques (backend techniques, api pour applications mobiles, paiement en ligne, workflow de traitement complexes / asynchrones, etc)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;développement clé-en-main d'applications web complètes, plateformes SAAS et services en ligne complexes.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;développement et intégration de modules / applications frontend, pages responsive, single-page apps.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;développement et commercialisation du logiciel de documentation, gestion et diffusion des connaissances &lt;a href="https://github.com/tracim/tracim/"&gt;Tracim&lt;/a&gt; destiné à mettre en place des intranets/extranets B2B&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;services d'infogérance d'applications web et plateformes en ligne.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;L'entreprise est indépendante, bénéficiaire depuis sa création, sérieuse et responsable. Nous finançons et &lt;a href="http://www.algoo.fr/contributions-logiciels-libres/"&gt;contribuons au libre&lt;/a&gt; de différentes manières.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les conditions de travail et l'ambiance sont bonnes et cet aspect a une place importante dans la philosophie de l'entreprise.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous sommes actuellement trois personnes en CDI, une en CDD, un stagiaire nous rejoint semaine prochaine, un alternant en septembre prochain.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Actuellement hébergés en pépinière sur la zone Centr'Alp à 15km de Grenoble, nous changeons de locaux en mai ou juin, à quelques centaines de mètres de nos locaux actuels. Le cadre sera encore plus agréable.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="la-mission-que-nous-souhaitons-vous-confier"&gt;La mission que nous souhaitons vous confier&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id="à-court-terme-cdd"&gt;à court terme (CDD)&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;La tâche concerne principalement du développement web/python sur Tracim et sur la plateforme de commercialisation associée :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tracim&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;stabilisation (ré-écriture ?) de la couche webdav,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;refactoring des mécanisme liés au déploiement,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;optimisation du stockage,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;amélioration de la couverture de test,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;finalisation de différtents bugs.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Plateforme SAAS Tracim&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;finalisation des différents mécanismes de création de compte,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;implémentation de l'interface de gestion client&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;finalisation de la plateforme&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id="à-long-terme-cdi"&gt;à long terme (CDI)&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;A long terme les missions seront :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;de travailler sur les phases de conception et architecture des projets,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;de développer sur l'ensemble des projets de l'entreprise : tracim, projets clients, projets internes,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;de travailler sur l'industrialisation : tests automatiques, déploiement, métriques, etc.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;de collaborer en bonne intelligence avec les autres développeurs, c'est à dire de partager les tâches en fonction des besoins et envies de chacun, et bien entendu en fonction des besoins de l'entreprise.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;A titre d'information, la roadmap de Tracim intègre notamment les évolutions suivantes :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;mécanismes de plugins,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;intégration moteur de recherche,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;interfaçage avec d'autres outils,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;interfaçage email.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id="compétences-requises"&gt;Compétences requises&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;En recrutant un ingénieur R&amp;amp;D, nous recherchons avant tout une personne qui est capable de monter en compétences et qui le souhaite.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il n'y a pas de compétences réellement rédhibitoire, ceci dit, si vous avez une majorité des compétences suivantes, vous êtes probablement un bon candidat :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;développement web fullstack et problématiques associées,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;capacité d'abstraction et modélisation,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;identification de points et problématiques clés / critiques,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;résolution de problèmes,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;bonne compréhension de l'algorithmie et des problématiques de montée en puissance,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;conception logicielle modulaire.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;maîtrise d'outils de développement : IDE, debugger, gestion de code source (git, mercurial, svn…)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id="compétences-appréciées"&gt;Compétences appréciées&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;développement en Python,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;écriture de tests de non régression, intégration continue&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;anglais technique écrit,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;bases de données SQL,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;connaissance de Django, Pyramid, Flask, Turbogears, SQLAlchemy, RabbitMQ, …&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;connaissance des bases de données MySQL, PostgreSQL, Redis,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;développement dirigé par les tests (test-driven development),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;connaissances en administration système,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;connaissances frontend (reactJS, flux),&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Bref, toute compétence technique qui complètera votre panel de compétences.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="les-killer-features"&gt;Les "killer-features"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Est-ce que vous avez des killer-features ? Si oui, ça peut nous intéresser grandement…&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;compétences en ergonomie / expérience utilisateur,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;bonne connaissance de la langue française (orthographe, grammaire, vocabulaire),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;idem pour l'Anglais,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;approche "produit",&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;rédaction technique, documentation,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;écriture de tutoriels, réalisation de vidéos explicatives,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;toute autre compétence non technique liée au (ou intéressante pour le) monde du logiciel…&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id="environnement-de-travail"&gt;Environnement de travail&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;petite équipe - nous sommes +/-4 personnes en actuellement,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;collaboration distante avec les clients&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;environnement de travail GNU/Linux Debian, Python 3, PostgreSQL, Git. Postes de travail bi-écran&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ouverture au monde Windows, compréhension des besoins utilisateurs&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;lieu : &lt;a href="http://www.openstreetmap.org/?mlat=45.32150&amp;amp;mlon=5.58986#map=11/45.2461/5.4880"&gt;Centr'Alp, à 15km de Grenoble&lt;/a&gt;, accessible par pistes cyclables et transports en commun (trains) depuis Grenoble. Déménagement prévu dans les mois à venir à quelques centaines de mètres,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;bureaux partagés &lt;a href="https://twitter.com/algoofr/status/782869620298514432"&gt;avec nos amies les fourmis&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;environnement technique actuel : Pycharm, Gitlab / Github, Jenkins, Shinken, Ansible,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;abonnement aux magazines techniques des Editions Diamond, livres techniques.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id="profil-recherché"&gt;Profil recherché&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ingénieur avec ou sans expérience,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;grande curiosité technique, envie d'apprendre et progresser,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;pragmatique capable d'abstraction,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;autonome,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;force de proposition et intéressé par la finalité des produits développés,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;capacité à faire des compromis techniques,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ouverture d'esprit, et notamment aux choix de logiciels propriétaires,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;volonté et envie de résoudre des problématiques complexes (techniques et humaines)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Le meilleur candidat n'est pas (nécessairement) le plus compétent techniquement mais celui qui saura allier à sa maîtrise technique des caractéristiques particulières qui rendront l'équipe plus forte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous sommes sensibles aux compétences transverses et annexes au métier de base.&lt;br /&gt; Nous sommes extrêmement sensibles à la collaboration et à l'esprit d'équipe.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="ce-que-nous-vous-offrons"&gt;Ce que nous vous offrons&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;contrat cadre 35 heures,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;rémunération 30/37K€ brut annuel,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;possibilité de travail à 80%,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;contributions au libre,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;prise en charge de vos frais de déplacement à hauteur de 50% (transports en commun),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;participation à des évènements dans le cadre professionnel - &lt;a href="http://snowcamp.io/2017/fr/welcome"&gt;snowcamp&lt;/a&gt;, &lt;a href="https://www.pycon.fr/"&gt;pycon&lt;/a&gt;, …&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;formations si le besoin s'en fait sentir,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ambiance de travail agréable,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;une expérience formatrice, dont vous aurez une bonne partie des clés.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Et en particulier…&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;pour le CDD :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;une embauche en CDI à la clé si les voyants sont (toujours) au vert d'ici là (matching boîte/candidat, perspectives business ok à 6 mois),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;rédiger du code open-source et visible : votre code sera directement intégré dans Tracim, et donc publié sur Github (si il est fonctionnel, bien entendu ;)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;A terme (CDI)&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;mutuelle familiale sérieuse (prise en charge conjoint + enfants, mutuelle pas haut-du-panier mais pas low-cost - c'est également la mienne en tant que dirigeant)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;organisation personnelle souple, prise de congés ajustée en fonction des besoins respectifs du collaborateur et de l'entreprise&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id="pour-candidater"&gt;Pour candidater&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Envoyer CV et motivations (je lis en priorité les motivations des candidats) par email à damien point accorsi arobase algoo point fr.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notes :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;pour les motivations, pas besoin d'en faire des tartines, contentez vous d'expliquer honnêtement vos aspirations personnelles, ce qui vous attire dans le poste et pourquoi nous devrions vous choisir pour ce poste,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;concernant vos compétences, dites-vous que rien n'est rédhibitoire. Ceci dit, en terme de savoir-être il y a des éléments qui seront déterminants.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;je prends le temps de lire vos candidatures, donc je m'attends à lire une lettre de motivation sérieuse et ciblée.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Nous faisons du B2B décontracté, mais sérieux. L'état d'esprit des candidats doit être compatible avec cett philosophie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous connaissez des personnes susceptibles d'être intéressées, faites tourner :)&lt;/p&gt;</content><company>Algoo</company><address>9 rue du rocher de Lorzier
38430 Moirans</address><contact>Damien Accorsi</contact><location></location><phone>09.72.49.72.20</phone><link href="http://www.algoo.fr/" rel="about"></link><link href="http://www.algoo.fr/blog/2017/03/23/poste-ingenieur-rd-en-developpement-grenoble-cdd-6-mois-en-vue-dun-cdi/" rel="via"></link></entry>