<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingenieur d'etude et developpement experimenté (Python)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-detude-et-developpement-experimente-python" rel="alternate"></link><published>2013-05-07T08:10:02+02:00</published><updated>2013-05-07T12:21:19+02:00</updated><author><name>vzloteanu</name><email>recrutement@dolead.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-detude-et-developpement-experimente-python</id><summary type="html">Vous souhaitez rejoindre une entreprise innovante au sein d'une équipe IT et développement passionnée, sous la responsabilité d'un CTO expérimenté, participer à la conception et au développement d'applicatifs complexes ? Vous êtes réactif, vous aimez le challenge et les technos du web ? Vous connaissez bien les méthodes Agiles, la robustesse des applicatifs, l'industrialisation, l'A/B testing, les bonnes pratiques et le SEO ? Nous sommes continuellement à la recherche d'améliorations fonctionnelles et technologiques. Vous serez donc force de proposition en matière de solution, d'innovation et d'optimisation des performances, afin de mettre en œuvre de nouvelles fonctionnalités et faire face au trafic grandissant de notre réseau d'affiliés et de nos différents sites (plusieurs dizaines de millions de hits mensuels) ; vous devrez aussi analyser les besoins fonctionnels. L'estimation des charges de développement, l'étude, les POCs ainsi que le développement et la maintenance des différents applicatifs fera bien sûr parti de vos tâches, tout en veillant au maintien de la logique fonctionnelle de l'ensemble.</summary><content type="html">&lt;h3&gt;&lt;span&gt;Profil recherché&lt;/span&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;span style="text-align: justify; "&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Diplômé(e) en informatique d'une école d'ingénieur ou titulaire d'un équivalent universitaire (Master 2)&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La maitrise de &lt;b&gt;l'algorithmique&lt;/b&gt;, de la &lt;b&gt;programmation orientée objet&lt;/b&gt;, des bonnes pratiques et des &lt;b&gt;design patterns&lt;/b&gt; sont nécessaires&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De bonnes connaissances en architecture &lt;b&gt;SOA&lt;/b&gt; et services &lt;b&gt;REST&lt;/b&gt; sont aussi nécessaires&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience réussie dans le développement et dans l'optimisation des performances de sites web (back-end et front-ent) ainsi que les technologies &lt;b&gt;Webservices&lt;/b&gt; / &lt;b&gt;PYTHON&lt;/b&gt; / PHP / ZEND /&lt;b&gt; JS avancé&lt;/b&gt; / &lt;b&gt;SQL&lt;/b&gt; sont vivement souhaitées&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience dans les technos &lt;b&gt;NoSQL&lt;/b&gt; et/ou OLAP (analytics) serait très appréciée&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La maitrise de &lt;b&gt;Linux&lt;/b&gt; est indispensable, de très bonnes connaissances dans les &lt;b&gt;méthodes Agiles&lt;/b&gt; (SCRUM/XP) et en développement C/C++ ou framework JAVA seront également très appréciés&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;ul class="alternative_list" style="list-style-type: none; text-align: justify; "&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Vous êtes curieux, autonome, rigoureux et plein de bon sens, vous aimez le challenge et le travail en équipes agiles. Techniquement polyvalent, vous serez amené à travailler sur des projets ambitieux conjuguant technologie et innovation, sur les aspects back-end, compilation de statistiques, analytics et front-end. Vous êtes communiquant, capable d'échanger avec les équipes fonctionnelles et d'argumenter vos idées. Possibilité d'évoluer vers un poste de leader technique. Attention, un très bon niveau technique est souhaité.&lt;/p&gt;
&lt;h4 class="left_aligned"&gt;Informations complementaires&lt;/h4&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Nous vous proposons :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span style="text-align: justify; "&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Salaire attractif fixe + variable à négocier en fonction de votre expérience&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Téléphone portable&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Mutuelle&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;ul class="alternative_list" style="list-style-type: none; text-align: justify; "&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h4 class="left_aligned"&gt;Nos petits plus :&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;&lt;span style="text-align: justify; "&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;&lt;b&gt;Tests unitaires &amp;amp; intégration continue&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Méthodes agiles, &lt;b&gt;scrum&lt;/b&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;&lt;b&gt;Formation chaque semaine&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Plusieurs équipes de développement&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Bonne ambiance&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Locaux situés au coeur de Paris&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;ul class="alternative_list" style="list-style-type: none; text-align: justify; "&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Vous pouvez nous faire parvenir votre candidature (CV+lettre de motivation) sous la référence IngPROD à l’adresse suivante : &lt;a href="mailto:recrutement@dolead.com?subject=Candidature%20INGENIEUR%20D%E2%80%99ETUDE%20ET%20DEVELOPPEMENT"&gt;recrutement@dolead.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Lieu de travail : PARIS 9ième&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Type de contrat : CDI&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Année d'Expérience : 2 ans / 6 ans&lt;/p&gt;</content><company>DOLEAD</company><address>14 boulevard Poissonnière, 75009 Paris</address><contact>Recrutement</contact><location>14 boulevard Poissonnière, 75009 Paris</location><phone></phone><link href="http://www.dolead.com/recruitment" rel="about"></link></entry>