<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur étude et développement java h/f</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-etude-et-developpement-java-h-f" rel="alternate"></link><published>2015-03-31T08:54:44+02:00</published><updated>2015-03-31T09:38:34+02:00</updated><author><name>sogetiht</name><email>berangere.martz@sogeti.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-etude-et-developpement-java-h-f</id><summary type="html">Afin de renforcer nos équipes dans le cadre d'un projet de développement d'une application logicielle industrielle à destination du monde aéronautique, nous recherchons un Ingénieur étude et développement JAVA. </summary><content type="html">&lt;div style="text-align: justify; "&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Missions&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous intégrerez une équipe de 10 à 15 personnes avec pour responsabilités de : spécifier, concevoir, développer, tester, intégrer et valider de nouveaux modules sur ce projet. Vous pourrez ainsi intervenir sur l'ensemble du cycle en V.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Plus spécifiquement, vous serez en charge de : &lt;br /&gt;- la définition des spécifications fonctionnelles ; &lt;br /&gt;- la réalisation des maquettes des écrans ; &lt;br /&gt;- la conception orientée objet ; &lt;br /&gt;- le développement et tests unitaires ; &lt;br /&gt;- l'intégration; &lt;br /&gt;- la participation à la validation produit.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div style="text-align: justify; "&gt;&lt;strong&gt;&lt;/strong&gt; &lt;/div&gt;
&lt;div style="text-align: justify; "&gt;&lt;strong&gt;Profil recherché&lt;/strong&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div style="text-align: justify; "&gt;De formation bac + 5 en informatique (école d'ingénieur, ou universitaire), vous disposez d'une première expérience significative en développement JAVA (JEE, EJB, norme OSGI, Eclipse RCP et bases de données SQL), de préférence acquise chez un industriel aéronautique.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Autonome, rigoureux, créatif, possédant le sens du service, vous aimez le travail en équipe.&lt;br /&gt;Vos qualités relationnelles et votre implication vous permettront de réussir pleinement dans cette mission.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;En nous rejoignant, vous aurez alors l'opportunité d'intégrer un groupe de renommée mondiale qui vous permettra de construire un plan de carrière personnalisé au travers de missions techniques diversifiées pour des clients d'envergure. Notre politique d'accompagnement (formations, coaching, etc.) vous permettra d'évoluer et d'accéder à des postes à responsabilités, en termes d'encadrement d'équipes ou d'expertise technique.&lt;/div&gt;
&lt;div style="text-align: justify; "&gt; &lt;/div&gt;
&lt;div style="text-align: justify; "&gt;&lt;strong&gt;SOGETI HIGH TECH&lt;/strong&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div style="text-align: justify; "&gt; &lt;/div&gt;
&lt;div style="text-align: justify; "&gt;Avec près de 3000 collaborateurs en France et plus de 20 ans d'existence, SOGETI High Tech, filiale du groupe Capgemini, fait partie des leaders français sur le marché de l'Ingénierie et du Conseil en Technologies. Nous intervenons dans de nombreux projets majeurs d'innovation et d'ingénierie technologiques pour le compte de grands groupes industriels mondiaux et de leur R&amp;amp;D. Nos expertises techniques et métiers dans les secteurs de l'aéronautique, du spatial, de la défense du ferroviaire, de l'énergie et des télécoms renforcent la valeur ajoutée de nos solutions au service des challenges du monde industriel du XXIème siècle.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Les postes proposés correspondent à nos 5 métiers : Conseil, Ingénierie Système, Ingénierie Physique, Ingénierie Logiciel, Testing. Il existe de nombreuses passerelles entre nos métiers. Chacun peut s'il le souhaite évoluer vers d'autres compétences, changer de région ou de secteur selon les opportunités qu'offrent nos marchés. Encourageant l'ouverture d'esprit, Sogeti High Tech vous permet de vivre un parcours qui répond à vos attentes dans un environnement national ou international.&lt;/div&gt;</content><company>Sogeti High Tech</company><address>180 Rue René Descartes, 13857 Aix en Provence</address><contact>MARTZ Bérangère</contact><location>Aix en Provence</location><phone></phone><link href="http://www.sogeti-hightech.fr/" rel="about"></link><link href="https://sogeti-hightech-recrute.talent-soft.com/offre-de-emploi/emploi-ingenieur-etude-et-developpement-java-h-f_3716.aspx?LCID=1036" rel="via"></link></entry>