<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur coordinateur Django &amp; Python (H/F) à Nantes</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-coordinateur-django-python-h-f-a-nantes" rel="alternate"></link><published>2014-09-29T18:19:40+02:00</published><updated>2014-10-01T11:09:21+02:00</updated><author><name>jurismarches</name><email>job@jurismarches.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-coordinateur-django-python-h-f-a-nantes</id><summary type="html">Ingénieur coordinateur Django &amp; Python (H/F) à Nantes</summary><content type="html">&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Jurismarchés, expert en veille personnalisée sur les opportunités d'affaires (appels d’offres privés et publics) françaises et internationales accélère son développement à travers un projet ambitieux et innovant qui sera commercialisé début 2015 (notre site web est en cours de refonte).&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;L'entreprise d'une dizaine de personnes développe ses propres outils à partir de technologies open source (utilisation et contribution), intègre des données open data, et traite une grande masse de données quotidiennement « Big Data ». Elle est engagée dans des projets innovants et  fonctionne en mode agile (responsabilisation, autonomie, flexibilité).&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Dans le cadre d'un virage technologique et économique, axé sur l’intelligence humaine et le machine learning  (recommandations et TAL), et  suite au départ du coordinateur technique à l’étranger après la sortie de la v1 d’un projet sur lequel toute l’entreprise est mobilisée depuis  18 mois, Jurismarchés recherche un(e) ingénieur Django &amp;amp; Python ayant le rôle  Coordinateur technique capable de relever ces défis.&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;&lt;b&gt;Poste &amp;amp; missions&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Le poste est composé de tâches opérationnelles et de participation à l’évolution des produits. Au sein d'une équipe de cinq développeurs, vous &lt;b&gt;pilotez&lt;/b&gt; les tâches de :&lt;/p&gt;
&lt;ul style="text-align: justify; "&gt;
&lt;li&gt;AMO : Aide à l'expression du besoin jusqu'à l'expression de solutions techniques et fonctionnelles en lien avec le pôle marketing ou veille. Néanmoins, vous devrez favoriser le rôle de « chef de projet » sur une mission ou brique par un membre de l’équipe.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement des méthodes agiles au sein de l'équipe (Scrum Master) ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Recherche de pistes d’innovation ou d’applications techniques ou fonctionnelle nouvelles avec analyse de la valeur ajoutée au regard des moyens engagés.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Vous &lt;b&gt;participez&lt;/b&gt; :&lt;/p&gt;
&lt;ul style="text-align: justify; "&gt;
&lt;li&gt;A la définition de l'architecture logicielle, en s'appuyant sur des outils open-source et en suivant les bonnes pratiques ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Au développement des applications web sur la base de Python, Django, AngularJS, REST, PostgreSQL, ElasticSearch ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Aux tâches d'administration système.&lt;strong&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;&lt;strong&gt;Compétences et aptitudes&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul style="text-align: justify; "&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise de Python et Django, Technologies web et Javascript, Base de données relationnelles, particulièrement PostgreSQL, Linux ;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;ul style="text-align: justify; "&gt;
&lt;li&gt;Intérêt et capacité à gérer un projet comprenant des problématiques de Data mining et Machine learning, Traitement Automatisé du Langage ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Utilisation des technologies : AngularJS, Architectures REST, moteurs d'indexation comme ElasticSearch ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Goût pour l’open data, le web semantique et l’open source ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La démarche continue d’innovation est, pour vous, source de motivation et vous aimez rechercher la solution qui permettra d’être en avance sur les attentes des clients. Vous communiquez votre enthousiasme pour la nouveauté, tout en proposant une vision et un plan d'actions réaliste. Vous savez argumenter et expliquer vos choix en restant ouvert aux autres opinions. Vous êtes passionné par le monde de l'Open Source et de l'Open Data. « Les données sont pour vous le nouvel Eldorado avec ses réussites, ses mythes et ses mirages ».&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;ul style="text-align: justify; "&gt;
&lt;li&gt;&lt;b&gt;Salaire :&lt;/b&gt; A négocier (statut cadre)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li style="text-align: justify; "&gt;&lt;b&gt;Lieu :&lt;/b&gt; Nantes (44)&lt;/li&gt;
&lt;li style="text-align: justify; "&gt;CV + Lettre de motivation argumentée obligatoire (Poste + Compétences) à adresser uniquement par mail à job@jurismarches.com (pas de service RH, directement géré par le dirigeant, possibilités d’illustrer vos compétences techniques par des projets). Echanges et précisions par mail ou téléphone, suivi d’entretiens dans nos bureaux. L’offre est ouverte jusqu’au recrutement définitif.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>Jurismarchés</company><address>2 Place Saint-Pierre - 44000 Nantes</address><contact>Frédéric Oliveau</contact><location></location><phone>02 51 89 64 15</phone><link href="http://www.jurismarches.com/" rel="about"></link></entry>