<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur ETL / Intégration de données</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-etl-integration-de-donnees" rel="alternate"></link><published>2016-09-07T10:06:33+02:00</published><updated>2016-09-07T11:13:45+02:00</updated><author><name>bluecoders</name><email>jobboard@bluecoders.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-etl-integration-de-donnees</id><summary type="html">Tu aimes coder ? On te trouve un job !
</summary><content type="html">&lt;div class="col s9 adbody"&gt;
&lt;p&gt;Fondé il y a 8 ans, ils sont entre la start-up et la PME, en constante évolution, leur modèle économique est déjà stable et rentable. Véritables entrepreneurs des problématiques de BigData, leur solution permet ainsi d’analyser les dépenses et de détecter les erreurs afin d’optimiser les dépense de leurs clients.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;S’ils multiplient les services SaaS d’analyses des data, la gestion des données est toujours présente et vitale, c’est pour cela qu’ils recherchent un data intégrateur à l’aise avec les process ETL.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Au sein de l’équipe de R&amp;amp;D de 20 personnes, vos challenges seront:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Participer à toutes les étapes du process ETL ( Dé-normalisées, nettoyées, contextualiser et chargées en DW)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Exploiter au maximum les métadonnées&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Extraction des données des PDF avec OCR&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rédaction des spécifications&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Améliorer, concevoir et supporter les process sur les différentes plateformes&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;En collaboration avec des data Anlaysts, DevOps et autres, vous interviendrez au coeur des projets Big Data de demain. Pour cela nous recherchons avant tout une tête bien faite, sérieuse et rigoureuse.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Votre profil :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Vous avez une première expérience dans l’intégration de data&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Vous connaissez un langage de scripting comme bash, powershell, …&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Rigoureux, autonome, vous savez anticiper&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Les bases de données relationnelles n’ont plus de secrets pour vous&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Vous aimez travailler en équipe et avez de bonnes capacités d’analyse&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Une entreprise qui fonctionne bien rodée, des projets intéressants, des équipes ultras compétentes …&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Si tout cela ne vous a pas encore convaincu :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;De nombreux événements team building&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une terrasse pour prendre du soleil&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Les parties de baby-foot&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Les moyens de faire les choses bien&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un salaire attractif en fonction du profil&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Prêt à commencer ? Alors, postulez sans plus attendre !&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><company>bluecoders</company><address>54 rue greneta</address><contact>Nicolas</contact><location></location><phone>01 83 81 45 85</phone><link href="http://bluecoders.io/" rel="about"></link><link href="http://bluecoders.io/apply/ingenieur-etl-integration-de-donnees-cdi-paris" rel="via"></link></entry>