<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur système Linux &amp; DevOps - H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-systeme-linux-devops-h-f" rel="alternate"></link><published>2016-10-31T10:15:22+01:00</published><updated>2016-10-31T11:25:21+01:00</updated><author><name>bluecoders</name><email>jobboard@bluecoders.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-systeme-linux-devops-h-f</id><summary type="html">Tu cherches un environnement tech, un état d’esprit entrepreneur et startupeur? Alors cette boîte va te plaire!</summary><content type="html">&lt;div class="col s9 adbody"&gt;
&lt;p&gt;Nous sommes spécialisés sur la mise en place de systèmes d’informations dans le Cloud, de la conception à l’infogérance, en passant bien sûr par le déploiement. Nos problématiques tournent autour des problématiques comme l’hébergement ou le paiement, et nous sommes certifiés opérateur VOIP.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notre offre, très complète, est composée de différents services relativement indépendants. Chacun de nos développeurs (70% de l’effectif) travaille dans l’un de ces services aux challenges techniques pointus, mais a également la possibilité de participer à des projets d’autres services, afin d'assouvir leur curiosité et leur soif de connaissance.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Notre stack / vos compétences&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Debian&lt;/span&gt; ou alors CentOS, RedHat ...&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;PostgreSQL&lt;/span&gt; ou bien MySQL, SQLite, …&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Scripting avec &lt;span&gt;Python&lt;/span&gt;, Perl, Php, shell ,...&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez de bonnes notions DevOps si possible avec &lt;span&gt;Ansible&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Autres (Bonus): Apache, Nginx, Tomcat, PHP-FPM, HaProxy, Varnish, Bind, Postfix, Zabbix, Bacula, Memcache, Redis, Docker, Openstack, Kubernetes, ...&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous recherchons actuellement un ingénieur systèmes Linux avec une aptitude DevOps. Tu as à la fois l’esprit entrepreneur et l’esprit d’équipe ? Parfait car c’est un véritable leader technique qu’il nous faut, afin de pousser au maximum les différent projet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les missions seront essentiellement de l'infogérance, de l’adaptation et de l’évolution des solutions existantes, de l’administration Linux … En plus de nombreux projet innovant open source sur lesquelles nous participons.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Les +&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Événement de team building et apéro le vendredi soir&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De nombreux sujets techniques et beaucoup d’open source&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ambiance geek et Start up&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Participation à des meetups et à des conférences (spectateur ou acteur)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous n’avons pas d'actionnaire externe, la direction est soudée et ouverte afin que chacun ait son mot à dire. Nous avons su préserver un “esprit de famille” rare dans une entreprise de 100 personnes (dont 70 développeur).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour rejoindre la famille, postule ici pour tenter l'adoption ;)&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><company>bluecoders</company><address>54 rue greneta</address><contact>Nicolas Lesbros</contact><location></location><phone>01 83 81 45 85</phone><link href="http://bluecoders.io/" rel="about"></link><link href="http://bluecoders.io/apply/Ingenieur-syst%C3%A8me-Linux-&amp;-DevOps-CDI-Paris" rel="via"></link></entry>