<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>INGENIEUR(E) D’ÉTUDES ET DE DÉVELOPPEMENT INFORMATIQUE - H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-e-d2019etudes-et-de-developpement-informatique-h-f" rel="alternate"></link><published>2015-01-22T10:36:39+01:00</published><updated>2015-01-22T10:42:10+01:00</updated><author><name>provexi</name><email>bds@provexi.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-e-d2019etudes-et-de-developpement-informatique-h-f</id><summary type="html">CDI Cadre 35h hebdo (4,5 jours - vendredi am non travaillé)
Rejoindre une équipe de 5 personnes pour travailler sur le framework d'une application web de gestion technique de grands patrimoines immobiliers (10 000 immeubles, 50 000 utilisateurs, fonctionnalités innovantes)
</summary><content type="html">&lt;div style="padding-left: 30px; "&gt;Au sein d’une équipe de 5 autres informaticiens, votre poste remplit 2 missions essentielles :&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;-  Réaliser des projets d’évolution du framework Provexi (refactoring ou nouvelles fonctionnalités) en méthode agile.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;o Analyse des besoins, conception spécifications techniques, définition de tests unitaires&lt;br /&gt;o Programmation (python, SQL, AJAX)&lt;br /&gt;o Implémentation des tests unitaires&lt;br /&gt;o Livraison et qualification&lt;br /&gt;o Formation des autres informaticiens à l’usage des nouvelles briques logicielles&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Réaliser des projets applicatifs pour le compte de notre maitrise d’ouvrage interne.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;o Analyse des spécifications générales (expression de besoin), reformulation en&lt;br /&gt;o Programmation en utilisant le framework de l’application Provexi&lt;br /&gt;o Livraison et qualification&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Profil attendu :&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;de formation Bac +5 en informatique, vous maitrisez l’informatique de gestion en application web : SQL, langage orienté objet (python), programmation client web (HTML, Javascript AJAX, css) pour programmer de façon performante.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;vous avez des compétences éprouvées en analyse fonctionnelle, modélisation objet, conception architecturale vous permettant d'assurer la définition et implémentation de tests unitaires, l’optimisation et le refactoring de fonctionnalités&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;vous êtes à l’écoute des autres et vous vous mettez aisément à leurs côtés, pour garantir la pertinence/ergonomie des solutions proposées&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;vous aimez consacrer du temps à la qualité et aux finitions de vos réalisations, et appréciez de suivre le déploiement de ces solutions qui font le bonheur de nos clients.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;Vous appréciez d’évoluer dans une structure qui favorise l’implication et la responsabilisation de chacun, pour la réussite du projet global de l’entreprise ?&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;
&lt;p&gt;En rejoignant le cadre verdoyant du site sur lequel est implanté Provexi, vous pourrez bénéficier à la fois d'un métier passionnant, captivant, qui allie innovation et réalisations concrètes, et d'une qualité de vie exceptionnelle, à 1h30 de Paris.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;------------------------------------------------------------------------------------------------------------&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;PRESENTATION DE LA SOCIETE PROVEXI&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;Il y a 10 ans, des ingénieurs s’associent pour créer PROVEXI. Ils proposent une offre de service innovante aux plus grandes et plus prestigieuses entreprises gestionnaires de parcs immobiliers. &lt;br /&gt;Aujourd’hui PROVEXI, composée de 34 personnes, contribue à la performance de ses clients par un accompagnement sur-mesure dans la gestion de risques de leurs patrimoines immobiliers, et les accompagne sur la voie du développement durable. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Grâce aux prestations de PROVEXI, les clients s’appuient sur des dossiers techniques de bâtiments rigoureusement tenus à jour et sur des fonctionnalités informatiques performantes, pour, entre autres :&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;
&lt;div&gt;    - remplir leurs obligations de prévention des risques dans l’exploitation des immeubles (règlementations amiante, plomb, ascenseurs, etc..), &lt;br /&gt;    - respecter le formalisme juridique lors des transactions immobilières, &lt;br /&gt;    - effectuer les meilleurs choix de gestion en se projetant dans le temps.&lt;/div&gt;
&lt;br /&gt;Avec plus de 5000 immeubles suivis et 40 000 utilisateurs, la forte croissance de son CA (14 % en 2014) doit beaucoup à la satisfaction de ses clients, qui renouvellent leur confiance chaque année et recommandent la solution à d’autres sociétés.  &lt;br /&gt;Cette fidélité est le fruit d’une performance collective. En misant sur une approche fonctionnelle innovante et un cadre de travail épanouissant, l’organisation permet à chaque collaborateur de s’impliquer dans la réalisation de prestations intellectuelles de très haute qualité. &lt;br /&gt;C’est grâce à la coopération de tous, combinée à la complémentarité professionnelle de chacun, que PROVEXI connait une si belle trajectoire.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/div&gt;</content><company>PROVEXI</company><address>PROVEXI
Technopole de l'Aube en Champagne
2 rue Gustave Eiffel
CS 90601
10901 TROYES CEDEX 09</address><contact>DESVIGNES Benoit</contact><location></location><phone>0325757799</phone><link href="http://www.provexi.fr" rel="about"></link><link href="http://cadres.apec.fr/offres-emploi-cadres/3_0_0_123143296W__________offre-d-emploi-ingenieur-e-d-etudes-et-de-developpement-informatiqueh-f.html?" rel="via"></link></entry>