<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur Web Python Senior</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-web-python-senior" rel="alternate"></link><published>2017-05-16T06:35:32+02:00</published><updated>2017-05-16T09:42:51+02:00</updated><author><name>pmarcombes</name><email>paul.marcombes@ooreka.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-web-python-senior</id><summary type="html">Avec 10 millions de visiteurs uniques, ooreka.fr est dans le top 50 des sites internet français. 

Nous recherchons Ingénieur Web Python Senior pour être l'acteur de sa refonte en micro-services flask sur AWS.

Ooreka est une start-up montante du web basée à Boulogne-
Billancourt composée de 40 oorekiens jeunes et enthousiastes. </summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ooreka : la start-up qui monte !&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Avec 10 millions de visiteurs uniques par mois, Ooreka touche un internaute français sur 5, et est ainsi rentré dans le top 50 des sites internet français incontournables.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ooreka répond à un besoin essentiel en offrant un site où de véritables experts apportent des réponses claires à toutes les questions de la vie quotidienne. Ainsi, Ooreka évite à tout un chacun de passer des heures à décortiquer les forums.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Ooreka a 10 ans et se compose de 40 oorekiens jeunes et enthousiastes. Aujourd’hui l’entreprise se réinvente avec une refonte du site et la création de nouveaux produits.&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mission&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Vous rejoindrez une équipe tech en pleine croissance pour participer de façon agile à la nouvelle génération du site et à la livraison de nouveaux projets ambitieux (moteur de recherche, chatbot, video, mobiles, etc).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;La refonte du site s’accompagne d’une refonte technique avec le passage des outils php avec framework maison à une architecture micro-services en python sur AWS.&lt;br /&gt;Développeur web python expérimenté, vous serez force de proposition sur la façon dont mener les développements. Vous contribuerez à diffuser les bonnes pratiques et à recruter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Compétences&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt; Au moins 4-5 ans d’expérience en développement web sous Linux&lt;br /&gt; Dont au moins 2-3 ans de pratique en Flask ou Django&lt;br /&gt; Force de proposition, bon relationnel, s’approprie les sujets, véritable team-player&lt;br /&gt; Maîtrise le plus possible d’éléments suivants :&lt;br /&gt;        o site internet à fort trafic,&lt;br /&gt;&lt;span&gt;        &lt;/span&gt;o architecture micro-services, AWS, serverless&lt;br /&gt;&lt;span&gt;        &lt;/span&gt;o autres langages/frameworks web (front ou back),&lt;br /&gt;&lt;span&gt;        &lt;/span&gt;o mongoDB, Redis, memcached, celery, rabbit MQ, ZMQ, celery, pandas, scikit-learn,&lt;br /&gt;&lt;span&gt;        &lt;/span&gt;o scrum, tests unitaires, TDD&lt;br /&gt;&lt;span&gt;        &lt;/span&gt;o devops (docker, intégration continue, provision)&lt;/p&gt;</content><company>Ooreka</company><address>204 rond point du pont de Sèvres, 92100 Boulogne-Billancourt</address><contact>Paul MARCOMBES</contact><location></location><phone>0663449197</phone><link href="https://www.ooreka.fr" rel="about"></link><link href="https://drive.google.com/file/d/0B1i3qLMBDe-qQ240V1RTVElJOEU/view" rel="via"></link></entry>