<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingenieurs développement (H/F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieurs-developpement-h-f" rel="alternate"></link><published>2017-02-06T21:40:21+01:00</published><updated>2017-02-07T09:14:13+01:00</updated><author><name>tempoc</name><email>emploi@tempo-consulting.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieurs-developpement-h-f</id><summary type="html">Nous recherchons plusieurs collaborateurs pour participer à des projets Web, Django/Python, PostgreSQL pour nos clients PME et Grands Comptes.
Postes en CDI basés à Strasbourg.</summary><content type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Description :&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p class="western"&gt;Il s'agit de prendre en compte de manière autonome ou de participer dans une équipe déjà constituée à des projets de gestion d'entreprise.  Ces projets impliquent des relations avec les clients pour la définition des besoins, la mise en place et la formation, le développement étant effectué dans nos locaux.&lt;br /&gt;Enfin des activités de support sont également à prévoir après la livraison des travaux.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p class="western"&gt;&lt;strong&gt;Profil :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p class="western"&gt;La personne sera titulaire d'un diplôme BAC+3 ou plus.&lt;br /&gt;Une première expérience serait appréciée mais la candidature d'un candidat(e) débutant(e) à fort potentiel sera également examinée.&lt;br /&gt;Nous recherchons des personne connaissant la programmation objet, ayant une bonne connaissance des bases de données relationnelles et des affinités pour le monde des logiciels libres.&lt;br /&gt;La connaissance du langage Python et de la base de données PostgreSQL seraient des plus.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p class="western"&gt;&lt;strong&gt;Divers :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p class="western"&gt;&lt;br /&gt;La rémunération est fixe sur 12 mois.&lt;br /&gt;Avantages : tickets restaurant, Plan Epargne Entreprise, ordinateur portable&lt;/p&gt;</content><company>http://www.tempo-consulting.fr</company><address>20 avenue de la Paix
67000 Strasbourg</address><contact>Maurice MORETTI</contact><location></location><phone></phone></entry>