<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur développement back-end Python|Django (CDI - Télétravail)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-developpement-back-end-python-django-cdi-teletravail" rel="alternate"></link><published>2018-02-08T09:30:24+01:00</published><updated>2018-02-08T09:31:55+01:00</updated><author><name>jmbetscher</name><email>jm.betscher@humanitsearch.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-developpement-back-end-python-django-cdi-teletravail</id><summary type="html">Poste en télétravail et CDI - HumanIT Serach est un cabinet de recrutement, pas une SSII - Ceci n'est pas une mission :-)</summary><content type="html">&lt;p&gt;HumanIT Search est un cabinet de conseil en recrutement, spécialisé dans les métiers du Digital et de l’Engineering. Nous recherchons pour une start-up un(e) &lt;strong&gt;Lead&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;Data Scientist (H/F)&lt;/strong&gt; poste en CDI chez le client et basé &lt;strong&gt;sur Paris ou en télétravail&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cette start-up a développé une solution unique au monde pour analyser en temps réel les conversations téléphoniques entre les entreprises et leurs clients grâce à l’intelligence artificielle (reconnaissance automatique de la parole, classification automatique, …). Après à peine un an de commercialisation, elle compte de très belles références clients telles que MAAF, MMA, GMF, Groupama, Allianz, Engie … La société vient de lever près de 10M€ afin de financer la croissance en France, puis à l’international, notamment aux Etats-Unis.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rattaché hiérarchiquement au CTO et intégré au sein d’une équipe de développement de plus de 10 personnes basées principalement à Paris et ... partout en France (le télétravail est dans l'ADN de la société), l’&lt;strong&gt;ingénieur de développement Back-end sénior Python|Django&lt;/strong&gt; aura pour mission principale de développer des APIs internes sur les outils de reconnaissance de la parole et des algorithmes de Maching Learning pour la classification automatique. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Plus précisément ses tâches seront de : &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Définir, orienter et argumenter les choix techniques Back end,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Aider à la conception et à l'architecture technique des systèmes développés&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mettre en place les procédures et règles de codage pour le projet&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Collaborer avec les différents membres de l’équipe lorsque le projet l’exige&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Utiliser les outils de vérification de qualité du code&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Utiliser les outils de tests unitaires et de tests fonctionnels&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Envoyer régulièrement l’état de son travail sur l’outil de suivi de version&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Déployer sur la plate-forme d’intégration continue (Circle CI et Docker) tout ajout de fonctionnalité&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Collaborer étroitement avec les autres développeurs pour assurer le bon fonctionnement des projets&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Participer au recueillement les besoins techniques et fonctionnels des différents projets auxquels il participe&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Adopter un comportement proactif au sujet des possibles modifications de planning identifié&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Assurer le déploiement en pré-production des développements effectués&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;En parallèle de ces missions, L’ingénieur de développement sénior devra en garantir un service d’expertise technique :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Met en application des connaissances techniques et les bonnes pratiques liées aux technologies utilisées&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Assure un support et diffuse sa connaissance technique aux différents membres de l’équipe. A ce titre, ce développeur sera un futur pilier de la société et pourra être amené à encadrer des développeurs&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Assure la veille technologique et met à jour ses connaissances&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Peu nous importe votre formation d'origine, nous recherchons avant tout un candidat avec une &lt;strong&gt;expérience confirmée dans le développement d'API en Python&lt;/strong&gt; avec un framework de type &lt;strong&gt;Django&lt;/strong&gt; ou équivalent (Flask, Pyramid, ...) et bonne maîtrise des pratiques du développement en mode agile (Scrum, TDD, intégration continue, ...). Si vous connaissez &lt;strong&gt;Docker et ElasticSearch&lt;/strong&gt;, c'est encore mieux!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Enfin, vous possédez un bon niveau d’anglais et vos valeurs rejoignent les nôtres : honnêteté, transparence, bienveillance, autonomie, enthousiasme et goût pour l’innovation.&lt;/p&gt;</content><company>HUMANIT SEARCH</company><address></address><contact>Jean-Michel Betscher</contact><location></location><phone>0640571643</phone></entry>