<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur en développement Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-en-developpement-python" rel="alternate"></link><published>2017-01-09T10:49:00+01:00</published><updated>2017-01-09T11:26:08+01:00</updated><author><name>mrboulababa</name><email>fernando.ribeiro@arkena.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-en-developpement-python</id><summary type="html">Arkena cherche un Ingénieur en développement Python
</summary><content type="html">&lt;h2&gt;Environnement&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Arkena (www.arkena.com) est l’une des principales sociétés de services média en Europe possédant&lt;br /&gt;près de 20 années d’expérience dans le domaine audiovisuel. Avec une présence dans 8 pays&lt;br /&gt;européens et aux Etats-Unis, Arkena compte plus de 1500 clients, aussi diversifiés que les chaînes de&lt;br /&gt;télévision, les opérateurs télécom, les plateformes VOD, les propriétaires de contenu et tous types&lt;br /&gt;d’entreprises ayant besoin de solutions de gestion de contenus et de diffusion linéaire et à la&lt;br /&gt;demande. Arkena fournit le savoir-faire, l’expérience, et l’expertise permettant de distribuer le&lt;br /&gt;contenu partout quelles que soient l’échelle et la complexité.&lt;br /&gt;Le candidat a en charge le développement et l’intégration de produits applicatifs au sein de la&lt;br /&gt;division Content Workflow, responsable de la solution Cloud4Media. Cette solution SaaS/PaaS offre&lt;br /&gt;aux acteurs media tous les outils nécessaires pour la gestion de leurs contenus avec leurs&lt;br /&gt;écosystèmes ou vers les plateformes de distribution OTT, IPTV et Telecom. Tous les services qui&lt;br /&gt;composent les workflows sont orchestrés grâce à une solution BPM (Business Process Management).&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Missions&lt;/h2&gt;
&lt;p class=" "&gt;Au sein de l’équipe Content Workflow, le candidat doit :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Assurer le développement, réaliser et /ou piloter les tests unitaires&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Réaliser l’application (prototypes et modules)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Procéder à des revues de code (revue de pair)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rédiger les documentations techniques&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Le candidat travaillera sous la direction du responsable de la division concernée ou son chef&lt;br /&gt;d’équipe.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Certifications / Outils / Langages&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Python sur architectures distribuées (Python3)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pyramid, SQLAlchemy&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;PostgreSQL, RabbitMQ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;GIT, Jenkins, JIRA&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Multiplateforme (Debian GNU/Linux, Windows)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Packaging Debian&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maitrise de déploiement automatisés Ansible&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissance de la conteneurisation (Docker, Rocket)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissance média souhaitée (FFmpeg, Dash/Smooth, DRM, MXF)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Méthodes Agile &amp;amp; Scrum&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2&gt;Conditions d’exercice&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Poste basé en Ile de France, au 27 blvd Hippolyte Marquès à Ivry Sur Seine (94).&lt;br /&gt;Durée de la mission : CDI&lt;br /&gt;Poste à pourvoir immédiatement.&lt;br /&gt;Pas de déplacements à prévoir.&lt;br /&gt;Contact : fernando.ribeiro@arkena.com&lt;/p&gt;</content><company>Arkena</company><address>27 blvd Hippolyte Marquès à Ivry Sur Seine (94)</address><contact>Fernando Ribeiro</contact><location></location><phone></phone></entry>