<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur développement python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-developpement-python" rel="alternate"></link><published>2013-07-03T16:40:42+02:00</published><updated>2013-07-03T21:16:05+02:00</updated><author><name>gmonserand</name><email>recrutement_rd@olfeo.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-developpement-python</id><summary type="html">Rattaché(e) au Responsable qualité, vous participerez au développement de nouvelles fonctionnalités sur les outils de test qualité du produit. De plus, vous serez également amené(e) à maintenir la base de tests existante et à garantir le bon déroulement des suites de tests</summary><content type="html">&lt;h1&gt;Poste et missions&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Rattaché(e) au Responsable qualité, vous participerez au  développement de nouvelles fonctionnalités sur les outils de test  qualité du produit. De plus, vous serez également amené(e) à maintenir  la base de tests existante et à garantir le bon déroulement des suites  de tests:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;i&gt;&lt;b&gt;Missions principales&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt; Développement en Python de nouvelles fonctionnalités sur les outils de tests&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Mise en place d'une plateforme de tests de montée en charge du produit&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;i&gt;&lt;b&gt;Autres missions&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt; Ecriture de scénario de tests automatisés en Python&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Qualification puis transmission à l'équipe R&amp;amp;D des bugs remontés par les outils de test&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Suivi et validation que les bugs remontés sont bien corrigés&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Notre équipe R&amp;amp;D s'appuie sur des méthodes agiles (Scrum), et sur un environnement libre (Linux, Python, Git).&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;Profil&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;De formation ingénieur ou universitaire (bac + 5), vous justifiez  d'une expérience réelle sur Python et Linux dans un contexte  professionnel et/ou d'un projet open-source reconnu. La connaissance  d'outils de tests type pyunit, nosetests ou Selenium serait un plus.&lt;/p&gt;</content><company>olfeo</company><address>15 Boulevard Poissonnière
75002 Paris</address><contact>Gauthier Monserand</contact><location></location><phone>01.78.94.75.72</phone><link href="http://www.olfeo.com" rel="about"></link><link href="ingenieur-developpement-python.jpg" rel="image"></link></entry>