<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur R&amp;D</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-r-d" rel="alternate"></link><published>2017-02-17T12:24:06+01:00</published><updated>2017-02-17T14:21:48+01:00</updated><author><name>elda</name><email>job@elda.org</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-r-d</id><summary type="html">Sous la supervision du responsable du département technique, les responsabilités de l’ingénieur R&amp;D comprennent la conception, le développement, la documentation, le déploiement et la maintenance d’outils et composants logiciels pour la production et pour la gestion des ressources linguistiques, ainsi que la réalisation de contrôles qualité sur ces ressources.
Certains de ces outils et composants logiciels sont développés dans le contexte des projets européens, ou financés sur fonds publics ou privés et sont publiés en tant que logiciels libres.
L’ingénieur R&amp;D participera également à la maintenance évolutive de l'infrastructure actuelle de production et de gestion des ressources linguistiques, tout en travaillant de concours avec l’équipe de production et de gestion  des ressources linguistiques.</summary><content type="html">&lt;p align="justify" class="western"&gt;&lt;span&gt;Profil (toutes les conditions sont requises, sauf mention du contraire) :&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Diplôme d’ingénieur en informatique ou équivalent&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify" class="western"&gt;Très bonne connaissance de l’environnement de scripting Linux classique (outils POSIX, Bash, awk)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify" class="western"&gt;Très bonne connaissance de Python&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify" class="western"&gt;Bonne connaissance de Javascript et de CSS&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify" class="western"&gt;Connaissance d’un système de gestion de versions décentralisé (Git, Mercurial)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify" class="western"&gt;Connaissance de SQL et d’un SGBD (de préférence PostgreSQL)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify" class="western"&gt;Connaissance de XML et des APIs standard (DOM, SAX)&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify" class="western"&gt;Expérience pratique en Django&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify" class="western"&gt;Bonne connaissance des algorithmes de base en informatique&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify" class="western"&gt;Connaissance d’un langage de programmation fonctionnel à typage statique (de préférence OCaml) est fortement appréciée&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify" class="western"&gt;Pratique des logiciels libres&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify" class="western"&gt;Une expérience en intégration et traitement de donnéesest un plus&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify" class="western"&gt;Très bon niveau en français et en anglais technique et rédactionnel&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify" class="western"&gt;Dynamique et communicatif, flexible et prêt à travailler sur des tâches variées en parallèle&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify" class="western"&gt;Aptitude à travailler tant de façon indépendante qu’au sein d’une équipe pluridisciplinaire&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p align="justify" class="western"&gt;Citoyenneté d’un pays de l’Union Européenne ou possession d’un titre de séjour autorisant à travailler en France&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>ELDA</company><address></address><contact>ELDA</contact><location>Paris 13</location><phone></phone><link href="http://www.elra.info" rel="about"></link><link href="http://www.elra.info/en/opportunities/" rel="via"></link></entry>