<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur R&amp;D Python H/F en CDI (Saint-Cloud)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-r-d-python-h-f-en-cdi-saint-cloud" rel="alternate"></link><published>2015-02-18T15:35:34+01:00</published><updated>2015-02-18T16:04:27+01:00</updated><author><name>mmariani</name><email>audrey.bouillot@alterway.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-r-d-python-h-f-en-cdi-saint-cloud</id><summary type="html">...</summary><content type="html">&lt;p&gt;Alter Way un des leaders français du Cloud Open Source, lance un grand programme de R&amp;amp;D autour d’OpenStack et d’Android. Vous souhaitez intégrer une entreprise dynamique dans des secteurs à fort potentiel? Ce job est pour vous !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Missions&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Dans le cadre du projet Android In Cloud, solution d’industrialisation de test d’applications Android basée sur une architecture OpenStack, vous contribuerez aux différents modules OpenStack en fonction des impératifs du projet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Disposant d’un fort bagage technique, rigoureux et impliqué(e), vous aurez pour mission de consolider les contributions internes au projet et de gérer les relations avec la Communauté technique d’OpenStack. Dans ce cadre, vous participerez à l’animation de la Communauté francophone et aux différents summit.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Profil&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;D’un niveau Bac + 5 ou équivalent, vous bénéficiez d’une expérience de 3 à 5 ans dans le développement d’applicatifs d’infrastructure sur technologies Python.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Idéalement vous êtes déjà actif dans la Communauté Python ou OpenStack. Vous devez à minima être familier(e) avec les logiciels libres et avoir déjà contribué à des projets communautaires.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Afin de valider votre niveau technique en amont de l'entretien, un accès à votre dépôt de code est bienvenu.&lt;/p&gt;</content><company>Alter Way</company><address>1 Rue Royale
Bat D, 227 Bureaux de la Colline, Saint-Cloud</address><contact>Audrey Bouillot</contact><location></location><phone>01 41 16 34 95</phone><link href="http://www.alterway.fr/" rel="about"></link></entry>