<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur développeur (CDI) (H/F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-developpeur-cdi-h-f" rel="alternate"></link><published>2016-06-20T23:32:48+02:00</published><updated>2016-06-21T09:20:53+02:00</updated><author><name>syllabs</name><email>jobs@syllabs.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-developpeur-cdi-h-f</id><summary type="html">Syllabs développe des outils pour la production et enrichissement automatique des contenus. Expert en sémantique et dans le domaine du traitement de l'information, Syllabs recrute un(e) ingénieur(e) développeur (H/F) pour renforcer les équipes travaillant autour de la collecte, l'agrégation et l'enrichissement des contenus.</summary><content type="html">&lt;div class="offre-texte"&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Syllabs est une start-up innovante dans le domaine de la sémantique et du Web. Grâce à un gros effort de R&amp;amp;D et à une expertise dans le domaine du traitement de l’information, nous avons développé des technologies de collecte, d’analyse et de génération de textes sur le Web. Syllabs développe actuellement une offre verticale dans le domaine des médias permettant la collecte, l’agrégation et l’enrichissement de contenus issus de différentes sources. Nous développons des outils pour plusieurs acteurs médias (Les Echos, Le Monde, Slate…) dans leur stratégie d’innovation et de gestion des contenus de même que des sites leaders de l’e-commerce en France.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Syllabs recrute &lt;strong&gt;un(e) ingénieur(e) développeur&lt;/strong&gt; afin de poursuivre l’effort de développements d’outils alliant performance et innovation tout en adaptant les technologies aux besoins nouveaux. Votre travail aura un impact direct et visible sur le développement de Syllabs. En totale immersion dans l’équipe d’ingénieurs existante, vous participerez aux évolutions technologiques de Syllabs dans le cadre de projets ambitieux autour du traitement de l’information sur le Web et de la production de contenus. Les perspectives d’acquérir comme de partager de l’expérience sont importantes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;Description du poste&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="titre-description"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div class="offre-description"&gt;
&lt;p&gt;Votre mission sera directement liée à la stratégie d'innovation de Syllabs avec le développement de nouvelles solutions techniques dont les travaux se feront autour de sujets comme &lt;strong&gt;l’agrégation de contenus, l'analyse Twitter, la classification automatique, ou encore la suggestion de contenus.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Les tâches concernent principalement le &lt;strong&gt;développement et la maintenance de code de qualité en production, et la réflexion autour de nouvelles techniques et méthodes pour améliorer l'existant&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;L’environnement&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous collaborerez avec une équipe technique en plein essor et vous serez également en contact direct avec une équipe d’ingénieurs linguistes spécialistes dans l’analyse sémantique et la génération automatique de textes.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous intégrerez un environnement et une méthodologie de travail structurés : intégration continue (&lt;em&gt;Jenkins&lt;/em&gt;), pull requests via &lt;em&gt;BitBucket&lt;/em&gt;, code review, méthodologie &lt;em&gt;Scrum&lt;/em&gt; avec des stand-ups quotidiens.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Profil recherché&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Rigueur et sens du détail, vous aimez le code performant&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Autonomie et capacité à travailler en équipe&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Solides connaissances en administration système GNU/Linux&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Utilisation d'outils de gestion de version (Git, SVN)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise de Python, au moins une expérience significative&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissance des bases de données&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience en Traitement Automatique des Langues ou goût pour les langues serait un plus&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Divers&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Tickets restaurants, café et thé à volonté – Mutuelle avantageuse.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Horaires et politique de congés flexibles – télétravail possible le mercredi.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Bonne ambiance, coin canapé et équipe technique de grande qualité.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Salaire : selon profil&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;</content><company>Syllabs</company><address>35-37 rue Chanzy (quartier Charonne)
75011 Paris</address><contact>Olivier Hamon</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.syllabs.com/" rel="about"></link><link href="http://www.syllabs.com/fr/offre-emploi/ingenieur-developpeur/" rel="via"></link></entry>