<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur Python (H/F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-python-h-f" rel="alternate"></link><published>2016-06-20T16:56:42+02:00</published><updated>2016-06-20T17:43:26+02:00</updated><author><name>cguiriec</name><email>RH.Securite@intrinsec.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-python-h-f</id><summary type="html">Intrinsec propose un dispositif de sécurité opérationnelle en service managé. La finalité du service est de fournir un service externalisé aux clients d’Intrinsec leur assurant une capacité à anticiper, détecter et répondre correctement aux incidents de sécurité touchant à l’information et aux systèmes d’information.</summary><content type="html">&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Différentes lignes de services ont été développées, au sein du dispositif SOC et sont constamment inscrites dans une stratégie d’amélioration continue et d’innovation pour proposer des services :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;De prévention : Veille SSI, Gestions des vulnérabilités des infrastructures et applications&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;De détection : Cyber Threat Intelligence, Détection des incidents de sécurité&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;De réponse : Investigations, analyse de contenus malveillants&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;La Cyber Threat Intelligence vise à fournir à ses clients une vue sur les menaces externes qui pourraient les impacter à tous moments. Rattaché(e) au Responsable de la Cyber Threat Intelligence, vous serez intégré(e) au sein de la cellule des services managés de sécurité. Vous travaillerez dans une équipe dynamique de R&amp;amp;D en mode DevOps, en étroite collaboration avec les analystes, dont la mission est de fournir une plateforme de surveillance de Cyber Threat Intelligence :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Surveillance de différents réseaux,&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Alerting vers les analystes,&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Configuration des sources à surveiller,&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Reporting.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Vous serez pleinement impliqué(e) dans le développement de notre solution de Cyber Threat Intelligence. Vous aurez notamment pour mission de:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Développer le cœur de la plateforme de Cyber Threat Intelligence,&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Développer de nouveaux scrapers et parseurs de données,&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Intégrer de nouvelles sources de surveillance.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Vous avez un bon niveau en programmation Python ainsi qu’une forte attirance vers les plateformes BigData. Vos compétences sont aussi sur :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;NoSQL&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Programmation synchrone/asynchrone&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Connaissances en crawling&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Connaissances en text processing&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Linux&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Vous avez un très fort intérêt pour les thématiques liées aux aspects « cyber » et un vrai goût du challenge. Rapide et curieux (se) avec un fort intérêt pour les métiers de la sécurité.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cette opportunité de CDI est à pourvoir immédiatement, à Nanterre.&lt;/p&gt;</content><company>INTRINSEC</company><address>215 Av Georges Clemenceau
92000 Nanterre</address><contact>Sira-Charlotte CARRERE</contact><location></location><phone>+33141917777</phone><link href="http://www.intrinsec.com" rel="about"></link><link href="https://remixjobs.com/emploi/Ingenieur-Python-H-F-/35741" rel="via"></link></entry>