<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title> Ingénieur développement logiciel expérimenté</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-developpement-logiciel-experimente" rel="alternate"></link><published>2017-05-24T14:49:30+02:00</published><updated>2017-05-24T17:12:04+02:00</updated><author><name>jastec</name><email>jobs@jastec.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/ingenieur-developpement-logiciel-experimente</id><summary type="html">JASTEC France recherche aujourd’hui un ingénieur développement logiciel expérimenté pour renforcer son équipe de développement
Nous vous proposons de nous rejoindre et de travailler dans une équipe agile, en constante adaptation. </summary><content type="html">&lt;p&gt;JASTEC France recherche aujourd’hui un ingénieur développement logiciel expérimenté pour renforcer son équipe de développement.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;JASTEC France, créée en 2015 par le groupe japonais JASTEC Co (société publique cotée sur le marché Japonais), mène une activité R&amp;amp;D basée sur les recherches conduites par LTU Technologies, société du même groupe. &lt;br /&gt;Fondée en 1999 par des chercheurs de l’INRIA, du MIT et de l’Université d’Oxford, LTU Technologies était pionnière des technologies de reconnaissance d’images et de recherche visuelle destinées aux organismes gouvernementaux et privés, avec des clients prestigieux en Europe, Asie et Amérique du Nord. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;La technologie LTU permet d’indexer, de reconnaître et de comparer des images à partir de leur contenu visuel, dans des environnements aussi variés que les applications mobile, le contrôle de copyright ou les enquêtes policières. Le processus d’analyse est basé sur l’extraction de composantes visuelles, qui forment la signature numérique de l’image, appelée « ADN de l’image »&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nous vous proposons de nous rejoindre et de travailler dans une équipe agile, en constante adaptation. Vous serez rattaché au Chief Architect. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Vos missions chez JASTEC France seront :&lt;br /&gt; • Réflexion sur des problématiques complexes et importantes – charge, scalabilité et résilience - afin d’identifier les outils les plus adaptés à la refonte de notre produit phare LTU Engine.&lt;br /&gt;• Apport innovation.&lt;br /&gt;• Résolution des problèmes clients (support clients niveau 3).&lt;br /&gt;• Veille techno, participation à des conférences.&lt;br /&gt;• Déplacements possibles à l’étranger.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Profil:&lt;br /&gt;• Vous justifiez d’une expérience d’au moins 2 ans dans le développement logiciel.&lt;br /&gt;• Vous êtes diplômé(e) d’une formation Bac + 5.&lt;br /&gt;• Vous maîtrisez la stack GIT, Python, un framework web (type Django).&lt;br /&gt;• Vous avez des connaissances en développement web (Web services, API, CLOUD) et systèmes distribués ainsi qu’en Administration Système Linux.&lt;br /&gt;• Vous êtes autonome, polyvalent,  montrez de la rigueur, et avez une capacité d’analyse.&lt;br /&gt;• Vous êtes passionné(e) le développement logiciel, la méthodologie et l’architecture logicielle.&lt;br /&gt;• Enfin, vous parlez Anglais couramment (reporting régulier avec le JAPON).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Les plus:&lt;br /&gt;Vous connaissez d’autres langages parmis : C++, JS.&lt;br /&gt;Vous avez déjà travaillé avec les outils suivants: Jenkins, Ansible, PostgreSQL, NGINX, VMWare, Docker.&lt;br /&gt;Vous êtes intéressé(e) par le traitement d’image.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Conditions &lt;br /&gt;• Date : Dès que possible.&lt;br /&gt;• Rémunération : A définir selon profil et expérience.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Contact : Merci d’envoyer CV et lettre de motivation à jobs@jastec.fr&lt;/p&gt;</content><company>JASTEC France</company><address>4 rue de Rivoli
75004 Paris</address><contact>Yannick Allusse</contact><location></location><phone></phone><link href="http://jastec.fr" rel="about"></link><link href="http://jastec.fr/jobs/" rel="via"></link></entry>