<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Jaccede recrute un développeur python maîtrisant l’environnement Linux</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/jaccede-recrute-un-developpeur-python-maitrisant-l2019environnement-linux" rel="alternate"></link><published>2014-08-28T16:36:45+02:00</published><updated>2014-08-28T16:38:57+02:00</updated><author><name>jaccede</name><email>damien@jaccede.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/jaccede-recrute-un-developpeur-python-maitrisant-l2019environnement-linux</id><summary type="html">Jaccede recherche un développeur web et mobile doté d’une réelle polyvalence afin de maintenir et développer sa plateforme et ses données. Cette plateforme comprend un site internet, une application mobile sur Iphone et android qui permet de connaître tous les lieux accessibles à proximité par géolocalisation et une API pour favoriser les échanges de données entre plates-formes.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;span class="formHelp" id="description_help"&gt;&lt;strong&gt; &lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span class="formHelp"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span class="formHelp" id="description_help"&gt;&lt;strong&gt;Contexte et objectif&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Jaccede.com défend l’idée qu’un monde plus juste, plus tolérant ou chacun bénéficierait des mêmes opportunités quelque soit sa situation de mobilité est possible. Pour cela, nous construisons, développons et diffusons une base de données sur l’ensemble des lieux accessibles aux personnes à mobilité réduite, en France et en Europe, ainsi que les outils associés. Avec plus de 70 000 lieux, Jaccede.com est la référence en France dans son domaine. &lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span class="formHelp" id="description_help"&gt;&lt;br class="formHelp" id="description_help" /&gt;&lt;strong&gt;Votre mission &lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Participer à la définition des spécifications techniques et fonctionnelles&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Créer et faire évoluer le schéma technique de la plate-forme Jaccede&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Assurer le déploiement d’applications&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Administration de systèmes notamment des serveurs linux&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Développer et améliorer le backend&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Développer de nouvelles fonctionnalités destinées aux utilisateurs de la plateforme&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Gérer et coordonner les différents intervenants techniques&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Environnement technologique / Technologies utilisées&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Programmation : Python, Javascript, JAVA(optionnel), Objective C(optionnel), C  &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Internet: HTML(5), CSS(3). &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Bases de données: Postgresql, MySQL&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Admin Systèmes : Linux, Serveur Web (Nginx) Serveur d’application (uWSGI), Load balancing, – (optionnel) Technologies Mobiles : iPhone SDK, Android SDK, sites web mobiles. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Profil recherché&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Si vous faites preuve d’autonomie, de méthodologie et que vous avez une réelle envie d’apporter un changement durable auprès des personnes à mobilité réduite, alors ce poste est fait pour vous ! Salaire A négocier selon expérience A propos de l’Association Jaccede L’association s’est donnée pour maission de permettre à chacun de connaître le degré d’accessibilité de tous lieux ouverts au public pour faciliter et encourager le déplacement des personnes à mobilité réduites. Primée à l’appel à projets Proxima mobile, l’application pour smartphones Jaccede Mobile nait en 2010 et a été récompensée d’un Laurier de la Fondation de France puis du Prix Vodafone en 2012. Parallèlement au guide, l’association et ses membres animent la Journée et la Nuit de l’Accessibilité. Celles-ci permettent à tout citoyen et de sensibiliser les commerçants à la prise en compte de l’accessibilité universelle.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Poste à pourvoir à partir du 16/08/2014 &lt;br /&gt;Merci d’envoyer vos candidatures (CV+LM) par mail : damien@jaccede.com&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Jaccede.com</company><address>10 passage turquetil 75011 Paris</address><contact>Damien Birambeau</contact><location></location><phone>01 43 70 44 60</phone><link href="http://www.jaccede.com" rel="about"></link><link href="http://blogjaccede.wordpress.com/2014/08/03/jaccede-recrute-un-developpeur-python-maitrisant-lenvironnement-linux/" rel="via"></link></entry>