<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Offre de CDI - A pourvoir dès que possible</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/JCvizogest-vizogest" rel="alternate"></link><published>2010-12-18T12:08:22+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:24+02:00</updated><author><name>admin</name><email>recrutement@vizogest.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/JCvizogest-vizogest</id><summary type="html">Développeur Python / Django - Linux</summary><content type="html">&lt;p&gt;Vous voulez travailler dans le domaine des logiciels libres, vous êtes motivé par le travail dans une équipe dynamique, vous êtes rigoureux, efficace et savez faire preuve d'autonomie, rejoignez l'équipe de vizOGest.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Compétences
&lt;br /&gt;Vous maîtrisez :
&lt;br /&gt;- Python
&lt;br /&gt;- Django
&lt;br /&gt;- Bases d'administration des systèmes GNU/Linux
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Missions
&lt;br /&gt;- participer au développement de projets, dans une organisation souple qui vous permettra d'évoluer rapidement ;
&lt;br /&gt;- contribuer sur des projets libres ;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Détails pratiques
&lt;br /&gt;- Débutant accepté (formation possible)
&lt;br /&gt;- Contrat : CDI temps complet
&lt;br /&gt;- Rémunération : selon expérience;
&lt;br /&gt;- Lieu de travail : Isère/Rhône. Possibilité de télétravail.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Contact 
&lt;br /&gt;Écrivez à recrutement@vizogest.com en joignant un CV et une lettre de motivation qui explique votre intérêt pour le poste.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;A propos de vizOGest
&lt;br /&gt;vizOGest est spécialisé dans le développement d'applications sur mesure 
&lt;br /&gt;Grâce à une approche originale, vizOGest propose des applications totalement en adéquation avec les besoins du client.
&lt;br /&gt;Un système modulaire permet de composer les logiciels en fonction de ce qui lui est strictement nécessaire.
&lt;br /&gt;La formation, la prise en main et l'utilisation en sont donc considérablement simplifiées.
&lt;br /&gt;L'évolutivité est assurée par la nature modulaire de vizOGest. En fonction des besoins ultérieurs, une application peut ainsi être complétée à la demande et en toute simplicité.
&lt;br /&gt;Nos applications sont basées sur des technologies web, qui permettent de les déployer sans installation de logiciels spécifiques sur les postes de travail.
&lt;br /&gt;Un simple navigateur suffit pour exploiter en multi-postes les applications. 
&lt;br /&gt;Outils : utilisation de technologies libres&lt;/p&gt;</content><company>vizOGest</company><address></address><contact>Chapelle Jérôme</contact><location></location><phone></phone></entry>