<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>[CDI] JMSI recrute un développeur Python en Ile-de-France</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/jon1012-jmsi-recrutement-developpeur-python" rel="alternate"></link><published>2010-04-21T20:53:06+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:27+02:00</updated><author><name>admin</name><email>jonathan.schemoul@jmsinfor.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/jon1012-jmsi-recrutement-developpeur-python</id><summary type="html">Entreprise jeune et dynamique, JMSI propose à ses clients des prestations de conseil et services autour de l'univers python et des produits opensource (frameworks web, gtk, postgresql, etc). 
</summary><content type="html">&lt;p&gt;
Dans le cadre de l'extension de ses activités, JMSI recherche un développeur afin de mener à bien des missions de conseil sur des sujets pointus et avec de réels enjeux techniques (grande quantité de données, développement d'outils opensource, d'applications web ou métier).
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le poste est à pourvoir en région parisienne, en CDI.&lt;br/&gt;
La rémunération est à négocier pendant les entretiens.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Principales missions :&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
Développement d'applications spécialisées autour des systèmes d'information de nos clients
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Développement d'outils de reporting d'entreprise
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Réalisation d'outils de traitement de données (batchs, interfaces, data warehousing)
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Développement d'applicatifs web et desktop&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;

&lt;h2&gt;Profil recherché :&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Nous cherchons un développeur ayant 1 à 5 ans d'expérience en développement, ayant une bonne connaissance de Python, de son écosystème et de l'univers open-source.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Le candidat devra également disposer d'un bon bagage technique général et être prêt à apprendre : le domaine de compétence de nos clients étant varié, les solutions techniques mises en place le sont d'autant plus.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Compétences requises :&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
Bon niveau de programmation Python
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Connaissance du XHTML / CSS
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Connaissance des logiciels libres
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Connaissance des outils de versionning tels qu'SVN
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Capacité à résoudre les problèmes et trouver des solutions adaptées
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Maîtrise de l'anglais et du français
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Capacité à travailler en équipe dans un cadre de développement agile&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;

&lt;h2&gt;Compétences souhaitées mais non obligatoires :&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
Connaissance des framework web python
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Connaissance du toolkit GTK
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Connaissance des DVCS (mercurial, git, etc.)&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content><company>JMSI</company><address>64 Rue Alexandre Dumas
75011 Paris
France</address><contact>Jonathan Schemoul</contact><location></location><phone>0642443294</phone><link href="http://www.jmsinfor.com/" rel="about"></link></entry>