<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur/Architecte Python - Oxford / Paris</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/Kaloo-optimorlabs2013" rel="alternate"></link><published>2013-01-02T16:36:28+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:10+02:00</updated><author><name>admin</name><email>pascal@optimorlabs.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/Kaloo-optimorlabs2013</id><summary type="html">Optimor Labs est une entreprise anglaise innovante, située à Oxford.
Dans le cadre de son développement, et en remplacement d'un employé sur le départ, Optimor Labs recrute un développeur Python avec expérience.</summary><content type="html">&lt;b&gt;Qui sommes-nous ?&lt;/b&gt;

&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;

&lt;span style="margin-left:0px"&gt;

Optimor Labs est une startup située à Oxford.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
Nous éditons le site web &lt;a href="http://www.billmonitor.com" target="_blank"&gt;www.billmonitor.com&lt;/a&gt;, un moteur de calcul qui analyse les factures de téléphonie mobile en ligne et fournit à ses utilisateurs des indicateurs ainsi que  le forfait mobile idéal pour économiser le maximum d'argent.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
Nous avons développé un service unique  --  dont le niveau de satisfaction est exceptionnel.&lt;br/&gt;
Nous travaillons désormais sur l'amélioration des performances, la scalabilité ainsi que de nouvelles expérimentations.
&lt;/span&gt;


&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;b&gt;Le poste&lt;/b&gt;

&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;div&gt;
Nous avons besoin d'une personne expérimentée en Python, probablement accompagnée d'un bon diplôme et d'au moins quelques années d'expérience.
Vous prendrez le contrôle d'une technologie unique, issue de la réflexion de 2 professeurs de statistique de l'université d'Oxford.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
L'architecture est d'une très grande qualité, et utilise des technologies libres et récentes.
&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;
Python est le principal langage utilisé. Il est accompagné de Rails pour le Frontend (Ruby, JS, Haml, Sass, CoffeeScript) et de C++ pour le moteur statistique (Boost Python).
Une expérience dans une de ces technologies est un plus non négligeable.
&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div&gt;
Salaire généreux, en plein centre d'Oxford  --  une ville extrêmement plaisante à vivre : riche en histoire, très vivante, une campagne magnifique aux alentours et à 1h seulement de Londres.
&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;div&gt;
Vous serez en charge:
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;de l'architecture liée à de nouvelles fonctionnalités / nouveaux services  (modélisation, estimations)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;de l'implémentation de ces nouvelles fonctionnalités&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;du maintien et de l'amélioriation de la qualité  (stratégie de tests)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;de la maintenance du service&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;div&gt;
Votre mission sera encadrée par notre gourou Scrum, dans une approche résolument agile.
&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;div&gt;
Le poste est un &lt;span style="font-weight:bold;font-style:italic"&gt;CDI à temps plein à Oxford&lt;/span&gt; (équipe anglophone).&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
Une formation vous sera préalablement assurée sur Paris.&lt;br/&gt;
Pendant les premiers mois en Angleterre, vous serez en coordination avec notre responsable français pour une intégration en douceur.
&lt;/div&gt;

&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;b&gt;Votre profil&lt;/b&gt;

&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;div&gt;
Nous recherchons une personne avec un excellent niveau en Python, appréciant l'univers d'une startup innovante, avec un bon bagage en ingénierie du développement.
&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div&gt;
Requis :
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Créativité, autonomie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Python orienté objet&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ingénierie (versioning, tests, intégration continue, déploiement)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ecriture de code source élégant, le plus clair et générique possible.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Quelques bases en administration Linux&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Du code source que vous pourriez nous montrer.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un très bon niveau d'anglais, ou une forte motivation pour se mettre très rapidement à niveau.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;div&gt;
Apprécié :
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Ruby, et plus spécifiquement Ruby on Rails&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement web (HTML 5 / CSS / Haml / CoffeeScript)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Git&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;AWS, chef, Twisted, Ubuntu, HaProxy, MongoDB, Memcached, C++, Boost&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Statistiques&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Savoir manipuler des données XML/CSV, pas toujours de bonne qualité.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Esprit entrepreneur&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;/div&gt;

&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;div&gt;
Le premier entretien aura lieu sur Paris, et -- si le premier est concluant -- le second sur Oxford.
&lt;/div&gt;

&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;

&lt;div&gt;
&lt;a href="http://www.optimorlabs.com" target="_blank"&gt;http://www.optimorlabs.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href="http://www.billmonitor.com" target="_blank"&gt;http://www.billmonitor.com&lt;/a&gt;
&lt;/div&gt;</content><company>Optimor Labs</company><address>12-16 St Michaels Street
OXFORD OX1 2DU</address><contact>Pascal BRIET</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.optimorlabs.com" rel="about"></link><link href="http://www.billmonitor.com/join-the-team.html?alt=false&amp;ref=0bacc9" rel="via"></link></entry>