<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>L’OpenData français recherche deux développeurs Python startupeurs</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/l2019opendata-francais-recherche-deux-developpeurs-python-startupeurs" rel="alternate"></link><published>2013-06-10T17:13:17+02:00</published><updated>2013-06-11T12:48:43+02:00</updated><author><name>ppezziardi</name><email>pierre@pezziardi.net</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/l2019opendata-francais-recherche-deux-developpeurs-python-startupeurs</id><summary type="html">Le Secrétariat Général à la Modernisation de l'Action Publique souhaite expérimenter une nouvelle politique d’innovation, en permettant à des « startups d’état » d’être incubées pour développer des produits Internet innovants. Au sein d’une équipe autonome intégrant toutes les compétences nécessaires, la première équipe ETALAB a pour objectif de bâtir le nouveau site data.gouv.fr dans un délai extrêmement réduit, puis de le faire évoluer. L’équipe fonctionnera en cycles courts, en appliquant les principes des méthodes agiles qu’elle jugera utile pour atteindre ses objectifs.</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Activités principales&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le titulaire a plus particulièrement en charge le développement et l’intégration de composants dans une architecture Python, SQLAlchemy, PostgreSQL, Apache SOLR sous le framework CKAN (&lt;a href="http://ckan.org/"&gt;Comprehensive Knowledge Archive Network&lt;/a&gt;). Ce socle constitue un ensemble technologique non limitatif qui pourra être enrichi si nécessaire.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Selon son expérience et son niveau de compétence, le titulaire pourra être amené à réaliser les activités suivantes :&lt;/p&gt;
&lt;ul style="padding-left: 10px; "&gt;
&lt;li&gt;Intégrer, paramétrer et administrer les éléments du framework ; proposer et intégrer des composants additionnels (usine de développement, composants IHM, …).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Concevoir et développer en Python des composants supplémentaires nécessaires au système (cas d’usage spécifiques, composants techniques client ou serveur, moteurs d’échanges de données, ..)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Intégrer des éléments de design dans une interface Web&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rédiger et développer des tests automatisés (unittest, attest)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Remanier du code&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Interagir avec des pairs de la Knowledge Foundation dans le monde&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Normaliser, enrichir, concaténer des jeux de données, à l’aide d’outils ad-hoc.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Compétences et expérience&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les candidats doivent être titulaires :&lt;/p&gt;
&lt;ul style="padding-left: 10px; "&gt;
&lt;li&gt;d’un diplôme d’ingénieur reconnu par la commission des titres d’ingénieur ou d’un diplôme universitaire de niveau BAC+5 dans le domaine des technologies de l’information et de la communication ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ou d’un diplôme de niveau III ou d’un titre de niveau équivalent avec une spécialisation en matière de développement et une expérience significative en matière de développement.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Ils doivent notamment :&lt;/p&gt;
&lt;ul style="padding-left: 10px; "&gt;
&lt;li&gt;avoir de très bonnes connaissances en développement logiciel (algorithmique, structuration de données, architecture logicielle, etc.) ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;avoir une très bonne expérience sur les langages de programmation courants (C, C++, Perl, Python, PHP,  Ruby, Java, etc.) et maîtriser plus particulièrement Python ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;maîtriser les meilleures pratiques des outils de gestion de versions (Git) ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;savoir tester et valider les codes développés (tests unitaires et fonctionnels automatisés), travailler naturellement en TDD ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;avoir de bonnes connaissances sur les systèmes d’exploitation Unix (Linux) ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;connaître les protocoles réseau classiques (TCP/IP, mécanismes de routage) et les protocoles applicatifs les plus courants (HTTP, SMTP, DNS etc.).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Des connaissances dans les domaines suivants seront par ailleurs appréciées :&lt;/p&gt;
&lt;ul style="padding-left: 10px; "&gt;
&lt;li&gt;analyse de formats de fichiers ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;processus de paquetage et de distribution de logiciels ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;modèles statistiques ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;administration système.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Les qualités nécessaires pour le poste sont les suivantes :&lt;/p&gt;
&lt;ul style="padding-left: 10px; "&gt;
&lt;li&gt;savoir s’engager en pleine responsabilité pour livrer un produit sur Internet, c’est-à-dire avoir probablement une forme de goût du risque ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;avoir le sens de l’écoute et savoir travailler en équipe ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;avoir le goût du travail pratique ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;avoir une bonne compréhension de l’anglais technique.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>Secrétariat Général à la Modernisation de l'Action Publique</company><address></address><contact>Pierre Pezziardi</contact><location>Paris</location><phone>skype:pepe2z</phone><link href="http://www.modernisation.gouv.fr/sgmap/" rel="about"></link><link href="http://pezziardi.net/2013/06/08/lopendata-francais-recherche-deux-developpeurs-startupeurs/" rel="via"></link></entry>