<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Lead Developer Python H/F - Paris</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/lead-developer-python-h-f" rel="alternate"></link><published>2014-08-19T10:12:43+02:00</published><updated>2015-02-23T14:23:27+01:00</updated><author><name>bepatient</name><email>gael.clerc@bepatient.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/lead-developer-python-h-f</id><summary type="html">BePATIENT, start-up basée à Paris 3iem et fondée en janvier 2011, rassemble une équipe de 15 personnes aux compétences complémentaires : spécialistes de gestion de données, professionnels de santé et experts du numérique. Cette équipe développe et déploie une solution d’e-Santé unique qui vise à améliorer la vie du patient et contribuer à l’avenir de la médecine personnalisée.

Directement rattaché au directeur technique basé à l'étranger vous prendrez en charge le développement Python et le relais de celui-ci au sein d'une équipe R&amp;D de trois développeurs. 

</summary><content type="html">&lt;p&gt;Vos attributions seront les suivantes :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Développement du code source du produit en Python (outil de développement principal)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Traduction des besoins métiers en besoin techniques&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Analyse du besoin, étude de faisabilité&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Évaluation de la charge technique&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Participation au développement du design de l'application&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Audit et préconisations pour améliorer l'existant&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Leader technique et relais du directeur technique (répartition de la charge, suivi de l’avancement des projets de l'équipe...)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Compétences techniques requises :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Solide expérience en développement Python indispensable&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Background significatif en développement objet&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bonnes connaissances de GIT, API REST&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise des méthodologies Agile&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissance HTML, CSS, Bootstrap, Jquery, Font-Awesome&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bonne pratique d'Unix, Bash/ZSH, Framework Django&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement d'application smartphone Android, IOS serait un vrai plus&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Profil recherché :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;De formation BAC+5 en informatique, vous possédez une expérience significative de quatre à cinq ans environ en développement Python et orienté objet, votre niveau d'anglais est courant.&lt;br /&gt;L'environnement innovant, humain et transversal d'une start up à fort potentiel vous attire. Organisé et autonome vous maîtrisez les méthodologies Agile, possédant un sens relationnel développé vous aimez et savez travailler en équipe. Vous appréciez avoir la possibilité d'évoluer dans un environnement technique innovant orienté Web, vous souhaitez prendre des initiatives, être force de propositions au sein d'une start up en plein essor à l'écoute de votre créativité, ce poste est fait pour vous.&lt;/p&gt;</content><company>BePATIENT</company><address></address><contact>Gael CLERC</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.bepatient.com" rel="about"></link></entry>