<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Lead developer / CTO Whojam</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/lead-developer-cto-whojam" rel="alternate"></link><published>2013-06-11T17:37:16+02:00</published><updated>2013-06-11T17:37:16+02:00</updated><author><name>stanos</name><email>stan@whojam.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/lead-developer-cto-whojam</id><summary type="html">Nous recherchons un développeur back-end pour faire la migration de notre version alpha vers Python/Django puis poursuivre et diriger le développement par la suite.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Whojam propose un outil simple et rapide de création collaborative de musique afin de rassembler les musiciens aux 4 coins du monde.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous sommes en phase d'alpha tests actuellement (PHP/Drupal) qui nous permet de faire des premières itérations sur notre produit et de faire grossir notre base d'utilisateurs, mais allons être très vite limités par le langage + CMS que nous utilisons.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous accordons beaucoup d'importance à l'expérience utilisateur, et à son évolution en fonction des retours d'utilisation. Nous souhaitons recruter un développeur Pyhton passionné à l'idée de relever des défis et de se frotter à l'état de l'art des technologies web. Nous souhaitons avoir un impact sur la façon de créer de la musique sur internet en facilitant les rencontres et la création en ligne. Pour arriver à cette ambition, nous avons besoin d'un back très solide et évolutif.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La technologie (streaming, synchronisation automatique de pistes) qui sous tend notre site est déjà réalisée et sera implémentée dans la version Pyhton du service. Il s'agit désormais de proposer une interface et des fonctionnalités simples autour de cette technologie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La personne que nous allons recruter aura un rôle extrêmement important dans l'équipe puisqu'une fois la migration réalisée, il s'agira de diriger l'évolution du back-end du site. Il s'agit d'un vrai rôle de CTO potentiellement que l'on souhaite pourvoir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous sommes 4 associés, 2 profils business à Paris et 2 profils ingénieurs en Israël PHP/MySQL et C. &lt;span&gt;Nous avons quelques fonds gagnés en concours et subventions. Nous sommes incubés à distance à LMT. Nos locaux sont à Paris et nous sommes de purs passionnés de musique et de web.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Whojam</company><address></address><contact>Stan</contact><location></location><phone>33663318690</phone><link href="http://www.whojam.com" rel="about"></link></entry>