<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Lead Developer Python (H/F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/lead-developer-python-h-f-1" rel="alternate"></link><published>2015-11-06T18:07:04+01:00</published><updated>2015-11-06T18:32:13+01:00</updated><author><name>elisamartin</name><email>elisa.martin@digitalsecurity.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/lead-developer-python-h-f-1</id><summary type="html">Nous recherchons notre Lead Developer Python (H/F) pour contribuer au code d'une plateforme liée à la sécurité de l'Internet des Objets (IoT). Le projet regroupe des développeurs, des chercheurs, des spécialistes en Reverse Engineering et des experts en Sécurité.</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Entreprise :&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Fondée en 2015 par un groupe d’experts en sécurité des systèmes d’information avec le soutien du groupe Econocom, Digital Security a pour vocation d’offrir aux entreprises et aux administrations des prestations d’audit et de conseil avancées ainsi que les services du CERT-UBIK, premier CSIRT en partie dédié à la sécurité des objets connectés.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Poste proposé :&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Rattaché au CTO, vous prenez en charge le pilotage du développement d’une plate-forme innovante en relation avec la sécurité de l’écosystème des objets connectés. Dans le cadre de la méthode agile Scrum, vous êtes force de proposition pour les choix d’une méthode de développement (Extrem Programming, etc.), des architectures et des directions techniques du projet. Vous définissez et pilotez l’équipe du projet par le suivi de l’avancement et le contrôle qualité des développements. Vous êtes activement contributeur au code produit.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Profil recherché :&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Titulaire d’un Bac+5 en école d’ingénieur ou master 2 en développement informatique, vous avez au moins 5 ans d’expérience réussie en tant que développeur confirmé, êtes doté d’un bon relationnel et savez faire preuve d’organisation, d’autonomie, de rigueur et de réactivité. Vous maîtrisez le langage Python et Django ainsi qu’une solution de base de données MySQL, MariaDB ou PostgreSQL. Vous savez gérer les priorités et aimez travaillez dans un environnement dynamique en pleine construction.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Candidature :&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;CV + lettre de motivation sous référence REC-DSE-010.&lt;/p&gt;</content><company>Digital Security</company><address>50 avenue Daumesnil
75012 PARIS</address><contact>Elisa Martin</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.digitalsecurity.fr/" rel="about"></link><link href="https://www.digitalsecurity.fr/rec-dse-010-lead-developer-hf/index.html" rel="via"></link></entry>