<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Lead Développeur Django/DB/JS pour startup solide H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/lead-developpeur-django-db-js-pour-startup-solide-h-f" rel="alternate"></link><published>2013-05-02T18:18:31+02:00</published><updated>2013-09-02T09:26:09+02:00</updated><author><name>smartimpulse</name><email>rh@smart-impulse.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/lead-developpeur-django-db-js-pour-startup-solide-h-f</id><summary type="html">Smart Impulse, startup parisienne qui développe un compteur électrique intelligent à destination des grands sites de bureaux, recherche un développeur Django pour mener les développements Web &amp; gestion de données de l'entreprise.</summary><content type="html">&lt;div class="section" id="mission"&gt;
&lt;h3&gt;MISSION&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vous souhaitez contribuer activement au développement d'une  jeune entreprise en pleine croissance en vous impliquant dans des  projets à la pointe de l'innovation ?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Smart Impulse recherche un(e) développeur(se) axé(e) web et serveur,  qui souhaite toucher aussi bien à du développement backend, frontend,  administration, etc., pour travailler en lien étroit avec l'un des  fondateurs et CIO.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour permettre le suivi et l'analyse des consommations d'électricité  de multiples sites tertiaires en France avec notre compteur innovant,  notre architecture informatique comprend des serveurs de stockage, web,  base de données SQL et NoSQL, nœuds de calcul, systèmes de supervision,  back-office.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous serez amené(e) à travailler sur ces différents composants; notamment :&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;ul class="simple"&gt;
&lt;li&gt;intégration de nouvelles analyses des données mesurées (calcul, stockage, affichage sur des interfaces)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;gestion de la montée en charge&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;amélioration de la remontée d'informations vers nos clients (création et déclenchement d'alertes, rapports)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;conception et développement de nouveaux produits et outils, en lien avec l'équipe R&amp;amp;D, pour nos clients ou en interne.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="section" id="entreprise"&gt;
&lt;h3&gt;ENTREPRISE&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Smart Impulse est une startup en croissance rapide, fondée par trois  jeunes ingénieurs de l’Ecole Centrale Paris, qui ambitionne de  révolutionner le monde de la gestion de l’Énergie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Smart Impulse a développé une technologie innovante qui permet  d’obtenir la répartition de la consommation de chaque type d’appareil  dans un bâtiment à l’aide d’un seul compteur électrique, le Smart  Analyzer. Ces informations servent ensuite aux gestionnaires de  bâtiments à identifier les leviers d'économies. Smart Impulse est  aujourd’hui constituée de 10 personnes. Smart Impulse a par exemple été  récompensé par le concours national OSEO Création-Développement 2012.  Plus d'informations sur &lt;a class="external reference" href="http://www.smart-impulse.com"&gt;www.smart-impulse.com&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="section" id="conditions"&gt;
&lt;h3&gt;CONDITIONS&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;CDI, début dès que possible, rémunération: &amp;gt; 40k€, selon profil.&lt;/p&gt;
&lt;div class="section" id="profil-recherche"&gt;
&lt;h3&gt;PROFIL RECHERCHE&lt;/h3&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;dl class="docutils first"&gt; &lt;dt&gt;Etat d’esprit&lt;/dt&gt; &lt;dd&gt;
&lt;p class="last first"&gt;Esprit d’initiative, autonomie, enthousiasme  et positive attitude, envie d'apprendre/utiliser des technologies et  outils récents, rigueur dans le développement, utilisation et  contribution à des projets libres, travail et communication en équipe,  attrait pour les startups.&lt;/p&gt;
&lt;/dd&gt; &lt;/dl&gt; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;dl class="docutils first"&gt; &lt;dt&gt;Expérience en développement&lt;/dt&gt; &lt;dd&gt;
&lt;p class="last first"&gt;Seules les compétences et l'envie de toujours s'améliorer comptent.&lt;/p&gt;
&lt;/dd&gt; &lt;/dl&gt; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;dl class="docutils first"&gt; &lt;dt&gt;Compétences techniques&lt;/dt&gt; &lt;dd&gt; 
&lt;ul class="simple last first"&gt;
&lt;li&gt;Très bonnes connaissances en Python, HTML/CSS/jQuery et bases de données.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bonnes bases en mathématiques (appliquées à des requêtes sur base de données)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pratiques de développement avec tests&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Familiarité avec les technologies de mise en cache, les outils de  suivi de version comme Git, l’utilisation et l’administration de  serveurs Linux.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/dd&gt; &lt;/dl&gt; &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;dl class="docutils first"&gt; &lt;dt&gt;Les plus&lt;/dt&gt; &lt;dd&gt;
&lt;p class="last first"&gt;Intérêt pour le secteur de l’Énergie&lt;/p&gt;
&lt;/dd&gt; &lt;/dl&gt; &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="section" id="le-cadre"&gt;
&lt;h3&gt;LE CADRE&lt;/h3&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;ul class="simple"&gt;
&lt;li&gt;Une startup en pleine expansion, dans un incubateur, jeune équipe commerciale et R&amp;amp;D de 10 personnes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bureaux à Paris, boulevard Raspail (6°), avec salle de jeux, cuisine, ...&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class="section" id="contact"&gt;
&lt;h3&gt;CONTACT&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Pour répondre à cette offre, merci d’envoyer un e-mail à &lt;a class="external reference" href="mailto:rh@smart-impulse.com"&gt;rh@smart-impulse.com&lt;/a&gt; en joignant un CV et en présentant vos motivations. Pour plus d'informations, contacter Henri Colas : 01 72 60 50 51.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><company>Smart Impulse</company><address>96 bis boulevard Raspail
75006 PARIS</address><contact>Henri Colas</contact><location>Paris</location><phone>01 72 60 50 51</phone><link href="http://www.smart-impulse.com/" rel="about"></link></entry>