<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Lead développeur full stack Django - Startup marché de 12 Mds €</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/lead-developpeur-full-stack-django-startup-marche-de-12-mds-20ac" rel="alternate"></link><published>2017-02-14T18:01:54+01:00</published><updated>2017-02-14T18:01:56+01:00</updated><author><name>guidesnoes</name><email>developpeurs@alenvi.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/lead-developpeur-full-stack-django-startup-marche-de-12-mds-20ac</id><summary type="html">Nous recherchons un développeur passionné, diplômé en informatique, avec moins de 5 ans d’expérience professionnelle. La maîtrise des technologies citées est un plus mais peut se faire sur le tas. Alenvi est basé dans le 6ème arrondissement à Paris.


</summary><content type="html">&lt;p&gt;Alenvi (www.alenvi.io) est une startup de 15 personnes, créée en 2016 pour révolutionner le marché de l’aide à domicile aux personnes âgées. Nous considérons que les auxiliaires qui accompagnent les personnes âgées doivent pouvoir bénéficier d’un cadre stable et épanouissant (temps plein, rémunération, autonomie, formation) pour ainsi garantir un service de qualité.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous développons des technologies qui permettent aux auxiliaires de gérer leurs plannings et leurs bénéficiaires avec une forte autonomie. Elles permettent également d’informer et rassurer les familles des personnes âgées accompagnées. Notre réponse innovante doit permettre à terme à des milliers d’auxiliaires d’accompagner des personnes âgées dans de bonnes conditions dans toute la France.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous recrutons actuellement un Lead Développeur en CDI. C’est une super opportunité pour :&lt;br /&gt;développer rapidement de nouvelles fonctionnalités, qui seront testées immédiatement par les auxiliaires et les clients d’lenvi&lt;br /&gt;contribuer aux choix techniques structurants d’Alenvi&lt;br /&gt;collaborer quotidiennement avec les trois fondateurs de l’entreprise et participer au développement d’une entreprise innovante sur un marché porteur de 12 Mds d’€&lt;br /&gt;être au démarrage de l’équipe de dev d’Alenvi qui sera amenée à grandir dans les prochaines années&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les technologies Alenvi sont constituées d’une webapp et d’un bot Messenger qui partagent la même base de données et communiquent ensemble. Le stack utilise les langages, frameworks et outils suivants : Django (avec REST, Celery et Redis), Angular JS, PostgreSQL, Heroku, GIT, API Facebook Messenger.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</content><company>Alenvi</company><address>76 bis rue de Rennes 75006</address><contact>Guillaume Desnoës</contact><location></location><phone>0179755475</phone><link href="http://www.alenvi.io" rel="about"></link><link href="lead-developpeur-full-stack-django-startup-marche-de-12-mds-20ac.jpg" rel="image"></link></entry>