<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Lead Developer Python Web Back-End</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/lead-developer-python-web-back-end" rel="alternate"></link><published>2017-06-12T12:45:03+02:00</published><updated>2017-06-12T14:17:17+02:00</updated><author><name>jbgosset</name><email>jbgosset@lesechos.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/lead-developer-python-web-back-end</id><summary type="html">Rejoignez le groupe Les Echos / Le Parisien pour prendre la responsabilité des développements de nos sites e-commerces de services : ventes d’études de marché, organisation d’événements, formalités…</summary><content type="html">&lt;p&gt;Votre mission consiste à mener plusieurs projets de refonte et montée de version, de maintenir et faire évoluer les sites web en phase avec les demandes métiers marketing et service client. Vous serez en charge des développements back-end et de l’intégration des éléments front-end réalisés par le marketing, en tant que responsable vous êtes capable d’animer et soutenir les autres développeurs python du groupe et de piloter les interventions des prestataires externes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous cherchons aussi un profil ambitieux capable d’aborder des missions de conception et de s’ouvrir vers la gestion de projet technique et l’architecture : à terme  il est envisageable d’adresser l’ensemble du périmètre e-commerce notamment le back-office de gestion développé en Python sur Odoo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous avez une première expérience réussie qui vous a permis de renforcer vos compétences en développement et d’appréhender les méthodologies de projet web, vous êtes structuré et autonome, vous maitrisez la qualité et vous documentez votre travail. La connaissance ou l’utilisation d’un bus est un plus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CDI à pourvoir immédiatement, à Paris 75015 (déménagement prévu à Grenelle en septembre)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Expérience : 2-3 ans d’expérience&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Environnement technique : Python, Django, React, CSS, HTML, Postrgresql, EAI/ESB...&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Environnement de développement : ticketing, versionning, tests unitaires, intégration continue…&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Niveau d’étude : Bac +4/5&lt;/p&gt;</content><company>Groupe Les Echos Le Parisien</company><address>16 rue du 4 septembre
75002 PARIS</address><contact>Jean-Baptise Gosset</contact><location></location><phone></phone></entry>