<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Lead Mobile Developer (iOS)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/lead-mobile-developer-ios" rel="alternate"></link><published>2014-01-21T11:02:50+01:00</published><updated>2014-01-21T11:06:23+01:00</updated><author><name>meilleursagents</name><email>recrutement@meilleursagents.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/lead-mobile-developer-ios</id><summary type="html">L’équipe technique recherche son Lead Developer Mobile (iOS) pour pleinement prendre en charge le développement des différentes applications mobiles de MeilleursAgents.com (iPhone &amp; iPad).
	
Nous partons « from scratch » et il y a tout à faire. Vous aurez ainsi pour responsabilité de faire les choix technologiques pour nos applications mobiles, de mener à bien leur développement, de vérifier leur bonne conformité, de les publier / déployer auprès de nos utilisateurs (B2C &amp; B2B) et d’assurer leur évolution.

Il s’agit là d’une superbe opportunité pour qui veut voir son travail avoir un impact positif majeur pour les utilisateurs, mais aussi sur le bon développement de l’entreprise et sur le marché de l’immobilier en général.
 
</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;b&gt;La société&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fondée en 2008, MeilleursAgents.com est une entreprise dynamique et ambitieuse, dont le rôle est d’aider les particuliers à réussir leur projet immobilier en apportant transparence et efficacité aux transactions immobilières. L’entreprise compte aujourd’hui près de 100 personnes et est à la recherche de nouveaux talents pour nous aider à révolutionner le marché de l’immobilier résidentiel.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;« Engineering gets respect! »&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous nous décrivons souvent comme une « &lt;b&gt;jeune entreprise tech qui fait de l’immobilier&lt;/b&gt; » pour souligner à quel point l’innovation et les nouvelles technologies sont au cœur de notre stratégie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L’équipe technique est celle qui conçoit et développe les applications, données, interfaces &amp;amp; outils qui permettent à MeilleursAgents.com de révolutionner le marché immobilier. Cette stratégie d’innovation par la technologie est bien sûr incarnée et mise en œuvre par l’équipe technique, mais est également soutenue directement par les fondateurs de la société.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Profil recherché&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;+5 ans d’expérience en Software Development, dont au moins 2~3 sur plateforme mobile.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous maitrisez parfaitement le SDK Apple et l’environnement iOS.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous connaissez et avez des expériences réussies sur l’ensemble du cycle de développement (architecture, design, coding, debugging, unit testing, monitoring).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez déjà développé des applications mobiles :
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Interfacées avec des API REST &amp;amp; services Web distants&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Intégrant du notification push&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Exploitant la géolocalisation et/ou la cartographie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Adressant les problématiques d’un mode connecté / déconnecté.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes rigoureux, curieux, autonome, team-player, constructif dans vos discussions.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez le goût pour des interfaces utilisateurs soignées et efficaces, et un pixel décalé vous rend fou.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Les plus :
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous avez des expériences réussies en encadrement de développeurs juniors&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous connaissez également les environnements Android &amp;amp; Windows Phone.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez aussi des expériences réussies en développement d’applications Web.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br /&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ce que vous trouverez chez MeilleursAgents.com&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bien plus de responsabilité que dans une grosse société, tout en ayant bien moins de stress que dans une startup de 2 personnes dans un garage.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Une brillante équipe de développeurs avec laquelle collaborer pour relever de sacrés challenges techniques et réaliser des produits que nos utilisateurs adoreront.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L’environnement nécessaire pour continuer à apprendre les dernières technologies et méthodologies de développement, un bureau spacieux en plein cœur de Paris et une véritable volonté de vous accompagner dans votre carrière afin que vous puissiez grandir avec l'entreprise, menée par une équipe de direction qui a l’expérience pour transformer des startups en sociétés profitables.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;En quête d’excellence et d’aventure, MeilleursAgents.com est fait pour vous !&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour postuler, adressez-nous votre CV à &lt;a href="mailto:recrutement@meilleursagents.com"&gt;recrutement@meilleursagents.com&lt;/a&gt; avec :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;« Lead Mobile Developer » en objet de votre email&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Un court résumé de votre expérience&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Quelques idées d’améliorations du site de MeilleursAgents.com&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Des exemples de réalisations que vous avez développées de vos propres mains&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br /&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</content><company>MeilleursAgents.com</company><address>33 rue des jeûneurs 75002 Paris</address><contact>Alleaume Claire </contact><location></location><phone>01 43 20 58 62</phone></entry>