<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>LEAD DEVELOPPEUR PYTHON / DJANGO (H/F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/lead-developpeur-python-django-h-f" rel="alternate"></link><published>2017-04-27T13:05:54+02:00</published><updated>2017-04-27T14:11:33+02:00</updated><author><name>mjacob</name><email>recrutement@askin.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/lead-developpeur-python-django-h-f</id><summary type="html">Askin est une société de développement web basée à Lyon. Dans le cadre de sa forte croissance, nous recherchons un Lead Développeur Python Django (H/F) pour renforcer notre pôle développement. 

</summary><content type="html">&lt;p&gt;Il s’agit d’un poste qui offre de véritables perspectives d’évolution au sein de la société vers du lead technique et de l’encadrement à court/moyen terme.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En tant que lead développeur, vous serez en charge des développements techniques avec l’équipe et vous interviendrez sur les projets d’envergure de l’agence.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le poste à pourvoir est très complet et vous offrira une évolution rapide vers une fonction de CTO.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;span&gt;Les responsabilités&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Participer à des projets de développements clients (portail web, plateformes web, applications métier)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Intervenir sur toutes les étapes du développement (analyse, conception, développement, test, maintenance…)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Etre le référent technique et fonctionnel en interne&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Encadrer une petite équipe de 4 développeurs&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Participer à la réflexion stratégique avec le CEO et l’ensemble de l’équipe&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;span&gt;Compétences&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bénéficiant idéalement d’une belle expérience en agence de développement web ou petite SSII, vous vous reconnaissez dans les compétences suivantes :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Solide expérience en développement Python et Django, maîtrise de MongoDB, PostgreSQL, Redis …&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissance de Linux et de la stack réseaux, Apache, Nginx, Uwsgi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Utilisation réelle de l’intégration continue et des méthodes agiles, connaissance d’un gestionnaire de versions distribué (ex : Git)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Veille technologique (notamment Docker, React JS)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bon relationnel et curiosité pour communiquer avec les autres membres de l’équipe,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Manipulation et implémentation d’API tierces : Google, Facebook, Twitter, etc.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Participation à la réflexion stratégique de l’équipe&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;span&gt;Informations&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;&lt;b&gt;&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;/b&gt;&lt;b&gt;&lt;span&gt;complémentaires&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Travailler chez Askin c’est :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Un environnement de travail stimulant, avec des clients ambitieux et des collaborateurs sympas.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;L’opportunité de développer vos compétences et de construire des projets (méthodes de travail, choix des développements, relation client) en échange avec les autres collaborateurs.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une forte transversalité dans vos fonctions&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Localisation : LYON 3ème, France&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Contrat : CDI&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Début de la mission : Immédiatement&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rémunération attractive&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bon environnement de travail, mais le mieux est de venir nous voir :)&lt;/p&gt;</content><company>Askin</company><address>42 rue de la Bannière - 69003 Lyon</address><contact>Mathieu JACOB</contact><location></location><phone>0478598843</phone><link href="http://www.askin.fr/jobs/" rel="via"></link></entry>