<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Lead Developper Web/Python H/F (CDI)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/lead-developper-web-python-h-f-cdi" rel="alternate"></link><published>2016-01-22T10:27:38+01:00</published><updated>2016-02-08T17:13:27+01:00</updated><author><name>pascal</name><email>p.chambon@upfit-services.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/lead-developper-web-python-h-f-cdi</id><summary type="html">Envie de projets ambitieux dans un environnement python-friendly ? Alors ce job de "full-stack web developper" est fait pour vous. Surfez sur du Django et du SQL/noSQL côté serveur, utilisez ce qui se fait de plus propre côté browser (AngularJS &amp; co), et étendez vos compétences dans d'autres domaines (monitoring, admin sys...) dans ce poste à fortes potentialités. Salaire selon profil, possibilité de s'associer à la startup.</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Présentation de la start-up &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;UPfit est une société qui propose un service de rupture : conseiller la bonne taille d’un vêtement à acheter sur Internet en quelques secondes ! Terminées, les mesures avec un mètre-ruban ! UPfit devine avec précision votre morphologie à partir de quelques données basiques telles que l’âge, le poids, la taille …&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Missions&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous recherchons un développeur web pour prendre en main la plateforme Upfit (webapp + webservers), et gérer l’intégration de nouvelles boutiques partenaires dans le Fit Manager, ainsi que le développement de nouvelles fonctionnalités :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Raffinement des interfaces html5/css3 de la webapp, et de sa configuration Yaml&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Evolutions fonctionnelles de la webapp sous AngularJS, et du webservice algorithmique sous Python/Django.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développements pour l’industrialisation du processus d’intégration (Extranet web de gestion, échanges automatisés de données avec les sites partenaires, MySQL, BigData etc.)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Réflexion technique sur de nouveaux services Upfit qui arrivent&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Votre profil :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous avez de bonnes bases en technologies Web - HTML, CSS, JavaScript, SQL.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez de bonnes bases en programmation Orientée Objet&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous maîtrisez un DVCS (Git, Mercurial, Bazaar…)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La maîtrise d’un langage dynamique (python, ruby, php...) est un plus&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes rigoureux(se) dans votre travail&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes autonome, curieux(se) et force de proposition&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous voulez évoluer dans une équipe jeune et dynamique&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous n’avez pas peur de prendre des responsabilités&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;UPfit est incubée à Lyon dans l’un des meilleurs incubateurs de France (Classement L’Entreprise Décembre 2012). UPfit a été primée de nombreuses fois (JEA, W2C Awards, Start Up Battle 2015, Vénus coup de cœur digital…), labellisée Novacité, et fait partie du nouveau dispositif Lyon Startup lié à la French Tech. Upfit, enfin, est en pleine phase de décollage, avec une levée de fonds qui se finalise, ainsi que des tests en cours sur les plus grands sites e-commerce de France.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous souhaitez monter en compétence et en responsabilités dans un environnement stimulant, avec 25 autres entreprises en création (tous secteurs confondus), UPfit est faite pour vous !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous souhaitez participer à une révolution dans l’habillage en ligne, UPfit est faite pour vous !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Envoyez votre candidature à contact@upfit-services.com&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</content><company>UPFIT</company><address>Incubateur EM Lyon
40 avenue Guy de Collongue
69130 Ecully, France</address><contact>Pascal Chambon</contact><location></location><phone>tel_06_32_02_15_26</phone><link href="http://upfit-services.com" rel="about"></link></entry>