<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>LeadDev, CTO en devenir... pour prendre les rênes techniques d'une startup dans la fintech ! - H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/leaddev-cto-en-devenir-pour-prendre-les-renes-techniques-dune-startup-dans-la-fintech-h-f" rel="alternate"></link><published>2016-11-03T19:09:56+01:00</published><updated>2016-11-03T20:33:21+01:00</updated><author><name>bluecoders</name><email>jobboard@bluecoders.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/leaddev-cto-en-devenir-pour-prendre-les-renes-techniques-dune-startup-dans-la-fintech-h-f</id><summary type="html">Entrepreneur dans l’âme ? Envie de vous dépasser ?  On a besoin ici d’un leader technique qui saura faire les choix nécessaires pour faire décoller une start-up de la FinTech française !</summary><content type="html">&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous croyez aux banques en lignes ? C’est mieux !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L’idée ? Rendre l’investissement rationnel, simple et efficace. Pour cela, ils développent une application qui, à partir de quelques informations primaires, va devenir notre nouveau conseiller bancaire en matière d’investissement. Un service qui va enfin permettre à tous et à chacun d’investir pour un projet, au moindre coût et avec une vision claire.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L’idée cartonne aux US et attend sagement son heure en France. Elle arrive aujourd’hui par cette start-up qui cherche le dév qui deviendra son CTO. Rejoignez la team en tant que cofounder pour développer techniquement le produit et monter votre propre team.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Les plus du job&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Un rôle clé, pour des perspectives d’évolution très rapides&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Des BSPCE d’entrée basées sur un capital déjà important&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Des locaux tops dans une pépinière aux côtés de startup de la French Tech&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une levée de fonds dont vous serez l’acteur&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Vous arrivez dans cette start-up en tant que développeur clé pour développer ce projet ambitieux. Une place de premier choix où vous serez force de proposition. Vous serez amené petit à petit à prendre les décisions techniques et par la suite construire librement votre équipe de développeurs.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Votre profil / Notre stack&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Entrepreneur du futur  &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Le Python est votre serpent favori&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Django votre film préféré&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Angular votre forme préférée&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous aimez le code propre &amp;amp; les tests unitaires&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;On cherche ici un développeur avec un esprit entrepreneur capable de faire des choix, de prendre des décisions techniques et de présenter le projet en mode pitch.&lt;/p&gt;</content><company>Bluecoders</company><address></address><contact>Ambroise BREANT</contact><location></location><phone>01 83 81 45 85</phone><link href="http://bluecoders.io" rel="about"></link><link href="http://bluecoders.io/apply/cto-en-startup-finance-python-django" rel="via"></link></entry>