<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur Développement Python (H /F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/Louisia-siipython" rel="alternate"></link><published>2012-10-05T15:11:55+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:13+02:00</updated><author><name>admin</name><email>lmautuit-damalix@sii.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/Louisia-siipython</id><summary type="html">Le groupe SII est au cœur de l'économie de l'innovation avec  4300 consultants et une présence internationale sur 43 sites. 
Pour ses collaborateurs SII c'est aussi de la convivialité, de la technicité et des métiers passionnants qui génèrent expériences et opportunités de carrières. 

Notre agence d'Aix-en-Provence compte aujourd’hui environ 260 collaborateurs et est référencée auprès de la plupart des grands comptes de la région.

</summary><content type="html">&lt;p&gt;Votre Mission :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Dans le cadre de notre développement nous recrutons un ingénieur Python pour l’un de nos clients, filiale d'un grand groupe spécialisée dans l'édition de logiciel dédié au jeu.
&lt;br /&gt;Vous intégrerez un projet challengeant visant  à créer une nouvelle plateforme cloud loterie, plateforme transactionnelle multicanale unique et  innovante.
&lt;br /&gt;Vous serez en charge du développement d’outils en Python et de la gestion et mise en place d’une plateforme d’intégration logicielle de la plate- forme cloud-loterie.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Votre Profil :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Excellente Maîtrise en développements Python idéalement (Orienté objet / librairies / réutilisabilité) ou Perl 
&lt;br /&gt;- Maîtrise de la gestion de configuration
&lt;br /&gt;- Aisance en développements sous Linux
&lt;br /&gt;- Aisance en administration Linux (Ubuntu / Centos)
&lt;br /&gt;- Aisance en administration réseau (proxy / firewall / routage)
&lt;br /&gt;- Connaissance Java et C/C++ serait un +.
&lt;br /&gt;- XML, schémas XSD.
&lt;br /&gt;- UML, design patterns.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;De formation Bac+5 école d’ingénieurs ou Université, vous êtes rigoureux, autonome et vous appréciez le travail en équipe.
&lt;br /&gt;Vous rédigez des documentations techniques de qualité et vous possédez un bon relationnel.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous pouvez envoyer votre candidature à Louisia Mautuit lmautuit-damalix@sii.fr chargée de recrutement au sein de l’agence d’Aix-en-Provence, je vous contacterai pour échanger autour de cette oppotunité et de notre activité&lt;/p&gt;</content><company>SII</company><address>SII
Parc de l'escapade Bâtiment B
203 avenue Paul Julien
13100 Le Tholonet</address><contact>Louisia Mautuit</contact><location></location><phone>06 95 14 57 65</phone><link href="http://www.groupe-sii.com/" rel="about"></link></entry>