<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur API Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/loupy-job-developpeur-API-Python" rel="alternate"></link><published>2011-11-17T10:36:57+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:19+02:00</updated><author><name>admin</name><email>jobs@syllabs.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/loupy-job-developpeur-API-Python</id><summary type="html">Développeur API pour l'équipe produit qui travaillera sur une nouvelle version de notre plateforme de Web Service

(mots clés: API REST, format JSON, authentification OAuth2.0, service discovery, partial update/response, génération de documentation, génération de clients, Python).</summary><content type="html">&lt;p&gt;Description&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Syllabs est spécialisée en analyse sémantique et en création automatique de textes. Nos technologies sont le fruit d’années de développement et maîtrisent toutes les étapes du processus d’analyse de données textuelles du Web : identification des pages pertinentes (crawling, scraping), extraction et catégorisation des informations clé.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Aujourd’hui Syllabs commercialise des solutions d’analyse sémantique et enrichissement de texte. Nous possédons une plate-forme de Web Services modulaire qui assure l’interface avec nos clients ainsi qu’une plate-forme de démo web.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dans le cadre de nos développements, nous sommes à la recherche d’un développeur pour notre équipe produit qui travaillera sur une nouvelle version de ces deux plates-formes. Le but étant d’adhérer au maximum aux nouvelles bonnes pratiques en terme de Web Services (API REST, format JSON, authentification OAuth2.0, service discovery, partial update/response, génération de documentation, génération de clients).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vos missions&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● Effectuer la refonte et la migration de notre infrastructure de gestion d’API et de démo web.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● Mettre en place de procédure de déploiement et de mise à jour robuste.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● Assurer le maintient et la stabilité de ces infrastructures.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● Participer aux développements de module API et démo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Compétences requises&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● Bon niveau Python&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● Maîtrise de Linux&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● Framework Web MVC (expérience Django est un plus)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● HTML/CSS (AJAX est un plus)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● Notions de cloud computing seraient un plus&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● Administration système (configuration et maintenance de serveurs)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Profil&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● Bac+3&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● Expérience (professionnelle ou autre) exigée&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● Goût prononcé pour les technologies du web et le traitement de l’information&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● Autonomie et capacité à travailler en équipe&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● Personne rigoureuse, dynamique et communicative&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;● Expérience en start-up appréciée&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Modalités
Lieu : Syllabs est hébergé à l’incubateur d’entreprises Paris Innovation-Masséna, située 15 rue Jean-Baptiste Berlier dans le 13ème arrondissement.
Contrat : CDI&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Merci d’envoyer votre candidature à l’adresse &lt;a class="reference" href="mailto:jobs&amp;#64;syllabs.com"&gt;jobs&amp;#64;syllabs.com&lt;/a&gt; en indiquant dans l’objet du mail « Développeur API ».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class="reference" href="http://www.syllabs.com"&gt;http://www.syllabs.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content><company>Syllabs</company><address>15, rue Jean Baptiste Berlier
75013 Paris</address><contact>Claude de Loupy</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.syllabs.com" rel="about"></link><link href="http://emploi.parisincubateurs.com/developpeur-api-python/" rel="via"></link></entry>