<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Adelux recrute deux spécialistes Linux/Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/lstep-recrutement-adelux" rel="alternate"></link><published>2007-03-31T23:08:48+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:36+02:00</updated><author><name>admin</name><email>contact@adelux.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/lstep-recrutement-adelux</id><summary type="html">Adelux recherche pour son agence d'Asnières deux spécialistes Linux qui intégreront une équipe technique jeune, motivée et expérimentée pour intervenir dans le cadre de nos projets d'infrastructures réalisés pour le compte de nos clients.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Adelux est une société de services au capital de 200K€. Dotée d'une véritable expertise dans le domaine des logiciels libres autour de Linux, nous apportons à nos clients des solutions complètes dans les domaines de la sécurité, des infrastructures de communication, du suivi et de l'administration des systèmes d'information ainsi que du développement Python (Twisted, Zope).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notre excellence nous a permis d'avoir les plus haut niveaux de partenariat avec nos fournisseurs comme IBM, NEC, RedHat, Novell/SuSe, TrendMicro ou SteelEye. Nos clients sont aussi bien des PME que de très grands groupes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notre volonté est de rester une structure à taille humaine indépendante et maître de son destin avec une équipe de salariés solidaires qui aiment leur travail avec un turn-over très faible et sans pratiquer la délégation de personnel. En 2006, le chiffre d'affaires était de plus de 4 M€.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sur un effectif global de 12 personnes, 10 collaborateurs sont affectés aux postes techniques. Venant de divers horizons, ils ont tous un point commun : leur passion pour le logiciel libre.&lt;/p&gt;
&lt;div class="section" id="d-finition-de-poste"&gt;
&lt;h3&gt;&lt;a name="d-finition-de-poste"&gt;Définition de poste&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Adelux recrute 2 administrateurs sécurité, systèmes et réseaux.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Adelux recherche pour son agence d'Asnières deux spécialistes Linux qui intégreront une équipe technique jeune, motivée et expérimentée pour intervenir dans le cadre de nos projets d'infrastructures réalisés pour le compte de nos clients.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Plus que les diplômes ou l'ancienneté, nous recherchons des jeunes motivés, avec une expérience de l'utilisation des logiciels libres. Vous devrez à la fois être autonomes et savoir travailler en équipe.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La diversité des architectures des interventions réalisées et au contact de nos experts constituera, pour les passionnés, l'assurance d'évoluer et d'accroître leurs compétences.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les interventions sont variées. Elles vont de l'audit, au support en passant par le conseil, l'installation, la formation et le suivi des solutions d'infrastructures informatiques sous GNU/Linux. Vous travaillerez en mode projet et nous ne pratiquons pas la délégation de personnel.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Envoyer CV et lettre de motivation à : &lt;a class="reference" href="mailto:contact&amp;#64;adelux.fr"&gt;contact&amp;#64;adelux.fr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Localisation: Asnières sur seine - Ile-de-France&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
</content><company>Adelux</company><address>146 Boulevard Voltaire
92600 Asnières sur Seine</address><contact>Richard Stepniewski</contact><location></location><phone>01.46.88.40.64</phone><link href="http://www.adelux.fr" rel="about"></link><link href="http://www.adelux.fr/societe/news/detail?id=20070218Adeluxrecrute" rel="via"></link></entry>