<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>ingénieur développement</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/LTU_-IngDevLTU" rel="alternate"></link><published>2012-05-23T11:15:23+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:16+02:00</updated><author><name>admin</name><email>idv-job@ltutech.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/LTU_-IngDevLTU</id><summary type="html">Fondée en 1999, basée à Paris, New York et Tokyo, la société LTU technologies est
aujourd'hui un acteur majeur dans le domaine de la reconnaissance d'images avec des clients
prestigieux en Europe, Asie et Amérique du Nord. Les logiciels et les APIs de LTU permettent
d'automatiser le contrôle, la reconnaissance et la recherche d'images et de vidéos, dans des
environnements aussi variés que les applications mobile, le contrôle de copyright ou les
enquêtes policières. 
LTU technologies recherche aujourd'hui un ingénieur de développement logiciel expérimenté
pour renforcer son équipe de développement.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Nous vous proposons de nous rejoindre et de travailler dans un une équipe agile, en constante
&lt;br /&gt;adaptation, travaillant sur des problématiques innovantes. Vos missions à LTU seront :
&lt;br /&gt;- Etre un membre essentiel de l'équipe de développement :
&lt;br /&gt;o Design et développement de nouvelles fonctionnalités et de nouveaux produits.
&lt;br /&gt;o Maintenance et amélioration de l'environnement de test.
&lt;br /&gt;o Réflexion à long terme sur des problématiques complexes: charge, scalabilité,
&lt;br /&gt;maintenabilité, etc.
&lt;br /&gt;o Interactions avec les autres équipes.
&lt;br /&gt;- Participer activement à l'amélioration de la qualité, la robustesse, l'optimisation du code.
&lt;br /&gt;- Etre force de proposition sur les nouveaux choix techniques, les nouvelles méthodes.    Profil :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Vous justifiez d'une expérience d'au moins 2 ou 3 ans dans une entreprise d'édition de
&lt;br /&gt;logiciels.
&lt;br /&gt;- Vous êtes diplômé(e) d'une formation Bac+5 de type École d'Ingénieur ou Université.
&lt;br /&gt;- Vous maîtrisez plusieurs langages orienté objet (Python, Java, C++, ou équivalent).
&lt;br /&gt;- Vous maîtrisez parfaitement l'environnement Linux.
&lt;br /&gt;- Vous avez une expérience dans le domaine de l'architecture client-serveur, le design
&lt;br /&gt;d'API, l'architecture distribuée.
&lt;br /&gt;- Vous parlez couramment anglais.
&lt;br /&gt;- Vous êtes passionné par un ou plusieurs des domaines suivants : traitement d'image,
&lt;br /&gt;développement logiciel, méthodologie, algorithmie distribuée.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;    Conditions 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Lieu : Paris (1er arrondissement)
&lt;br /&gt;- Date : Dès que possible.
&lt;br /&gt;- Rémunération : montant à définir selon profil et expérience.&lt;/p&gt;</content><company>LTU Technologies</company><address>LTU Technologies, 132 rue de rivoli, 75001 Paris</address><contact>LTU technologies</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.ltutech.com" rel="about"></link><link href="http://www.ltutech.com/ltu/jobs/experienced-software-engineer-paris/" rel="via"></link></entry>