<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingenieur Developpement Senior</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/LTU_-LTU_INGSEN02" rel="alternate"></link><published>2011-09-20T15:20:30+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:19+02:00</updated><author><name>admin</name><email>idv-job@ltutech.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/LTU_-LTU_INGSEN02</id><summary type="html">Ingenieur de developpement Senior dans une societe innovante.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Fondée en 1999, basée à Paris, New York et Tokyo, la société LTU technologies est aujourd'hui un acteur majeur dans le domaine de la reconnaissance d'images avec des clients prestigieux en Europe, Asie et Amérique du Nord. Les logiciels et les APIs de LTU permettent d’automatiser le contrôle, la reconnaissance et la recherche d’images et de vidéos, dans des environnements aussi variés que les applications mobile, le contrôle de copyright ou les enquêtes policières.
&lt;br /&gt;Descriptif du poste
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;LTU Technologies recherche aujourd’hui un ingénieur de développement logiciel expérimenté pour renforcer son équipe de développement.
&lt;br /&gt;Nous vous proposons de nous rejoindre et de travailler dans une équipe agile, en constante adaptation et travaillant sur des problématique innovantes. Vos missions à LTU seront :
&lt;br /&gt;  - Etre un membre essentiel de l'équipe de développement
&lt;br /&gt;  - Design et développement de nouvelles fonctionnalités et de nouveaux produits.
&lt;br /&gt;  - Maintenance et amélioration de l'environnement de test.
&lt;br /&gt;  - Réflexion à long terme sur des problématiques complexes: charge, scalabilité, maintenabilité, etc.
&lt;br /&gt;  - Interactions avec les autres équipes.
&lt;br /&gt;  - Participer activement à l'amélioration de la qualité, la robustesse, l'optimisation du code.
&lt;br /&gt;  - Etre force de proposition sur les nouveaux choix techniques, les nouvelles méthodes.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Profil
&lt;br /&gt;Vous justifiez d'une expérience d'au moins 2 ou 3 ans dans l'édition de logiciel
&lt;br /&gt;Vous êtes diplômé(e) d’une formation niveau Bac+5 de type École d’Ingénieur ou Université
&lt;br /&gt;Vous maîtrisez plusieurs langages orienté objet (Python, Java, C++, ou équivalent).
&lt;br /&gt;Vous maîtrisez parfaitement l'environnement Linux.
&lt;br /&gt;Vous avez une expérience dans le domaine de l'architecture client-serveur, le design d'API, l'architecture distribuée.
&lt;br /&gt;Vous êtes passionné par un ou plusieurs des domaines suivants : traitement d'image, développement logiciel, méthodologie, algorithmie distribuée.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Conditions 
&lt;br /&gt;Date : Dès que possible
&lt;br /&gt;Rémunération : montant à définir selon profil et expérience
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Contact
&lt;br /&gt;Merci d'envoyer CV et lettre de motivation à idv-job (at) ltutech.com sous la référence INGSEN02&lt;/p&gt;</content><company>LTU technologies</company><address>132 rue de Rivoli,
75001 PARIS</address><contact>Manu Cupcic</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.ltutech.com" rel="about"></link><link href="http://www.ltutech.com/fr/careers/ingenieur-developpement-senior-produits-et-applications" rel="via"></link></entry>