<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>[Offre d'emploi] [CDI] Intégrateur TurboGears / Django</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/MakinaCorpus-integrateur-turbogears-django" rel="alternate"></link><published>2007-10-29T17:18:48+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:33+02:00</updated><author><name>admin</name><email>recrutement(At)makina-corpus.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/MakinaCorpus-integrateur-turbogears-django</id><summary type="html">Makina Corpus (30 personnes) conçoit et développe des solutions Open Source innovantes dédiées aux systèmes d'information géographique, à la gestion de contenu et au travail collaboratif. Nous connaissons actuellement une forte croissance et recrutons un intégrateur TurboGears / Django pour renforcer notre équipe de développement Python.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Votre rôle :
&lt;br /&gt;Vous intégrez des applications développées avec TurboGears / Django et les paramétrez pour des applications spécifiques :
&lt;br /&gt;- Applications cartographiques (SIG) collaboratives 
&lt;br /&gt;- Sites communautaires
&lt;br /&gt;- Systèmes de gestion de contenu
&lt;br /&gt;- Applications de gestion de la relation client
&lt;br /&gt;- ...
&lt;br /&gt;Vous personnalisez des applications en y intégrant les chartes graphiques et les données des clients
&lt;br /&gt;Vous assurez les tests fonctionnels et veillez à la réussite de la phase de recette
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Votre expérience :
&lt;br /&gt;Vous connaissez un framework web, de préférence TurboGears ou Django
&lt;br /&gt;Une expérience CSS/CSS2, HTML/XHTML, javascript serait appréciée
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Votre profil :
&lt;br /&gt;Vous partagez notre choix de privilégier les logiciels libres et de contribuer à la communauté Open Source
&lt;br /&gt;L'industrialisation et la réutilisation du code sont vos priorités
&lt;br /&gt;Votre forte curiosité et votre grande polyvalence vous permettent d'utiliser des outils variés 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Informations générales :
&lt;br /&gt;Disponibilité : immédiate 
&lt;br /&gt;Type de contrat : CDI 
&lt;br /&gt;Lieu de travail :
&lt;br /&gt;- Nantes, Pau, Toulouse
&lt;br /&gt;- Télétravail possible
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Merci d'envoyer vos CV et lettre de motivation sous la référence « IntégrateurTurboGears-AFPY ».&lt;/p&gt;</content><company>Makina Corpus</company><address>44 boulevard des Pas Enchantés
44230 Saint Sébastien sur Loire</address><contact>Marc Saboureau</contact><location></location><phone>02 51 79 80 80</phone><link href="http://www.makina-corpus.com" rel="about"></link><link href="http://makina-corpus.com/integrateur-turbogears-django" rel="via"></link></entry>