<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python Lyon</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/mjacob-developpeur-python-lyon-201209" rel="alternate"></link><published>2012-09-03T17:00:10+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:13+02:00</updated><author><name>admin</name><email>recrutement@askin.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/mjacob-developpeur-python-lyon-201209</id><summary type="html">
Au sein d'une équipe de passionnés de 5 collaborateurs, vous développez de nouvelles fonctionnalités pour les applications métiers de manière autonome ou en collaboration avec les autres membres de l'équipe.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;ASK'interactive – www.askin.fr 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Fondée en 2006, ASK'interactive est spécialisée dans le développement informatique orienté Web. Elle réalise des applications métiers (ERP, CRM, outil de reporting,...) via sa marque commerciale askindev et a également développé une branche full web, AskinWeb, spécialisée dans le développement de site sur mesure haut de gamme, alliant son savoir-faire technique à une véritable démarche e-marketing et adaptative, notamment en utilisant le Responsive Design.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Missions :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Au sein d'une équipe de passionnés de 5 collaborateurs, vous développez de nouvelles fonctionnalités pour les applications métiers de manière autonome ou en collaboration avec les autres membres de l'équipe.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous serez en charge de la bonne conduite de la production des dossiers qui vont sont confiés, avec le souci du respect des délais et coûts de production.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Sous la responsabilité du directeur technique, vous serez amené à :
&lt;br /&gt;- Etudier les spécifications fonctionnelles
&lt;br /&gt;- Assurer la conception technique
&lt;br /&gt;- Développer/intégrer de nouveaux modules
&lt;br /&gt;- Effectuer les tests unitaires et les tests d'intégration
&lt;br /&gt;- Rédiger la documentation technique
&lt;br /&gt;- Assurer la maintenance et le support des utilisateurs
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Profil :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Titulaire d'un diplôme informatique Bac +3, vous avez acquis à la suite de vos études une 1ère expérience professionnelle probante en tant que développeur Python qui vous conduit à répondre à cette offre.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vos compétences en développement sont les suivantes :
&lt;br /&gt;	- Python : niveau confirmé, langage de travail
&lt;br /&gt;	- Frameworks Django : niveau confirmé, environnement de travail
&lt;br /&gt;	- Bases de données (MySQL, SQL),
&lt;br /&gt;	- Web Services (protocole SOAP ou XML),
&lt;br /&gt;	- Javascript et AJAX (Framework Javascript : jQuery),
&lt;br /&gt;	- XHTML, CSS...
&lt;br /&gt;	- XML / JSON,
&lt;br /&gt;	- versionning : SVN, Github
&lt;br /&gt;	- très bonne culture web.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Rigoureux, autonome, esprit d’équipe, vous avez un réel sens du service ainsi qu'une bonne capacité d’intégration.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Volontaire, curieux, dynamique, vous avez un intérêt marqué par les nouvelles technologies web concrétisé notamment par la réalisation de projets web à titre personnel ou une veille technologique permanente.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Conditions :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Poste en CDI à pourvoir dès que possible
&lt;br /&gt;Rémunération : à négocier
&lt;br /&gt;Poste basé à Lyon 3ème, secteur Part-Dieu.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Merci de postuler et d’envoyer votre cv et lettre de motivation à l’adresse suivante : recrutement@askin.fr&lt;/p&gt;</content><company>Ask'interactive</company><address>42 rue de la Bannière
69003 Lyon</address><contact>M Jacob</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.askin.fr/" rel="about"></link></entry>