<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage Zope / ERP5</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/nexedi-Stage%20ERP5" rel="alternate"></link><published>2008-02-18T23:30:10+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:32+02:00</updated><author><name>admin</name><email>jp@nexedi.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/nexedi-Stage ERP5</id><summary type="html">Nexedi propose des stages de développement autour de python, Zope et ERP5. L'objectif du stage est pour nous de développer le talent de futurs développeurs en s'appuyant sur des problématiques de recherche et d'innovation.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Nexedi est le créateur d'ERP5, un ERP 100% libre développé en python et Zope. ERP5 est utilisé aujourd'hui dans la banque, l'aérospatiale, la santé et l'administration.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nexedi recrute un ingénieur stagiaire pour participer au développement d'ERP5 en France et dans le monde. Le poste conduira à terme à un recrutement, à des fonctions de recherche et développement dans un premier temps puis, en fonction du profil, à des missions d'encadrement de projets. Des missions pourront vous être confiées si vous le souhaitez à l'étranger (Europe, Asie, Afrique) sur de courtes durées ou de longues durées.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous recherchons des développeurs stagiaires ayant une bonne capacité d'abstraction, de la rigueur et qui sont capables de s'adapter à des environnements complexes. Nos développements reposent sur des algorithmes de programmation parallèle souvent innovants. Ils sont testés sur des cluster de calcul. Le poste que nous proposons permet donc d'acquérir une expérience unique dans le domaine de la mise à l'échelle de grands logiciels.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous proposons également des sujets de stage orientés Web, Javascript et XML pour les passionné(e)s d'interface utilisateur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le stage peut être effectué à Paris, à Lille ou à Dakar.&lt;/p&gt;
</content><company>Nexedi</company><address></address><contact>Jean-Paul Smets</contact><location></location><phone>+33 629 02 44 25</phone><link href="http://www.erp5.org" rel="about"></link></entry>