<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>(CDI) Administrateur système / développeur Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/nferrari-adminsys-coder-python-alwaysdata" rel="alternate"></link><published>2012-05-23T18:12:13+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:16+02:00</updated><author><name>admin</name><email>jobs@alwaysdata.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/nferrari-adminsys-coder-python-alwaysdata</id><summary type="html">Nous recherchons (alwaysdata.com), un administrateur système / développeur Python, en contrat CDI.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Pour nous accompagner dans notre croissance et continuer à innover, nous recherchons un administrateur système / développeur Python pour rejoindre notre petite équipe de djeunz (environ 30 ans).
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Comme tout le monde chez alwaysdata, vous êtes polyvalent et votre temps sera partagé entre support technique (un peu), administration système (un peu) et développement en Python (beaucoup). Vous serez également intégré à notre équipe d'astreinte (en alternance, sans déplacement).
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous avez les compétences suivantes :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- très bonne connaissance du fonctionnement de Linux (noyau, outils de base)
&lt;br /&gt;- maîtrise de Python, notre langage de prédilection &amp;lt;3
&lt;br /&gt;- bonne connaissance du réseau et des protocoles usuels (vous savez sniffer ?)
&lt;br /&gt;- capacité à comprendre et s'exprimer en français et anglais, au moins à l'écrit
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Les compétences suivantes sont appréciées :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- connaissance de Django (le framework, même si on aime aussi le guitariste)
&lt;br /&gt;- connaissance de Debian, et plus particulièrement de son merveilleux système de packaging (apt-get ffuuuu)
&lt;br /&gt;- l'amour du libre
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Passionné et débrouillard, vous n'avez pas peur de proposer des solutions innovantes, d'utiliser des technos modernes, voire de recréer la roue si vous pensez que c'est la meilleure solution (on a déjà quelques beaux spécimens en production).
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous pouvez être débutant et n'avoir aucun diplôme, on ne vous jugera que sur vos capacités. Nos bureaux sont situés au cœur de Paris, mais un poste en télétravail (total ou partiel, en France ou ailleurs) est envisageable.&lt;/p&gt;</content><company>alwaysdata</company><address>62 rue Tiquetonne
75002 Paris
France</address><contact>Nicolas Ferrari</contact><location></location><phone>0184162340</phone><link href="https://www.alwaysdata.com" rel="about"></link><link href="https://www.alwaysdata.com/jobs/" rel="via"></link></entry>