<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Analyste Programmeur Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/npeyrot-afpyjob.2010-09-15.6136589291" rel="alternate"></link><published>2010-09-15T16:56:53+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:26+02:00</updated><author><name>admin</name><email>npeyrot@amaris.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/npeyrot-afpyjob.2010-09-15.6136589291</id><summary type="html">Analyste Programmeur Python</summary><content type="html">&lt;p&gt;Amaris est une société suisse de Conseil en Management, Systèmes d’Information et Innovation Technologique. Notre organisation, répartie en Suisse (Genève, Lausanne, Zurich), France, Espagne, Belgique, Grande Bretagne, Luxembourg, Russie, USA et Mexique nous permet d’offrir des prestations de conseil à des grands comptes du tertiaire et de l’industrie. 
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt;Analyste Programmeur Python
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Votre rôle :
&lt;br /&gt;Vous intervenez sur les phases de projets suivantes :
&lt;br /&gt;+Analyse technique et développement
&lt;br /&gt;+Développement de modules spécifiques
&lt;br /&gt;+Tests et documentation
&lt;br /&gt;+Maintenance
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Profil recherché : 
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt;+Vous bénéficiez d'une expérience significative d'un minimum de 2 années en tant que programmeur, architecte ou un poste similaire.
&lt;br /&gt;+Vous maîtrisez la programmation 00 (Python, Ruby, C++, Java, ...) et vous avez une bonne connaissance du framework MVS.
&lt;br /&gt;+ Bonne connaissance des environnements Linux ou UNIX.
&lt;br /&gt;+Connaissance d'Agile ou de SVN, GIT ou Bazaar.
&lt;br /&gt;+ Une première expérience en langage Python ou Open ERP est un avantage.
&lt;br /&gt;+Une expérience dans le domaine de la finance ou de la logistique est un plus.
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt;+La maitrise de l'anglais est impérative.
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt;De formation d'ingénieur (EPF, HES ou équivalent), vous possédez au moins deux années d’expérience dans ce domaine.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;D’un naturel curieux et ouvert d’esprit, aimant travailler en équipe, vous êtes doté(e) de capacités de communication et avez envie de rejoindre une structure en forte croissance. 
&lt;br /&gt;Lieu : Genève
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt;Date : ASAP&lt;/p&gt;</content><company>AMARIS</company><address></address><contact>Noémie PEYROT</contact><location></location><phone>00 41 22 592 62 97</phone></entry>