<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Chef de projet</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/odeckmyn-iw-cp" rel="alternate"></link><published>2007-06-14T09:52:08+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:35+02:00</updated><author><name>admin</name><email>olivier.deckmyn@ingeniweb.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/odeckmyn-iw-cp</id><summary type="html">Intégré à l’équipe de projet au forfait et sous la responsabilité du directeur de production, vous serez en charge du pilotage d’un ou plusieurs projets.
A ce titre, vous constituerez les plans de charges, rédigerez les spécifications (modélisation UML) et assurerez le suivi et le reporting projet.
Vous aurez la responsabilité des engagements projet à savoir le respect des délais et des budgets ainsi que la relation client.
Vous participerez également en amont aux différentes étapes de l’avant-vente.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Profil
Expérience : 1 à 10 ans&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Compétences techniques :
Expérience du web
Outil de gestion de projet
Expérience de développeur souhaitée&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Qualité :
Sens de la relation client, organisé, goût du reporting, multi taches, qualité rédactionnelle&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A propos d'INGENIWEB :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Acteur majeur de la gestion de contenu Open Source (CMS), Ingeniweb conçoit et développe des sites et des applications web collaboratives : portails, sites éditoriaux, intranets et extranets, e-commerce … 
Ingeniweb fournit des prestations de conseil, d'ingénierie et de formation à plus de 120 clients : sociétés du CAC 40, PME et PMI, entreprises publiques et administrations.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ingeniweb se caractérise par : 
- un savoir-faire technologique reconnu, développé autour des outils libres Zope/Plone et du langage Python, 
- une forte activité de contribution à la communauté Zope,
- une culture client forgée dans le cadre de projets significatifs réalisés sur un mode forfaitaire, 
- des moyens et méthodes conférant une rigueur industrielle à son activité,
- une dimension humaine favorisant l’implication, la convivialité et l’initiative,
- son appartenance au groupe Alter Way, qui ambitionne de devenir rapidement le premier intégrateur 100% Open Source du marché en s'appuyant sur des sociétés et des équipes spécialisées dans les domaines majeurs du système d'information.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le développement rapide et maîtrisé d’Ingeniweb et la dynamique de croissance du groupe Alter Way offrent de réelles perspectives d'évolution dans des responsabilités techniques, fonctionnelles ou d’encadrement.&lt;/p&gt;
</content><company>INGENIWEB</company><address></address><contact>Olivier Deckmyn</contact><location></location><phone>0178152400</phone><link href="http://www.ingeniweb.com" rel="about"></link></entry>