<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python/Zope/Plone</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/odeckmyn-afpyjob.2007-06-14.9220796854" rel="alternate"></link><published>2007-06-14T09:42:02+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:35+02:00</updated><author><name>admin</name><email>olivier.deckmyn@ingeniweb.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/odeckmyn-afpyjob.2007-06-14.9220796854</id><summary type="html">Intégré dans l’équipe projet au forfait, vous serez en charge du développement de composants pour zope/plone en langage python et javascript dans le respect des normes et procédures Ingeniweb.
Vous aurez la responsabilité de la qualité du livrable technique auprès du chef de projet.
Vous pourrez également réaliser des formations.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Profil
Expérience : 0 à 5 ans&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Compétences techniques :
UML / python ou java / html, xhtml, css / javascript
Expérience web / anglais technique&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Qualité :
Rigueur / autonomie / persévérance&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A propos d'ingeniweb :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Acteur majeur de la gestion de contenu Open Source (CMS), Ingeniweb conçoit et développe des sites et des applications web collaboratives : portails, sites éditoriaux, intranets et extranets, e-commerce … 
Ingeniweb fournit des prestations de conseil, d'ingénierie et de formation à plus de 120 clients : sociétés du CAC 40, PME et PMI, entreprises publiques et administrations.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ingeniweb se caractérise par : 
- un savoir-faire technologique reconnu, développé autour des outils libres Zope/Plone et du langage Python, 
- une forte activité de contribution à la communauté Zope,
- une culture client forgée dans le cadre de projets significatifs réalisés sur un mode forfaitaire, 
- des moyens et méthodes conférant une rigueur industrielle à son activité,
- une dimension humaine favorisant l’implication, la convivialité et l’initiative,
- son appartenance au groupe Alter Way, qui ambitionne de devenir rapidement le premier intégrateur 100% Open Source du marché en s'appuyant sur des sociétés et des équipes spécialisées dans les domaines majeurs du système d'information.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le développement rapide et maîtrisé d’Ingeniweb et la dynamique de croissance du groupe Alter Way offrent de réelles perspectives d'évolution dans des responsabilités techniques, fonctionnelles ou d’encadrement.&lt;/p&gt;
</content><company>INGENIWEB</company><address>17 rue louise michel
92300 LEVALLOIS</address><contact>Olivier Deckmyn</contact><location></location><phone>0178152400</phone><link href="http://www.ingeniweb.com" rel="about"></link></entry>