<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Intégrateur Plone</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/odeckmyn-afpyjob.2007-06-14.4173318743" rel="alternate"></link><published>2007-06-14T09:50:17+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:35+02:00</updated><author><name>admin</name><email>olivier.deckmyn@ingeniweb.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/odeckmyn-afpyjob.2007-06-14.4173318743</id><summary type="html">En relation étroite avec le développeur et le chef de projet, vous serez en charge d’intégrer des chartes graphiques en CSS2 et des composants plone existant dans le respect des normes et procédures Ingeniweb en vue de créer un site final pour le client.
Garant de l’adéquation fonctionnelle et de l’ergonomie générale du site, vous aurez la responsabilité des tests fonctionnels.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Profil
Expérience : 0 à 5 ans&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Compétences techniques :
UML / python ou java / html, xhtml, css / javascript
Expérience web / anglais technique&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Qualité :
Rigueur / autonomie / persévérance&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A propos d'INGENIWEB :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Acteur majeur de la gestion de contenu Open Source (CMS), Ingeniweb conçoit et développe des sites et des applications web collaboratives : portails, sites éditoriaux, intranets et extranets, e-commerce … 
Ingeniweb fournit des prestations de conseil, d'ingénierie et de formation à plus de 120 clients : sociétés du CAC 40, PME et PMI, entreprises publiques et administrations.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ingeniweb se caractérise par : 
- un savoir-faire technologique reconnu, développé autour des outils libres Zope/Plone et du langage Python, 
- une forte activité de contribution à la communauté Zope,
- une culture client forgée dans le cadre de projets significatifs réalisés sur un mode forfaitaire, 
- des moyens et méthodes conférant une rigueur industrielle à son activité,
- une dimension humaine favorisant l’implication, la convivialité et l’initiative,
- son appartenance au groupe Alter Way, qui ambitionne de devenir rapidement le premier intégrateur 100% Open Source du marché en s'appuyant sur des sociétés et des équipes spécialisées dans les domaines majeurs du système d'information.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le développement rapide et maîtrisé d’Ingeniweb et la dynamique de croissance du groupe Alter Way offrent de réelles perspectives d'évolution dans des responsabilités techniques, fonctionnelles ou d’encadrement.&lt;/p&gt;
</content><company>INGENIWEB</company><address>17 rue louise michel
92300 LEVALLOIS</address><contact>Olivier Deckmyn</contact><location></location><phone>0178152400</phone><link href="http://www.ingeniweb.com" rel="about"></link></entry>