<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Offre de poste en CDI : Ingénieur développeur full stack Python (H/F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/offre-de-poste-en-cdi-ingenieur-developpeur-full-stack-python-h-f-1" rel="alternate"></link><published>2015-02-04T15:20:16+01:00</published><updated>2015-02-04T16:06:03+01:00</updated><author><name>syllabs</name><email>jobs@syllabs.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/offre-de-poste-en-cdi-ingenieur-developpeur-full-stack-python-h-f-1</id><summary type="html">Syllabs</summary><content type="html">&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Syllabs est une start-up innovante dans le domaine de la sémantique et du Web. Grâce à un gros effort de R&amp;amp;D et à une expertise dans le domaine du traitement de l’information, nous avons développé des technologies de collecte, d’analyse et de génération de données textuelles sur le Web. Syllabs développe actuellement une offre verticale dans le domaine des médias permettant la collecte, l’agrégation et l’enrichissement de contenus issus de différentes sources. Nous accompagnons plusieurs acteurs médias (Les Echos, La Tribune, Slate…) dans leur stratégie d’innovation et de gestion des contenus de même que des sites leaders de l’e-commerce en France.&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Syllabs recrute un(e) ingénieur(e) développeur full stack afin de poursuivre l’effort de développements d’outils alliant performance et innovation tout en adaptant les techniques aux besoins nouveaux. En totale immersion dans l’équipe d’ingénieurs existante, le développeur full stack sera soucieux mener à bien des projets de qualité en temps voulu et de participer aux évolutions technologiques de Syllabs. Les perspectives d’acquérir comme de partager de l’expérience sont importantes.&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;&lt;strong&gt;Description du poste :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;La mission du développeur full stack sera directement liée à la stratégie d’innovation de Syllabs. Elle inclut le travail de réflexion pour trouver les solutions techniques à des demandes client parfois complexes, la mise en œuvre de ces solutions et l’intégration de nouveaux composants à notre architecture globale.&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;&lt;strong&gt;Les tâches concernent principalement :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;L’implémentation d’algorithmes spécifiques et le déploiement de solutions dans un contexte de data mining, machine learning et traitement de données.&lt;br /&gt;Le développement et la maintenance de code de qualité en production.&lt;br /&gt;La conception et le développement de nouvelles fonctionnalités / APIs.&lt;br /&gt;La réalisation de tests unitaires.&lt;br /&gt;La réflexion autour de nouvelles techniques et méthodes pour améliorer l’existant.&lt;br /&gt;Les travaux seront effectués en étroite collaboration avec une équipe en plein essor et sont susceptibles de s’intéresser à l’agrégation de contenus, l’analyse Twitter, la classification automatique, ou encore la suggestion de contenus.&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;&lt;strong&gt;Profil recherché :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Rigueur et sens du détail, amoureux du code performant&lt;br /&gt;Résolution de problèmes complexes avec des solutions créatives et élégantes&lt;br /&gt;Autonomie et capacité à travailler en équipe&lt;br /&gt;Très bonne maîtrise de Python, au moins une expérience significative&lt;br /&gt;Maîtrise des bases de données SQL/NoSQL&lt;br /&gt;Maîtrise de GNU/Linux&lt;br /&gt;Utilisation d’outils de gestion de version (Git, SVN)&lt;br /&gt;Familier avec le développement d’APIs (REST)&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;&lt;strong&gt;Divers :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Type de contrat : CDI&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Salaire : selon profil&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Bonne ambiance et équipe technique de grande qualité.&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Lieu de travail : 26 rue Notre-Dame-de-Nazareth, 75003 Paris&lt;/p&gt;
&lt;p style="text-align: justify; "&gt;Merci d’envoyer votre candidature à l’adresse jobs@syllabs.com en indiquant dans l’objet du mail&lt;/p&gt;</content><company>Syllabs</company><address>26 rue Notre Dame de Nazareth,75003 Paris</address><contact>Olivier Hamon</contact><location>Paris</location><phone>01 55 28 67 34</phone><link href="http://www.syllabs.fr" rel="about"></link><link href="http://blog.syllabs.com/offre-de-poste-en-cdi-ingenieur-developpeur-full-stack-python-hf/" rel="via"></link></entry>