<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage Développement Web Python/Django</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/paperblog-Paperblog" rel="alternate"></link><published>2010-02-18T19:01:22+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:28+02:00</updated><author><name>admin</name><email>nicolas.verdier@paperblog.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/paperblog-Paperblog</id><summary type="html">Paperblog propose à plus de 3 millions de visiteurs uniques (Nielsen/Médiamétrie) des magazines online participatifs organisés par thématique sur la plateforme paperblog.fr. Paperblog est également présent sur le marché espagnol via le site es.paperblog.com.
Pour soutenir et accélérer sa forte croissance tant fonctionnelle qu'internationale, Paperblog cherche à renforcer son équipe technique par l'intégration d'un stagiaire en développement web. Il s'agit d'un stage qui peut déboucher sur une embauche en CDI à son issue.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Les missions proposées pendant ce stage consistent à:
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- participer au développement de nouvelles fonctionnalités à destination des internautes, des blogueurs partenaires et de l'équipe interne de coordination des contenus.
&lt;br /&gt;- participer à l'ouverture des différentes versions internationales de Paperblog
&lt;br /&gt;- participer à la mise en place de newsletters thématiques
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Pour ce stage de fin d'étude à pourvoir sur Paris pour une durée de 6 mois. Les compétences idéalement recherchées sont les suivantes:
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Expérience dans le domaine du développement web à titre personnel ou professionnel
&lt;br /&gt;- Connaissance du langage python
&lt;br /&gt;- Développement framework django
&lt;br /&gt;- Connaissances des bases de données PostgresSQL
&lt;br /&gt;- Environnement Linux
&lt;br /&gt;- Anglais requis
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Une expérience dans l'administration de serveurs et/ou cluster serait un plus. Ce poste est basé à Paris et pour une disponibilité asap. Outre les compétences recherchées, l'intérêt pour les logiciels libres, la curiosité, une personnalité pleine d'idées et la motivation pour participer et accompagner un projet en fort développement sont des atouts que nous souhaitons discerner dans les candidats à un tel stage.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Si vous pensez correspondre au profil, nous vous remercions de prendre contact via lettre de motivation et CV.&lt;/p&gt;</content><company>Paperblog</company><address>Paperblog
80 rue des Haies
75020 Paris</address><contact>Nicolas Verdier</contact><location></location><phone>0155257553</phone><link href="http://www.paperblog.fr" rel="about"></link></entry>