<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python / Django</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/paperblog-developpeurpython" rel="alternate"></link><published>2007-01-26T11:23:24+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:37+02:00</updated><author><name>admin</name><email>nicolas.verdier@paperblog.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/paperblog-developpeurpython</id><summary type="html">Paperblog est une jeune et ambitieuse société soutenue par l’ENST (Télécom Paris) et plusieurs personnalités de l’internet. Son objectif premier consiste à faire émerger et mettre en valeur les meilleurs contenus issus des blogs.

Dans le cadre du développement de notre portail de mis en avant de contenu et de nos outils de crawling et de filtrage du contenu, nous recherchons un développeur web.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Le développeur en question...
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Les compétences idéalement recherchées sont les suivantes:
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt;-         5 à 7 ans d'expérience dans le domaine du développement web
&lt;br /&gt;-         Connaissance des langages pythons et shell
&lt;br /&gt;-         Développement framework django
&lt;br /&gt;-         Connaissances des bases de données MySQL ou PostgresSQL
&lt;br /&gt;-         Environnement Unix et Linux
&lt;br /&gt;-         Connaissance dans les systèmes de fichiers et l'indexaation de données
&lt;br /&gt;-         Anglais requis
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Une expérience dans l'administration de serveurs et/ou cluster serait un plus.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Ce poste est basé à Paris et pour une disponibilité asap. 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Plus encore que les compétences recherchées, l'esprit entrepreneur, motivé pour participer à une belle aventure et une personnalité pleine d'idées sont des atouts que nous souhaitons discerner dans les candidats à un tel poste.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Si vous pensez correspondre au profil, nous vous remercions de prendre contact avec Nicolas Verdier : nicolas.verdier@paperblog.com
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;A bientôt,
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Nicolas Verdier
&lt;br /&gt;Pdg fondateur Paperblog SAS&lt;/p&gt;</content><company>Paperblog SAS</company><address>Télécom Paris
37 rue Dareau</address><contact>Nicolas Verdier</contact><location></location><phone>01 45 81 80 68</phone><link href="http://www.paperblog.com" rel="about"></link></entry>