<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>[CDD] Python en Recherche Scientifique</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/pbrock-afpyjob.2010-04-23.3508605324" rel="alternate"></link><published>2010-04-23T13:49:13+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:27+02:00</updated><author><name>admin</name><email>EPOCA.Poste.2010@lsce.ipsl.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/pbrock-afpyjob.2010-04-23.3508605324</id><summary type="html">Une équipe du LSCE (Laboratoire des Sciences du Climat et l'Environnement) propose un poste d'Ingénieur en Informatique pour participer avec une équipe scientifique à l'analyse de sorties de Modèles de Circulation Générale (MCG).</summary><content type="html">&lt;H3&gt;Contexte :&lt;/&lt;H3&gt;
&lt;P&gt;Le poste sera étroitement relié avec les activités d'un projet Européen qui étudie l'&lt;B&gt;Acidification des Océans&lt;/B&gt;. Le projet a commencé en 2009 et les résultats de plusieurs MGC sont déjà disponibles dans une archive commune.

&lt;H3&gt;Principales missions :&lt;/H3&gt;
&lt;P&gt;Le candidat participera en collaboration avec les membres de l'équipe à:
&lt;UL&gt;
&lt;LI&gt;la mise en place et l'automatisation de contrôles de qualité sur les sorties,
&lt;LI&gt;l'organisation et la diffusion de l'archive, 
&lt;LI&gt;la distribution des résultats des modèles à travers un portail Web,
&lt;LI&gt;la conception et le développement d'outils d'analyse,
&lt;LI&gt;la diffusion et la formation aux nouveaux outils mis en place.
&lt;/UL&gt;

&lt;H3&gt;Connaissance souhaitable d'un maximum d'éléments suivants :&lt;/H3&gt;
&lt;UL&gt;
&lt;LI&gt;Shell Unix (bash)
&lt;LI&gt;Langages de programmation (&lt;B&gt;Python&lt;/B&gt;, Java, C + +)
&lt;LI&gt;Site Web dynamique (&lt;B&gt;Mod_python&lt;/B&gt;, PHP, JavaScript, HTML, CSS, XML, &lt;B&gt;Python Web FrameWork&lt;/B&gt;)
&lt;LI&gt;Bases de données (SQL)
&lt;LI&gt;Format de fichier netCDF
&lt;/UL&gt;

&lt;H3&gt;Qualités recherchées :&lt;/H3&gt;
&lt;UL&gt;
&lt;LI&gt;Savoir analyser les problèmes et faire preuve d'initiatives
&lt;LI&gt;Etre motivé, autonome, clair et rigoureux
&lt;LI&gt;Maîtriser l'anglais (lu,écrit,parlé)
&lt;/UL&gt;

&lt;H3&gt;Salaire :&lt;/H3&gt;
&lt;P&gt;Un financement est disponible pour deux ans aux conditions salariales du CEA (Commissariat à l’Energie Atomique et aux Energies Alternatives).

&lt;H3&gt;Lieu de travail :&lt;/H3&gt;
Le LSCE est situé dans la banlieue de Paris à Saclay.

&lt;H3&gt;Etudiants :&lt;/H3&gt;
&lt;P&gt;Les étudiants qui souhaitent effectuer un stage sur ce sujet
sont également invités à postuler.
</content><company>LSCE</company><address></address><contact>EPOCA.Poste.2010</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.lsce.ipsl.fr/" rel="about"></link></entry>