<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Recrutement d'un chef de projet technique</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/pilotsystems-chef-de-projet-technique-octobre-2006" rel="alternate"></link><published>2006-10-11T14:48:25+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:38+02:00</updated><author><name>admin</name><email>recrutement@pilotsystems.net</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/pilotsystems-chef-de-projet-technique-octobre-2006</id><summary type="html">Dans le cadre de sa croissance, Pilot Systems recrute un chef de projet technique.</summary><content type="html">&lt;p&gt;
Vous engagerez, sur plusieurs projets parallèles, votre responsabilité et votre crédibilité ainsi que celles de Pilot Systems. Votre rôle inclura les fonctions suivantes :
&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt; suivre les projets de bout en bout, des spécifications fonctionnelles et techniques à la livraison, voire pendant les phases d'avant-vente et de maintenance ;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;conduire le développement et organiser les ressources humaines sur les projets actifs ;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;être, de manière générale, l'interlocuteur privilégié des clients via mail, téléphone, réunions physiques et les outils développés et/ou mis en place par Pilot Systems (wikis et trackers).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;
Après une période de formation interne aux technologies utilisées (principalement Python, Zope et Plone), vous pourrez être amené à prendre part aux phases de conception technique et de développement.
&lt;/p&gt;


&lt;p&gt;Pour ce rôle, Pilot Systems cherche un homme ou une femme :
&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt; possédant un profil technique, avec une connaissance d'au moins un langage orienté objet (Python, C++, Java, etc.) et de quelques technologies et standards du web (parmi HTTP, HTML, Javascript, Zope, Plone, PHP, JSP, servlets, etc.) ;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;disposant de qualités certaines d'organisation, de documentation et d'esprit de synthèse ;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;capable de prendre des décisions de manière autonome, après une analyse technique et/ou fonctionnelle conduite par lui (ou elle) et/ou d'autres intervenants ;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;disposant de qualités relationnelles certaines, d'une bonne maîtrise de la conversation orale et de l'écrit.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;h3&gt;Contact&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;
Si vous êtes intéressé par cette offre et souhaitez rejoindre une entreprise dynamique et innovante, envoyez une lettre de motivation accompagnée de votre CV à l'adresse de contact indiquée ci-dessous.
&lt;/p&gt;</content><company>Pilot Systems</company><address>Paris</address><contact>Damien Baty</contact><location></location><phone>+ 33 (0)1 44 53 05 55</phone><link href="http://www.pilotsystems.net" rel="about"></link><link href="http://www.pilotsystems.net/recrutement/chef-de-projet-technique-octobre-2006/fr" rel="via"></link></entry>