<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Pilot Systems recrutes un développeur-intégrateur graphique pour le web</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/pilotsystems-developpeur_integrateur_graphique_web" rel="alternate"></link><published>2005-10-20T15:01:38+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:40+02:00</updated><author><name>admin</name><email>recrutement@pilotsystems.net</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/pilotsystems-developpeur_integrateur_graphique_web</id><summary type="html">Développeur-intégrateur graphique pour le web</summary><content type="html">&lt;p&gt;
Pilot Systems renforce son équipe de développement. Vous avez une première expérience en développement web, vous maîtrisez :
&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;les normes XHTML 1.0 et CSS 2 ;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;la procédure de transformation d'un visuel graphique sous forme de page web ;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;les bases du langage SQL, des SGBDR MySQL ou PostgreSQL ;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;un langage de programmation dynamique tel que JSP ou PHP. Python et/ou
  Zope DTML/TAL sont un plus et deviendront votre outil de travail quotidien. &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Une bonne connaissance de l'anglais est indispensable (documentations anglophones, travail sur des projets internationaux).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vous êtes autonome, créatif, rigoureux. En relation directe avec les clients, vous avez le sens du travail bien fait, alliant efficacité, rapidité et sens du détail.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Votre rôle :&lt;/strong&gt; participer au développement de projets, dans
  une organisation souple qui vous permettra d'évoluer rapidement. Votre mission
  sera d'assurer le respect des chartes graphiques des clients dans les applications
  métier ou les sites web, en développant les éléments web nécessaires et en
  coordonnant le travail des développeurs pour assurer la cohérence de l'intégration
  graphique.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Détails pratiques : &lt;/strong&gt;poste basé à Paris, dans une équipe dynamique
  et expérimentée. De nombreux projets sont traités en anglais. Possibilité de
  travail distant.&lt;/p&gt;


&lt;h2&gt;À propos de Pilot Systems&lt;/h2&gt;


&lt;p&gt;Pilot Systems est intégrateur de solutions open source, spécialisé dans
  le déploiement d'applications de &lt;strong&gt;gestion de contenu&lt;/strong&gt;.
  Pilot Systems a fait le choix stratégique de travailler exclusivement dans les environnements
  Python et Zope, puis Plone dès la fin de l'année 1999. C'est
  donc un précurseur en France dans l'intégration de ces technologies
dans un environnement professionnel.
  &lt;/p&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pilot Systems, un des spécialistes
  européens de Zope et Plone,
  met en place bien plus que des sites web. Des clients font confiance à Pilot
  Systems pour concevoir et développer des &lt;strong&gt;applications spécifiques&lt;/strong&gt;  : banque en ligne, commerce électronique, frontal de jeux massivement
multi-joueurs, portail B2E, etc.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pilot Systems est aussi le fondateur avec Blue Dynamics (Autriche), du &lt;strong&gt;Zope
  Village&lt;/strong&gt;, site communautaire qui regroupe les contributions à la
  communauté Open
  Source de ses membres. De nombreux produits sont publiés sur le Zope Village
  par Pilot Systems : PloneGazette, PloneExtendedTypes,
  PloneMultiSync, etc.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pilot Systems a par ailleurs lancé en novembre 2003 le service &lt;strong&gt;Objectis&lt;/strong&gt;,
  &lt;strong&gt;plateforme gratuite d'hébergement Zope et Plone&lt;/strong&gt;. Le
  service est désormais
ouvert en sept langues et totalise plus de 13.000 sites Zope et Plone.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De nombreuses &lt;strong&gt;références&lt;/strong&gt; font confiance à Pilot Systems : Barco, Bull,
  CAF, Communauté Urbaine de Bordeaux, Crédit Municipal de Paris,
  Daikin Airconditioning, EADS Space, Fournier Pharma, IER (Groupe Bolloré),
  IMS Health, Ministère
  de la Défense, Ministère des Finances, Ministère du Travail,
  Sofema Groupe, etc. 
</content><company>Pilot Systems</company><address>9, rue Desargues
75011 Paris</address><contact>Karine Deblangey</contact><location></location><phone>+33 1 44 53 05 55 CV au format PDF ou texte.</phone><link href="http://www.pilotsystems.net/" rel="about"></link><link href="http://www.pilotsystems.net/recrutement/developpeur-integrateur-web-plone-octobre-2005/fr/" rel="via"></link></entry>