<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Plateforme de services innovante en SaaS recherche Lead développeur Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/plateforme-de-services-innovante-en-saas-recherche-lead-developpeur-python" rel="alternate"></link><published>2015-04-03T10:00:30+02:00</published><updated>2015-04-03T10:01:53+02:00</updated><author><name>jeremy</name><email>jeremy.garrouste@diabolocom.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/plateforme-de-services-innovante-en-saas-recherche-lead-developpeur-python</id><summary type="html"> Vous êtes curieux et passionné ? Rejoignez un projet ambitieux ! </summary><content type="html">&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Qui nous sommes :&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Diabolocom est un éditeur de logiciels en SaaS qui permettent aux entreprises de gérer la relation avec leurs clients via tous les canaux de communication (voix / email / réseaux sociaux / live chat / mobile). Nos solutions s’appuient sur des interfaces utilisateur riches et des services taillés pour la performance et la haute disponibilité.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Qui nous recherchons&lt;/b&gt; :&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le marché de la relation client évolue très rapidement et nos solutions aussi ! Pour continuer d’enrichir nos offres et en créer d’autres, nous recherchons des développeurs passionnés, ambitieux, rigoureux qui aiment travailler en équipe et relever des défis avec créativité et pragmatisme.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vos spécifications :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Une expérience d’au moins 4 ans de développement (ou moins si vous êtes un génie)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience de mise en œuvre d’une architecture un peu complexe (genre pas que du CRUD)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une maitrise des bonnes pratiques de développement : tests unitaires, intégration continue, release management, packaging et déploiement (en bonus : agile/SCRUM, continuous delivery, continuous deployement)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une véritable envie de travailler en équipe, de partager vos connaissances et votre expérience, de faire progresser les autres&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une capacité d’écoute et de capture de besoins métiers complexes&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Les fonctions à exposer par votre API dans le framework Diabolocom :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Accompagner une équipe de 4  à 6  développeurs dans la maîtrise des bonnes pratiques de développement , des langages et librairies utilisées&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Concevoir des architectures robustes et pragmatiques pour le déploiement de nouveaux services&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Prototyper / développer des modules critiques et transmettre les retours d’expérience à l’équipe&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Distribuer les tâches de chantiers complexes à votre équipe pour en assurer la qualité et livraison dans les temps&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Intervenir comme référant auprès de l’équipe Design Produit pour la faisabilité, la planification et la priorisation des travaux&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Ce que nous vous offrons :&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Des langages et des frameworks vraiment sympas &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Python, Javascript, Node.js, AngularJS,  JQuery, REST/JSON, Bootstrap, PostgreSQL, CouchDB, ZeroMQ, Websocket , HTML5, CSS3 et surtout cette nouvelle librairie révolutionnaire que vous venez de dénicher sur GitHub !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Un environnement technique qui offre de quoi aiguiser vos dents qui rayent le tapis de souris&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Architectures temps réel et distribuées, SaaS, big data, responsive web design&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Des collègues absolument fantastiques&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous rejoindrez une équipe jeune, enthousiaste, ambitieuse, pro et potache (le concours de la blague la plus pourrie est toujours tenu par Sylvain mais la compétition reste ouverte). Et si vous les aimez vraiment, vous pourrez sortir avec eux à l’occasion de dîners d’équipe, team buildings, ou encore les défier dans des activités sportives de haut-niveau comme le baby-foot.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Des moyens pour travailler, à en faire pâlir la « liste au Père Noël » de vos 5 ans&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous pourrez commander&lt;b&gt; &lt;/b&gt;l’ordinateur dont vous avez toujours rêvé (Starcraft, WoW et CoD non inclus), autant de bouquins que vous voulez, et d’autres trucs dont vous avez impérativement besoin comme cette souris laser à 7 boutons.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Un contexte métier cool et toujours en mouvement&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dites-vous que grâce à ce que vous développez, vous allez rendre presque magique cette expérience parfois pénible du contact avec un service client. Vous allez pouvoir surprendre le marché (et votre grand-mère) avec de nouveaux services innovants. La relation client n’est devenue un enjeu vraiment stratégique pour la plupart des entreprises que récemment, ça promet du mouvement et de l’innovation !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Et parce que vous le valez bien, un package de trader&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Avec un salaire pour rester en bons termes avec votre propriétaire et votre banquier, des tickets resto au plafond légal, une mutuelle pour laquelle votre bras vaut 3 milliards, des achats de bouquins illimités, mais ça on l’a déjà dit.&lt;/p&gt;</content><company>Diabolocom</company><address>80 rue Anatole France - 92300 Levallois-Perret</address><contact>Jérémy Garrouste</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.diabolocom.com" rel="about"></link></entry>