<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Poste de Développeur Python/Django</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/poste-de-developpeur-python-django" rel="alternate"></link><published>2017-09-01T14:27:30+02:00</published><updated>2017-09-01T14:27:31+02:00</updated><author><name>dhatsch</name><email>contact@biosilicium.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/poste-de-developpeur-python-django</id><summary type="html">Dans le cadre de la croissance de notre société nous cherchons un DevOps Python/Django pour intégrer notre équipe. Vous serez responsable de différentes phases de réalisation (conception, développement, tests) de nouvelles briques fonctionnelles. Vous serez également amené à optimiser ou ré-architecturer des modules existants pour améliorer les performances de nos logiciels. Vous participerez également à des projets de R&amp;D. </summary><content type="html">&lt;p align="justify"&gt;&lt;span&gt;Vous êtes un passionné par python et par le framework Django ? Vous avez une expérience de développement d'application web et vous souhaitez mettre en pratique vos compétences ? Nous pouvons vous proposer une opportunité de carrière au sein de notre société. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt;&lt;span&gt;Situé sur le Biopôle Clermont-Limagne à Saint-Beauzire (63), BioSilicium est une société spécialisée dans la conception de progiciels experts de suivi, de traçabilité et qualité (LIMS, Système experts). Nos domaines d’activité sont la criminalistique (thanatologie et identification génétique) et la santé (risques chimiques). Nos clients sont des laboratoires d'identification génétique européens, des instituts de médecine légale et des laboratoires de recherche. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt;&lt;span&gt;Dans le cadre de la croissance de notre société nous cherchons un DevOps Python/Django pour intégrer notre équipe. Vous serez responsable de différentes phases de réalisation (conception, développement, tests) de nouvelles briques fonctionnelles. Vous serez également amené à optimiser ou ré-architecturer des modules existants pour améliorer les performances de nos logiciels. Vous participerez également à des projets de R&amp;amp;D. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt;&lt;span&gt;Issu d'une formation Bac +4/5 minimum, vous justifiez d'expériences réussies et d’une forte envie d’apprendre.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt;&lt;span&gt;Vous maîtrisez le langage de programmation Python et le framework Django. Vous avez de solides connaissances dans plusieurs de ces technologies : JasperServer, PostgreSQL, javascript, jQuery, Bootstrap, Angular/React, Celery, RabbitMQ, Jenkins et Git et votre environnement favori est Linux. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;La maîtrise de l'anglais est nécessaire pour le poste. &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;Autonome, rigoureux(se), vous appréciez le travail en équipe et aimez partager vos connaissances. Alors n'hésitez plus et rejoignez-nous !&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt;&lt;span&gt;Poste en CDI - Salaire selon compétences et expériences&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt;&lt;span&gt;Cette offre bénéficie du New Deal de l’Auvergne, 3 mois de loyer remboursés pendant la période d’essai. Voir les conditions sur www.auvergnelife.tv/travailler&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p align="justify"&gt;&lt;span&gt;Merci d’envoyer un cv et une lettre de motivation à &lt;/span&gt;&lt;a href="mailto:contact@biosilicium.fr"&gt;&lt;span&gt;contact&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href="mailto:contact@biosilicium.fr"&gt;&lt;span&gt;@biosilicium.fr&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><company>BioSilicium</company><address></address><contact>Didier HATSCH</contact><location></location><phone>0473639612</phone><link href="http://www.biosilicium.fr/" rel="about"></link><link href="http://www.biosilicium.fr/careers/170831-dev/" rel="via"></link><link href="poste-de-developpeur-python-django.jpg" rel="image"></link></entry>