<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur backend Python - Django à Paris (CDI)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/poste-de-developpeur-python-django-a-paris" rel="alternate"></link><published>2017-11-16T10:25:32+01:00</published><updated>2017-11-16T10:31:30+01:00</updated><author><name>cchardonnetu</name><email>job@uchange.co</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/poste-de-developpeur-python-django-a-paris</id><summary type="html">Sous la responsabilité de notre Directeur technique, vous interviendrez notamment sur la conception et le développement des outils internes existants et à venir, dont une application de référencement et d’évaluation des startups.
Dans le cadre de votre mission, vous serez aussi force de propositions sur les solutions techniques ainsi que sur les chiffrages des développements.
Vous travaillerez en lien avec l’équipe de Consultants ainsi que la Recherche &amp; Développement (Machine Learning, NLP…).
</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;b&gt;Société :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;U est un accélérateur de transformation numérique. Nous accompagnons de grands clients français et internationaux dans l’identification de relais de croissance issus de la révolution numérique et la mise en place de stratégies d’innovation (développement d’écosystèmes de start-ups, création de Joint-Ventures…).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour accompagner notre croissance rapide, nous recrutons un développeur Python-Django.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Axes techniques requis :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul type="disc"&gt;
&lt;li&gt;Vous avez la maîtrise de Python et des bonnes pratiques de développement logiciel,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez des références solides en Django,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez de bonnes connaissances HTML/CSS et JavaScript,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes sensible à l’UX,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous maitrisez les bases de données relationnelles (de préférence PostgreSQL),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes à l’aise dans des environnements Linux,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez déjà travaillé dans un environnement Git,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez des connaissances de base sur Docker et AWS,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez une formation de base en développement Agile.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Axes techniques optionnels (mais appréciés) :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous connaissez un framework de développement Front : AngularJS, React, ou Vue.js,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Vous avez une expérience dans un projet Data (ETL..).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Profil recherché :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Diplômé de l’enseignement supérieur, vous justifiez d’une expérience de 1 à 3 ans dont au minimum 1 an sur des projets en production sous Django.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Au-delà de vos connaissances techniques, nous recherchons : &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- un intérêt pour les enjeux business et les évolutions de modèles économiques&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- une ouverture d’esprit et de la curiosité pour les sujets d’innovation, la transformation digitale, l’IA, la blockchain, etc.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- de l’autonomie, et de l’organisation  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- une maîtrise professionnelle de l’anglais&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- une aisance relationnelle et une excellente communication écrite et orale pour un contact quotidien avec des interlocuteurs de haut niveau.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Poourquoi nous rejoindre ?&lt;br /&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rémunération attractive&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ambiance de travail start-up dans une structure originale associant conseil, recherche et incubateur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bureau dans un palais en plein centre de Paris&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Equipe pluridisciplinaire, trans-générationnelle et internationale&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Structure hybride conseil, recherche et incubateur  &lt;/p&gt;</content><company>U</company><address>16 place de la Bourse
75002 Paris</address><contact>Christophe Chardonnet</contact><location></location><phone></phone><link href="https://uchange.co" rel="about"></link><link href="https://www.linkedin.com/company/10216205/" rel="via"></link></entry>