<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Python Web Engineer</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/python-web-engineer" rel="alternate"></link><published>2016-04-05T18:34:49+02:00</published><updated>2016-04-05T18:34:49+02:00</updated><author><name>meilleursagents</name><email>recrutement@meilleursagents.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/python-web-engineer</id><summary type="html">En tant que développeur web au sein de notre équipe technique, vous aurez pour responsabilité de cadrer et développer les produits qui offriront à nos utilisateurs la meilleure expérience possible. Vous êtes par-dessus tout un passionné du développement. 
</summary><content type="html">&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;La société&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;MeilleursAgents est une startup tech en pleine croissance, leader de l’information sur les prix immobiliers en France. Elle compte aujourd’hui 120 personnes et est à la recherche de nouveaux talents pour nous aider à révolutionner le marché de l’immobilier résidentiel.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Depuis sa création, MeilleursAgents.com a engagé une démarche scientifique visant à modéliser le fonctionnement du marché immobilier résidentiel et à développer des produits pour permettre aux particuliers de mieux s’y retrouver : cartes de prix / m², outil d’estimation en ligne, indices d’évolution des prix, analyse de l’offre et de la demande. MeilleursAgents.com a ainsi pu devenir une référence en France en matière d’information immobilière de qualité, notamment en matière de prix.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Exemples :&lt;/span&gt;&lt;a href="http://www.meilleursagents.com/prix-immobilier/"&gt;&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Carte des prix / m²&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;span&gt; |&lt;/span&gt;&lt;a href="http://www.meilleursagents.com/iphone/"&gt;&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Application iPhone en réalité augmentée&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;span&gt; |&lt;/span&gt;&lt;a href="http://www.meilleursagents.com/prix-immobilier/metro-paris/"&gt;&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Carte des prix par métro&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;span&gt; …&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Le poste&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;En tant que développeur web au sein de notre équipe technique, vous aurez pour responsabilité de cadrer et développer les produits qui offriront à nos utilisateurs la meilleure expérience possible. Vous êtes par-dessus tout un passionné du développement. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Vous aimez imaginer et réaliser de vos propres mains des produits simples et élégants pour répondre à des problématiques complexes. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Vous concevez des APIs, produisez du code maintenable et scalable, et êtes à l’aise aussi bien dans un shell que dans un debugger JS.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Vous lisez un plan d'exécution SQL avec plaisir et comprenez l'intérêt d'un Profiler pour soigner vos réalisations. Vous aimez travailler en équipe et adhérer à la démarche Lean et aux méthodes agiles. Vous êtes curieux et rigoureux, vous partagez vos connaissances et apprenez de vos collaborateurs en retour.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Profil recherché&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Vous justifiez d’une ou plusieurs expériences réussies en développement web dans un environnement Python.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Vous êtes rigoureux, curieux, autonome, team-player, constructif dans vos discussions.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Les plus :&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;o&lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;span class="Apple-tab-span"&gt; &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;compétences en développement Front-end&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;o&lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;span class="Apple-tab-span"&gt; &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span&gt;la maintenabilité et le devenir de ce que vous réalisez vous importe&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Les outils&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Il y a du Linux, du Nginx, une bonne dose de Python et de HTML, CSS et Javascript, du Postgres, des tests unitaires et fonctionnels, du Jenkins et du BrowserStack, et quelques autres outils comme Memcache, ou Redis.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Ce que vous trouverez chez MeilleursAgents.com&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Une brillante équipe de développeurs avec laquelle collaborer pour relever de sacrés challenges techniques et réaliser des produits que nos utilisateurs adoreront.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;L’environnement nécessaire pour continuer à apprendre les dernières technologies et méthodologies de développement, un bureau spacieux en plein cœur de Paris et une véritable volonté de vous accompagner dans votre carrière afin que vous puissiez grandir avec l'entreprise, menée par une équipe de direction qui a l’expérience pour transformer des startups en sociétés profitables.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Meilleursagents.com</company><address>8 RUE DU SENTIER, 75002 Paris</address><contact>Anne-Charlotte Lebrun</contact><location></location><phone>01 81 80 21 00</phone></entry>