<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Python/Django web developer (Paris)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/python-django-web-developer-paris" rel="alternate"></link><published>2014-01-03T17:05:30+01:00</published><updated>2014-02-05T09:54:54+01:00</updated><author><name>remialdebaran</name><email>http://shapetheworld.fr/opportunities/job-offer.html?jobref=STUAUT011013</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/python-django-web-developer-paris</id><summary type="html">NAO, le célèbre robot humanoïde d'Aldebaran Robotics, veut aider les enfants autistes et leurs familles à vivre mieux ! L'éducation spécialisée, en particulier pour les enfants autistes, est une des plus grandes aventures de NAO et nous avons besoin de développeurs web comme vous pour l'aider à la réussir !</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;b&gt;MISSION&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;b&gt;&lt;br /&gt;&lt;/b&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;NAO, le célèbre robot humanoïde d'Aldebaran Robotics, veut aider les enfants autistes et leurs familles à vivre mieux ! L'éducation spécialisée, en particulier pour les enfants autistes, est une des plus grandes aventures de NAO et nous avons besoin de développeurs web comme vous pour l'aider à la réussir !&lt;/div&gt;
&lt;div&gt; &lt;/div&gt;
&lt;div&gt;
&lt;div&gt;Dans ce contexte nous cherchons à faire intéragir des NAOs avec des enfants autistes dans des classes. Nous développons une interface web pionnière centrée autour des enfants, qui permet de controller facilement le robot à distance, créer des playlists d'applications, et qui permet aux parents, éducateurs et thérapeutes de suivre activement les progrès de l'enfant.&lt;/div&gt;
&lt;div&gt; &lt;/div&gt;
&lt;div&gt;Tous les NAOs seront bientôt connectés à un cloud qui permet de réunir et échanger des données ainsi que d'augmenter les capacités du logiciel embarqué dans le robot. Les utilisateurs du monde entier peuvent aussi partager des données. Nous voulons que notre service réponde aux besoins des utilisateurs d'une façon élégante, simple et intuitive.&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;
&lt;div&gt;Vous intéragisserez avec des développeurs d'applications, des spécialistes de l'ergonomie et des designers.&lt;/div&gt;
&lt;div&gt; &lt;/div&gt;
&lt;div&gt;Si vous êtes motivé(e) par cette aventure motivante et stimulante, vos missions seront :&lt;br /&gt;• DÉVELOPPER DES FONCTIONNALITÉS pour une interface web pour les projets liés à l'autisme&lt;br /&gt;• AMÉLIORER les fonctionnalités existantes de l'interface web pour l'autisme&lt;br /&gt;• Suivre des MAQUETTES ergonomiques et design&lt;br /&gt;• MAINTENIR l'interface web pour l'autisme&lt;br /&gt;• Lire les rapports de bogs des utilisateurs et DEBOGUER l'interface web pour l'autisme&lt;br /&gt;• Gérer et améliorer la BASE DE DONNÉES&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;PROFIL&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;Diplômé(e) en informatique ou dans un domaine technique lié (ou deux ans d'expérience professionnelle similaire).&lt;/div&gt;
&lt;div&gt; &lt;/div&gt;
&lt;div&gt;
&lt;div&gt;SKILLS :&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;br /&gt;• Bonne connaissance de Python, Django, Javascript&lt;br /&gt;• Une connaissance de JQuery et CSS serait un plus&lt;br /&gt;• Vous êtes indépendant(e) et pouvez prendre des initiatives&lt;br /&gt;• Vous pouvez mener des projets du début à la fin&lt;br /&gt;• Vous pouvez comprendre et communiquer sur les rapports de bogs provenant de non-développeurs&lt;br /&gt;• Vous communiquez facilement sur votre travail&lt;br /&gt;• Vous avez un bon niveau d'anglais&lt;br /&gt;• Un intérêt dans l'autisme ou l'éducation spécialisée serait un plus&lt;br /&gt;• Une connaissance du protocole XMPP serait un plus&lt;br /&gt;• Des connaissances en SQL (MySQL) seraient un plus&lt;/div&gt;
&lt;div&gt; &lt;/div&gt;
&lt;div&gt;Recrutement pour nos bureaux à Paris&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Merci de joindre votre CV / lettre de motivation au format PDF uniquement.&lt;/strong&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;strong&gt;Postulez ici:&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;http://shapetheworld.fr/opportunities/job-offer.html%3Fjobref=STUAUT011013&amp;amp;title=Web%20Developer%20on%20Special%20Education%20Projects&amp;amp;language=en-GB.html&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><company>Aldebaran Robotics</company><address></address><contact>Remi Humbert</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.aldebaran-robotics.com" rel="about"></link><link href="http://shapetheworld.fr/opportunities/job-offer.html%3Fjobref=STUAUT011013&amp;title=Web%20Developer%20on%20Special%20Education%20Projects&amp;language=en-GB.html" rel="via"></link></entry>