<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Python Developer @ startup tech en hyper croissance</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/python-developer-startup-tech-en-hyper-croissance" rel="alternate"></link><published>2016-11-16T15:59:22+01:00</published><updated>2016-11-16T17:11:11+01:00</updated><author><name>poiuytrez</name><email>guillaume@databerries.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/python-developer-startup-tech-en-hyper-croissance</id><summary type="html">Nous recherchons un(e) Back-End Python Developer passionné(e) pour nous aider à traiter et exploiter les milliards d'événements que nous traitons chaque jour. 

Les enjeux liés au développement et à la scalabilité de notre plateforme sont énormes et nous recherchons des développeurs talentueux pour venir relever ce défi avec nous. Le Big Data n’est pas un buzzword chez nous. 

Nous travaillons avec des technologies de pointe telles que Django, Vert.x, Spark, Redis, Docker, Google Compute Engine, Elastic Search, Rabbitmq ainsi qu’une architecture micro-services. Nos organisons fréquemment des hackathons pour explorer de nouveaux horizons ainsi que des conférences tech internes.

C'est une occasion unique de rejoindre une équipe de choc talentueuse et sympa pour vivre une aventure entrepreneuriale dans une start-up big data en hyper croissance. Vous travaillerez sur des problématiques technologiques passionnantes, et participerez à la construction d'un produit qui révolutionne le marketing mobile!</summary><content type="html">&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;A propos de DataBerries&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div dir="ltr"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;DataBerries est la start-up qui révolutionne le marketing mobile pour les retailers.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div dir="ltr"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;En nous appuyant sur des milliards de données de géolocalisation collectées chaque jour auprès de nos applications partenaires, nous opérons des campagnes de marketing mobile prédictif pour les retailers offline. Nous mesurons le trafic que nous générons dans les points de vente de nos clients pour optimiser l'impact et la performance.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div dir="ltr"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Aujourd’hui notre technologie connaît une forte traction, et en moins d’un an de développement commercial nous avons signé plus de 40 clients prestigieux tels que Carrefour, Intersport, le Groupe Casino, Yves Rocher,Hippopotamus, etc.: nous sommes en pleine hypercroissance.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div dir="ltr"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Co-fondée en 2014 par des anciens de Google, de Criteo, et un serial entrepreneur du mobile, DataBerries est accompagnée d'investisseurs de renommée tels que ISAI (Blablacar, PriceMinister) ou Mosaic (Criteo) et a levé 1.7M€ fin 2015.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div dir="ltr"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Ambiance jeune et dynamique, bureaux chaleureux au cœur de Paris et pauses smoothies ne nous font pas oublier notre ambition : être le leader mondial du marketing prédictif offline.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div dir="ltr"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Plus d’infos sur &lt;/span&gt;&lt;span&gt;&lt;a href="http://www.welcometothejungle.co/companies/databerries"&gt;http://www.welcometothejungle.co/companies/databerries&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Le profil recherché&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div dir="ltr"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;- Vous êtes passionné par le développement&lt;/span&gt;&lt;span&gt;, vous avez une solide expérience de développeur back-end Java. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div dir="ltr"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;- &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Vous êtes polyglotte&lt;/span&gt;&lt;span&gt; en programmation et vous êtes à l’aise avec l'environnement Linux.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div dir="ltr"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;- &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Vous aimez craquer des problèmes complexes&lt;/span&gt;&lt;span&gt;: il y a de nombreux services et composants à développer, leur développement et intégration sont de véritables défis technologiques.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div dir="ltr"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;- &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Vous avez l'esprit d'équipe&lt;/span&gt;&lt;span&gt;: vous souhaitez rejoindre une petite équipe et travailler main dans la main avec les autres fonctions (commercial, management) pour construire des produits  et réaliser des projets passionnants.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div dir="ltr"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;- &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Innovateur&lt;/span&gt;&lt;span&gt;: vous voulez construire des produits innovants et travailler avec des technologies disruptives.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div dir="ltr"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;- &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Pragmatique et orienté-résultat&lt;/span&gt;&lt;span&gt;: nous sommes en croissance exponentielle! Vous développez rapidement avec du code de qualité.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div dir="ltr"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;- Nous sommes en hyper croissance. L’aventure ne fait que commencer, les perspectives sont énormes. Êtes-vous prêt à relever le défi?&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div dir="ltr"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div dir="ltr"&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Si cette offre correspond à ce que vous recherchez et que vous pensez pouvoir relever le challenge, n’attendez plus et envoyez votre CV !&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content><company>DataBerries</company><address>94 rue Saint Lazare, Paris.</address><contact>Guillaume Charhon</contact><location></location><phone>06 41 69 69 37</phone><link href="http://databerries.com" rel="about"></link></entry>