<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Python Django / AngularJS Developer - H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/python-django-angularjs-developer-h-f" rel="alternate"></link><published>2016-06-17T11:08:04+02:00</published><updated>2016-06-17T11:16:00+02:00</updated><author><name>bluecoders</name><email>jobboard@bluecoders.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/python-django-angularjs-developer-h-f</id><summary type="html">Passionné d’open-source vous souhaitez rejoindre une équipe et participer à un challenge technique en tant que lead.

Vous rejoignez le pôle Bordelais dans un vrai spirit technique.

Nous sommes spécialisés sur la mise en place de systèmes d’informations dans le Cloud: de la conception à la l’infogérance en passant bien sûr par le déploiement. Nous travaillons sur des problématiques comme l’hébergement, le paiement et sommes certifiés opérateur VOIP.

Pour augmenter notre efficacité, nous montons cette équipe pour bosser sur le développement d’un logiciel web de gestion de projet capable de gérer l’intégration des nouveaux SI chez nos clients. Voici le périmètre du logiciel, il y a tout à faire:

- gestion des bons de commande
- le planning de déploiement
- la commande du matériel
- l’automatisation de la configuration du matériel
- la gestion de la configuration pour savoir ce qui est déployé et comment c’est configuré
- permettre le suivi des projets de déploiement

Nous travaillons avec des grands groupes et les problématiques techniques sont un challenge. Par votre expérience vous aiderez l’équipe à monter en compétence sur ces sujets.</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;span&gt;Notre stack / vos compétences&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Python Django et Flask en Backend&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;du NodeJS&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Archi orientée micro-services&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;API REST&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;AngularJS pour gérer le front&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Environnement linux bien sûr&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Git pour la gestion de version&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Votre profil&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous avez un expérience significative sur notre stack et saurez inspirer l’équipe par votre maîtrise.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Issu(e) de formation supérieure en informatique vous avez au moins une première expérience significative&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Les compétences FullStack sont un plus (AngularJS)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous souhaitez bosser dans une team ultra technique&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes passionné d’open-source&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous maîtrisez ou souhaitez monter en compétence sur notre stack&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;En veille technique constante, vous savez qu’un développeur ne s’arrête jamais de progresser&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Salaire attractif à définir selon votre profil.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;C’est vous ? Vous souhaitez en savoir davantage sur le poste ? Alors nous attendons votre candidature au plus vite !&lt;/p&gt;</content><company>Bluecoders</company><address>54 rue Greneta Paris 2ème</address><contact>Ambroise Bréant</contact><location></location><phone>0183814585</phone><link href="http://bluecoders.io" rel="about"></link><link href="http://bluecoders.io/apply/Python-Django-AngularJS-Lead-Developer-Bordeaux" rel="via"></link></entry>