<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Python Back-end Web Engineer</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/python-back-end-web-engineer" rel="alternate"></link><published>2016-10-04T20:11:56+02:00</published><updated>2016-10-04T20:11:56+02:00</updated><author><name>meilleursagents</name><email>aclebrun@meilleursagents.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/python-back-end-web-engineer</id><summary type="html">En tant que développeur web au sein de notre équipe technique, vous aurez pour responsabilité de cadrer et développer les produits qui offriront à nos utilisateurs la meilleure expérience possible. Vous êtes par-dessus tout un passionné du développement. 

Vous aimez imaginer et réaliser de vos propres mains des produits simples et élégants pour répondre à des problématiques complexes. 

Vous concevez des APIs, produisez du code maintenable et scalable, et êtes à l’aise aussi bien dans un shell que dans un debugger JS.

Vous lisez un plan d'exécution SQL avec plaisir et comprenez l'intérêt d'un Profiler pour soigner vos réalisations. Vous aimez travailler en équipe et adhérer à la démarche Lean et aux méthodes agiles. 
</summary><content type="html">&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Profil recherché&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Vous justifiez d’une ou plusieurs expériences réussies en développement web dans un environnement Python de préférence.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Vous êtes rigoureux, curieux, autonome, team-player, constructif dans vos discussions.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Les plus : &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;des compétences avancées en développement Front-end&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li dir="ltr"&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;une connaissance de Google Cloud Platform&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Les outils&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Il y une bonne dose de Python, du JS dont un peu de React, du Linux et du Nginx, du PostgreSQL, du Celery et du Redis. Côté intégration continue : des tests unitaires et fonctionnels, du Jenkins et du BrowserStack, et quelques autres outils comme Redis. Tout ceci tourne sur Google Cloud Platform.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;strong&gt;Ce que vous trouverez chez MeilleursAgents.com&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Une brillante équipe de développeurs avec laquelle collaborer pour relever de sacrés challenges techniques et réaliser des produits que nos utilisateurs adoreront.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;L’environnement nécessaire pour continuer à apprendre les dernières technologies et méthodologies de développement, un bureau spacieux en plein cœur de Paris et une véritable volonté de vous accompagner dans votre carrière afin que vous puissiez grandir avec l'entreprise, menée par une équipe de direction qui a l’expérience pour transformer des startups en sociétés profitables.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;</content><company>Meilleursagents.com</company><address>8 rue du sentier</address><contact>Anne-Charlotte Lebrun</contact><location></location><phone>0181802100</phone><link href="https://carriere.meilleursagents.com/fr/annonce/1476-python-back-end-engineer-75002-paris" rel="via"></link></entry>