<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/Qualitysearch-QUALITYSEARCH" rel="alternate"></link><published>2012-06-01T15:36:57+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:16+02:00</updated><author><name>admin</name><email>edwige.taulin@qualitysearch.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/Qualitysearch-QUALITYSEARCH</id><summary type="html">Qualitysearch, cabinet de recrutement spécialisé par métier, recherche pour son client, l'un des acteurs majeurs des services web et mobile liés au déplacement, un(e):

DEVELOPPEUR PYTHON /C++ H/F

</summary><content type="html">&lt;p&gt;Description
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Rattaché(e) à l’équipe de développement des services géolocalisés (itinéraire, plans et géocodage), vous développez et maintenez un ou plusieurs services utilisées par les applicatifs web et mobile de l'entreprise. Vous évoluez dans un environnement méthodologique Agile.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;En particulier, vos missions seront les suivantes :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous réalisez les spécifications techniques
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous concevez et développez les services géolocalisés tels que les plans, les itinéraires et le géocodage
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous testez vos développements et les documentez
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous menez une veille technologique et une réflexion sur les algorithmes
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous assurez la maintenance des services le cas échéants
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Profil
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;De formation ingénieur ou équivalent, vous disposez de 2 à 5 ans d’expérience dans le développement C++ et Python. Vous avez le sens des responsabilités et êtes rigoureux, organisé, force de propositions et autonome. Vous avez une bonne capacité d’adaptation et appréciez travailler en équipe.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Une culture web et cartographique et/ou une ouverture vers le monde open source sont des plus appréciés
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Connaissances souhaitées:
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Développements Python/C++
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Windows et des connaissances du développement en environnement linux seront fortement appréciées.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Web services, XML
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Méthodologie scrum, peer programming
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Algorithmique
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Base de données, PostGreSQL/PostGIS/SQL Server
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt; Anglais lu, écrit et parlé&lt;/p&gt;</content><company>QUALITYSEARCH</company><address>4, rue Chauveau-Lagarde
75008 PARIS</address><contact>Edwige Taulin</contact><location></location><phone>0147422206</phone><link href="http://www.qualitysearch.fr" rel="about"></link><link href="http://www.qualitysearch.fr/annonces/12323928-developpeur-c-h-f" rel="via"></link></entry>