<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Developpeur Python - société Mikros Image (VFX) Levallois</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/recherche-developpeur-experimente-h-f-5-ans-minimum" rel="alternate"></link><published>2015-05-04T14:47:24+02:00</published><updated>2015-05-04T17:29:04+02:00</updated><author><name>mikrosimage</name><email>ta@mikrosimage.eu</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/recherche-developpeur-experimente-h-f-5-ans-minimum</id><summary type="html">Fondé en 1985, Mikros Image est une entreprise française spécialisée dans la création d’effets visuels et un acteur majeur de la postproduction.  

Mikros Image couvre tous les domaines de la

postproduction : publicité, cinéma, TV, clips, jeux vidéo et communication institutionnelle. 

Les expertises développées concernent, dans un large spectre, la création, la manipulation et la gestion 

d’images en mouvement et de sons par les outils numériques.


Mikros image développe et maintient depuis plusieurs années son dispatcher de calcul, Puli. Cet outil, initié dans le cadre du projet collaboratif HD3D-iio, a été utilisé dépuis pour le rendu de tous les projets Mikros image, y compris le long métrage 3D Astérix- le Domaine des Dieux. Puli est développé en open source depuis 2012.

Vous avez en charge  l’exploitation et le développement de nouvelles fonctionnalités pour Puli.
En tant que membre de l’équipe TD, vous êtes force de proposition et capable de fournir des solutions, parfois temporaires, dans les délais imposés par la production.
En tant que développeur et architecte, vous assurez la stabilité, la robustesse et les performances du système à long terme.
Vous êtes aussi chargé d’animer la communauté Open Source et coordonner les développements des partenaires.</summary><content type="html">&lt;div&gt;&lt;span&gt;Compétences requises&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;
&lt;div&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Bonne maîtrise du langage Python&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bonne maîtrise des bases de données SQL&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Compétence en architecture logicielle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Compétence en algorithmie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Compétence IT Linux&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;Compétences appréciées&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Expérience dans le dispatching de calculs&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience avec le framework Tornado&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience avec les BDD NoSQL&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience de développement et de support d'APIs&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience de développement collaboratif open source&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissance générale d’un pipeline de VFX ou de long-métrage d’animation 3D&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><company>Mikros Image</company><address>120 rue Danton
92300 Levallois Perret</address><contact>Taous</contact><location></location><phone>0155631100</phone><link href="http://www.mikrosimage.eu" rel="about"></link><link href="http://www.mikrosimage.eu/category/recrutement/" rel="via"></link><link href="recherche-developpeur-experimente-h-f-5-ans-minimum.jpg" rel="image"></link></entry>