<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Recherche Programmeur informatique</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/recherche-programmeur-informatique" rel="alternate"></link><published>2014-04-17T16:06:17+02:00</published><updated>2014-04-17T16:06:17+02:00</updated><author><name>isatis</name><email>contact@isatis-prod.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/recherche-programmeur-informatique</id><summary type="html">Développement Application ludo-éducative sur Tablette tactile</summary><content type="html">&lt;p&gt;Description courte : Développement Application ludo-éducative sur Tablette tactile&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Délais : asap&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Livraison du projet : 15 Septembre 2014&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Environnement technique : Python, iOS, Androïd, OpenGL et Kivy&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Description :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L’entreprise startup Isatis implantée à Allonzier la Caille(74) recherche un programmeur en Freelance ou Travailleur Indépendant (en possession de numéros SIRET et SIREN actifs) pour son projet d’application ludo-éducative sur tablette tactile, à destination des enfants de 4 à 11 ans.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il s’agit d’un projet hybride entre le jeu et le livre interactif qui permet à l’enfant de s’entrainer aux mathématiques, à l’écriture, à la lecture, au dessin…etc. par le jeu. L’application comporte 3 niveaux de difficulté adaptés à trois tranches d’âge (4 à 5 / 6 à 8 / 9 à 11), chaque niveau de difficulté contient 20 jeux. L’application est développée avec l’aide pédagogique d’un professeur des écoles.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le chef de projet Marjorie Bos a créé le cahier des charges conceptuel de l’application.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Un programmeur informatique est actuellement en charge du développement entant que Responsable Développement. L’entreprise Isatis souhaiterait recruter un programmeur supplémentaire qui travaillera sous la coordination du Responsable Développement du projet. Il lui sera confié le développement de certaines parties de l’application selon le cahier des charges établi.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;- Maîtrise du langage Python et d’un système de versionning type GIT obligatoire.&lt;br /&gt;- Connaissances du Framework Kivy, Android, iOS, OpenGL recommandées.&lt;br /&gt;- Statut de freelancer ou travailleur indépendant.&lt;br /&gt;- Travail à domicile sur son propre matériel.   &lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cette première application sera mise en vente le 15 Septembre 2014. Elle s’inscrit dans une série de type « collection » de 4 applications au total. Une collaboration sur la totalité de la collection est envisageable.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Une fois la première application mise en vente, l’objectif est de sortir une nouvelle application tous les 6 à 9 mois.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Merci d’envoyer votre CV et lien vers votre site internet (vitrine de vos réalisations) à cette adresse : contact@isatis-prod.fr&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous vos recontacterons dans les plus bref délais après étude de votre candidature. &lt;/p&gt;</content><company>MB Production - Isatis</company><address>165 avenue des marais
74350 Allonzier la Caille</address><contact>Marjorie Bos</contact><location></location><phone>0450087091</phone><link href="recherche-programmeur-informatique.jpg" rel="image"></link></entry>