<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Recherche développeur/intégrateur front-end webapp (Lille)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/recherche-developpeur-integrateur-front-end-webapp-lille" rel="alternate"></link><published>2014-12-02T09:23:11+01:00</published><updated>2014-12-02T09:44:55+01:00</updated><author><name>debnet</name><email>marc.debureaux@sa-cim.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/recherche-developpeur-integrateur-front-end-webapp-lille</id><summary type="html">Notre équipe technique a besoin d’un développeur/intégrateur spécialisé dans les technologies front-ends pour travailler un projet de création d’application web à destination des mutuelles et assureurs.</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;span&gt;La mission sera, dans un premier temps, d’évaluer quelle sont les &lt;/span&gt;&lt;b&gt;meilleurs choix technologiques&lt;/b&gt;&lt;span&gt; à greffer par-dessus un &lt;/span&gt;&lt;b&gt;back-end&lt;/b&gt;&lt;span&gt; exposant des ressources &lt;/span&gt;&lt;b&gt;REST&lt;/b&gt;&lt;span&gt;. Le candidat sera force de proposition et devra garder à l’esprit les impératifs de performances et de maintenabilité.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dans un second temps, le candidat sera amené à &lt;b&gt;accompagner/former&lt;/b&gt; les autres développeurs et intégrateurs sur la ou les technologies choisies, ainsi que de les utiliser dans le &lt;b&gt;développement&lt;/b&gt; et la &lt;b&gt;refactorisation&lt;/b&gt; du front office existant.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En parallèle, le candidat travaillera avec les équipes d’intégration pour participer à la réalisation de sites Internet tiers reposant principalement sur des &lt;b&gt;CMS&lt;/b&gt; open-source. La maîtrise des &lt;b&gt;technologies liées au développement web&lt;/b&gt; sont donc un prérequis.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Nous&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;CIM&lt;/b&gt;, sommes un éditeur logiciel de 80 salariés spécialisé dans l’édition de solutions informatiques de gestion auprès de mutuelles, assurances et instituts de prévoyance. Nous sommes rattachés au groupe DL Software offrant des solutions logicielles aux petites et moyennes entreprises.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vous&lt;/b&gt; êtes avant tout un technicien passionné et mesuré ; vous savez argumenter vos choix et être force de proposition tout en partageant votre expérience. Peu importe vos diplômes, votre âge ou vos années d’expérience, seuls comptent votre professionnalisme et votre performance dans les tâches qui vous seront confiées.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Profil technique :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Expérience avérée &lt;span&gt;requise&lt;/span&gt; avec au moins &lt;b&gt;2 frameworks JavaScript&lt;/b&gt; pour &lt;b&gt;webapps&lt;/b&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise &lt;span&gt;indispensable&lt;/span&gt; de &lt;b&gt;CSS 3&lt;/b&gt; et de &lt;b&gt;LESS&lt;/b&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience importante &lt;span&gt;souhaitée&lt;/span&gt; sur les &lt;b&gt;CMS&lt;/b&gt; Joomla, Drupal et Wordpress&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissance &lt;span&gt;bienvenue&lt;/span&gt; de différents &lt;b&gt;web template engines&lt;/b&gt; et &lt;b&gt;frameworks CSS&lt;/b&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Familier des design patterns de type &lt;b&gt;MVC&lt;/b&gt;/&lt;b&gt;MVVM&lt;/b&gt; et les architectures basées sur &lt;b&gt;REST&lt;/b&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaître le langage de programmation &lt;b&gt;Python&lt;/b&gt; serait un &lt;span&gt;plus&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Date de recrutement souhaitée :&lt;/strong&gt; janvier 2015&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Contrat :&lt;/strong&gt; Contrat à durée indéterminée&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Rémunération :&lt;/strong&gt; Entre 25 k€ et 35 k€ selon profil&lt;/p&gt;</content><company>CIM</company><address>8, Avenue de l'Horizon - Parc Scientifique de la Haute Borne
59650 VILLENEUVE D'ASCQ</address><contact>Marc DEBUREAUX</contact><location></location><phone>0033320659665</phone><link href="http://www.sa-cim.fr/" rel="about"></link><link href="http://marc.debureaux.fr/recherche_developpeur_integrateur_cim.pdf" rel="via"></link></entry>