<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>[CDI] Ingénieur développement serveur vidéo et vocal interactif</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/rlifchitz-cdi-ingenieur-developpement" rel="alternate"></link><published>2008-05-05T11:40:07+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:32+02:00</updated><author><name>admin</name><email>m.sodic@squalesystems.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/rlifchitz-cdi-ingenieur-developpement</id><summary type="html">Votre travail consistera à étudier les différentes solutions possibles, puis à choisir celle qui conviendrait le mieux pour mettre en place une solution de pilotage de caméras IP via Asterisk.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Les compétences recherchées sont :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Très bonne connaissance du fonctionnement interne de Linux
&lt;br /&gt;- Bon niveau de la programmation système sous Linux en C/C++ (POSIX, ANSI)
&lt;br /&gt;- Bon niveau sur les technologies Web (AJAX, PHP, XML, CGI)
&lt;br /&gt;- Bonne connaissance des langages de script (Perl, Python, ..)
&lt;br /&gt;- Une expérience sur les flux et codecs vidéos serait un vrai plus
&lt;br /&gt;- Grande autonomie et rigueur dans le travail
&lt;br /&gt;- Rédaction de cahiers des charges
&lt;br /&gt;- Documentation de code source
&lt;br /&gt;- Rédaction de manuels utilisateur
&lt;br /&gt;- La connaissance d'Asterisk serait un plus
&lt;br /&gt;- Passionné des logiciels Open Source
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Il s'agit de projets véritablement enrichissants. Vous vous développerez aussi bien sur le plan technique que sur le plan de la communication et du relationnel.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Plus de détails vous seront donnés lors de l'entretien.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;N'hésitez pas à nous envoyer votre CV et un mail décrivant vos motivations et vos projets réalisées. Nos vous contacterons rapidement dès réception de celui-ci.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;SQUALE SYSTEMS
&lt;br /&gt;Societe de service en logiciels libres spécialisée dans la VOIP&lt;/p&gt;</content><company>Squale Systems</company><address>22 rue du Champ Gaillard
95310 Saint Ouen L'Aumône</address><contact>Marc Sodic</contact><location></location><phone>0682839855</phone><link href="http://www.squalesystems.com" rel="about"></link></entry>