<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Lead dev python / django orienté data (H/F) à Nantes</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/scrum-master-developpeur-h-f-a-nantes" rel="alternate"></link><published>2018-01-18T15:44:26+01:00</published><updated>2018-03-16T10:21:15+01:00</updated><author><name>jurismarches</name><email>job@jurismarches.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/scrum-master-developpeur-h-f-a-nantes</id><summary type="html">Nous recrutons un lead dev pour poursuivre le développement de notre plateforme internationale de détection de marchés publics et privés.</summary><content type="html">&lt;h2&gt;La société&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class="external-link" href="https://jurismarches.com" target="_self" title="société jurismarches"&gt;Jurismarchés&lt;/a&gt;, expert en veille personnalisée sur les opportunités d’affaires édite et met à disposition &lt;a class="external-link" href="https://www.j360.info" target="_self" title="j360 plateforme de veille d'opportunité d'affaires"&gt;J360&lt;/a&gt;, sa plateforme de veille et de mise en relation professionnelle. L’entreprise d’une dizaine de personnes développe ses propres outils en mode agile (responsabilisation, autonomie, flexibilité), à partir de technologies open source (utilisation et &lt;a class="external-link" href="https://github.com/jurismarches" target="_self" title="compte github de jurismarches"&gt;contributions&lt;/a&gt;), intègre des données open data, et traite une grande masse de données quotidiennement. Elle est engagée dans des projets innovants axés sur l’intelligence humaine, le machine learning et le traitement automatique du langage.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Poste &amp;amp; missions&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Votre mission principale est d’animer l’équipe de développement par sprints itératifs en vous inspirant des méthodes Agile / Scrum. Les choix techniques et fonctionnels sont débattus en fonction des compétences et de l'expérience de chacun dans l'entreprise .&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous êtes responsable :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;de la collaboration au sein de l’équipe de développement et avec toute l’entreprise&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;de la définition des tâches à réaliser et des priorités pour l’équipe de développement&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Vous participez également :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;à l’innovation produit au travers de choix techniques et fonctionnels pertinents, une remise en question permanente&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;à la définition de l’architecture logicielle, basée sur des outils open-source et en suivant les bonnes pratiques&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;au développement de l’application&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Jurismarchés s’appuie sur un environnement technique essentiellement basé sur AngularJS, Django, Python, Elasticsearch et scikit-learn pour le développement ; Ubuntu, LXC, Ansible coté système.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Compétences et aptitudes&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;vous savez communiquer avec clarté, résumer les enjeux et les choix possibles autour d’une problématique ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;vous êtes attentif à la participation et au développement de chacun au sein de l’équipe ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;vous communiquez votre enthousiasme pour la nouveauté, tout en proposant une vision et un plan d’actions réaliste ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;vous avez une sensibilité à l’expérience utilisateur (UX) ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;vous avez une bonne expérience des projets informatiques ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;vous avez le goût pour le logiciel libre, l’open data et l’open source ;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2&gt;Autres informations&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Niveau d’expérience : 3 ans minimum&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Salaire : Selon le niveau&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lieu : Nantes (44)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;CV + Lettre de motivation argumentée obligatoire (Intérêt pour le poste + Compétences) à adresser uniquement par mail à job@jurismarches.com (pas de service RH, directement géré par le dirigeant)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Échanges et précisions par mail ou téléphone, suivi d’entretiens dans nos bureaux. L’offre est ouverte jusqu’au recrutement définitif.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pour plus d’informations rdv sur http://www.jurismarches.com/&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><company>Jurismarchés</company><address>2 place Saint-Pierre
44000 Nantes</address><contact>Frédéric Oliveau</contact><location></location><phone></phone><link href="https://jurismarches.com" rel="about"></link></entry>