<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Product Manager</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/sdouche-sa-pm1" rel="alternate"></link><published>2010-03-06T23:13:07+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:27+02:00</updated><author><name>admin</name><email>sebastien.douche@securactive.net</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/sdouche-sa-pm1</id><summary type="html">Nous recherchons un "Product Manager" (responsable produit) pour gérer les évolutions de nos produits.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Vous aimez concevoir des produits ? Proposer des fonctionnalités et les voir se développer sous vos yeux ? Alors vous êtes fait pour être un responsable produit !
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;L'ENTREPRISE
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;SecurActive est un éditeur logiciel de solutions d'analyse du comportement réseau permettant de répondre au manque crucial de visibilité des trafics et d'identification des événements et anomalies de sécurité sur les réseaux informatiques.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;L'objectif de nos solutions est d'aider les administrateurs à comprendre ce qui se passe afin de prendre les meilleures décisions en collectant l'ensemble des flux. A travers une interface graphique simple et intuitive, il est alors bien plus facile de connaître et comprendre le fonctionnement de son réseau.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Les informations remontées permettent alors d'augmenter de manière significative la disponibilité et les performances de son réseau. 
&lt;br /&gt;Ce poste, stratégique pour le succés d'un produit, demande une bonne capacité d'écoute &amp;amp; d'analyse et un réel talent de formalisation.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;LE POSTE
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Au sein de la R&amp;amp;D, coaché par un coach Agile / Lean, son rôle est de :
&lt;br /&gt;- définir la roadmap produit (1 release par mois)
&lt;br /&gt;- découper les fonctionnalités en petit développement
&lt;br /&gt;- tester les développements
&lt;br /&gt;- écouter (clients, prospects, avant ventes..) pour comprendre les besions
&lt;br /&gt;- gérer le &amp;quot;club utilisateurs&amp;quot; (panel clients)
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;LE PROFIL
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Une personne qui aime concevoir et baigner dans un environnement très technique.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Un bon niveau technique, avec un bon bagage technique.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Capable d'apprendre, d'écouter et d'expliquer ses choix.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Ayant fortement envie de travailler en équipe.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Une personne courageuse, humble, capable de se remettre en cause et de dialoguer avec les autres.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Tout ceci sont des pré-requis. Bonus : bon niveau à Armagetron, Quake like, et autres jeux libres, voir au Go.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;LOCALISATION
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Basé sur Paris, avec des déplacements (quelques jours par mois) sur l'Europe pour rencontrer nos intégrateurs.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Alors si vous aimez le développement et la gestion de produit, ce poste est fait pour vous ;).&lt;/p&gt;</content><company>SecurActive</company><address>5bis rue Rochechouart
75009 Paris</address><contact>Sébastien Douche</contact><location></location><phone>0178090721</phone><link href="http://www.securactive.net" rel="about"></link></entry>