<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur agile</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/sdouche-sact-developpeur-agile" rel="alternate"></link><published>2007-08-31T17:27:42+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:34+02:00</updated><author><name>admin</name><email>rh@securactive.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/sdouche-sact-developpeur-agile</id><summary type="html">SecurActive SA est une jeune société éditrice de logiciel, qui fournit des appliances de supervision réseau. En progression régulière depuis plusieurs années, on recherche en CDI un développeur motivé pour intégrer une petite équipe de développement C / Python dans un environnement de projet agile. Sous la conduite d'un chef de projet il participera à l'ensemble du processus de développement (conception, développement et test).</summary><content type="html">&lt;p&gt;L'emploi requiert d'être capable d'évoluer dans un contexte de rigueur nécessaire au développement de produits innovants dans un souci de qualité et de travailler en équipe, d'expliquer ses choix de conception et ses développements, et de faire partager une vision commune du développement. Un aspect intéressant du poste est la nécessité de résoudre des problématiques de diverses natures, comme les interfaces graphiques complexes, le middleware, les bases de données, la remontée d'information et d'agrégation, etc.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;L'objectif de l'équipe est de progresser continuellement, techniquement mais aussi organisationnellement par l'utilisation de méthodes agiles.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Compétences :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- L'esprit d'équipe.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Une compétence significative en conception d'application. 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Une excellente capacité d'analyse.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Un soucis fort sur la qualité.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Au moins une forte connaissance d'un langage object (Python, Eiffel, Java, Smalltalk...). Python idéalement, mais dans le cas contraire un temps de formation à Python est envisageable.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- La maîtrise de la communication écrite et orale, qui sont des atouts importants pour un travail en équipe.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- La connaissances des structures de données et des algorithmes.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Une expérience des tests unitaires et fonctionnels. Idealement, avec une pratique du refactoring.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- La connaissance d'Unix (Linux ou BSD) et des logiciels libres serait un plus. Ainsi qu'une expérience en gestion d'outils collaboratifs (wiki, outil de gestion de source, bugtracker...).
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;N'hésitez pas à nous contacter si vous sentez une appointance avec cette annonce !&lt;/p&gt;</content><company>SecurActive SA</company><address>5 bis rue rochechouart
75009 Paris</address><contact>Ressource humaine</contact><location></location><phone>0178090700</phone><link href="http://www.securactive.fr" rel="about"></link></entry>