<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>CDI Ingénieur/développeur en PYTHON</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/seedbees-seedbees-startup-reseau-social" rel="alternate"></link><published>2012-02-22T22:07:51+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:17+02:00</updated><author><name>admin</name><email>jeveuxunjob@seedbees.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/seedbees-seedbees-startup-reseau-social</id><summary type="html">Seedbees recrute des développeurs expérimentés pour maintenir et faire évoluer sa plateforme web, basée sur Django, et son ERP, basé sur OpenERP.
 
Au delà de la maintenance applicative et des optimisations à apporter régulièrement à la plateforme pour proposer une meilleure usabilité aux différents utilisateurs (membres, administrateurs...), il s'agit de participer à la mise en oeuvre de nouveaux chantiers ambitieux tels que :

- l'intégration d'une solution CRM/emailing riche

- la mise en place d'une API pour faciliter les branchements avec des applications tierces

- une version mobile de l'application web

- un programme de fidélisation des vendeurs basé sur un système de points fidélité

- une boutique intégrée au site à destination des vendeurs

- etc.
 

Bonne maîtrise de la programmation Python et des frameworks Django et OpenObjects.
Formation universitaire ou grande école de préférence.
Très grande rigueur dans la programmation mais aussi la formalisation.
Expérience en développement d'applications et/ou sites web à forte charge.
Sensibilité forte aux problématiques d'ergonomie  permettant d'intervenir en conseil sur des problématiques d'usabilité (UX).
Volonté de progresser dans l'entreprise pour à terme manager sa propre équipe de développeurs et chefs de projet.

</summary><content type="html">&lt;p&gt;Seedbees, start-up française née en 2011, a pour vocation de devenir LE réseau social de la vente à domicile.
&lt;br /&gt;En proposant du véritable &amp;quot;social commerce&amp;quot;, Seedbees propose :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- aux particuliers de trouver facilement près de chez eux des ventes en réunion et de devenir à tout moment vendeurs à domicile, avec un catalogue très large de différentes marques de qualité à découvrir et faire découvrir ;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- aux entreprises d'accéder à un canal de distribution à coûts flexibles, propice à la démonstration de la qualité des produits, et permettant de développer une plus grande proximité avec les acheteurs&lt;/p&gt;</content><company>Seedbees</company><address>10 rue Lavoisier 75008 PARIS</address><contact>Alexandre Vannier</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.seedbees.com" rel="about"></link><link href="http://www.linkedin.com/jobs?viewJob=&amp;jobId=2585587" rel="via"></link></entry>