<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Pyhton - Django Junior</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/seenappse-afpyjob.2012-10-29.3140615350" rel="alternate"></link><published>2012-10-29T11:41:54+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:12+02:00</updated><author><name>admin</name><email>j.cohen@beenaps.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/seenappse-afpyjob.2012-10-29.3140615350</id><summary type="html">
Profil recherché: 

Si vous êtes développeur (se)  et que vous souhaitez faire partie d’un projet entrepreneurial très ambitieux, Beenaps est fait pour vous ! Il est indispensable que vous soyez curieux, pro actif et autonome dans votre travail. En intégrant Beenaps, vous apprendrez beaucoup en peu de temps avec une équipe de haut niveau (X, Ponts &amp; Chaussées, Supélec, HEC). Ce type de projet est avant tout un travail d’équipe, il est donc important que vous vous sentiez à l’aise pour travailler en groupe sur des sujets spécifiques.

Compétences techniques requises: 

- Maîtrise Python - Django
- Capacité à monter rapidement en compétences sur de nouvelles technologies (ex. base de données No SQL de Graph,etc.)

Missions:

Au sein de notre équipe, vous serez chargé(e) de définir avec le client et les fondateurs les spécificités techniques attendues d’un module web spécifique (prise de rendez-vous, suivi de commande etc.), de le conceptualiser, de le réaliser et de le mettre en production. 
Vous travaillerez également sur le back end Beenaps, le moteur de recherche et sur la partie web mobile de la plateforme.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Présentation du projet en quelques mots:
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt;Créé par 3 jeunes entrepreneurs, Beenaps est un outil de géo marketing, créateur d’interactions locales, qui fournit aux commerçants, indépendants, free-lance, libéraux, entrepreneurs d’une ville, des outils web simples, ergonomiques, adaptés à leur budget, pour augmenter leur visibilité sur la toile et attirer une nouvelle clientèle. De son côté, chaque internaute a la possibilité d’interagir avec ces professionnels et de trouver l’ensemble de leurs produits et services de façon centralisés.
&lt;br /&gt;Beenaps met à disposition de l'internaute de nombreux outils gratuits et innovants sur la plateforme et a su développer un outil de recherche très performant et très innovant qui le différencie des offres actuelles sur ce marché. 
&lt;br /&gt;Le produit présente de nombreuses innovations à la fois sur le plan technologique mais également sur le plan du service rendu.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Pourquoi Beenaps ?
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Si vous souhaitez devenir entrepreneur (se) ou voir de près le fonctionnement d’une start-up, Beenaps vous permettra de côtoyer les problématiques au jour le jour de l’entrepreneur mais également de vous épanouir en gérant des projets de bout en bout. 
&lt;br /&gt;Nous sommes une équipe jeune et dynamique. Du coup, l’ambiance est fun et nous sommes toujours prêts, si un sujet particulier vous intéresse, de vous permettre de l’approfondir et de vous faire profiter de notre expérience.
&lt;br /&gt;L’entreprise est actuellement incubée à Telecom Paris Tech Entrepreneurs, un des incubateurs « technologique » les plus connus et reconnus sur la place de Paris.&lt;/p&gt;</content><company>Beenaps</company><address>Telecom Paris Tech Entrepreneurs
9 rue Dareau
75014</address><contact>Julien Cohen</contact><location></location><phone>0613795037</phone><link href="seenappse-afpyjob.2012-10-29.3140615350.jpg" rel="image"></link></entry>