<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Senior developer</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/senior-developer-1" rel="alternate"></link><published>2014-09-11T17:59:14+02:00</published><updated>2015-02-23T12:46:56+01:00</updated><author><name>ltu_</name><email>jobs@ltutech.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/senior-developer-1</id><summary type="html">Rejoignez une équipe jeune et dynamique répartie entre Paris et New York, et participez au développement de produits d'avant garde dans le domaine de la reconnaissance d'images !

Poste basé en plein coeur de Paris!</summary><content type="html">&lt;h3&gt;&lt;strong&gt; Pourquoi rejoindre LTU ?&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;div&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;- C'est innovant et stimulant : Notre ADN c'est la technologie ! 80% de l'équipe est constituée d'ingénieurs et de chercheurs de haut niveau. Nous travaillons pour de grandes marques évoluant dans des secteurs variés et sur une technologie en pleine croissance !&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;- C'est enrichissant culturellement et techniquement. Vous intégrez une équipe répartie entre Paris et New York et profitez 2 fois par mois, au-delà des projets quotidiens, de journées 100% innovation et création.&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;- C'est un esprit d'équipe : En intégrant LTU vous rejoignez une équipe à taille humaine où l'individualité est respectée et valorisée.&lt;/div&gt;
&lt;div&gt; &lt;/div&gt;
&lt;div&gt; &lt;/div&gt;
&lt;h3&gt;&lt;strong&gt;A propos de LTU :&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;div&gt; &lt;/div&gt;
&lt;div&gt;Fondée par des chercheurs du MIT, d’Oxford et l’INRIA, LTU fournit des technologies et des services de reconnaissance d’images de pointe à de nombreuses sociétés et institutions à travers le monde comme Adidas, Kantar Media ou encore IPSOS.&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;Les solutions de LTU sont disponibles à la demande avec LTU Cloud ou en mode licence avec LTU Enterprise Software.&lt;/div&gt;
&lt;div&gt; &lt;/div&gt;
&lt;div&gt;Ces technologies de reconnaissance d’images brevetées permettent aux clients de LTU de gérer et protéger leurs actifs visuels en interne et en externe, et d’innover en offrant à leurs utilisateurs des expériences visuelles totalement innovantes.&lt;/div&gt;
&lt;div&gt; &lt;/div&gt;
&lt;div&gt;Les solutions de LTU permettent de répondre à un large spectre d’applications :&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;- Investigation visuelle : oeuvres d’art volées, lutte contre la pédopornographie&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;- Pige publicitaire, le m-commerce : catalogues interactifs, magasins virtuels, réalité augmentée&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;- Le e-commerce et la surveillance de marque : e-réputation, contrefaçon, surveillance des canaux de distribution&lt;/div&gt;
&lt;div&gt; &lt;/div&gt;
&lt;div&gt;LTU technologies fait partie du groupe japonais JASTEC depuis 2005.&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Descriptif du poste&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p align="left"&gt;&lt;b&gt;&lt;br /&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;LTU Technologies recherche aujourd’hui un ingénieur de développement logiciel expérimenté pour renforcer son équipe de développement.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous vous proposons de nous rejoindre et de travailler dans un une équipe agile, en constante adaptation. Vos missions à LTU seront :&lt;/p&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Design et développement de nouvelles fonctionnalités et de nouveaux produits.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Réflexion à long terme sur des problématiques complexes et importantes : charge, scalabilité, maintenabilité, etc.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Interactions avec les autres équipes.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Participer activement à l'amélioration de la qualité, la robustesse, l'optimisation du code.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maintien et amélioration de l'environnement de test.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Etre force de proposition sur les nouveaux choix techniques, les nouvelles méthodes.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Profil&lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p align="left"&gt;&lt;b&gt;&lt;br /&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous justifiez d'une expérience d'au moins 5 ans chez un éditeur logiciel&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes diplômé(e) d’une formation Bac+5 de type École d’Ingénieur ou Université.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous maîtrisez plusieurs langages orienté objet (Python, Java, C++, ou équivalent).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez une expérience en tant que designer ou lead developer dans le domaine de l'architecture client-serveur, le design d'API, l'architecture distribuée.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous maîtrisez parfaitement l'environnement Linux.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous parlez couramment anglais.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes passionné(e) par un ou plusieurs des domaines suivants : traitement d'image, développement logiciel, méthodologie, algorithmie distribuée.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Intégration continue, code review sont des termes qui font partie de votre vocabulaire, les tests unitaires sont vos meilleurs amis !&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;&lt;b&gt;Conditions &lt;/b&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p align="left"&gt;&lt;b&gt;&lt;br /&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p align="left"&gt;Lieu : Paris (1er arrondissement)&lt;/p&gt;
&lt;p align="left"&gt;Date : Dès que possible.&lt;/p&gt;
&lt;p align="left"&gt;Rémunération : montant à définir selon profil et expérience.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;pre class="txt"&gt;&lt;/pre&gt;</content><company>LTU Technologies</company><address>132 rue de rivoli - 75001 Paris - France</address><contact>Anne-Sophie Taillandier</contact><location></location><phone>01 78 76 63 60</phone><link href="http://www.ltutech.com/" rel="about"></link><link href="http://www.ltutech.com/about/careers/" rel="via"></link><link href="senior-developer-1.jpg" rel="image"></link></entry>