<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Senior Backend Developer H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/senior-backend-developer-h-f" rel="alternate"></link><published>2018-03-22T15:57:47+01:00</published><updated>2018-03-28T14:16:50+02:00</updated><author><name>aschneberger</name><email>aurelien.schneberger@backmarket.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/senior-backend-developer-h-f</id><summary type="html">Fort de notre succès en Europe et avec une volonté féroce de devenir une marque mondiale, nous avons beaucoup à faire afin de tenir la roadmap et les montées en charge. Au sein du BOT et plus particulièrement de la Squad Core, ton rôle au quotidien sera de designer &amp; structurer l’architecture du back end.

Oui c’est tout… pourquoi faire compliqué quand on peut faire simple ?</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;span&gt;CE JOB EST FAIT POUR TOI &amp;amp; TU ES AU BON ENDROIT SI…&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;• Tu es un ingénieur talentueux avec 4 à 8 d’expériences sur un poste similaire&lt;br /&gt;• Tu es disponible immédiatement (ou au plus tard en mars 2018 !) &lt;br /&gt;• Tu es malin, rigoureux et doté d’une vraie appétence pour le business&lt;br /&gt;• Tu souhaites faire de la bonne tech en suivant les bests practices (unit test, intégration en continu…)&lt;br /&gt;• Si tu es un expert en Python tout en étant autodidacte et ouvert d’esprit&lt;br /&gt;• Si tu optimises/refactores ton code avec un œil critique&lt;br /&gt;• Si tu adores la veille et aimes être up-to-date&lt;br /&gt;• Si tu adores le team play et le fun &lt;br /&gt;• Si tu veux rejoindre un environnement challengeant : AWS, RestFul API, Python, Django, VueJs, Algolia, NewRelic, Jenkins, Docker, Intégration en continue, Agile, SEO (comme vous ne le connaissez pas), Celery, RabbitMQ, ElasticSearch, Nginx, UWSGI, Unit Test&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;**On papote ?**&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</content><company>Backmarket</company><address>152 Bd Macdonald 75019 Paris</address><contact>Aurelien</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.backmarket.fr/" rel="about"></link><link href="https://jobs.backmarket.fr/jobs/senior-backend-engineer-squad-core-h-f_paris_BM_Q26Oj0j" rel="via"></link></entry>