<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Senior Python Software Engineer / Data Architect</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/senior-python-software-engineer-data-architect" rel="alternate"></link><published>2014-01-21T10:43:05+01:00</published><updated>2014-01-21T11:03:49+01:00</updated><author><name>meilleursagents</name><email>recrutement@meilleursagents.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/senior-python-software-engineer-data-architect</id><summary type="html">Le rôle de l’équipe « Data » de MeilleursAgents.com est de produire et diffuser les données immobilières les plus fraiches et les plus pertinentes aux différents acteurs de l’immobilier (vendeurs, acheteurs, agents immobiliers, institutions, etc.).
Au sein de cette équipe, composée de Software Engineers &amp; Data Scientists, vous aurez pour rôle de développer les différents algorithmes et applicatifs qui produisent ces données immobilières et qui font de MeilleursAgents.com la référence en la matière.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Fondée en 2008, MeilleursAgents.com est une entreprise dynamique et ambitieuse, dont le rôle est d’aider les particuliers à réussir leur projet immobilier en apportant transparence et efficacité aux transactions immobilières. L’entreprise compte aujourd’hui près de 100 personnes et est à la recherche de nouveaux talents pour nous aider à révolutionner le marché de l’immobilier résidentiel.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;« Engineering gets respect! »&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous nous décrivons souvent comme une « &lt;b&gt;Jeune entreprise tech qui fait de l’immobilier&lt;/b&gt; » pour souligner à quel point l’innovation et les nouvelles technologies sont au cœur de notre stratégie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Depuis sa création, MeilleursAgents.com a engagé une démarche scientifique visant à modéliser le fonctionnement du marché immobilier résidentiel et à développer des produits pour permettre aux particuliers de mieux s’y retrouver : cartes de prix / m², outil d’estimation en ligne, indices d’évolution des prix, analyse de l’offre et de la demande. MeilleursAgents.com a ainsi pu devenir une référence en France en matière d’information immobilière de qualité, notamment en matière de prix.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Profil recherché&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Au moins 5 ans d’expérience en Software Development&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous maîtrisez et pouvez justifier d’expériences significatives sur l’ensemble du cycle de développement : architecture système et logicielle, conception/algorithme, programmation, debug, tests unitaires et fonctionnels, monitoring.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez de très fortes compétences &amp;amp; connaissances sur les thèmes suivants :
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Python ou expertise dans un autre langage, de préférence un langage dynamique&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Modélisation de données et compréhension des enjeux de leur indexation&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes à l’aise sur les sujets suivants :
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Expérience dans la manipulation de gros volumes de données semi-structurées&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Administration système et de base de données&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement web&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes rigoureux, curieux, autonome, team-player, constructif dans vos discussions.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous savez communiquer avec habileté des abstractions complexes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La maintenabilité et le devenir de ce que vous réalisez vous importe&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Les plus :
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Goût pour les stats et les maths&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fan de visualisation de données (dataviz) et de cartographie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Appétence pour la formation et le suivi de développeurs juniors&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Les outils&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Afin de mener à bien nos projets, nous utilisons les technologies les plus efficaces à notre disposition telles que Python, MongoDB, PostGreSQL, PostGIS, HAPRoxy, Redis, SphinxSearch ou R (langage d’analyse statistique) et, concernant Python plus spécifiquement, GEvent, un framework événementiel, ainsi que Numpy, Scipy et Panda, 3 bibliothèques bien connues du monde scientifique. Au-delà de ces choix, nous restons avides de découvrir quelles autres technologies peuvent nous aider dans la réalisation de nos projets.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ce que vous trouverez chez MeilleursAgents.com&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bien plus de responsabilité que dans une grosse société, tout en ayant bien moins de stress que dans une startup de 2 personnes dans un garage.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Une brillante équipe de développeurs avec laquelle collaborer pour relever de sacrés challenges techniques et réaliser des produits que nos utilisateurs adoreront.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L’environnement nécessaire pour continuer à apprendre les dernières technologies et méthodologies de développement, un bureau spacieux en plein cœur de Paris et une véritable volonté de vous accompagner dans votre carrière afin que vous puissiez grandir avec l'entreprise, menée par une équipe de direction qui a l’expérience pour transformer des startups en sociétés profitables.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;En quête d’excellence et d’aventure, MeilleursAgents.com est fait pour vous !&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content><company>MeilleursAgents.com</company><address>33 rue des jeûneurs 75002 Paris</address><contact>Alleaume Claire </contact><location></location><phone>01 43 20 58 62</phone></entry>