<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Consultant technique OpenERP (H/F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/SMILE-OPENERP" rel="alternate"></link><published>2011-01-19T18:00:22+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:23+02:00</updated><author><name>admin</name><email>celine.lhoste@smile.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/SMILE-OPENERP</id><summary type="html">Passionné du monde open source, vous recherchez l’opportunité d’évoluer dans un univers technologique de haut niveau ? Au sein d’une entreprise en forte croissance ? Et dans une ambiance de travail conviviale ?

Rejoignez notre département consulting précurseur en matière de mise en œuvre de solutions ERP open source telles que OpenERP ou OpenBravo. Véritables alternatives aux solutions propriétaires du marché, ces ERP sont remarquables par leur richesse fonctionnelle et leur capacité à s’adapter aux besoins spécifiques d’une entreprise.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Dans le contexte d’une forte croissance du pôle consulting, vous rejoindrez une équipe dynamique, à taille humaine, chargée de définir, vendre les solutions ERP open source et de les mettre en œuvre.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;En tant que consultant technique, vous interviendrez depuis la phase d’appels d’offres jusqu’à la définition et la mise en œuvre de la solution.
&lt;br /&gt;Ainsi, vous participerez :
&lt;br /&gt;-	au recueil et à l’analyse des besoins du client
&lt;br /&gt;-	à la construction de la démarche la plus adéquate (démarche qualité, planification, ROI…)
&lt;br /&gt;-	à la présentation du business case au client et soutenance de la solution
&lt;br /&gt;-	à la mise en œuvre du projet en spécifiant et en réalisant le développement autour de cette solution open source.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;En fonction de votre expérience, vous gérerez une forte interaction avec le client et encadrerez une équipe de consultants. Vous pourrez ainsi évoluer sur des projets à forte visibilité qui vous permettront de monter en compétence sur l’intégralité d’un projet client, depuis l’évaluation de la faisabilité, le développement de la solution ainsi que le respect de vos engagements d’un point de vue technique et délais.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Au-delà de l’expertise technique, la mise en œuvre de ces solutions auprès de nos clients vous permettra de développer des compétences fonctionnelles dans les domaines de la gestion commerciale, la gestion des stocks, la gestion de la production, la CRM et la gestion de projet…
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vos compétences :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous disposez d’une vraie légitimité technique notamment en programmation orientée objet (java, python ou C++) et vous souhaitez aujourd’hui évoluer vers le domaine fonctionnel.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;D’un point de vue personnel, votre sens du relationnel et vos qualités d’écoute vous permettent d’instaurer une relation de confiance avec vos interlocuteurs, nécessaires pour bien appréhender leurs besoins métiers.
&lt;br /&gt;Entreprenant et créatif, vous savez faire preuve d’innovation dans vos propositions techniques.
&lt;br /&gt;Autonome et organisé, vous partagez nos valeurs fondées sur une culture de l’engagement et de la satisfaction client.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Niveaux d’études :
&lt;br /&gt;Bac +5, Ecole d’ingénieur
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Expérience professionnelle :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous disposez de 2 à 5 ans d’expérience en développement orienté objet et/ou gestion de projet acquise en cabinet de conseil/SSII/ agence souhaitée. Vous avez été amené à travailler dans des contextes exigeants en matière de qualité.
&lt;br /&gt;La connaissance d’un domaine ERP ou une expérience d’intégration d’un outil ERP est appréciée.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Selon vos performances et vos souhaits, vous pourrez construire votre parcours de progression au sein d’un groupe international, offrant des perspectives d’évolution personnelle très diversifiées et un programme de formation très complet.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Smile peut booster votre carrière !   Type de contrat CDI&lt;/p&gt;</content><company>SMILE</company><address>SMILE
48 rue de Villiers
92300 Levallois-Perret</address><contact>Céline Lhoste</contact><location></location><phone>01 41 40 11 00</phone><link href="http://www.smile.fr" rel="about"></link><link href="http://www.smile.fr/Carrieres/Nos-offres/Consultant-ERP-open-source-H-F" rel="via"></link></entry>