<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Ingénieur études et développement Python (H/F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/SMILE-PYHON" rel="alternate"></link><published>2011-01-19T18:13:35+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:23+02:00</updated><author><name>admin</name><email>celine.lhoste@smile.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/SMILE-PYHON</id><summary type="html">Smile, avec 25 M€ de CA et 25% de croissance en 2010, compte 400 collaborateurs dans le monde répartis sur 5 agences en France et 5 à l'étranger : Paris, Lyon, Nantes, Bordeaux, Montpellier, Ukraine, Maroc, Suisse, Espagne et Pays Bas.

</summary><content type="html">&lt;p&gt;1er intégrateur de solutions open source en France, Smile est aujourd'hui le seul spécialiste à avoir une offre résolument globale : infrastructure, sécurité, gestion de contenus(CMS), portails, gestion documentaire (GED/ECM), e-commerce, gestion de la relation client (CRM/GRC), progiciels de gestion intégrée (ERP), décisionnel...
&lt;br /&gt;Smile propose un large panel de services pour répondre aux besoins de ses clients : conseil, création graphique, intégration et développement, maintenance, formation, hébergement, exploitation.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Dans ce marché technologique en pleine ébullition, nous recherchons un ingénieur études et développement python (H/F)
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Sous la responsabilité du chef de projet, vous rejoindrez une équipe dynamique, à taille humaine, composée d’experts reconnus en technologies web et maîtrisant un large panel de solutions open source.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Dans ce contexte :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Vous rédigerez les spécifications techniques et fonctionnelles
&lt;br /&gt;- Vous participerez au développement des applications web en utilisant les solutions retenues (portail, framework)
&lt;br /&gt;- Vous déroulerez les tests nécessaires permettant d’assurer le bon niveau de fonctionnalité et la qualité technique des applications
&lt;br /&gt;- Vous participerez à la maintenance évolutive (évolutions souhaitées par le client) et corrective (améliorations techniques des développements déjà effectués).
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;L’envergure des projets conduits par notre société vous permettra de valoriser durablement votre parcours professionnel et de monter rapidement en compétences. 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;De formation Bac + 5 (école d’ingénieur) vous disposez de 1 à 5 ans d’expérience en développement python et/ou gestion de projet acquise en cabinet de conseil/SSII/ agence souhaitée. 
&lt;br /&gt;Vous avez été amené à travailler dans des contextes exigeants en matière de qualité.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Selon vos performances et vos souhaits, vous pourrez construire votre parcours de progression au sein d’un groupe international, offrant des perspectives d’évolution personnelle très diversifiées et un programme de formation très complet.&lt;/p&gt;</content><company>SMILE</company><address>SMILE
48 rue de Villiers
92300 Levallois-Perret</address><contact>Céline Lhoste</contact><location></location><phone>01 41 40 11 00</phone><link href="http://www.smile.fr/Carrieres/Nos-offres/Ingenieur-Etude-et-Developpement-Python-H-F" rel="via"></link></entry>