<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage developpement web - site de l'association AMORCE</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/stage-developpement-web-site-de-lassociation" rel="alternate"></link><published>2013-11-19T11:19:59+01:00</published><updated>2013-12-11T17:09:46+01:00</updated><author><name>fabienamorce</name><email>stage-web@amorce.asso.Fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/stage-developpement-web-site-de-lassociation</id><summary type="html">Développement du futur site de l'association AMORCE</summary><content type="html">&lt;p&gt;AMORCE est l'association nationale spécialisée dans l'environnement (déchets, transition énergétique : éolien, photovoltaïque...) pour les collectivités. L'association compte plus de 700 adhérents et ses positions sont régulièrement reprises dans les différents médias.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous sommes en phase de refonte de notre site internet (charte graphique, nouvelles rubriques...) et nous cherchons un stagiaire qui, aux côtés de notre informaticien "maison" (à temps partagé), sera capable de prendre en charge ces différents travaux. &lt;br /&gt; &lt;br /&gt;De façon plus précise, le futur site web reposera sur un CMS en langage Python et une base PostegreSQL ou MySQL. &lt;br /&gt; &lt;br /&gt;Bien entendu, il sera fait usage des différentes technologies liées au développement web comme jQuery, CSS3, HTML5. Dans la mesure du possible, le site utilisera un rendu dit "responsive" afin d'adapter l'affichage aux tablettes et smartphone. &lt;br /&gt; &lt;br /&gt;Un usage intensif sera fait de ce CMS qui nécessitera des développements spécifiques, notamment pour l'interfaçage avec notre base adhérents (en MySQL) et la prise en compte de différents types de contenus (Articles d'actualité, agenda, publications, FAQ, communiqués de presse, réseaux sociaux, Web TV/Academie etc.) avec des affichages spécifiques. &lt;br /&gt; &lt;br /&gt;Il sera mis en place un contrôle d'accès "subtil" afin d'offrir du contenu spécifiques à nos adhérents. &lt;br /&gt; &lt;br /&gt;Le stage d'une durée de 3 à 6 mois. Début janvier ou février 2014.&lt;br /&gt;Accès en métro A+B - station Charpennes. A 15min de la gare Part-dieu de Lyon.&lt;br /&gt;Rémunération : selon profil et convention de stage, minimum 436 €/mois net&lt;br /&gt; Envoyer CV et lettre de motivation à stage-web@amorce.asso.fr&lt;/p&gt;</content><company>AMORCE</company><address>18 rue Gabriel Péri
69100 Villeurbanne</address><contact>Fabien Michel</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.amorce.asso.fr" rel="about"></link></entry>