<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stagiaire Développeur web</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/stagiaire-developpeur-web" rel="alternate"></link><published>2017-02-21T16:00:21+01:00</published><updated>2017-02-21T17:10:58+01:00</updated><author><name>schnouki</name><email>thomas.jost@stibidik.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/stagiaire-developpeur-web</id><summary type="html">Accompagné(e) par l’équipe des 4 fondateurs de la start-up vous participerez activement au développement de nombreux projets :

* Participer à la conception et à la mise en œuvre de solutions e-commerce multicanales innovantes
* Développer un site web complexe responsive (frontend) et le tester sur différentes plateformes représentatives du marché français
* Développer la logique métier de ce site (backend, base de données SQL)
* Concevoir et documenter les API permettant l’interaction du backend, du frontend, de futures applications mobiles et d’applications partenaires

</summary><content type="html">&lt;p&gt;STIBIDIK est un service de Personal Chineuses visant à chiner la perle vestimentaire dont nos clients sont désespérément à la recherche.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Le service tourne autour de deux principes :&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Traiter des demandes particulières en chinant des articles sur-mesure&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Regrouper et mettre à disposition, en ligne, le stock de prestigieuses boutiques de seconde main réparties dans le monde, et devenir une marketplace de référence dans la mode de seconde main.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Le poste de stagiaire développeur :&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Accompagné(e) par l’équipe des 4 fondateurs de la start-up vous participerez activement au développement de nombreux projets.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Vos principales missions :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Participer à la conception et à la mise en œuvre de solutions e-commerce multicanales innovantes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développer un site web complexe responsive (frontend) et le tester sur différentes plateformes représentatives du marché français&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développer la logique métier de ce site (backend, base de données SQL)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Concevoir et documenter les API permettant l’interaction du backend, du frontend, de futures applications mobiles et d’applications partenaires&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vos compétences techniques :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise de Git et de son utilisation en équipe&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anglais technique indispensable&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une première expérience en développement web serait fortement appréciée&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Première expérience en développement avec des langages de script, idéalement Python 3 et JavaScript&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Notions de SQL et de modélisation de données dans des bases relationnelles&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Votre profil :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes en BAC+3 à BAC+5&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes fortement attiré par l’univers startup car vous souhaitez apprendre dans un environnement qui évolue chaque jour.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez une réelle capacité d’adaptation et de polyvalence.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes curieux, autonome et aimez le travail en équipe.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pour postuler :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr" style="text-align: justify; "&gt;&lt;span&gt;Envie de relever des défis ? Nous vous invitons à envoyer nous envoyer votre CV et lettre de motivation, accompagnés si possible d'une liste de réalisations : profil GitHub, StackOverflow, site personnel...&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content><company>STIBIDIK</company><address>Le Paddock
49 boulevard d'Austrasie
54000 Nancy</address><contact>Thomas Jost</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.stibidik.fr/" rel="about"></link></entry>