<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage développeur Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/stage-developpeur-python" rel="alternate"></link><published>2013-05-27T15:37:17+02:00</published><updated>2013-05-27T16:21:49+02:00</updated><author><name>lbarret</name><email>lbarret@absys.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/stage-developpeur-python</id><summary type="html">Absys (spécialiste de l'accueil multi-canal : téléphone, mail, chat et développeur de sa propre technologie) recherche un stagiaire Python. </summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;b&gt;MISSIONS&lt;/b&gt; :&lt;br /&gt; Vous travaillerez sur le développement de notre logiciel de gestion de  téléphonie. Il représente environ 100k lignes de codes et permet de répondre à des centaines de milliers d’appels par an et sera utilisé par de  nouveaux partenaires dans les mois qui arrivent. Son développement offre  des problèmes intéressants en terme de performance et d’architecture.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sous l’autorité du directeur technique, vous aurez les responsabilités suivantes :&lt;br /&gt; Étendre les fonctionnalités en prenant part à un ou plusieurs projets&lt;br /&gt; Supporter la base de code existante (debugging, refactoring et documentation)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous garantissons des problèmes techniques intéressants et  difficiles, donc capables de faire chauffer les neurones dans une  atmosphère détendue. L’architecture utilise des technologies libres et  récentes. Nous utilisons Python dans la vaste majorité de notre code  source mais aussi Memcache, Celery, Cython, etc.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous intégrerez une équipe dynamique, constituée de professionnels  ayant une vraie politique de qualité : ils se forment constamment (ils  vont à Europython), sont focalisés sur la qualité du code et des  livrables mais … ne se prennent pas au sérieux.  C’est une équipe de  spécialistes Python qui vous épaulera et saura vous faire monter en  compétence dans ce langage.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;COMPÉTENCES SOUHAITÉES :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Enthousiasme et sérieux, volonté d’apprendre.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bac+3/Bac+5&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Écriture de code source « propre » : clair, générique et sans dépendances inutiles&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience en Python&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Familier des bonnes pratiques (versionning, tests, intégration continue, déploiement)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bon niveau en anglais (capable de lire et de comprendre un livre d’informatique en anglais)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sont un gros plus :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Connaissance en développement web&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Port folio/projet de programmation personnel&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Familier des environnements UNIX/LINUX&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Sont un plus :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Connaissance des langages fonctionnels (Haskell, Lisp, Scala, etc).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expérience d’Extreme programming, de travail en équipe.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;CONDITIONS :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Durée minimale : 5 mois&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;A pourvoir ASAP. Rémunération selon profil et fonction des conditions de votre convention.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ce stage est un stage de pré-embauche.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p align="LEFT" class="western"&gt;&lt;b&gt;POUR POSTULER :&lt;/b&gt;&lt;span&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;Merci de nous adresser votre candidature ( CV, lettre de motivations )  par mail ( &lt;a href="mailto:lbarret@absys.fr"&gt;lbarret@absys.fr&lt;/a&gt; )&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Absys</company><address></address><contact>Lionel Barret</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.absys.fr" rel="about"></link><link href="http://www.absys.fr/recrutement/recrutement-informatique.html" rel="via"></link></entry>