<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage (5-6 mois) Python/Linux chez Wikimedia/BSF (Lyon)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/stage-5-6-mois-python-linux-chez-wikimedia-bsf-lyon" rel="alternate"></link><published>2016-11-22T11:24:57+01:00</published><updated>2016-11-22T11:24:57+01:00</updated><author><name>mgautierfr</name><email>mgautier@kymeria.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/stage-5-6-mois-python-linux-chez-wikimedia-bsf-lyon</id><summary type="html">Ideascube est une solution logicielle développée par Kiwix et Bibliothèques sans Frontières qui permet de transformer un RaspberryPi en un hotspot WIFI fonctionnant complètement hors-ligne et proposant de nombreuses ressources - une sorte de bibliothèque accessible hors-ligne.

L'objectif est de créer un installeur (Linux/Windows/OSX) permettant a un utilisateur sans connaissances informatiques particulières d'installer et de configurer Ideascube et Kiwix sur la carte SD d'un RaspberryPi (depuis un PC).

Ce logiciel doit permettre de :
* Télécharger et configurer le système de base pour RaspberryPi;
* Lire un catalogue de solutions (contenus/logiciels) en ligne;
* Offrir une interface à l'utilisateur pour faire son choix;
* Télécharger et installer les solutions sur la carte SD.

Une partie du travail nécessaire à la réalisation d'un tel projet a déjà été effectuée ; ce travail doit s'inscrire dans la continuité et dans la collaboration avec une équipe pré-existante.</summary><content type="html">Profil
------

Développeur(se) passionné(e) par le logiciel libre, vous utilisez GNU/Linux pour vous et possédez les connaissances de base de l'administration système (idéalement sur système Debian). Vous avez au moins une expérience passée en Python dont nous pouvons discuter.

Détails logistique
------------------

Le stage (5-6 mois) est rémunéré (~1000€/mois) et se déroulera à Lyon. Il sera encadré par un développeur d'expérience travaillant sur le projet.

À propos de nous
----------------

Kiwix est un projet logiciel pour fournir l'accès hors-ligne à la connaissance. Il est sponsorisé par le mouvement Wikimédia, à l'origine de l'encyclopédie libre Wikipédia.

Bibliothèque sans Frontières œuvre pour que chaque femme et chaque homme, à travers le monde, puisse vivre dignement et s’épanouir à travers un accès facilité, ouvert et libre aux bibliothèques, à l’information et à l’éducation et ce, dans un souci constant de promotion de la diversité culturelle.

Contact
-------

Si vous êtes intéressé(e), envoyez un mail de présentation et un CV à Matthieu Gautier (mgautier chez kymeria.fr)</content><company>WikimediaCH/Bibliotheque sans frontière</company><address></address><contact>Matthieu Gautier</contact><location></location><phone></phone></entry>