<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage de fin d'étude en pré-embauche - développeur backend à Grenoble</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/stage-de-fin-detude-en-pre-embauche-developpeur-backend-a-grenoble" rel="alternate"></link><published>2016-11-25T13:05:34+01:00</published><updated>2016-11-25T14:13:01+01:00</updated><author><name>lebouquetin</name><email>damien point accorsi arobase algoo point fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/stage-de-fin-detude-en-pre-embauche-developpeur-backend-a-grenoble</id><summary type="html">Stage ingénieur développement backend en pré-embauche, à terme développeur noyau Tracim.</summary><content type="html">&lt;h2 id="contexte-du-stage-de-fin-détudes-proposé"&gt;Contexte du stage de fin d'études proposé&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.algoo.fr"&gt;Algoo&lt;/a&gt; est une société proposant des services de développement d'applications web sur mesure.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La stratégie de l'entreprise est d'accroitre largement le CA généré par la commercialisation de &lt;a href="http://linuxfr.org/news/a-l-heure-ou-owncloud-cozycloud-et-nextcloud-font-du-bruit-tracim-continue-son-bonhomme-de-chemin"&gt;Tracim&lt;/a&gt; et à terme d'en vivre en tant qu'activité principale.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dans cette optique, algoo souhaite recruter un développeur backend en charge du développement du noyau de Tracim. Ce recrutement passe par un stage de fin d'études de pré-embauche qui permettra de recruter un candidat de valeur, partageant l'esprit et la philosophie de l'entreprise (et inversement - c'est important).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous ne faites pas (encore) de python, vous n'êtes pas hors-jeu.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="qui-est-algoo-qui-sommes-nous"&gt;Qui est algoo ? Qui sommes-nous ?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Algoo est une &lt;a href="http://linuxfr.org/users/lebouquetin/journaux/moi-aussi-j-ai-cree-une-entreprise"&gt;société créée en février 2015&lt;/a&gt; spécialisée dans le développement web en python :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;développement et intégration sur mesure de briques techniques (backend techniques, api pour applications mobiles, paiement en ligne, workflow de traitement complexes / asynchrones, etc)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;développement clé-en-main d'applications web complètes, plateformes SAAS et services en ligne complexes.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;développement et intégration de modules / applications frontend, pages responsive, single-page apps.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;développement et commercialisation du logiciel de documentation, gestion et diffusion des connaissances &lt;a href="https://github.com/tracim/tracim/"&gt;Tracim&lt;/a&gt; destiné à mettre en place des intranets/extranets B2B&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;L'entreprise est bénéficiaire depuis sa création, sérieuse, responsable. Nous finançons et &lt;a href="http://www.algoo.fr/contributions-logiciels-libres/"&gt;contribuons au libre&lt;/a&gt; de différentes manières.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les conditions de travail et l'ambiance sont bonnes et cet aspect a une place importante dans la philosophie de l'entreprise. Si besoin, les candidats intéressants et intéressés pourront entrer en contact avec d'anciens stagiaires/collaborateurs afin de discuter librement de l'entreprise.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous sommes actuellement trois personnes en CDI, nous sommes sollicités par différents (types de) clients et devons agrandir l'équipe pour pouvoir traiter les missions qui nous sont confiées.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="la-mission-que-nous-souhaitons-vous-confier"&gt;La mission que nous souhaitons vous confier&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id="à-court-terme-stage"&gt;à court terme (stage)&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Le travail principal envisagé est de mettre en place un mécanisme de plugins pour pouvoir manipuler des modèles de données personnalisés.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Plus largement, les développements suivants seront menés en fonction de l'avancement du travail, soit durant le stage soit ensuite en tant que salarié :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Conception et développement d'un mécanisme de plugins pour le modèle de données&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Interfaçage avec moteur de recherche type ElasticSearch&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mise en place de mécanisme d'interaction par email&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Interfaçage avec logiciels de visioconférence (jitsi ?), de messagerie instantanée (mattermost ?)…&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id="à-long-terme-cdi"&gt;à long terme (CDI)&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Les sujets évoqués ci-dessus en particulier, et d'une manière plus générale :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Conception et développement sur le noyau de Tracim, maintenance corrective et évolutive sur le logiciel. Forte coloration backend, mais interventions fullstack/frontend peuvent être envisagés&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Conception et développements sur la plateforme SAAS de Tracim&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement et amélioration des outils internes, interfaces et outils d'administration&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Amélioration de l'environnement de développement et outils d'industrialisation (tests unitaires, outils d'intégration continue)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Dans une mesure moindre :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Maintenance corrective et évolutive backend ou fullstack sur les missions clients (en mode agence web, donc dans les locaux Algoo, pas chez les clients)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement d'API REST/JSON, d'applications web, intégration de briques technologiques - geolocalisation, paiement en ligne, scraping, etc.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id="compétences-requises"&gt;Compétences requises&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;En recrutant un (futur) jeune diplômé, nous recherchons avant tout une personne qui va (et est capable de) monter en compétences.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il n'y a pas de compétences requises, mais des aptitudes et un intérêt naturel pour :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;L'abstraction et la modélisation,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;l'identification de points et problématiques clés / critiques,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;la résolution de problèmes,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une bonne compréhension de l'algorithmie et des problématiques de montée en puissance,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La conception logicielle modulaire,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La technique et la science.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id="compétences-appréciées"&gt;Compétences appréciées&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Développement web fullstack et problématiques associées&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement en Python&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ecriture de tests de non régression, intégration continue&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anglais technique écrit&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bases de données SQL&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gestionnaire de version (svn/git/mercurial)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissance de Django, Pyramid, Flask, Turbogears, SQLAlchemy, RabbitMQ, …&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissance des bases de données MySQL, PostgreSQL, Redis&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Développement dirigé par les tests (test-driven development)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sensibilité "DevOps"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Connaissances en administration système&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ReactJS, Flux&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Bonus : LDAP, Responsive Emailing, Gestion de services d'email&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="environnement-de-travail"&gt;Environnement de travail&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Petite équipe (3 personnes en CDI actuellement), collaboration distante avec les clients&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Environnement de travail GNU/Linux Debian, Python 3, PostgreSQL, Git. Postes de travail bi-écran&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ouverture au monde Windows, compréhension des besoins utilisateurs&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lieu : &lt;a href="http://www.openstreetmap.org/?mlat=45.32150&amp;amp;mlon=5.58986#map=11/45.2461/5.4880"&gt;Centr'Alp, à 15km de Grenoble&lt;/a&gt;, accessible par pistes cyclables et transports en commun (trains) depuis Grenoble&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bureaux partagés avec &lt;a href="https://twitter.com/algoofr/status/782869620298514432"&gt;3 reines&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Environnement technique actuel : Pycharm, Gitlab / Github, Jenkins, Shinken, Ansible.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id="profil-recherché"&gt;Profil recherché&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Ingénieur en dernière année d'études&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Grand curiosité technique, envie d'apprendre et progresser&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pragmatique capable d'abstraction&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Autonome&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Force de proposition et intéressé par la finalité des produits développés&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Capacité à faire des compromis techniques&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ouverture d'esprit, et notamment aux choix de logiciels propriétaires&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Volonté et envie de résoudre des problématiques techniques complexes&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Nous ne cherchons pas à recruter le meilleur ingénieur, nous cherchons une tête bien faite qui s'intègrera dans l'équipe en trouvant naturellement sa place.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous ne cherchons pas à recruter les meilleurs ingénieurs mais les collaborateurs qui font de nous la meilleure équipe.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="ce-que-nous-vous-offrons"&gt;Ce que nous vous offrons&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id="pour-le-stage-de-fin-détudes"&gt;Pour le stage de fin d'études&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Un projet de fin d'étude avec embauche en CDI à la clé si les voyants sont (toujours) au vert d'ici là (matching boîte/candidat, perspectives business ok à 6 mois)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Indemnité de stage autour de 500/800€ (500 étant +/- le minimum légal)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Du code utile et visible : votre code sera directement intégré dans Tracim (si il est fonctionnel, bien entendu ;)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id="a-terme-cdi"&gt;A terme (CDI)&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Contrat Cadre 35 heures&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Possibilité de travail à 80%&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mutuelle familiale sérieuse (prise en charge conjoint + enfants, mutuelle pas haut-du-panier mais pas low-cost - c'est également la mienne en tant que dirigeant)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Organisation personnelle souple, prise de congés ajustée en fonction des besoins respectifs du collaborateur et de l'entreprise&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rémunération 27/33K€ brut annuel&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id="et-dans-tous-les-cas"&gt;Et dans tous les cas…&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Contributions au libre - votre tâche principale sera de travailler sur Tracim&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Prise en charge de vos frais de déplacement à hauteur de 50% (transports en commun)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Participation à des évènements dans le cadre professionnel - &lt;a href="http://snowcamp.io/2017/fr/welcome"&gt;snowcamp&lt;/a&gt;, &lt;a href="https://www.pycon.fr/"&gt;pycon&lt;/a&gt;, …&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Formations si le besoin s'en fait sentir,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ambiance de travail agréable,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Une expérience formatrice, dont vous avez une bonne partie des clés, pour démarrer votre carrière sur de (très) bonnes bases&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id="pour-candidater"&gt;Pour candidater&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Envoyer CV et motivations (je lis en priorité les motivations des candidats) par email à damien point accorsi arobase algoo point fr.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Notes :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Pour les motivations, pas besoin d'en faire des tartines, contentez vous d'expliquer honnêtement vos aspirations personnelles, ce qui vous attire dans le poste et pourquoi nous devrions vous choisir pour ce poste&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Les compétences appréciées ne sont pas obligatoires, elles apportent uniquement un surplus d'intérêt de votre profil&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je prends le temps de lire vos candidatures, donc je m'attends à lire une lettre de motivation sérieuse et ciblée. Lettre générique ou absence de lettre de motivation : candidature exclue d'office. (Algoo fait du B2B sérieux, pas du gros volume à faible valeur ajoutée ; la vision du candidat doit être en phase avec celle de l'entreprise)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Si vous connaissez des personnes susceptibles d'être intéressées, faites tourner :)&lt;/p&gt;</content><company>Algoo</company><address>9 rue du rocher de Lorzier
38430 Moirans</address><contact>Damien Accorsi</contact><location></location><phone>09.72.49.72.2.0</phone><link href="http://www.algoo.fr/" rel="about"></link><link href="http://linuxfr.org/forums/general-petites-annonces/posts/stage-de-fin-d-etude-en-pre-embauche-developpeur-backend-python-go-sur-grenoble" rel="via"></link></entry>