<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage de fin d’étude ingénieur python (H/F)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/stage-de-fin-d2019etude-ingenieur-python-h-f" rel="alternate"></link><published>2014-02-06T16:22:11+01:00</published><updated>2014-02-06T17:08:08+01:00</updated><author><name>jurismarches</name><email>recrutement@jurismarches.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/stage-de-fin-d2019etude-ingenieur-python-h-f</id><summary type="html">Stage de fin d’étude ingénieur (H/F) environnement python à Nantes</summary><content type="html">&lt;p align="center"&gt;&lt;b&gt;Stage de fin d’étude ingénieur &lt;/b&gt;&lt;b&gt;(H/F)&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Société : &lt;b&gt;JURISMARCHÉS&lt;/b&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Type de contrat : &lt;b&gt;Stage&lt;/b&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lieu : &lt;b&gt;Nantes&lt;/b&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pas de déplacement&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Entreprise :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jurismarchés est expert en veille sur les opportunités d’affaires (appels d’offres) françaises et internationales et sur la veille d'informations stratégiques liées au secteur public, parapublic et associatif. Depuis sa création en 2005, nous simplifions la vie de nos clients grâce à une forte expertise et une approche personnalisée.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour toujours mieux répondre à cet objectif ambitieux, Jurismarchés anticipe les besoins de ses clients et les évolutions technologiques qui lui permettront de les satisfaire. Notre équipe technique utilise des technologies open source d'excellence qui permettent de traiter de grandes masses de données (30 000 nouvelles informations publiques indexées par semaine) pour de nombreux utilisateurs. Nous mettons l’accent sur l'ergonomie des usages et des partages, et les algorithmes de fouille et de recommandation.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dans cette phase passionnante de création des nouveaux produits, Jurismarchés, qui compte actuellement une dizaine de personnes, recherche un stagiaire tout aussi passionné pour renforcer son équipe technique.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Vos missions :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous participerez à la conception et au développement :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-       de l'application et des scripts d'extraction de données&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-        l'interface (front-end) qui comporte de nombreux aspects dynamiques.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-       à la maintenance curative et préventive du système&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La mission peut évoluer au cours du stage en fonction de vos intérêts et de la place que vous prenez au sein de l'équipe.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Grâce à ce stage, vous aurez l'occasion de voir la mise en place d'une plateforme faisant appel à de nombreuses technologies open-sources émergentes : Django, AngularJS, Elastic Search, Bases graphes… et basée sur un ensemble de bonnes pratiques : travail en équipe, scalabilité, esprit devops. Vous pourrez également faire l'expérience d'une organisation d'entreprise souple qui fait la part belle à la collaboration, la responsabilisation et l'initiative.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Connaissances &amp;amp; Aptitudes &lt;/b&gt;&lt;b&gt;: &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous avez déjà utilisé le langage de programmation Python et, si possible, du framework Django&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous connaissez les technologies web, en particulier Javascript. La connaissance d'AngularJS est un plus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous avez une utilisation régulière des systèmes et réseaux sous Linux.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous aimez travailler en équipe, en utilisant les outils de collaboration adaptés et en recherchant les bonnes pratiques&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Vous êtes passionné par le développement et vous faite preuve de créativité&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt; &lt;b&gt;Modalités : &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lieu de stage : Nantes&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rémunération : négociable suivant profil&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CV + Lettre de motivation argumentée obligatoire (Poste + Compétences) à adresser par mail à&lt;b&gt; recrutement@jurismarches.com&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Jurismarchés</company><address>1 rue de la Haute Casserie 44000 NANTES</address><contact>Frédéric Oliveau</contact><location></location><phone>02 51 89 64 15</phone><link href="http://www.jurismarches.com" rel="about"></link></entry>