<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage FE pour Ingénieur développement [sécurité et défense]</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/stage-fe-pour-ingenieur-developpement-securite-et-defense" rel="alternate"></link><published>2018-01-05T15:41:54+01:00</published><updated>2018-01-05T15:43:24+01:00</updated><author><name>ajstagepy</name><email>aude.baptistin@ajstage.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/stage-fe-pour-ingenieur-developpement-securite-et-defense</id><summary type="html">Les missions :

Au sein de la Direction Technique, vous êtes responsable d’un lot de développements logiciels Web autour de Javascript et PYTHON, pour réaliser et enrichir les interfaces Web autour de nos logiciels de traitement d’images, afin de permettre leur configuration à distance, et leur interfaçage avec les logiciels clients.

A ce titre, vos missions principales seront :

- Assurer l’interface avec les ingénieurs en charge de la partie traitements, et le Marketing pour la synthèse des besoins utilisateurs et l'ergonomie.
- Etre force de proposition pour innover et réaliser les interfaces.
- Examiner les évolutions technologiques du monde du Web pour faire des choix et des développements en phase avec la technologie du moment.</summary><content type="html">&lt;p&gt;L'entreprise :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;EVITECH, créé en 2005, est un éditeur logiciel spécialisé dans le développement et la commercialisation de progiciels d'analyse d'images pour la sécurité globale (sécurité et défense). &lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Membre du pôle SYSTEM@TIC et du réseau Optics Valley, EVITECH est lauréate 2009 du Trophée de l'Innovation de l'Usine Nouvelle (catégorie Produits innovants). &lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les logiciels visent à acquérir les images issues de capteurs d’images, à les analyser, à transmettre le résultat de ces analyses (interprétation d’événements), et à dialoguer avec les capteurs. Ces capteurs surveillent et protègent notamment des grappes de sites éloignés ou peu accessibles.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le profil :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;vous avez réalisé des projets (stages/PFE/ …) en informatique et Web et préférentiellement sur la réalisation d’interfaces web pour un système tiers (procédé/ équipement/base de donnée/&lt;br /&gt;Issu d’une formation supérieure bac+5 vous avez réalisé des projets (stages/PFE/ …) en informatique et Web et préférentiellement sur la réalisation d’interfaces web pour un système tiers (procédé/ équipement/base de donnée/…).&lt;br /&gt;Passionné par les nouvelles technologies/ le Web et le développement logiciel vous recherchez un environnement de véritables professionnels du logiciel pour vous épanouir dans la technique.&lt;br /&gt;Vous maitrisez les environnements HTML/PYTHON/ Javascript.&lt;br /&gt;Vous avez une première connaissance des bases de données et des applications réseau.&lt;br /&gt;Rigoureux vous fournissez un travail de qualité et avez déjà travaillé en équipe.&lt;br /&gt;Vous avez un goût pour la communication et l’intégration dans une petite équipe composée d’une à quatre personnes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les plus de l'offre&lt;br /&gt;Composé d'une vingtaine de collaborateurs EVITECH dispose d’un esprit start-up.&lt;br /&gt;Nos équipes sont dynamiques mais aussi sportives ! Une douche est à disposition de nos collaborateurs et une salle de sport est présente à quelques mètres de nos locaux.&lt;/p&gt;</content><company>Evitech</company><address></address><contact>Aude BAPTISTIN</contact><location></location><phone></phone><link href="http://ajstage.com/offre/Ingenieur-developpement-logiciel-web-chez-Evitech" rel="via"></link></entry>