<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stagiaire en développement (H/F) - Levallois-Perret (2 à 3 mois à pourvoir dès que possible) </title><link href="https://www.afpy.org/jobs/stagiaire-en-developpement-h-f-levallois-perret" rel="alternate"></link><published>2015-04-22T12:46:39+02:00</published><updated>2015-04-22T13:02:12+02:00</updated><author><name>dddcet</name><email>jobs_animation@mikrosimage.eu</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/stagiaire-en-developpement-h-f-levallois-perret</id><summary type="html">Contexte: Pipeline de films d’animation.
 
Missions: Sous la responsabilité du CTO, vos principaux objectifs seront la mise en place d’outils de suivi d’équipes et d’artistes. 

Pour ce faire, vos principales missions seront les suivantes:

- Mise en place d’outils de suivi d’équipe de développement 
- Mise en place d’outils de suivi d’artistes dans Shotgun 
- Possible intégration au pipeline selon le niveau du candidat.
 
Profil: Python exigé, la connaissance de Maya et QT serait un plus.
Rigueur, autonomie.

Salaire: Rémunération de base d’un stage conventionné + remboursement de 50% Navigo sur présentation d’un justificatif + tickets restaurant.


Les candidatures sont à adresser à: jobs_animation@mikrosimage.eu
</summary><content type="html">&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Créé en 1985, Mikros Image (&lt;/span&gt;&lt;a href="http://www.mikrosimage.fr/"&gt;&lt;span&gt;http://www.mikrosimage.eu/&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;span&gt;) est un prestataire de services, spécialisé dans les effets numériques visuels. Mikros Image gère pour ses clients plus de 300 projets par an tous domaines confondus, depuis la supervision de tournage, jusqu’à la finalisation du film de cinéma, du spot de publicité, du programme de télévision ou de contenus pour Internet et les téléphones mobiles. La gamme de services proposée comprend :&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;·&lt;/span&gt;&lt;span&gt;  &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Effets spéciaux et images de synthèse 2D &amp;amp; 3D&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;·&lt;/span&gt;&lt;span&gt;  &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Montage et conformation&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;·&lt;/span&gt;&lt;span&gt;  &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Étalonnage, transferts numérique/film et film/numérique, masterisation&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;·&lt;/span&gt;&lt;span&gt;  &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Laboratoires vidéo, film &amp;amp; compression&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;·&lt;/span&gt;&lt;span&gt;  &lt;/span&gt;&lt;span&gt;Gestion d’actifs et outils de transmission numérique.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p dir="ltr"&gt;&lt;span&gt;Dans ses bureaux de Levallois-Perret et de la rue d’Hauteville à Paris, Mikros Image emploie 170 salariés permanents et collabore, en moyenne, avec plus de 70 free-lances. En novembre 2008, Mikros crée sa première filiale internationale en Belgique, au sein du Pôle Image de Liège, en région Wallonne. En novembre 2010, elle ouvre Mikros Image Brussels pour développer des activités pour la publicité sur ce territoire. Viennent ensuite la filiale Mikros Image Canada à Montréal en août 2011, dans les domaines du long-métrage et de l'animation et l’ouverture d’un studio d’animation en janvier 2012 sur Levallois-Perret.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;span&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;</content><company>Mikros Image </company><address>120, rue Danton
92300 Levallois-Perret</address><contact>steinlein</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.mikrosimage.eu/" rel="about"></link></entry>