<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage Développeur/Intégrateur Web H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/stage-developpeur-integrateur-web-h-f" rel="alternate"></link><published>2016-04-01T14:54:12+02:00</published><updated>2016-04-14T14:15:57+02:00</updated><author><name>pascal</name><email>p.chambon@upfit-services.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/stage-developpeur-integrateur-web-h-f</id><summary type="html">Nous recherchons un développeur web pour l’intégration de nouvelles boutiques partenaires dans le Fit Manager, et le développement de nouvelles fonctionnalités sur nos applications côté serveur, dans un environnement python-friendly.</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;*Poste à pourvoir asap, en avril 2016*&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Présentation de la start-up &lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;UPfit est une société qui propose un service de rupture : conseiller la bonne taille d’un vêtement à acheter sur Internet en quelques secondes ! Terminées, les mesures avec un mètre-ruban ! UPfit devine avec précision votre morphologie à partir de quelques données basiques telles que l’âge, le poids, la taille …&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Missions&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous recherchons un développeur web pour l’intégration de nouvelles boutiques partenaires dans le Fit Manager, et le développement de nouvelles fonctionnalités côté serveur :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Configuration des plugins et des guides de tailles en Python/YAML/Javascript&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Personnalisation des interfaces html5/css3&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Participation au développement de la webapp sous AngularJS, et des webservices/extranets sous Python/Django.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Implémentation d’algorithmes de data-analysis (Big Data)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt; &lt;b&gt;Votre profil :&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes rigoureux(se), respectueux(se) des cahiers de test et autres consignes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous êtes autonome, curieux(se) et force de proposition.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez de bonnes bases en technologies Web - HTML, CSS et JavaScript.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous avez des bases en programmation orientée objet&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La maîtrise d’un DVCS (Git, Mercurial, Bazaar…) est un plus&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;La maîtrise d’un langage dynamique (python, ruby, php...) est un plus&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous voulez évoluer dans une équipe jeune et dynamique.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous n’avez pas peur de prendre des responsabilités.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;UPfit a été incubée à Ecully dans l’un des meilleurs incubateurs de France (Classement L’Entreprise Décembre 2012), et vient de déménager dans ses propres locaux. UPfit a été primée de nombreuses fois (JEA, W2C Awards, Start Up Battle 2015, Vénus coup de cœur digital…), labellisée Novacité, et fait partie du nouveau dispositif Lyon Startup lié à la French Tech. Upfit, enfin, est en pleine phase de décollage, avec une levée de fonds qui s’est finalisée, ainsi que des tests en cours sur les plus grands sites e-commerce de France.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous souhaitez effectuer votre stage dans un environnement stimulant, UPfit est faite pour vous !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous souhaitez participer à une révolution dans l’habillage en ligne, ainsi qu’avoir une grande flexibilité dans votre stage, UPfit est faite pour vous !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;Envoyez votre candidature à contact@upfit-services.com&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</content><company>UPFIT</company><address>Bâtiment 3, 24 rue joannes Masset, 69009 Lyon (Gorge-de-Loup)</address><contact>Pascal Chambon</contact><location></location><phone>06 32 02 15 26</phone><link href="http://upfit-services.com" rel="about"></link></entry>