<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Stage développement web Django / Frontend / startup</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/stage-developpement-web-django-frontend-startup" rel="alternate"></link><published>2013-10-04T11:25:03+02:00</published><updated>2013-10-04T11:51:32+02:00</updated><author><name>charles</name><email>drh@sporteasy.net</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/stage-developpement-web-django-frontend-startup</id><summary type="html">SportEasy recherche un(e) développeur(se) passionné(e) par le Web et débrouillard(e) 
pour effectuer un stage ayant pour objectif de participer à l'amélioration de l'interface utilisateur et à l'évolution de l'infrastructure de l'application</summary><content type="html">&lt;p&gt;SportEasy est une jeune startup qui propose une application web et mobile gratuite destinée à toutes les équipes de sport amateur. Elle regroupe, en un seul et même outil, tout ce dont les coachs et les joueurs ont besoin pour structurer et animer la vie de leur équipe. Aujourd'hui, plus de 40 000 joueurs utilisent la plateforme.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Actuellement, l'application est constituée de 2 sites web, d'une API et d'une application Iphone (et bientôt Android).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La stack du projet est la suivante : &lt;br /&gt;Python/Django/Coffee/SASS/MySQL/RabbitMQ/Redis/Git&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nous recherchons un(e) développeur(se) passionné(e) par le Web et débrouillard(e) &lt;br /&gt;pour effectuer un stage de 3 à 6 mois.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Stage proposé:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Participer à la réalisation du site:&lt;br /&gt;- Amélioration de l'interface utilisateur&lt;br /&gt;- Evolution de l'infrastructure de l'application&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Compétences demandées:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Etre à l'aise avec les technos web modernes&lt;br /&gt;- Bonne connaissance de Python&lt;br /&gt;- Ecriture de code source élégant, le plus clair et générique possible.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les plus:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;- Une connaissance du framework Django&lt;br /&gt;- Compétences en UX et interfaces web&lt;br /&gt;- Etre sportif(ve) ! :)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Avantages:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Equipe jeune et cool dont 2 développeurs, quartier sympa facile d'accès en transports en commun (Gare du Nord), ambiance startup et décontractée.&lt;/p&gt;</content><company>SportEasy</company><address>21 rue Saint Vincent de Paul, 75010 Paris</address><contact>Charles</contact><location></location><phone>01 84 17 00 39</phone><link href="https://www.sporteasy.net" rel="about"></link></entry>