<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>START-UP dans le sport recrute STAGIAIRE PYTHON / COMPUTER VISION</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/start-up-dans-le-sport-recrute-un-stagiaire-c-python-pour-de-la-computer-vision" rel="alternate"></link><published>2014-12-26T11:48:34+01:00</published><updated>2014-12-26T12:12:12+01:00</updated><author><name>clem-j</name><email>gregoire@filmyourteam.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/start-up-dans-le-sport-recrute-un-stagiaire-c-python-pour-de-la-computer-vision</id><summary type="html">Missions : 
Accompagner le CTO dans le développement du logiciel de vision par ordinateur dans le développement et l’amélioration des fonctionnalités, notamment : 
- Amélioration du logiciel de détection et de suivi des joueurs et de la balle 
- Amélioration du zoom intelligent 
- Analyse des données pour fournir des informations qualifiées aux entraineurs (p.ex : zone chaude/froide sur le terrain) 
- Algorithme de machine learning
Technologies : C++, Python, Opencv, Git</summary><content type="html">&lt;p&gt;Film Your Team est la première solution vidéo à destination des clubs de sports collectifs amateurs.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Film Your Team permet de : &lt;br /&gt;- Filmer ses matchs automatiquement, sans qu’aucun caméraman ne soit nécessaire ; (suivi automatique des joueurs et de la balle)&lt;br /&gt;- Analyser les matchs et partager avec les joueurs les enseignements du match.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les entraîneurs de sports collectifs vont enfin pouvoir revoir les images de leurs matchs pour aider leurs joueurs à progresser de manière collective (tactique) et individuelle ! &lt;br /&gt;Dans le cadre de son développement Film Your Team recherche un stagiaire rigoureux pour accompagner son CTO dans le développement et l’amélioration de son logiciel de vision par ordinateur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Dates :&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt; Début janvier&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Durée :&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt; 4 à 6 mois. Possibilité de recrutement à l’issue du stage.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;&lt;span&gt;Rémunération&lt;/span&gt; &lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;: En fonction du profil.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Missions :&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/span&gt; Tu accompagneras le CTO dans le développement du logiciel de vision par ordinateur dans le développement et l’amélioration des fonctionnalités, notamment : &lt;br /&gt;- Amélioration du logiciel de détection et de suivi des joueurs et de la balle &lt;br /&gt;- Amélioration du zoom intelligent &lt;br /&gt;- Analyse des données pour fournir des informations qualifiées aux entraineurs (p.ex : zone chaude/froide sur le terrain) &lt;br /&gt;- Algorithme de machine learning&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Compétence attendues :&lt;/strong&gt; &lt;/em&gt;&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;Maitrise du langage Python&lt;br /&gt;Connaissance en vision par ordinateur et maîtrise d’Open CV&lt;br /&gt;Conception /Programmation Objet &lt;br /&gt;Outil de gestion de configuration (git)&lt;br /&gt;Connaissance du langage C++ (un plus)&lt;/p&gt;</content><company>Film Your Team</company><address>Paris</address><contact>Grégoire</contact><location>Paris</location><phone></phone><link href="http://www.filmyourteam.com" rel="about"></link></entry>