<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>[CDI] - DEVELOPPEUR SENIOR OPEN SOURCE - PARIS</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/stephane_brault-NETEVENCDIJUIN2010" rel="alternate"></link><published>2010-06-25T12:47:00+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:26+02:00</updated><author><name>admin</name><email>emploi@neteven.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/stephane_brault-NETEVENCDIJUIN2010</id><summary type="html">Neteven, acteur innovant du e-commerce, la société commercialise une plateforme de gestion des plus grands sites d’achat-vente européens : eBay, Amazon, PriceMinister, Alapage, PixMania, RueDuCommerce, Fnac...</summary><content type="html">&lt;p&gt;La solution allie outils techniques et conseils stratégiques pour une approche performante de la vente en ligne. www.neteven.com&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour accompagner son très fort développement, Neteven renforce son équipe technique et recherche un Développeur Web Senior (Python Webservices).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CDI – Développement et déploiement des évolutions d’une application web.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Responsabilités :
Evolution de l’application web
Développement des webservices
Evolution de la base de données
Reengineering et programmation : développement de nouvelles fonctionnalités et améliorations des fonctionnalités existantes
Tests, recettes et documentation
Vous vous assurez aussi de la mise en place des projets et de la bonne implantation des solutions commercialisées
Enfin, vous êtes force de proposition quant à l’évolution de l’application et des nouvelles technologies à explorer&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Expérience &amp; Compétences :
Expérience en développement d’application web et en gestion de projets complexes
Vous êtes idéalement habitué(e) à travailler avec les technologies Linux, Apache, HTML, Javascript, Python (Zope 3 et Twisted) et PostgreSQL
Dynamique et réactif(ve), vous appréciez le travail en équipe
Passionné(e) des nouvelles technologies et d’Internet&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Formation :
Bac +5 Ecole d’Ingénieur mais plus que la formation, c’est l’expérience qui prévaudra&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Langue :
Anglais technique&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Type de contrat :
CDI à temps plein&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rémunération :
A définir en fonction de l’expérience&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Localisation :
Le poste est basé à Paris (75) &lt;/p&gt;
</content><company>NETEVEN</company><address>204 rue de Crimée
75019 PARIS</address><contact>Antoine RIVIERE</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.neteven.com" rel="about"></link></entry>