<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>[CDI] [Paris] Concepteur Web – Open Source (Python Zope)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/stephane_brault-neteven_python" rel="alternate"></link><published>2007-11-29T19:09:42+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:33+02:00</updated><author><name>admin</name><email>emploi@neteven.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/stephane_brault-neteven_python</id><summary type="html">Pour accompagner son très fort développement, Neteven renforce son équipe technique et recherche un concepteur Web (Python Webservices).

Neteven, acteur innovant du e-commerce, est le premier fournisseur de solutions de gestion e-commerce  multi-canal. La société commercialise une plateforme de gestion des plus grands sites d’achat-vente européens : eBay, Amazon, PriceMinister, Alapage... La solution allie outils techniques et conseils stratégiques pour une approche performante de la vente en ligne. </summary><content type="html">Neteven :
- Une équipe technique d'experts travaillant avec toutes les dernières technologies Open Source
- Un financement assuré pour un programme de développement ambitieux
- Un produit unique sur un marché en pleine expansion
- La possibilité d’exprimer votre créativité et votre esprit d'innovation

Responsabilités :
- Evolution de l’application web
- Développement des webservices
- Evolution de la base de données
- Reengineering et programmation : développement de nouvelles fonctionnalités et améliorations des fonctionnalités existantes
- Tests, recettes et documentation 
- Vous vous assurez aussi de la mise en place des projets et de la bonne implantation des solutions commercialisées
- Enfin, vous êtes force de proposition quant à l’évolution de l’application et des nouvelles technologies à explorer

Expérience &amp; Compétences : 
- Première expérience en développement d’application web 
- Vous êtes idéalement habitué(e) à travailler avec les technologies Linux, Apache, HTML, Javascript, Python (Zope 3 et Twisted) et PostgreSQL
- Dynamique et réactif(ve), vous appréciez le travail en équipe
- Passionné(e) des nouvelles technologies et d’Internet

Formation :
Bac +5 avec une formation initiale en Ecole d’Ingénieur ou Université

Langue :
Anglais technique

Type de contrat :
CDI à temps plein

Rémunération :
A définir en fonction de l’expérience - Fixe intéressant + avantages

Localisation :
Le poste est basé à Paris (75)

Merci d’adresser votre candidature (CV + lettre), à : emploi@neteven.com
www.neteven.com
</content><company>NETEVEN</company><address>101 Bd Mac Donald
75019 Paris</address><contact>Stephane BRAULT</contact><location></location><phone>01 44 89 47 40</phone><link href="http://www.neteven.com" rel="about"></link></entry>