<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Web</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/Sutunam-sutunam" rel="alternate"></link><published>2012-12-03T08:57:50+01:00</published><updated>2013-03-31T22:50:10+02:00</updated><author><name>admin</name><email>contact@sutunam.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/Sutunam-sutunam</id><summary type="html">Sutunam est une Agence Web située à Lyon en France.

Notre objectif est de proposer des solutions et services Internet qui génèrent une forte croissance pour le business de nos clients.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Dans le cadre du suivis et de la gestion de projets, le/la candidat(e) sera le pont entre les clients et les équipes de développement.
&lt;br /&gt;Il/elle pourra intervenir directement dans le développement s'il/elle le souhaite/peut.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Il s'agit donc de bien analyser les demandes des clients, les formaliser si besoin (cahier des charges, rédaction de mails, ..), échanger et valider avec les clients puis ensuite retransmettre les infos aux développeurs.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Vous serez bien entendu accompagné(e) par un chef de projet senior sur vos premiers dossiers puis si vous êtes à l'aise vous serez chef de vos propres projets.
&lt;br /&gt;Description du poste
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Compétences souhaitées :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Capacité à travailler de façon autonome et en équipe; aisance avec les outils informatiques; créativité; esprit d’initiative et rigoureux(se).
&lt;br /&gt;Vous avez connaissance des contraintes, des technologie et des outils liées au développement Web..
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Maîtrise de l’anglais indispensable. Anglais technique et écrit, pas besoin de le parler.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;- Bonne culture de l'internet et de l'informatique en général.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt; 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Durée: minimum 3 mois, ce stage est à pourvoir dès que possible.
&lt;br /&gt;Si le stage se déroule bien la création du poste sera rapidement envisagée.
&lt;br /&gt;Stage rémunéré&lt;/p&gt;</content><company>Sutunam</company><address>24 avenue Joannes Masset
Bat 3, étage 2
69009 Lyon - FRANCE</address><contact>Christophe Denuziere</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.sutunam.com" rel="about"></link><link href="http://www.sutunam.com" rel="via"></link></entry>