<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Thèse CIFRE en traitement du langage − IRISA et Jurismarchés</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/these-cifre-en-traitement-du-langage-2212-irisa-et-jurismarches" rel="alternate"></link><published>2015-03-23T10:59:11+01:00</published><updated>2015-03-23T12:40:56+01:00</updated><author><name>alexg</name><email>job@jurismarches.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/these-cifre-en-traitement-du-langage-2212-irisa-et-jurismarches</id><summary type="html">Passionné par le traitement automatique de la langue naturelle (TALN), le machine learning ? Envie d'affronter des problématiques réelles en phase avec la communauté des "data scientist" Python ?
Le laboratoire Irisa Jurismarchés proposent une thèse CIFRE en fouille de texte, analyse du langage et des données.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Le sujet s'inscrit dans le cadre d'un service de veille stratégique sur les marchés et recherche d'opportunités commerciale. Il s'agit d'utiliser les techniques de traitement du langage naturel et machine learning : fouille, extlraction, clustering, recommandation, etc dans un ensemble de documents très hétérogène, peu ou pas structurés, en utilisant également les données issus de l'utilisation de ces documents. La recherche s'appuie également sur une équipe avec une bonne expertise métier.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Avec une équipe technique de Pythonista convaincus, Jurismarchés privilégiera l'utilisation de Python, et de librairies open source. Jurismarchés est particulièrement intéressé par des personnes motivées par un travail d'équipe.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le laboratoire de l'IRISA est basé à Vannes,l'entreprise Jurismarchés à Nantes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L'&lt;a class="external-link" href="https://www-expression.irisa.fr/fr/" target="_self" title=""&gt;équipe expression de l'IRISA&lt;/a&gt;  cible l’étude des données produites par l’homme (en particulier langagières) et véhiculées par différents médias, notamment l'expressivité dans le texte et la langue.&lt;br /&gt;&lt;a class="external-link" href="http://jurismarches.com" target="_self" title=""&gt;Jurismarchés&lt;/a&gt; est &lt;span&gt;expert en veille personnalisée sur les opportunités d'affaires (appels d’offres privés et publics) françaises et internationales depuis plus de 9 ans. Nous voulons a&lt;span&gt;ccompagner le développement commercial des entreprises et faciliter l’accès à l’information utile.&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Une description complète du sujet est disponible sur &lt;a class="external-link" href="https://www-expression.irisa.fr/files/2015/02/TheseJM2015.pdf" target="_self" title="Sujet de thèse (Document PDF)"&gt;https://www-expression.irisa.fr/files/2015/02/TheseJM2015.pdf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><company>Jurismarchés</company><address>2 Place Saint-Pierre - 44000 Nantes</address><contact>Frédéric Oliveau</contact><location></location><phone> 02 51 89 64 15</phone><link href="http://www.jurismarches.com/" rel="about"></link><link href="https://www-expression.irisa.fr/files/2015/02/TheseJM2015.pdf" rel="via"></link></entry>