<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>CDI Développeur Python</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/thibbjt-CDIPython" rel="alternate"></link><published>2011-04-28T11:47:38+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:22+02:00</updated><author><name>admin</name><email>emploi@bjtpartners.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/thibbjt-CDIPython</id><summary type="html">Ingénieur Développeur Python</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href="#refCDI"&gt;[CDI]&lt;/a&gt; Ingénieur Télécoms H/F&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fondé en 2005, BJT Partners est un jeune opérateur de téléphonie fixe spécialisé dans les appels internationaux et les services vocaux innovants, présent en métropole et dans les DOM.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La société s'est dans un premier temps développée sur le marché des appels internationaux à prix réduits, avec les services Téléfuté et Simplicitel.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Plus récemment, BJT Partners a acquis une forte expertise en matière de création de serveurs vocaux interactifs et propose aujourd'hui des services vocaux à destination d'utilisateurs professionnels comme standartfacile.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dans le cadre de notre développement, nous recherchons un Ingénieur passionné par le développement informatique.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vos missions seront axées autour de 2 domaines :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Recherche et développement : élaboration et conception de nouveaux services téléphoniques.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Réseau : optimisation de l’architecture de notre réseau.&lt;/li&gt;

&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Les missions qui vous seront confiées pourront évoluer en fonction de vos compétences et de vos centres d'intérêts.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Votre profil :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De formation universitaire, de cycle ingénieur ou autodidacte confirmé, vous savez faire preuve de curiosité et de motivation. Dynamique et doté d'un fort esprit d'analyse, vous êtes autonome et faites preuve de rigueur dans votre travail.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vos qualités :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Passionné par le développement&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maîtrise de l'environnement GNU/Linux et de ses outils&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Intérêt prononcé pour les projets Open Source&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Curiosité intellectuelle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous aimez l'ambiance start-up&lt;/li&gt;

&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Rémunération : Selon profil
Expérience : Profil expérimenté ou jeune diplômé répondant aux critères du poste.
Lieu : Paris 14ème près d'Alésia
Type de contrat : CDI&lt;/p&gt;
</content><company>bjtpartners</company><address></address><contact>Alexandre Colonna</contact><location></location><phone>01 79 75 00 78</phone></entry>