<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Python/Zope</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/universcine-devPy_20080303" rel="alternate"></link><published>2007-10-19T18:46:23+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:34+02:00</updated><author><name>admin</name><email>contact@universcine.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/universcine-devPy_20080303</id><summary type="html">Ce poste est destiné aux personnes intéressées par les technologies web dans le cadre de la distribution de biens culturels sur internet, la gestion de contenus videos et multimedias. </summary><content type="html">&lt;p&gt;UniversCiné est un éditeur et distributeur de films de Cinéma en vidéo à la demande sur réseaux IP.  Créée à l'initiative de producteurs et distributeurs indépendants Français, UniversCiné repose sur un modèle ouvert et fédérateur qui propose une réponse active aux attentes suscitées par la distribution en ligne en France et en Europe, en proposant une offre diversifiée et fortement éditorialisée de films. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Missions : &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ce poste est destiné aux personnes intéressées par les technologies web dans le cadre de la distribution de biens culturels sur internet, la gestion de contenus videos et multimedias.  Vous aurez l’opportunité de travailler dans un environnement jeune, dynamique,  et fortement lié aux mutations actuelles du paysage cinématographique Européen.  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous serez amené(e) à travailler en étroite relation avec le responsable technique et vos responsabilités seront : 
Définition des besoins, Analyse, Conception
Développement d'applications web et maintenance applicative&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les applications sur lesquelles vous serez amenés à travailler sont variées : Système de gestion de contenu, service d'annuaire, outil de gestion de tickets, ...&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Profil recherché :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bac + 5 ou équivalent en informatique&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Première expérience de travail (minimum 2 ans), dans un emploi similaire &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Framework : Zope&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Langages : Python principalement; PHP, Java accessoirement&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bases de données : PostgreSQL, OpenLDAP&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Autres : XML/XSL, Ajax, &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Disponibilité ASAP&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Contrat en CNE&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Salaire selon profil&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Merci de nous communiquer un cv et une lettre de motivation à l'adresse contact@universcine.com
en mentionnant la référence DEV_PY dans le sujet de votre courrier électronique.
&lt;/p&gt;
</content><company>Universciné</company><address></address><contact>Contact</contact><location></location><phone></phone></entry>