<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>[CDI]-Développeur/intégrateur à Paris (Python, PHP)</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/universcine-afpyjob.2010-04-22.0551230603" rel="alternate"></link><published>2010-04-22T12:10:56+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:27+02:00</updated><author><name>admin</name><email>clebeaupin@universcine.com</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/universcine-afpyjob.2010-04-22.0551230603</id><summary type="html">Dans le cadre de son développement en France et en Europe, LE MEILLEUR DU CINEMA, société spécialisée dans la Vidéo à la demande et la distribution numérique de films, recherche un(e) candidat(e) qui pourra se joindre à l’équipe d’une quinzaine de personnes, au titre d’intégrateur et développeur.

Le candidat recherché directement rattaché au Directeur technique, devra : 
- Concevoir différents plateformes web et participer à l’intégration de sites HTML traditionnels
- Poursuivre le développement du nouveau BackOffice (Technologies utilisées: Django, Postgres, SOLR et REST) et intégrer les formulaires d’édition du BackOffice.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Description du poste
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Rattaché(e) à la Direction Technique, vous serez principalement en charge des missions suivantes :
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Intégration 
&lt;br /&gt;•	Intégration HTML (XHTML/CSS2).
&lt;br /&gt;•	Maitrise de Javascript (Ajax/JQuery)
&lt;br /&gt;•	Maitrise et respect des standards du W3C.
&lt;br /&gt;•	Le candidat devra être autonome sur son poste et être capable de s'adapter et de trouver des solutions d'intégration en respectant le design fourni.
&lt;br /&gt;Développement
&lt;br /&gt;•	Maitrise d’un framework web minimum (symfony, rails, django, zope...). Nous travaillons avec django et symfony, mais connaître d'autres frameworks est un plus.
&lt;br /&gt;•	Connaissance HTTP et des principes REST.
&lt;br /&gt;•	Maitrise du langage python, de son environnement et de ses bibliothèques.
&lt;br /&gt;•	Pratique de plusieurs langages de programmation.
&lt;br /&gt;•	Le candidat devra être familier des méthodes de tests unitaires. La connaissance du service d'indexation solr est un plus.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Profil
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Aimez le travail en équipe mais être autonome.
&lt;br /&gt;Des compétences d'administrateur système sont un plus (et plus encore sur systèmes de type Debian), ainsi que la connaissance des services réseau (LDAP/authentification, Apache,...)
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Infos complémentaires
&lt;br /&gt;Diplômes : Ingénieur
&lt;br /&gt;Niveau d'études minimum : Bac + 5
&lt;br /&gt;Expérience minimum : de 1 à 3 ans
&lt;br /&gt;Localisation : Paris 10ème
&lt;br /&gt;Salaire : Selon Profil
&lt;br /&gt;Type de contrat : CDI temps complet
&lt;br /&gt;Poste à pouvoir dès que possible
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Le Meilleur du Cinéma
&lt;br /&gt;Créé en 2001, Le Meilleur du Cinéma (LMC) est une société de distribution et d'édition VoD dont l’actionnariat regroupe l'essentiel du cinéma indépendant français, à travers une cinquantaine de producteurs et distributeurs. Son objectif est d’établir en France et en Europe un modèle ouvert, fédérateur et collaboratif d’exploitation en VoD du cinéma indépendant. L.M.C  est structuré autour de 3 activités :
&lt;br /&gt;•	Editeur du site de VOD www.universcine.com, qui propose plus de 1200 films de cinéma de la production indépendante mondiale et développe une approche éditoriale poussée,
&lt;br /&gt;•	Distributeur VOD de la « Collection UniversCiné » auprès des principaux opérateurs de VoD (SFR, Orange,Numéricable et Free) 
&lt;br /&gt;•	Partenaires techniques de projets VoD innovants à destination de partenaires européens (Irlande, Belgique, Suisse…) et d'acteurs institutionnels (TV5Monde, Ministère des Affaires Etrangères, Médiathèques, etc…). L.M.C est également associé à plusieurs projets de recherches avec des laboratoires (IRI Centre Georges Pompidou ou SONY CSL) pour le développement d’outils et de concepts innovants dans le domaine de la VoD.&lt;/p&gt;</content><company>Le Meilleur du Cinéma</company><address>47, Rue de paradis - Paris 10ème</address><contact>Cyrille Lebeaupin</contact><location></location><phone></phone><link href="http://www.universcine.com" rel="about"></link></entry>