<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Wanted : Maître Python ∩ Expert Bas-Niveau - H/F</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/wanted-maitre-python-2229-expert-bas-niveau-h-f" rel="alternate"></link><published>2016-06-30T11:51:38+02:00</published><updated>2016-06-30T11:58:06+02:00</updated><author><name>Bluecoders</name><email>jobboard@bluecoders.io</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/wanted-maitre-python-2229-expert-bas-niveau-h-f</id><summary type="html">On cherche une brute pytonnesque, une grosse brute. Un(e) dév bas-niveau (très bas) qui veut révolutionner la sécurité applicative d’une manière dont personne n’y avait pensé avant.
Un gros défi pour ceux seront capables de le relever.

NB :  Cette offre n’est pas destinée aux développeurs web python/django haut niveau.</summary><content type="html">&lt;p&gt;Le principe ? Externaliser la sécurité des sites web: les développeurs n'auront bientôt plus qu'à ajouter un composant à leur appli pour couvrir toutes les failles de sécu du Owasp top ten. Oui Monsieur !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il nous faut donc développer un module par langage pour que notre solution s'adapte au maximum d'applications possibles, on monte donc une team où chacun(e) à son langage d'expertise.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les avantages du poste :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Un environnement technique hyper riche pour s'éclater tous les jours&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Des fondateurs experts sécu qui voient les choses en grand&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Un service par des développeurs pour des développeurs&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Forte croissance en France et aux US à venir&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Un management ouvert et Ingé-first !&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;span&gt;Equipe ultra tech de 12 pers; moyenne d’âge 30 ans&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Vous vous intéressez au développement de Python Core à des problématiques de gestion de mémoire, d’allocation d’objets ou encore à des modules bas niveau authentification ? Alors vous avez sûrement le profil que nous recherchons.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span&gt;Votre profil :&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Passionné de développement bas niveau, vous en avez exploré toutes les profondeurs...&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Expert Python, ce langage n’a plus aucun secret pour vous&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous bossez aisément sur Python Core&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous connaissez New Relic&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vous rêvez de coder votre propre langage et concevoir ce qui se fait de mieux en terme de sécu...&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;L'aventure vous tente ? Alors postulez sans plus attendre, il nous faut une dream team pour conquérir le monde !&lt;/p&gt;</content><company>Bluecoders</company><address></address><contact>Ambroise Bréant</contact><location></location><phone>0183814585</phone><link href="http://bluecoders.io" rel="about"></link><link href="http://bluecoders.io/apply/developpeur-python-bas-niveau-securite" rel="via"></link></entry>