<?xml version="1.0" encoding="utf8"?>
<entry><title>Développeur Web</title><link href="https://www.afpy.org/jobs/WIFIRST-WIFIRST1" rel="alternate"></link><published>2012-05-04T14:01:01+02:00</published><updated>2013-03-31T22:50:16+02:00</updated><author><name>admin</name><email>aurelie.lalou@wifirst.fr</email></author><id>https://www.afpy.org/jobs/WIFIRST-WIFIRST1</id><summary type="html">Au sein d’une équipe de développeurs expérimentés et dynamiques, vous aurez pour mission de porter ou de contribuer, à partir de spécifications fonctionnelles fournies par le Marketing ou par les Maîtrises d’ouvrage métier, au développement des projets suivants :
- Services Web Client : portail captif, services communautaires, forums, partage de photos, chat, etc.
- Développements Web métier: gestion des clients (CRM), ticketing, gestion de projet, etc.
- etc.

Impliqué de bout en bout sur ces projets, votre capacité d’innovation, votre rigueur, votre investissement et votre pragmatisme seront essentiels pour fournir un service de qualité correspondant à l’attente des clients. Ce poste vous conviendra tout particulièrement si vous appréciez le rythme des méthodes agiles.
</summary><content type="html">&lt;p&gt;Wifirst, filiale du Groupe BOLLORE, est un opérateur télécom spécialisé dans le service Internet en résidence (hôtelières, étudiantes, de tourisme, foyers…). 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Créée en 2002, Wifirst occupe la place de leader sur ce marché, avec plus de 150 000 logements exploités sur l’ensemble de la France, et réalise une croissance annuelle de plus de 20% depuis 2006.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Pour accompagner sa croissance, Wifirst recherche aujourd’hui des développeurs pour participer à la construction et à l’évolution de l’ensemble des développements de Wifirst, dont notamment les services Web proposés à ses clients : portail, services communautaires, parcours clients, etc.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Wifirst a dès ses origines misé sur un développement de l’ensemble de ses outils exclusivement en interne, et a ainsi constitué une équipe de développement extrêmement pointue (mainteneurs Debian, contributeurs aux frameworks Python/Django et Ruby on Rails), équipe que nous cherchons aujourd’hui à s’étoffer.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Connaissances requises :
&lt;br /&gt;• Python / Django ou Ruby on Rails
&lt;br /&gt;• Expérience avec XHTML, CSS et Javascript
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Connaissances souhaitées :
&lt;br /&gt;• MySQL
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Qualités attendues :
&lt;br /&gt;• Autonomie, motivation et appétit pour les défis technologiques
&lt;br /&gt;• Aisance dans des cycles de développement courts
&lt;br /&gt;• Capacité d’apprentissage
&lt;br /&gt;• Esprit d’équipe et capacités de communication
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;Formation : formation ingénieur ou expérience très robuste dans le domaine&lt;/p&gt;</content><company>WIFIRST</company><address>26 RUE DE BERRI 75008 PARIS</address><contact>LALOU</contact><location></location><phone></phone><link href="https://www.wifirst.net/corporate" rel="about"></link><link href="https://www.wifirst.net/corporate/jobs" rel="via"></link></entry>